[
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-宿舍",
        "question": "宿舍几人一间，环境怎么样，上床下桌还是什么",
        "answer": "绝大多数上床下桌，4-6人间。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-被调剂至冷门专业如何转专业",
        "question": "请问贵校转专业有几次机会？转入转出的条件是什么？转专业成功的机率大吗",
        "answer": "先填报，进校后选择转专业。转专业要求不违纪、不挂科、操行达标，大一上或者大二上进行申请。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-投档比",
        "question": "请问你们学校的投档比大概是多少，因为我感觉自己压线了，想问问",
        "answer": "1:1，可以冲一下，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "我是湖北物化生459分，服从调剂，有机会报考贵校吗",
        "answer": "首位填报，服从调剂，冲冲看"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北男生，物化生，英语，503分，想报考贵校的电气工程及其自动化专业或者电子信息。请问录取几率大吗？",
        "answer": "首位填报，服从调剂，非常有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "请问湖北考生物化生502分 05组能选专业吗？",
        "answer": "专业可以选，但是要服从那个调剂。 "
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "老师您好，甘肃考生物化地478，位次41503能被贵校的电气工程及其自动化录取吗？谢谢",
        "answer": "甘肃去年4.3万位次，你这高出不少。首位填报，服从调剂，很希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取机率、转专业规则",
        "question": "湖北武汉男生，物化政，小语种日语，分数522，排名71108，想报考贵校的电气工程及其自动化，或是电子信息。录取机率大吗？ 上大学之后，如兴趣志向有变，转专业规则是怎么样的？ 如果服从调剂的话，会不会退档。",
        "answer": "几率非常大；"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-请问湖北物理方向预估线是多少分",
        "question": "1",
        "answer": "任何分数都可以填报我校，知识把握大小问题。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-中外合作",
        "question": "老师好，如果选择4+0的中外合作专业而非3+1的话，四年学费会有变化吗？以及贵校转专业的比例是多少？",
        "answer": "25000/年，这个专业不能调专业哦"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "广西考生位次61000，自动化可以上吗",
        "answer": "广西去年6.1万位，自动化很有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-转专业",
        "question": "大一新生转专业的要求是什么",
        "answer": "转专业要求不违纪、不挂科、操行达标，大一上或者大二上进行申请。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "吉林省物化地成绩513位次23140报考贵校机械设计及其自动化专业能百分百录取么？",
        "answer": "去年位次在3.08万位次，你这高出很多，放心填报。大概率录取。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-提档及调剂",
        "question": "你好，我是河南理科考生，分数 516分 位次122518。有一些问题想咨询。 1.我想报考贵校机械设计及其自动化，新能源汽车，电子信息工程等专业，请问录取的概率大吗 2.如果我填报志愿时服从调剂，被贵校提档后如果达不到填报专业志愿的分数，是否会被退档 3.如果需要调剂，是在专业大类中进行调剂，还...[详细]",
        "answer": "你这过了河南的1本线，几率非常大；"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-志愿填报",
        "question": "湖北物化生 487想报贵校英语专业可能性大不大呀？",
        "answer": "首位填报，服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "吉林省考分512，位次23140，机械设计及其自动化录取概率是多少？转专业条件？",
        "answer": "去年3.08万位次，今年你这个很高了，非常大的希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-服从调剂与转专业",
        "question": "服从调剂是只能调剂到同一组吗？转专业是只能专同组吗？",
        "answer": "服从调剂是在组内进行。转专业没有限制，转专业要求不违纪、不挂科、操行达标，大一上或者大二上进行申请。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北物生地497工业工程可以上吗",
        "answer": "首位填报，服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "我是湖北省史生政考生479有机会进贵校吗",
        "answer": "首位填报，服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-冲一冲",
        "question": "湖北文科考生479，贵校的法学专业有没有录取可能",
        "answer": "首位填报，服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-咨询",
        "question": "中外合作办学，可以选择不出国吗？除了学费、住宿费外，还有其他的额外费用吗",
        "answer": "可以4+0（4年全在国内），可以3+1（大四出国）。还有一部分代收费用（教材、保险），不会有其他费用"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-咨询",
        "question": "中外合作办学，选择不出国，除了学费、住宿费，还有其他额外费用要交吗",
        "answer": "有希望，可以4+0（4年全在国内），可以3+1（大四出国）。除了学费、住宿费，还有一部分代收费用（例如教材、保险等），收取方式都是通过学校移动端进行缴纳。不会有其他的费用，也不会要学生扫码、转账等方式缴费其他任何费用，请谨防电信诈骗。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-咨询",
        "question": "湖北考生物理方向486分，能地贵校01组吗？希望大吗？",
        "answer": "01组是历史方向，03组是物理+其他方向。首位填报，服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-湖北物理男生484能报贵校吗",
        "question": "湖北物理男生484能报贵校吗",
        "answer": "首位填报，服从调剂，冲冲看。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-投档比和宿舍",
        "question": "你好请问贵校投档比多少以及学校本科女生宿舍什么情况【听说有差别，麻烦详细告知，例如，什么专业分配几人寝。是否有独立卫浴，是否断电断水】谢谢",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "您好，湖北大文480位次28000有机会被贵校录取吗",
        "answer": "首位填报，服从调剂，冲冲看。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-四川理科536能报考贵校机械设计制造及自动化专业吗",
        "question": "四川理科536能报考贵校机械设计制造及自动化专业吗",
        "answer": "相当又把握，去年四川二批理科497分，11.02万位次。你这高了不少。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-中外合作",
        "question": "老师你好，中外合作的专业，四年都是在本校上学吗？除了学费之外，后期还会有其它大额费用吗？",
        "answer": "可以4+0的全部在国内，可以3+1最后一年在国外，国外费用大30万/年左右。学校只收取学费、住宿费和一些代收费用（保险、教材等）。没有其他费用，谨防电信诈骗！"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-咨询",
        "question": "湖北物化生514报考贵校电子信息工程录取概率大吗？",
        "answer": "首位填报，非常大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-湖北物化生女生545分",
        "question": "老师，请问一下贵校学生男女比例是多少？女生好就业吗？",
        "answer": "这个分数非常高，建议你考虑机械、材料、电气、汽车四个专业的北京交换生项目。有一个选拔推荐的过程（具体应该由教务处牵头，各学院组成专家团队），线上进行，通过了直接到北京的学校报道。汽车对接的北理工最好，竞争最激烈。你可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-调换专业",
        "question": "调换专业容易吗 有没有什么具体要求？",
        "answer": "转专业要求不违纪、不挂科、操行达标，大一上或者大二上进行申请。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "甘肃物化地考生 53000位次 有希望进电气吗",
        "answer": "去年4.3万位次，今年你这差的不多。但外省因为招生人数少的原因浮动可能较大，因此还是鼓励首位填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "你好物化生495排名9w3报什么专业稳点呢？概率是多少呢？",
        "answer": "首位填报，服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-我是河南考生534分有希望上贵校车辆工程吗",
        "question": "我是河南考生534分有希望上贵校车辆工程吗",
        "answer": "河南去年一本9.07万次，你的位次差不多哈，首位填报哦有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-材料科学与工程",
        "question": "506报材料科学与工程能参加北京工业大学交换生的选拔吗",
        "answer": "物理加化学类才能参加哦。可以参加。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-北理工交换生",
        "question": "请问贵校申请北理工交换生的具体要求是什么？",
        "answer": "要有一个选拔推荐的过程（具体应该由教务处牵头，各学院组成专家团队），线上进行，通过了直接到北京的学校报道。汽车对接的北理工最好，竞争最激烈。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-湖北考生咨询（湖北汽车工业学院）",
        "question": "请问，湖北考生今年高考分数为499，选课为物化地，报考贵校的电气及其自动化被录取的概率有多大",
        "answer": "首位填报，服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-调换专业",
        "question": "贵校专业组内调换专业容易吗？",
        "answer": "转专业要求不违纪、不挂科、操行达标，大一上或者大二上进行申请。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-咨询",
        "question": "地方专项计划具体情况是什么?需要怎么报名",
        "answer": "这个不是学校定的，一般在考前就有征集。有资格直接报就行了，和普通专业组一起填报，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-咨询",
        "question": "贵校的哪个专业有硕士点是哪个专业的",
        "answer": "有机械工程、材料科学与工程、控制科学与工程、力学、统计学、光学工程、管理科学与工程等7个硕士学位授权一级学科；有电子信息、机械、交通运输、材料与化工、工程管理等5个硕士专业学位授权类别。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-报考专业咨询",
        "question": "你好，贵校的车辆工程(中外合作办学)（中英合作）专业，需要出国吗？什么模式？车辆工程的方向是 客车，传统轿车，还是新能源呀？",
        "answer": "有希望，可以4+0（4年全在国内），可以3+1（大四出国）。 车辆工程不是专指某一类车型，而是汽车的设计、制造、动力等等等。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-退档",
        "question": "请问贵校的退档比例是多少，会存在服从调剂但被退档的情况吗，谢谢",
        "answer": "1:1投档，服从调剂就的话，投进来了就不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北物化生495，有希望进贵校06组，如材料成型及控制工程，新能源汽车工程等专业吗?",
        "answer": "首位填报，服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-中外合作",
        "question": "贵校中外合作车辆工程，毕业证书上专业栏上是否会有标注“中外合作”？",
        "answer": "没有，跟非中外合作的一模一样"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-湖北 物化生528 能进贵校车辆工程吗",
        "question": "湖北 物化生528 能进贵校车辆工程吗",
        "answer": "报，有很大的希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "江西历史组496报考贵校有希望吗，排名33820",
        "answer": "去年2.9万位，今年3.3万位，相差不大，可以冲。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "理科491，能报考贵校专业5组吗",
        "answer": "物理+化学就可以报05组，可以填报，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北物化生，540，56499能录取贵校的车辆工程专业吗？",
        "answer": "可以，欢迎填报，且可以参与北理工交换生的选拔。注意关注通知。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-咨询",
        "question": "物生政494能否进贵校,大概什么专业",
        "answer": "首位填报，服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-湖北汽车工业学院",
        "question": "湖北理化生492分排名96036，有机会进贵校嘛，能报什么专业？",
        "answer": "首位填报，服从调剂，有希望。05-06-03组都可以选"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "老师，您好！湖北物生地考生468分，能报考贵校什么专业，有希望被录取吗",
        "answer": "可以试试看。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北考生历史类475分且服从调剂有机会上湖汽吗？",
        "answer": "可以填报冲冲看。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-可以被贵校录取吗？",
        "question": "江西物化生总分519，省排名66574，我真的非常喜欢贵校！录取的概率大吗？哪个专业被录取的可能性最大？",
        "answer": "去年的位次大概6.9万，你这个很有希望哦，首位填报，服从调剂哈。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "老师您好，请问大文湖北483分，27030段能被贵校录取吗？谢谢老板",
        "answer": "需要冲一下的，首位填报，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北物化地，514，77702能进车辆工程，机械，电气，自动化这些吗？",
        "answer": "车辆工程可能不行，机械、电气、自动化，能满足其中一个的。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-咨询录取",
        "question": "湖北考生，理科，位次 86990，报贵校大数据管理与应用、信息管理与信息系统、财务管理专业有希望吗？",
        "answer": "希望很大，首位+服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-咨询",
        "question": "请问湖北物化地497，排名91965，贵校5组，6组录取概率大吗",
        "answer": "首位填报，服从调剂，很大希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北物化生492，报贵校05 06组有多大概率？谢谢",
        "answer": "要冲，服从调剂，首位填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-报考",
        "question": "科生482位次，27000多，报资源信息与管理专业，被录取可能性大吗？",
        "answer": "可以冲试一下，首位填报、服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北男 物化生497 能被贵校工科录取吗",
        "answer": "首位填报，服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北物化生492，05.06组有多大概率？谢谢",
        "answer": "要冲冲，有希望，首位填报，服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北纯理500分日语生，报考贵校04，08专业组有希望吗？",
        "answer": "这2个是地方专项计划，请确保你又地方专项资格；如果确实有的话，可以结合03组组合填报，增加录取概率。按照这个分数很有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-咨询",
        "question": "1.湖北物理503排86990报计算机类是可以进还是需要冲一下？ 2.如果是服从调剂是组内调剂吗？ 3.可以转专业吗？有条件吗？ 4.投档比是1:1吗？ 5.有保研资格吗？保研率多少？ 6.可以辅修双学位吗？还是只是一个学位？",
        "answer": "基本可以进来；"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "490有希望被不是中外合作的专业录取吗",
        "answer": "对的，首位填报，服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-请问湖北物化政480分报考贵校有没有希望",
        "question": "另外转专业有什么要求",
        "answer": "首位填报冲一下，服从调剂，有一定希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北物化生487理工类可以录吗",
        "answer": "首位填报，服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-报考录取",
        "question": "老师，孩子山东物化生476 排名239151 报考贵校有希望录取吗?麻烦了谢谢",
        "answer": "首位填报冲一下，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-湖北美术生",
        "question": "湖北美术生综合分560 位次8248有希望报考视觉传达设计专业吗 以及该校今年产品设计和视觉传达设计在湖北省各招多少人",
        "answer": "有希望，产品设计68人，视觉50人。首位冲，服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北物化生490 有希望被贵校哪些专业录取",
        "answer": "专业都可以填报，但是要冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "你好，物生政513分可以报考我们学校吗，哪些专业适合，谢谢",
        "answer": "03组的专业基本都可以。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-湖北物生地考生499可以填报贵校吗",
        "question": "湖北物生地考生499可以填报贵校吗",
        "answer": "可以的，很有希望，首位填报服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-江西物化生497，排名91250报考有机会报考贵校吗",
        "question": "江西物化生497，排名91250报考有希望被贵校录取吗",
        "answer": "可以试试，去年位次6.9万左右。但外省因为招生人数少的原因浮动可能较大，因此还是鼓励首位填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-湖南高考志愿填报",
        "question": "湖南历史类510分想报考财务管理 有希望吗",
        "answer": "去年历史方向3.4万位次，你这个位次我们查的是2万多点，很有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-中外合作车辆工程，对英语成绩有要求吗？小孩高考英语只86分",
        "question": "能否投档",
        "answer": "没有要求，但是大部分专业课会有外教，您孩子会学的很吃力。且课堂上会要求孩子上台解说。主要看孩子能否立志把这块弄好。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-咨询",
        "question": "请问该校今年整队湖北考生的地方专项计划有无地区限制，如黄石，十堰等地才有地方专项的资格？还是整个湖北地区均可？",
        "answer": "地方专项计划教育厅会有文件，不是学校制定。应该会在考前进行征集，具体请咨询你们高中班主任或者当地考试院。有资格的可以填写相关专业组，增加录取概率。如果你现在提出这个问题，大概率你就不属于地方专项。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "请问湖北物生地483有机会录取吗",
        "answer": "首位填报，服从调剂，冲冲看。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-专业",
        "question": "湖北物生地考生502分，位次大约87000有希望报考本院的什么专业？",
        "answer": "03专业组，"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取咨询",
        "question": "请问今年理科498有机会录取吗",
        "answer": "首位填报，服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-湖北汽车工业学院",
        "question": "湖北 大文 489 位次 25231 报贵校哪些专业有希望被录取",
        "answer": "101组都可以报，要冲一下，首位填报且服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-湖北汽车工业学院录取",
        "question": "湖北美术生 综合分550 位次9487有机会报考贵校吗",
        "answer": "双过线的话，可以冲一下！有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北物化生492报03组或者06组录取概率大吗？",
        "answer": "有希望的，可以冲，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北美术设计综合570，报考本校有机会吗？",
        "answer": "双过线的话，很有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "物理类最低分数线是多少，438，位次140000是不是没希望",
        "answer": "可以尝试冲冲看"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-湖南物化生男生459省排14万名，能不能投档贵校",
        "question": "14万位，459分，物化生",
        "answer": "去年我校位次最低9.5万左右，可以冲一下，还是有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-咨询",
        "question": "湖北物生政考生492排名96035有机会录取到03组吗",
        "answer": "首位填报，服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北505，是否能被贵校录取，如果可以，又可以报什么专业",
        "answer": "如果物理+化学，03/05/06组都可以选择，挑最喜欢的放在前面，服从调剂希望很大；物理+其他，只有03组专业可以选，挑最喜欢的放在前面，服从调剂希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "请问甘肃文科考生457分，16018名，报考贵校法学专业有没有希望",
        "answer": "去年甘肃文科类排名也是1.6万左右，首位填报很大希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北理科491报考贵校录取希望大嘛？",
        "answer": "首位填报，服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-湖北文480排名27626-28000有机会吗",
        "question": "如果有机会且服从调剂的话可以进哪个专业",
        "answer": "首位填报，服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-报考",
        "question": "2024届考生515分能报贵校的电气自动化吗",
        "answer": "如果是物理+化学的话，可以报，把05组放在前面填报，把握很大；如果是物理+其他，不能报这个专业组，可以考虑03专业组，把握也很大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北考生 请问去年贵校最低的录取分数是多少？是那个专业？",
        "answer": "可以到我校招生网站查询：https://zs.huat.edu.cn/。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-天津物化520分能否录取",
        "question": "2024天津考生，物+化520分（位次33186）能否被贵校“智能制造工程”或“机械设计制造及其自动化”专业录取",
        "answer": "分数和位次基本与往年持平，首位填报，很有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-请问该校进去后可转专业吗？转专业困难吗?",
        "question": "请问该校进去后可转专业吗？转专业困难吗?",
        "answer": "可以转。先填报，进校后选择转专业。转专业要求不违纪、不挂科、操行达标，大一上或者大二上进行申请。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-湖北考生468+10分民族赋分，报考录取机率大吗？",
        "question": "湖北考生468+10分民族赋分后478分，省内排名107767位，报考贵校03专来有机会吗？会退档吗？",
        "answer": "首位填报，服从调剂，冲冲看。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "贵校今年投档比是多少",
        "answer": "1:1 的。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-luq",
        "question": "请问一下贵州物理459位次83336可以进贵校的机械设计制造及其自动化或者自动化吗",
        "answer": "去年贵州物理7.9万位次，跟你差不多。但外省因为招生人数少的原因浮动可能较大，因此还是鼓励首位填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "高考535分，位次八万八，能上本校的机械设计制造及自动化专业吗？会被调剂吗？",
        "answer": "机会非常大，去年四川二本理工11.02万位次。首位填报，服从调剂。万一被调剂可以转专业。转专业要求不违纪、不挂科、操行达标，大一上或者大二上进行申请。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "物化生495排名9w3概率大不大呀 有哪些需要注意呢？",
        "answer": "首位填报，服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "贵校是专业清吗",
        "answer": "分数优先哈。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "甘肃理科480，排名40580～41057，报考贵校的自动化可以被录取吗？",
        "answer": "甘肃去年4.3万位次，你这个把握很大。首位填报服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北物理495能上贵校吗",
        "answer": "首位填报，服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北物生政488能上贵校吗？有什么专业比较适合",
        "answer": "首位填报，服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-专业",
        "question": "湖北物生地500分，位次89501想报大数据管理与应用或法学专业可以吗",
        "answer": "首位填报，服从调剂，很有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北文科494分报考贵校的法学专业概率有多大？",
        "answer": "首位填报，服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-您好",
        "question": "湖北文科482排名27370有望录取吗",
        "answer": "首位填报，服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "老师，湖北考生男，物化生487分，可以被贵校录取吗",
        "answer": "首位填报，服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北物化生492分，报考贵校05。06组概率多大？谢谢",
        "answer": "首位填报，服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北考生 史政地 517分，17261位次，折合23年513分，报考法学录取比例大吗？转专业需要具备哪些条件？",
        "answer": "把握非常大，首位填报，服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-湖北物化地",
        "question": "湖北物化地513报贵校的电气或者电子信息专业有希望录取吗",
        "answer": "把握很大哈，将05专业组考前，相关专业首位填报服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北物化生503分服从调剂有退档滑档风险吗",
        "answer": "1:1投档，只要投进来了，服从调剂就必定会有一个位置属于你。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-报考",
        "question": "湖北美术生综合分566.4位次7534可以报考吗",
        "answer": "有希望，可以报的。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "艺术类美术213 文化354 综合539冲上贵校的概率大吗",
        "answer": "要求双过线，可以冲一下的。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北考生物化生组合，504，被电子信息工程 自动化这些录取的概率大吗",
        "answer": "有希望，志愿靠前填报，专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-湖北历史489位次24924-25231有机会报考贵校法学吗",
        "question": "请问贵校在湖北招生的投档比是多少呢?想知道我这个分数被录取的机会大吗？如果服从调剂的话",
        "answer": "有希望的，首选往前冲。1:1投档的，进来的服从调剂就会被录取，专业不满意入校后再转。转专业要求不违纪、不挂科、操行达标，大一上或者大二上进行申请。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-湖北物化政478可以冲击一下吗",
        "question": "请问湖北物化政478可以冲击哪些组合",
        "answer": "首位填报，服从调剂，冲冲看。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北考生，历政地，加上少数民族优录为500分可被贵校录取吗",
        "answer": "确认已经加分，500分把握很大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-湖北考生",
        "question": "湖北考生物化生组合，498，被车辆制造、机械工程自动化这些录取的机会大吗",
        "answer": "可以考虑冲一下其他专业。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-江苏",
        "question": "江苏美术文科471 排名12079可以报名吗",
        "answer": "去年463分，鼓励首位填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-2024汽车工程是否招收贵州考生",
        "question": "我是贵州省2024新高考考生，我在用夸克查询本学校汽车工程专业时查不到，而将地区改为四川后就能查到，是不是汽车工程2024年只招收四川和河南的考生",
        "answer": "是的，车辆工程2024年不在贵州招生。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北省文科482填这个学校稳吗？是否应该放第一个志愿",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "请问在河南贵校投档比",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "请问贵校在河南招生按照“分数清”还是“专业清”还是“专业极差”。",
        "answer": "分数优先哦。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-湖北考生496分地方专项计划报光电信息与工程录取概率大吗？",
        "question": "湖北考生496分地方专项计划报光电信息与工程录取概率大吗，服从调剂",
        "answer": "05/08组同时填报，增加录取概率，希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北物化生501，能被05组专业组录取吗",
        "answer": "可以的。05.06.03组都可以。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "我的分数是过了该学校所有专业组中最低志愿的分数被提档，还是我选择的专业组中最低志愿的分数被提档，如果我不符合所选专业组所有志愿的分数，服从调剂会被退档吗",
        "answer": "不是这么比较的，逻辑上有个先后顺序。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北考生物化政508可以报考新能源汽车工程专业吗",
        "answer": "可以的。把握很大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "招生老师您好，湖北恩施理科没有化学加民族分共485有概率被贵校录取吗",
        "answer": "是否有加分政策不是学校能决定的，而是地方或者省里面是否有政策。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-中外合办和住宿",
        "question": "您好，请问贵校车辆工程中外合办项目外方学校的实力如何？教学设备是否完备？学生的升学率与就业前景如何？是不是全英教课？是否要求2+2？住宿是几人间的？有无独立卫浴？学校距离市中心远不远？",
        "answer": "英国博尔顿（博尔顿）大学，你可以自己查一下；"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-报读贵校有机会录取吗？",
        "question": "您好，湖北武汉女生，物生地482分，请问报考贵校有机会录取吗？有适合的专业吗？谢谢。",
        "answer": "首位填报，服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北物化地，514,77702，被车辆工程，自动化，新能源这些专业录取的概率大吗？",
        "answer": "可以填报，被后2个录取的概率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-江西美术考生",
        "question": "二次排名7276 ，综合成绩491.25，有望被贵校录取吗 ？若选择服从调剂后是否能转专业 ？转专业有什么条件限制吗 ？望回复 ，万分感谢 ！",
        "answer": "江西去年分数是519分左右，但外省因为招生人数少的原因浮动可能较大，因此还是鼓励首位填报；"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "您好老师，我是天津“物化历”考生，分数520，总位次33186，今年报考贵校录取的可能性大吗?",
        "answer": "去年我校天津录取3.3万位次左右，首位填报，把握很大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北物化生497能上英语专业吗",
        "answer": "首位填报，服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "您好，湖北考生理科物化地497分，位次9万名，报考贵校且专业服从调剂，被录取的希望大吗？",
        "answer": "首位填报，服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "老师您好！请问湖北物化地497，排名91965，报名贵校电气自动化，机械制造机会大吗",
        "answer": "首位填报，服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北物化生503分可以入贵校吗，有没有什么专业推荐填报",
        "answer": "首位填报，服从调剂，很大希望。专业选择还是遵循学生本人兴趣、爱好。可以参考学校国家一流专业、省一流专业，新兴产业人才培养专业等。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北考生物化生组合，506，被计算机科学与技术 电子信息工程 自动化这些录取的概率大吗",
        "answer": "很大概率，可以填报，服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-河南理科504排名141292",
        "question": "河南理科504排名141292，如果报贵校录取希望大吗？",
        "answer": "跟去年位次差不多，可以报哈，首位服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北物化生497服从调剂是否有希望被贵校06组专业录取",
        "answer": "首位填报，服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "中外合作办学需要出国吗？物化生490有希望吗？",
        "answer": "有希望，可以4+0（4年全在国内），可以3+1（大四出国）。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-质询",
        "question": "湖北考生，喜欢汽车，想报汽院。高考509，位次81000名，想报车辆工程和新能源汽车工程。如果志愿放首位有希望进我要的专业吗",
        "answer": "车辆工程很难的，新能源汽车工程可以冲一下，服从调剂，进校后可以转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-湖北史地政可以报考哪些专业",
        "question": "湖北史地政484分，位次26733 ，女生，可以报贵校吗？",
        "answer": "很有希望，01组专业可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-湖北物生政考生",
        "question": "你好，物生政513分可以报考我们学校吗，哪些专业适合，谢谢",
        "answer": "03组专业可以参考，把握很大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-投档线",
        "question": "想问下贵校2024年投档线",
        "answer": "目前录取未开始，无法测算投档线。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北考生物化生组合，504，被计算机科学与技术 电子信息工程 自动化这些录取的概率大吗",
        "answer": "首位填报，把计算机这个组别放在最前填报，服从调剂。很大希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-湖北物理类498能上贵校吗",
        "question": "今年，湖北全理498录取几率吗",
        "answer": "首位填报，服从调剂，很有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-湖北省物化生494分是否可以录取",
        "question": "湖北省物化生494分是否可以被车辆工程 或 车辆工程（中外合作）录取？",
        "answer": "车辆工程（中外合作）有希望冲一下啊"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-C13107 车辆工程（中外合作）毕业证是否有区别",
        "question": "C13107 车辆工程（中外合作办学) 同 C13106 车辆工程 的毕业证是否有区别？是否有中外合作等字样",
        "answer": "两个车辆工程的毕业证一模一样。如果中外合作的采用3+1（第四年出国），成绩合格还可以多拿一个英国博尔顿大学的学位。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-武汉考生报考汽车工业学院",
        "question": "你好，老师！武汉考生，物化生478(女生)是否可以录取湖北汽车工业学院？什么专业可以录取？",
        "answer": "这个要试着冲一下了，服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "物理专业501分，同意调剂，可能被退档吗",
        "answer": "基本上不会。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "请问一下，湖北物化政492，位次96035可以报考贵校吗",
        "answer": "冲一下，首位填报，服从调剂，还是有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "理科501分，同意调剂，能百分百录取吗",
        "answer": "90%"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "请问该校是“专业清”吗？就是如果同一个专业组选了多个专业，第一个没录上，后面会继续录吗",
        "answer": "如果学生档案进入了该专业组，第一个满了就第二个，类推，所有都满了还没有录的话，就会在该专业组内调剂；如果都没有录且不服从调剂，就滑档。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北考生，物化生高考成绩497是否有希望被贵校录取",
        "answer": "首位填报，服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-专业",
        "question": "计算机科学与技术 电子信息工程 软件工程 494分有没有希望",
        "answer": "首位冲一下，服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取问题",
        "question": "我湖北考生，高考分数497不知道能否被贵校录取",
        "answer": "首位填报，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-报考",
        "question": "湖北物化政492，报考电气工程及其自动化、财务管理有希望吗？服从调剂后入校可以转专业吗？",
        "answer": "首位填报、服从调剂，有希望。你说的2个专业不在同一个专业组，对那个更感兴趣把哪个放在前面，调剂只会在专业组内部调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-转专业",
        "question": "你好，咨询转专业政策",
        "answer": "转专业要求不违纪、不挂科、操行达标，大一上或者大二上进行申请。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北政史地496，位次23113，有机会报考法学专业吗",
        "answer": "有希望，去年分数是487到525。首位填报试试看。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "您好，请问湖北物化生526可以被机械设计制造及自动化专业和电气工程及自动化专业录取吗？哪个机会大些，谢谢。",
        "answer": "都很有希望，去年电气501-549，机械499-531。且这两个不在同一个专业组，更喜欢哪个把哪个放在前面，服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-艺体",
        "question": "四川美术515可以被录取吗",
        "answer": "要求双过线。只要填报，就有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-专业",
        "question": "湖北物化生494位次94438有机会报考计算机工程与技术吗",
        "answer": "首位填报，服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-咨询",
        "question": "你好江西物化政511位次74514请问有机会录取贵校吗",
        "answer": "去年我校在江西录取理工类最低位次是69000+，但外省因为招生人数少的原因浮动可能较大，因此还是鼓励首位填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-四川美术生",
        "question": "参加院校录取，四川美术生是根据四川综合分算法录取还是根据院校综合分录取，有没有政策性加分录取",
        "answer": "我校认可任何省份的综合分数计算方法，但要求双过线。另外四川省往年好像只考虑专业分，去年的分数无法给与参考意义。今年只要填报，就有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北物化生494位次94438可以报好的专业吗",
        "answer": "可以试着冲一下，记得服从调剂，增加录取几率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-湖北省物地生类考生487录取的概率大不大",
        "question": "会不会退档",
        "answer": "可以试着冲一下，服从调剂，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北520分上贵校信息管理与信息系统有希望吗",
        "answer": "确认物理类的话，首位填报，非常有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-咨询",
        "question": "湖北黄冈物化政490排位97720报该校的08和04和03概率大吗会不会被退档",
        "answer": "服从调剂，如果能进来就不会被退。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-报名",
        "question": "湖北省考生物化生500分排名89501是否能报考贵校",
        "answer": "可以报，服从调剂很有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-最低录取分数",
        "question": "湖北考生物理类，486分，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "首位冲一下，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-物化生479可以冲一下吗",
        "question": "物化生479可以冲一下吗",
        "answer": "首位，冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "河南理科 510 分，位次 131720，录取几率大吗",
        "answer": "河南去年平均分510.2，最低505。很有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-咨询",
        "question": "湖北物生地497可以进吗",
        "answer": "首位填报，服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-老师您好，我想咨询一下我们学校的材料科学与工程专业的考研方向",
        "question": "以及材料科学与工程专业是新能源材料吗？",
        "answer": "我校的材料专业属于大机械类，材料、机械、汽车专业都是考研的方向，另外材料物理、功能材料（数理学院的）也可以；"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-该校环境如何",
        "question": "宿舍有独立卫浴吗，是否上床下桌",
        "answer": "大部分以上是的。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-咨询",
        "question": "湖北物化地100190位次地方专项有机会吗？服从调剂是地方专项计划专业组内调剂吗？",
        "answer": "首位填报，服从调剂，冲一下，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-湖北物化生503省内87000有地方专项",
        "question": "能上什么专业 ，转专业好转吗",
        "answer": "地方专项和普通类和都填报，专业根据你的喜欢填报，除了个别的（车辆工程、机制）其他都有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-湖北物理503 报机械设计及自动化专业能入吗",
        "question": "湖北物理503 报机械设计及自动化专业能入吗",
        "answer": "首先要物+化，这个专业要冲，服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-报告专业",
        "question": "湖北考生，物化生，501分，省排名81046，能否入取到贵校电气工程及其自动化？",
        "answer": "首位填报，机会非常大，服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-报考",
        "question": "湖北理科491报贵校的法学专业有希望吗？",
        "answer": "去年487到506之间。首位填报，冲一下，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "老师您好 湖北物化政考生503分 排位86990录取贵校机会大吗",
        "answer": "非常大，首位填报，服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北494分排名区间93618至94438能被贵校录取吗",
        "answer": "首位填报，服从调剂，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "您好！江西考生历政地492，排名36016可以报考贵校吗？",
        "answer": "江西去年位次29247，但外省因为招生人数少的原因浮动可能较大，因此还是鼓励首位填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "物化地483，位次102723到103610，有希望进贵校吗，有什么专业推荐",
        "answer": "首位填报，要冲一下哈！"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-湖北",
        "question": "物理502能录取电气工程及其自动化吗？",
        "answer": "物理+化学，502分的话很有希望。物理+其他则不能选这个专业组。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-湖北美术生",
        "question": "您好，本人湖北美术综合分582，排名5826可以报考贵校艺术类专业吗",
        "answer": "双过线的话，首位填报，很大希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北 物生政 483 有机会报考吗",
        "answer": "这个要冲一下，首位填报，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-转专业",
        "question": "转专业的名额以及要求",
        "answer": "转专业要求不违纪、不挂科、操行达标，大一上或者大二上进行申请。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "请问湖北物化政482分位次104429报考有希望录取吗？",
        "answer": "要首位填报冲一下了，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-湖北省物地生考生487有机会吗？掉档机率大不？",
        "question": "谢谢",
        "answer": "首位填报、服从调剂。冲一下，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-咨询",
        "question": "老师好，我是湖北考生，选科物化政，492分，省排名96035位，报考贵校工科类专业被录取的机会大吗？另外，贵校转专业有什么条件和规定？谢谢",
        "answer": "首位填报，服从调剂，有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-高考录取问题",
        "question": "贵校数学与应用数学专业对高考数学成绩是否有相应的分数要求",
        "answer": "不限制单科成绩。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "老师好，湖北物化地530，报考贵校车辆工程录取概率大吗",
        "answer": "首位填报，这个专业要冲的，其他专业把握很大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-湖北考生 474 分省排名 111081",
        "question": "报考贵校的工业工程有希望录取吗？谢谢！",
        "answer": "首位填报冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北物化生486 排名十万左右可以报吗",
        "answer": "首位，服从调剂，冲冲！"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北物化生497 排名91965可以报英语专业吗",
        "answer": "我校英语不限科目要求，可以放心。首位填报，服从调剂，有希望！"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-报考",
        "question": "581艺术生，报考贵校录取几率大嘛",
        "answer": "双过线的话，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-报考学校",
        "question": "497物化生，报考贵校有哪些建议嘛",
        "answer": "首位填报、服从调剂！进校再说，如果专业不喜欢可以 转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-咨询",
        "question": "506理化生可以报电气工程及其自动化这个专业吗，概率大不大",
        "answer": "可以，希望很大，首位填报，服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "物生政 482 服从调剂 录取概率大吗",
        "answer": "有希望，首位填报冲！"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取问题",
        "question": "湖南美术考试，双过线，文化339艺术242综合分271.1综合排名是10156有希望录取贵校吗",
        "answer": "有希望，湖南往年好像只考虑专业分，去年的分数没有参考意义。今年只要填报，就有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-能不能报上贵校，江苏美术生投档分439",
        "question": "江苏文科美术生投档分439排名17792，希望报视觉传达，其他专业服从调剂，不知希望大不大",
        "answer": "江苏去年在463-470分之间。但外省因为招生人数少的原因浮动可能较大，因此还是鼓励首位填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-美术生录取",
        "question": "湖北纯文美术生综合分564，排名7761名。今年能被贵校录取的可能性大吗，然后就是可否给个查询往年艺术类录取名次及分数的网站",
        "answer": "双过线，希望非常大。我校招生官网：https://zs.huat.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-湖北物化地487 位次99400有希望冲上贵校吗",
        "question": "可能性大不大",
        "answer": "首位填报冲冲冲！！！"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "请问湖北考生517可以报什么专业",
        "answer": "物理加化学的话，03/05/06组都可以填报，把握很大；可以满足前3个专业中的一个。如果物理加其他，则仅有03组可以填报，把握很大，同样可以满足前3个专业中的一个。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-湖北汽车工业学院",
        "question": "485，排名101894有希望吗",
        "answer": "要首位冲，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-志愿",
        "question": "湖北考生物化生495有机会去数学系吗",
        "answer": "首位填报，服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-投档比是多少",
        "question": "投档比",
        "answer": "1:1的投档，因此只要档案进来了，服从调剂，就肯定有个位置"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-咨询",
        "question": "河南文科314，位次227080；美术216，位次27509能报贵校吗、录取率有多少、能报什么专业",
        "answer": "双过线，专业有2个：产品设计、视觉传达设计都填报，录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "选科，物理，生物，地理489分能上这所大学吗？",
        "answer": "首位填报，服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-关于贵校录取问题的询问",
        "question": "历政地469，排名31 651填报湖北汽车工业学院，服从调剂，有机会冲一冲吗？",
        "answer": "可以冲哈！"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-湖北汽车工业学院",
        "question": "请问江西历史考生总分比本科线高24分有希望被贵校录取吗？ 全省位次38372",
        "answer": "去年江西录取2.9万位次，你这差不太多，但外省因为招生人数少的原因浮动可能较大，因此还是鼓励首位填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-学校是按照专业还是按照年级或者其他的条件将不同学生分到不同校",
        "question": "学校是按照专业还是按照年级或者其他的条件将不同学生分到不同校？ 分校区之间距离是否比较远？",
        "answer": "基本上一个学院的都在一块，南北校区校内步行2公里左右，摆渡车正在安排。大部分课程都采取就近上课原则。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "四川美术综合分排位11371，有没有机会录取院校.机会大不大",
        "answer": "要求双过线。另外四川省往年好像只考虑专业分，去年的分数没有参考意义。今年只要填报，就有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-湖北汽车工业学院",
        "question": "老师您好！江西日语美术生，综合分495.5，排名6610，有机会录取吗？学校开设公共日语吗？",
        "answer": "有希望，学校开设的有公共日语课程。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-报考咨询",
        "question": "本人，安徽应届考生，高考物化生组合509，排名113425，是否可以报考贵校，且是否有适合推荐的专业选择。",
        "answer": "安徽去年位次109300左右，但外省因为招生人数少的原因浮动可能较大，因此还是鼓励首位填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-招生，湖北考生物化政487，可以报贵校法学专业吗",
        "question": "湖北考生物化政487，可以报贵校法学专业吗",
        "answer": "首位填报，服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-湖北523可以报考车辆工程专业吗",
        "question": "物理化",
        "answer": "可以填报，有希望哦。其他专业也要填写，06组满足你填报的前3个专业之一"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北分数487物化生服从调剂可以被录取吗",
        "answer": "首位填报，服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北理科物理化学捆绑可以报考吗,服从调剂",
        "answer": "03、05、06组都可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-填报",
        "question": "我高考502分，有多大的希望可以考上电气工业及自动化或者是机械类的专业？",
        "answer": "这2个专业再不同的组别，看你喜欢哪个，就把哪个组放在最前，服从调剂。很有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北物化生499排名90312有希望进软件工程吗",
        "answer": "首位填报，服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "老师你好，安徽考生，物化生486，省排名146000，报贵校有希望录取吗？谢谢！",
        "answer": "安徽理科去年10.9万左右，但外省因为招生人数少的原因浮动可能较大，因此还是鼓励首位填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-物化生501可以进吗",
        "question": "录取",
        "answer": "可以，05.06.03组专业都可以选，服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "江西美术生历史组高考成绩348，美术联考成绩253，综合排名7436有机会被贵校录取嘛",
        "answer": "你这个分数比我们去年录取的分数高。双过线的话很有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "您好，问一下江西历史组496，排名33820有希望录取贵校吗",
        "answer": "江西历史去年2.9万位次，跟你差不多，但外省因为招生人数少的原因浮动可能较大，因此还是鼓励首位填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取咨询",
        "question": "您好，河南省517分120581名能有较大概率被贵校新能源汽车工程专业录取吗？ 贵校宿舍为上床下桌吗？有独立卫浴吗？",
        "answer": "我校车辆工程在河南一本招生，去年位次9万左右。可以冲一下，同时可以考虑我校其他国家一流专业。服从调剂哈。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北物理方向483，位次102723到103610，有希望被贵校录取吗，可以选择哪些专业",
        "answer": "首位填报，服从调剂，冲冲看"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取 地方专项",
        "question": "湖北，物生地493，地方专项报大数据管理与应用能上吗",
        "answer": "建议和普通专业组，即03/04组都填报，增加录取概率，很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "录取 你好，广西物化生488分，63800位次报考贵校录取几率大吗？",
        "answer": "去年广西位次6.1万左右，要求双过线。但外省因为招生人数少的原因浮动可能较大，因此还是鼓励首位填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北物化政503女生，能推荐报考哪个专业好一点吗，理科不太好的",
        "answer": "03/05/06组的专业你都可以选。如果偏文科一点的，可以考虑物流管理、市场营销、财务管理等。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北物生政495，位次9万3左右，服从调剂的情况下能被录取吗",
        "answer": "首位填报，服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北省襄阳市考生508分日语生报考贵校05和06组被录取希望大吗",
        "answer": "物化组合才能报05/06组，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-关于调剂的问题",
        "question": "如果服从调剂，那么调剂后的专业的专业组与之前自己选择的专业组是否相一致",
        "answer": "只在专业组内调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-报考必要",
        "question": "湖北489，位次低于贵校过去三年最低位次，有冲的必要吗?希望大不大",
        "answer": "每个考生可以填很多志愿和专业组，多填一个冲冲看，不影响你的其他专业。试试有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-报考",
        "question": "河南考生513分可以报考贵校的智能车辆工程专业吗？",
        "answer": "可以。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-保研资格",
        "question": "贵校有保研资格吗？学生一般考研都去了哪些层次更高的大学？",
        "answer": "没有保研资格。考研的吉林大学、澳门大学、武汉理工、湖北大学、三峡大学、各式各类都有。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-湖北物生地",
        "question": "湖北物生地476有机会吗",
        "answer": "可以冲冲看。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-你好",
        "question": "男孩物化生色弱513分能报贵校工科哪些专业，录取率稳吗？",
        "answer": "色弱就是06组材料类的专业（带“材料”二字），还有艺术类专业不能选。其他03、05、06组的专业，基本上你都可以填报，满足前3-4个专业之一。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-材料专业",
        "question": "湖北理化生506，84465能报材料吗。另外贵校材料科学与工程有哪几个方向，比如新能源汽车之类",
        "answer": "可以报材料，只要非色盲色弱。材料科学与工程只有一个方向，就是你提到的新能源汽车之类。但是材料成型及控制工程有2个方向：模具数字化和液态成型等。506分基本上可以保证材料类的专业之一。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-报考",
        "question": "512分79400位次可以报考机械设计制造及自动化吗",
        "answer": "物化方向可以。基本上可以保证06组的前3-4个专业之一。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-招生",
        "question": "湖北物生地509分可以选工业工程吗",
        "answer": "当然可以。基本可以保证被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-报考",
        "question": "湖北女生，物化生，504分，适合报考贵校的哪些专业？",
        "answer": "03、05、06组专业基本都可以选。建议可以看看我校的“国家一流本科专业”，如果女生不愿意选择工科，可以看看“物流管理”（国家一流专业），市场营销（省一流专业），财务管理（省一流专业等）；也可以找个机械大类的然后考研。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-贵州",
        "question": "你好，请问一下贵州理科473分可报考贵校材料成型及控制工程吗？",
        "answer": "去年贵州理工类425.09分，位次7.9万；今年473，位次7.1万。机会非常大，服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-报考学校",
        "question": "湖北考生 484 分省排名 102000，报考贵校且服从调剂可以冲一冲吗？",
        "answer": "首位填报，服从调剂，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-报考",
        "question": "请问湖北物化生考生499可以报考贵校哪些专业啊",
        "answer": "可以考虑工业工程、测控技术与仪器、机器人工程、材料物理、汽车服务工程、物流管理、财务管理等专业，建议结合自己的个人爱好来挑选专业。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-湖北物生地 507 位次83628 能冲击贵校好专业吗",
        "question": "咨询",
        "answer": "可以根据个人兴趣挑选专业，专业服从调剂，录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北物理+不限 492分排名九万六千名，被贵校录取的可能性大吗",
        "answer": "录取很有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-湖北历史489位次24924-25231有机会报考贵校法学吗",
        "question": "对单学科上有要求吗",
        "answer": "可以报考，有机会，对单科没有要求。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-湖北省物理类",
        "question": "492可以报吗",
        "answer": "有机会，建议首位填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北物化生489位次98534有希望录取吗",
        "answer": "有希望，建议首位填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-填报",
        "question": "湖北物化生485，有地方专项计划可以上贵校吗",
        "answer": "首位填报，冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "四川美术生专业234.67，文化367，综合分476.8，位次15200，有机会录取吗",
        "answer": "首位填报，有机会"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-专业",
        "question": "今年选物生地是不是很多专业都不能报了啊",
        "answer": "可以报考我校首选物理其他不限专业组专业。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-分数",
        "question": "贵校今年历史类翻译专业分数线是多少啊",
        "answer": "我校首次在河北投放历史类计划，建议过线考生积极报考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-老师您好",
        "question": "问一下，湖北汽车工业学院车辆工程（中英合作）第4年学生可自愿选择赴博尔顿大学学习大概学费多少一年，浙江物化519分，能被录取吗",
        "answer": "在英国博尔顿大学学习一年费用大概20万左右，建议首位填报，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-填报",
        "question": "填报志愿时有专业级差吗",
        "answer": "没有专业极差。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-招生咨询",
        "question": "请问今年湖北考生分数479物理类录取贵校可否",
        "answer": "可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "物化地今年493可以上这个学校吗",
        "answer": "建议首位填报，冲一冲，很有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取6",
        "question": "我是云南考生，分数为488，位次为57449，是否有机会被该校电子信息专业录取呢？",
        "answer": "建议首位填报，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北考生，物化生507，位次83628，报考贵校的车辆工程专业，录取可能性大吗？",
        "answer": "建议首位填报，冲一冲，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北物化生474，有希望报贵校吗？谢谢",
        "answer": "首位填报，服从调剂，冲冲看。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北物化生，493分，不选择中外合作，同意调剂，报考贵校能否录取？",
        "answer": "首位填报，服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-请问历史系总分比本科线高24分有希望被贵校录取吗",
        "question": "全省位次38400",
        "answer": "江西去年2.9万位，但外省因为招生人数少的原因浮动可能较大，因此还是鼓励首位填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "青海理科考生提档后有被退档的可能吗",
        "answer": "如果提档了且服从调剂，就不会退档。我们1：1进行投档。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "老师好，请问湖北历史考生492，位次24328有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "首位填报，服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-投档比",
        "question": "请问贵校的投档比是多少",
        "answer": "1:1哦，只要能进来，且服从调剂，就不会滑档。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取咨询",
        "question": "湖北考生511，排名80209报考车辆工程的概率大吗",
        "answer": "这个专业你可以冲，后面在该组挑选几个你喜欢的专业。基本上可以满足你填的3-4个专业中的一个"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-报考咨询",
        "question": "老师您好 我是福建物化生考生 分数504 位次71048 想报考贵校有希望吗 进档不退档吗 谢谢",
        "answer": "福建去年位次56000左右。但外省因为招生人数少的原因浮动可能较大，因此还是鼓励首位填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-陕西美术",
        "question": "老师好，综合分449.5有希望吗",
        "answer": "双过线，去年只看专业成绩，今年只要填报，就有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北理科73608位，想读贵校电气工程及其自动化专业，建议是冲还是稳，录取的概率大吗",
        "answer": "这个应该可以，你围绕这个专业再挑选几个其他的专业，基本可以满足前3个专业中的一个。概率比较大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-预科",
        "question": "该院校设有民族班或者预科班吗",
        "answer": "没有哦，只有地方专项计划，可能会对少数名族聚集区少数民族学生有加分政策。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-湖北物化政490位列97720可以报贵校那些专业稳非中外",
        "question": "湖北物化政490位列97720可以报贵校那些专业稳非中外",
        "answer": "首位填报，服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-湖北考生物化生499分,报地方专项能录取吗",
        "question": "电气，电子，光电类的专业",
        "answer": "建议05/08组都填报，增加录取概率，服从调剂，很大希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北省文科排名24328，请问可以上贵校的英语或者翻译或者法学专业吗",
        "answer": "去年文科历史2.7万位，你这个很有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-河南理科美术",
        "question": "您好，河南理科368（美术理科排名1576）美术228（省排名14912）有希望报考吗",
        "answer": "双过线，专业有2个：产品设计、视觉传达设计都填报，录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-海南物化生组合，分数595，位次12898",
        "question": "有希望录取贵校车辆工程专业吗？",
        "answer": " 非常抱歉，今年在海南没有“车辆工程”专业的招生计划。我校在海南只有财务管理、旅游管理2个专业进行招生。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-2024物理方向考了499排名90312有希望报贵校吗",
        "question": "选科物化生希望填报软件工程的专业",
        "answer": "这个要冲冲看，首位填报，在05专业组调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-报考",
        "question": "湖北物理491 位次96035有希望录取吗",
        "answer": "冲一下，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "你好，请问湖北考生493，排名95252有希望录取贵校吗？",
        "answer": "要冲一下的，首位填报，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-能录取吗",
        "question": "理科491分，湖北考生",
        "answer": "要冲一下，首位填报，服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-关于选课",
        "question": "学校允许申请提前学习高年级的课程吗",
        "answer": "没有明白你的意思？低年级的时候也不是放假啊？在加上课外活动、社会实践、比赛竞赛等，你不一定有很多时间去学习高年级课程；如果你想问的是能否提前毕业，这个理论上是可以的，但是会错过很多其他的东西，跟刚说的活动、竞赛、实践一样。另外课程能否达到毕业要求，还得看看专业课程要求；...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-关于地方专项计划",
        "question": "通过地方专项计划录取的学生是否需要签约，在毕业后返回所在户籍地工作几年",
        "answer": "地方专项计划政策并非学校制定，按照目前已知的政策可以增加考生录取概率，根据目前的申报条件也是靠前征集，未有约定考生毕业后去特定地方、地区进行服务。具体可以咨询高中班主任或者当地考试院。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-关于录取",
        "question": "湖北510位次81046，有可能报上学校的电子信息，机械设计制造及自动化或计算机专业吗",
        "answer": "如果是物理加化学类，基本上可以保证你所说专业中的一个。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-最低分数线是多少",
        "question": "湖北物化地489，位次98000左右，专业组06、05有希望吗",
        "answer": "有希望，放在首位冲"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北考生512 省排名79800 能报哪些专业",
        "answer": "如果是物理加化学，都可以报；物理加其他，就只能03组的专业进行填报。基本可以保证6个专业满足一个"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "老师您好！江西美术生排名6610有希望报考吗？",
        "answer": "我校要求双过线。另外江西省往年好像只考虑专业分，去年的分数没有参考意义。今年只要填报，就有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-招生咨询",
        "question": "湖北考生物化生490，位次97720，能被录取吗？",
        "answer": "要冲，首位填报有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-四川美术生",
        "question": "专业分233 文化分408 综合分495.5 有希望报考贵校吗",
        "answer": "要求双过线。另外四川省往年好像只考虑专业分，去年的分数没有参考意义。今年只要填报，就有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-老师好！江苏物化生515分",
        "question": "报考贵校专业组03有希望吗？",
        "answer": "江苏去年在492到534之间。应该说比较有希望，但一定要服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-咨询",
        "question": "我是云南考生，分数为488分，位次为57449，能够被贵校录取吗？",
        "answer": "云南去年位次72049，今年机会相当大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "老师好，我是湖北考生，选科物化政，高考492分，有机会能进贵校读工科专业吗？",
        "answer": "首位填报，服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "物化政473服从调剂有希望录取吗",
        "answer": "要冲冲看。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北499分物地生 有希望录取贵校的数据管理与应用专业吗",
        "answer": "首位填报，服从调剂，很有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-志愿录取",
        "question": "湖北481物化政想报电气类",
        "answer": "首位填报，服从调剂，有希望冲冲看的。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北省物理类492分可以报考你们学校吗？被录取的可能性大吗？",
        "answer": "首位填报，服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取咨询",
        "question": "湖北物化生476有机会录取吗",
        "answer": "首位填报，服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-专业",
        "question": "理科514进电气工程及其自动化可能性大吗",
        "answer": "物理加化学才行，基本上没有问题。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-湖北物理化学生物521排名71200",
        "question": "报考贵校车辆工程希望大不大",
        "answer": "有希望，首位填报，服从调剂；其他专业可以确保"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "老师您好十堰考生484分有希望录取吗",
        "answer": "首位填报，服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "请问湖北物生政考生467分有希望被该校录取吗",
        "answer": "首位填报，服从调剂，冲冲看。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-报考贵校的车辆工程",
        "question": "理科河南423位次282437想要报考贵校的车辆工程专业，有多大的几率录取？",
        "answer": "车辆工程在河南是在一本招生哦！"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-河南高考545分能报车辆工程专业吗",
        "question": "河南高考545分能报车辆工程专业吗",
        "answer": "去年该专业在河南招生536分，位次9万左右；你的分数在河南8万之前，非常有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-咨询",
        "question": "湖北省排83628，想报贵校法学有希望吗",
        "answer": "希望很大。鼓励填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-投档比",
        "question": "你好，请问一下今年的投档比是多少",
        "answer": "1:1进行投档，只要投进来且服从调剂，就不会滑档。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-艺术类",
        "question": "请问湖北考生综合分578有希望吗",
        "answer": "可以的，去年湖北570分左右。今年希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "文化课382 艺术统考205 可以 上这个学校吗",
        "answer": "双过线，专业有2个：产品设计、视觉传达设计都填报，录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-录取",
        "question": "湖北考生选科物生政495，被录取的概率大吗，没选化学到时候能不能转到理工类的专业",
        "answer": "可以转。先填报，进校后选择转专业。转专业要求不违纪、不挂科、操行达标，大一上或者大二上进行申请。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-填报志愿",
        "question": "山西省60000左右位次报贵校希望大吗？",
        "answer": "山西去年理工47000左右，中英合作的车辆工程61000左右。但外省因为招生人数少的原因浮动可能较大，因此还是鼓励首位填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-招生计划",
        "question": "贵校有无提前批招生计划或地方专项招生计划？",
        "answer": "有艺术类提前批次和地方专项计划。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-报考",
        "question": "老师好，四川理科男，550分，位次70573，有望考贵学校？",
        "answer": "你这应该已经过了一本线，可以考虑我校“车辆工程”专业，这个在四川是一本招生，其他专业只要符合你的专业组，都可以选择。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-咨询",
        "question": "本校软件工程毕业好就业吗",
        "answer": "非常好。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院--投档，辅修及转专业",
        "question": "贵校今年的投档比为多少？贵校可以辅修双学位吗？辅修学科毕业后是否会颂发毕业证？贵校转专业有什么要求吗？可以跨院系转专业吗？",
        "answer": "投档比例1:1；"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-招生分数和招生人数",
        "question": "贵校对于广西计划招生人数多少人？招生分数线是多少分？",
        "answer": "2024年我校在广西计划招生人数105人，招生分数线请参考我校2021、2022、2023录取分数情况，具体详情请上网https://zs.huat.edu.cn/查询或者电话咨询：0719-8238223."
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院",
        "title": "湖北汽车工业学院-中外车辆工程",
        "question": "1、有英语单科成绩要求吗？2、可以4+0不出国吗？3、考研率和本校普通生一样吗",
        "answer": "考生您好，车辆工程中英合作专业对英语单科成绩没有要求，可以选择4+0不出国，了解详情可以电话咨询0719-8238223。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-平行志愿提档比例1:1.05",
        "question": "由于提档比例不是1:1，会有人多出来，在专业组招满的情况下，学生各项条件没有问题，学校是否会在学校内进行专业调剂？",
        "answer": "学校根据各省生源情况确定调档比例。按照顺序志愿投档的批次，调阅考生档案的比例原则上控制在1：1.2以内。按照平行志愿投档的批次，调阅考生档案的比例原则上控制在1：1.05以内。安排专业时采用“分数优先”的办法，无志愿级差。考生所报专业都无法满足时，若服从专业调剂，在所投本院校专业...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-湖北工程学院",
        "question": "湖北理化生492分排名96036，有机会进贵校嘛，能报什么专业？",
        "answer": "我校今年湖北物理类03组预估分数线492左右，04组预估分数线475左右，05组预估分数线490左右，06组预估分数线500左右， 07组预估分数线485左右。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "你好，湖北物生政513分可以报考我们学校吗，哪些专业适合，谢谢",
        "answer": "我校今年湖北物理类03组预估分数线492左右，04组预估分数线475左右，05组预估分数线490左右，06组预估分数线500左右， 07组预估分数线485左右。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "老师，您好！湖北物生地考生468分，能报考贵校什么专业，有希望被录取吗",
        "answer": "我校今年湖北物理类03组预估分数线492左右，04组预估分数线475左右，05组预估分数线490左右，06组预估分数线500左右， 07组预估分数线485左右。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "您好，请问江苏应届日语生 历政地490分，位次44946 有概率被贵校录取吗？",
        "answer": "我校去年江苏历史类录取最低分507分 供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "山西省，文化405，播音统考成绩237，综合分282，有希望就读于贵校播音专业吗？",
        "answer": "播音专业建议参考去年我校录取最低分和位次。双过线的情况下 积极报考，录取概率大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-转专业及双学位",
        "question": "想问问贵校播音主持专业转专业的政策以及是否可以双学位",
        "answer": "转专业和双学位政策请参看我校当年政策。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-湖北纯文505，位次20400，有希望吗",
        "question": "湖北工程学院",
        "answer": "我校今年湖北历史类预估分数线01组492/02组495   供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-能否被录取",
        "question": "湖北音乐生，音乐教育综合分535.3，位次1405，能否被贵校录取",
        "answer": "我校湖北省音乐教育预估分数线561.供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "您好，山东物生政470有机会上贵校吗",
        "answer": "我校去年山东省文理综合录取最低分500.供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "您好，湖北美术考生，文化 416 专业 202 综合分 575 排名 6533 可以报考贵校吗？谢谢",
        "answer": "我校去年湖北美术类录取最低分568.80.供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-退档",
        "question": "是否贵校抽取了我的档案且我本人服从调剂就能保证不退档？",
        "answer": "学校根据各省生源情况确定调档比例。按照顺序志愿投档的批次，调阅考生档案的比例原则上控制在1：1.2以内。按照平行志愿投档的批次，调阅考生档案的比例原则上控制在1：1.05以内。安排专业时采用“分数优先”的办法，无志愿级差。考生所报专业都无法满足时，若服从专业调剂，在所投本院校专业...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-专业",
        "question": "04组有哪些专业？",
        "answer": "04组 中外合作办学  只有  金融工程一个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-咨询录取",
        "question": "湖北考生，理科，位次86990，报贵校经济统计学有希望吗？",
        "answer": "我校今年湖北物理类03组预估分数线492左右，04组预估分数线475左右，05组预估分数线490左右，06组预估分数线500左右， 07组预估分数线485左右。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-专业",
        "question": "07组哪些专业，是中外合作吗？",
        "answer": "07组是地方专项"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "安徽物化生483位次149686是否有希望报考贵校；服从调剂未录取是否会被退档滑档；感谢老师解答！",
        "answer": "安徽去年物理类录取最低分427  供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取咨询",
        "question": "今年投档比是一比一吗？会不会被退档？音乐表演专业255文化337 综合分576有希望上吗？",
        "answer": "学校根据各省生源情况确定调档比例。按照顺序志愿投档的批次，调阅考生档案的比例原则上控制在1：1.2以内。按照平行志愿投档的批次，调阅考生档案的比例原则上控制在1：1.05以内。安排专业时采用“分数优先”的办法，无志愿级差。考生所报专业都无法满足时，若服从专业调剂，在所投本院校专业...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "湖北男 物化生497 能被贵校工科录取吗",
        "answer": "我校今年湖北物理类03组预估分数线492左右，04组预估分数线475左右，05组预估分数线490左右，06组预估分数线500左右， 07组预估分数线485左右。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-河南理工",
        "question": "河南456分位次全省位数223279位，报贵校能否录取",
        "answer": "我校去年河南物理类录取最低分457 供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "请问湖北文科史政地468分有希望被贵校录取吗？服从调剂",
        "answer": "我校今年湖北历史类预估分数线01组492/02组495   供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-07组专业是哪些？",
        "question": "老师，07组专业是哪些，我资料上没看到。",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-投档比",
        "question": "四川美术文科在四川综合516有机会被贵校录取吗？请问贵校投档比是多少",
        "answer": "我校去年四川美术类录取最低分243.34  供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "安徽物化政472排16.6w可以上吗",
        "answer": "安徽去年物理类录取最低分427  供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-湖北工程学院",
        "question": "江西音乐教育1358 器乐表演972 有希望被录取吗",
        "answer": "我校去年江西音乐类录取最低分155.75.按照专业成绩排序。供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-投档",
        "question": "24年江西音乐生：音表综合分：510分 位次：316名。音教综合分：506.09分。位次：383名，有希望录取贵校吗?",
        "answer": "我校去年江西音乐类录取最低分155.75.按照专业成绩排序。供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-地方专项",
        "question": "湖北考生物生政505位次84466～85330贵校那些专业有地方专项",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-湖北美术生",
        "question": "湖北美术生综合分560 位次8248有希望报考该校数字媒体艺术专业吗",
        "answer": "我校去年湖北美术类录取最低分568.80.供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-外省调剂是组内调剂还是校内调剂",
        "question": "外省调剂是组内调剂还是校内调剂",
        "answer": "学校根据各省生源情况确定调档比例。按照顺序志愿投档的批次，调阅考生档案的比例原则上控制在1：1.2以内。按照平行志愿投档的批次，调阅考生档案的比例原则上控制在1：1.05以内。安排专业时采用“分数优先”的办法，无志愿级差。考生所报专业都无法满足时，若服从专业调剂，在所投本院校专业...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-历史专业分数线",
        "question": "了解到贵校有视觉传达设计以及数字媒体艺术专业，请问这两种专业的最低录取分数线以及最低专业成绩 山东也是按照该校的综合成绩计算方式进行录取吗？那投档分数呢？",
        "answer": "我校去年山东美术类录取最低分548.05.供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "物化政481分有希望报考贵校吗？",
        "answer": "我校今年湖北物理类03组492左右，04组475左右，05组预估分数线490左右，06组500左右， 07组485左右。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-艺考",
        "question": "江苏美术综合分477排名10786，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "我校去年江苏美术类录取最低分409.供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-山东美术艺术生",
        "question": "位次7162 有机会被贵校视觉传达设计录取吗",
        "answer": "我校去年山东省美术类录取最低分548.05，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-湖北工程学院",
        "question": "你好，福建考生史政地美术生综合分489.5，文化专业双过线，高考语种选日语，报考贵校有机会录取吗",
        "answer": "我校去年福建省美术类录取最低分514.10.  供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-请问湖北物化政480分报考贵校有没有希望",
        "question": "另外转专业有什么要求，谢谢",
        "answer": "我校今年湖北物理类03组492左右，04组475左右，05组预估分数线490左右，06组500左右， 07组485左右。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-可否进入贵校的建筑学学习",
        "question": "湖北考生，514分，77702位次",
        "answer": "我校今年湖北物理类03组492左右，04组475左右，05组预估分数线490左右，06组500左右， 07组485左右。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-报考",
        "question": "湖北省482报考贵校可以被录取吗",
        "answer": "我校今年湖北物理类03组492左右，04组475左右，05组预估分数线490左右，06组500左右， 07组485左右。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取，转专业",
        "question": "湖北省文科500分位次21647可以报考什么专业，转专业是什么流程",
        "answer": "我校今年湖北历史类预估分数线01组492/02组495   供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "湖北纯文504位次20787可以报考贵校吗?报考贵校的汉语言专业希望大吗？",
        "answer": "我校今年湖北历史类预估分数线01组492/02组495   供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-报专业",
        "question": "我今年理科505，可以在贵校冲什么专业",
        "answer": "我校今年湖北物理类03组492左右，04组475左右，05组预估分数线490左右，06组500左右， 07组485左右。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-湖北历史489位次24924-25231有机会报考贵校吗",
        "question": "请问贵校在湖北的投档比是多少?如果我服从调剂的话，被贵校录取的机会大嘛？想报考贵校的01组的法学或者汉语言文学或经济学和02组的思想政治教育",
        "answer": "我校今年湖北历史类预估分数线01组492/02组495   供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-湖北",
        "question": "请问湖北考生历史方向，494 位次23724，汉语言文学专业和广告学专业哪个上几率大一些",
        "answer": "我校今年湖北历史类预估分数线01组492/02组495   供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-安徽物化政考生",
        "question": "老师您好我是安徽物化政考生495分排名133494名报考贵校被录取的概率大吗",
        "answer": "安徽去年物理类录取最低分427  供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "湖南考生物生政462分可以录哪些专业",
        "answer": "我校去年湖南省物理+不限录取最低分470.物理+化学470.供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "您好 湖南物化生考生体育272 文化381 有希望吗",
        "answer": "我校今年在湖南没有体育招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "贵校今年投档比是多少",
        "answer": "学校根据各省生源情况确定调档比例。按照顺序志愿投档的批次，调阅考生档案的比例原则上控制在1：1.2以内。按照平行志愿投档的批次，调阅考生档案的比例原则上控制在1：1.05以内。安排专业时采用“分数优先”的办法，无志愿级差。考生所报专业都无法满足时，若服从专业调剂，在所投本院校专业...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取情况",
        "question": "486有多大希望能进，本校专业组在哪查?",
        "answer": "我校今年湖北物理类03组492左右，04组475左右，05组预估分数线490左右，06组500左右， 07组485左右。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-报考",
        "question": "安徽考试物化地组合，492，排名137411，可不可以上你们学校",
        "answer": "安徽去年物理类录取最低分427  供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-江苏美术生",
        "question": "综合分447，历史类，能考上贵校吗？",
        "answer": "我校去年江苏美术类录取最低分409.供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-招生",
        "question": "江苏美术艺考生今年459分，填该校希望大吗",
        "answer": "我校去年江苏美术类录取最低分409.供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "选课物化地，总分552，有机会被录取吗，如果有，什么专业比较合适",
        "answer": "我校去年浙江文理综合录取最低分540.供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "请问河南文科485，位次48861有机会吗？可以报吗？有推荐的专业吗",
        "answer": "河南去年历史类录取最低分524  供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "老师，湖北考生男，物化生487，有可能被贵校录取吗",
        "answer": "我校今年湖北物理类03组预估分数线492左右，04组预估分数线475左右，05组预估分数线490左右，06组预估分数线500左右， 07组预估分数线485左右。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "湖北物化生492分，报考贵校05.06组概率多大？谢谢",
        "answer": "我校今年湖北物理类03组预估分数线492左右，04组预估分数线475左右，05组预估分数线490左右，06组预估分数线500左右， 07组预估分数线485左右。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "湖北物化生503分能进入贵校吗，有没有合适的专业推荐",
        "answer": "我校今年湖北物理类03组预估分数线492左右，04组预估分数线475左右，05组预估分数线490左右，06组预估分数线500左右， 07组预估分数线485左右。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-甘肃政史地482，位次11609",
        "question": "甘肃政史地482，位次11609，报考贵校的汉语言文学，录取可能性大吗？",
        "answer": "我校去年甘肃省历史类录取最低分457，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-国标生（湖北工程学院）",
        "question": "这边招国标生吗?我是江西舞蹈生二排在1255名有机会上贵校吗？专业227.5文化340，综合分数454.38，这边舞蹈专业的住宿条件怎么样",
        "answer": "我校去年江西舞蹈类录取最低分162.55，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "江苏美术综合437能被录取吗",
        "answer": "我校去年江苏美术类录取最低分409.供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-安徽考生",
        "question": "湖北户籍安徽学籍考生 物生地484分可以冲击吗",
        "answer": "安徽去年物理类录取最低分427  供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "湖北考生 史政地 517分，17261位次，折合23年513分，报考法学录取比例大吗？转专业需要具备哪些条件？",
        "answer": "我校今年湖北历史类预估分数线01组492/02组495   供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "老师您好，我是广西考生，选物生政，位次89996，报考贵校录取机率大吗？贵校的投档比是多少?",
        "answer": "我校去年广西省物理类录取最低分429，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-专业",
        "question": "老师，我见您回复别人说07组485左右，招生考试指南上没有07组啊，具体是哪些专业，我家孩子刚好487分，在这个范围。",
        "answer": "07组是地方专项   在我校官网和湖北工程学院招生办微信公众号上有 院校专业组明细。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-湖北工程",
        "question": "贵州美术242 综合484有机会录吗，位次能取到多少？",
        "answer": "我校去年贵州省美术类录取最低分249.66.供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-湖北工程",
        "question": "贵州美术242 综合484有机会录吗，位次能取到多少？",
        "answer": "我校去年贵州省美术类录取最低分249.66.供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-湖北物化地",
        "question": "湖北物化地513报贵校的电气或者电子信息专业有希望录取吗",
        "answer": "我校今年湖北物理类03组预估分数线492左右，04组预估分数线475左右，05组预估分数线490左右，06组预估分数线500左右， 07组预估分数线485左右。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-报考",
        "question": "湖北美术生综合分566.4位次7534可以报考吗",
        "answer": "我校美术类预估分数线559。供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "湖北物化地508，可以报贵校什么专业，机会大吗？",
        "answer": "我校今年湖北物理类03组预估分数线492左右，04组预估分数线475左右，05组预估分数线490左右，06组预估分数线500左右， 07组预估分数线485左右。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "老师你好，湖北 物生化 467 可以报考本校吗",
        "answer": "我校今年湖北物理类03组预估分数线492左右，04组预估分数线475左右，05组预估分数线490左右，06组预估分数线500左右， 07组预估分数线485左右。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-历史类考生咨询",
        "question": "您好，请问446分/39850位次有机会报考贵校吗",
        "answer": "我校今年湖北历史类预估分数线01组492/02组495   供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取。。",
        "question": "历政生435，位次44079",
        "answer": "我校今年湖北历史类预估分数线01组492/02组495   供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-湖北理科生物地生499",
        "question": "湖北理科生物地生499，服从调剂，请问能稳上贵校吗？",
        "answer": "我校今年湖北物理类03组492左右，04组475左右，05组预估分数线490左右，06组500左右， 07组485左右。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "湖北美术生综合分566.4位次7534可以报考吗",
        "answer": "我校美术类预估分数线559。供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "贵校提档比例是多少？已提档且服从调剂会被退档吗？河南文科女生500分，报考贵校机会大不大",
        "answer": "学校根据各省生源情况确定调档比例。按照顺序志愿投档的批次，调阅考生档案的比例原则上控制在1：1.2以内。按照平行志愿投档的批次，调阅考生档案的比例原则上控制在1：1.05以内。安排专业时采用“分数优先”的办法，无志愿级差。考生所报专业都无法满足时，若服从专业调剂，在所投本院校专业...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-公共外语",
        "question": "请问贵校的公共外语课程开设日语吗？",
        "answer": "有日语课程"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取咨询",
        "question": "湖北物生地考生，481报考03组有希望吗",
        "answer": "我校今年湖北物理类03组492左右，04组475左右，05组预估分数线490左右，06组500左右， 07组485左右。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取咨询",
        "question": "今年文科有没有工商管理大类的财务会计的招生？",
        "answer": "参考我校今年招生专业组"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-湖北物化政478可以冲击一下吗",
        "question": "请问湖北物化政478可以冲击哪些组合",
        "answer": "我校今年湖北物理类05组预估分数线490左右，06组500左右， 07组485左右。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-分数",
        "question": "03组估分多少",
        "answer": "492左右"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-转专业",
        "question": "去学校了什么时候可以转专业啊？转专业难不难啊",
        "answer": "参考我校转专业相关通知文件。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-报考",
        "question": "湖北物化政492，报学前教育或小学教育有希望吗？",
        "answer": "我校今年湖北物理类05组预估分数线490左右，06组500左右， 07组485左右。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "湖北历生政496能不能被本校思想政治专业或者汉语言文学专业录取啊",
        "answer": "我校今年湖北历史类预估分数线01组492/02组495   供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-能否被录取？",
        "question": "老师，你好，我是广西考生，421，排名42564，进入本校概",
        "answer": "我校去年广西省历史类录取最低分466.供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "请问老师内蒙古文科美术生，综合分405 可以报贵校吗？",
        "answer": "我校今年在内蒙没有艺术类招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-四川考生",
        "question": "老师您好，四川理科496，位次141786，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "我校去年四川省物理类录取最低分492，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-江苏",
        "question": "江苏美术文科471 排名12079可以报名吗",
        "answer": "江苏去年美术类录取最低分 409  供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "湖北考生501，录取05组概率大吗，符合调剂会被退档吗",
        "answer": "我校今年湖北物理类05组预估分数线490左右，06组500左右， 07组485左右。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-湖工学",
        "question": "提档后身体条件符合服从调剂会被退档吗",
        "answer": "学校根据各省生源情况确定调档比例。按照顺序志愿投档的批次，调阅考生档案的比例原则上控制在1：1.2以内。按照平行志愿投档的批次，调阅考生档案的比例原则上控制在1：1.05以内。安排专业时采用“分数优先”的办法，无志愿级差。考生所报专业都无法满足时，若服从专业调剂，在所投本院校专业...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "我的分数是过了该学校所有专业组中最低志愿的分数被提档，还是我选择的专业组中最低志愿的分数被提档",
        "answer": "学校根据各省生源情况确定调档比例。按照顺序志愿投档的批次，调阅考生档案的比例原则上控制在1：1.2以内。按照平行志愿投档的批次，调阅考生档案的比例原则上控制在1：1.05以内。安排专业时采用“分数优先”的办法，无志愿级差。考生所报专业都无法满足时，若服从专业调剂，在所投本院校专业...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-湖北工程学院",
        "question": "河北舞蹈综合分451分排名2441名，报考贵校或被贵校录取的概率有多大？是否有身高要求？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取咨询",
        "question": "湖北文科招生 经济与管理学院是不是没有财务和会计专业招生？法学和汉语言投档线513分是否可以",
        "answer": "我校今年湖北历史类预估分数线01组492/02组495   供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-安徽录取",
        "question": "老师你好，安徽考生物化生，486，146000，填报贵校被录取的机率大不大，谢谢！",
        "answer": "安徽去年物理类录取最低分427  供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "河北省器乐生音乐表演442位次1642音乐教育417位次1425报考贵校有希望录取吗",
        "answer": "我校去年河北省音乐类录取最低分496.08，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-体育82可以录取吗？",
        "question": "山西理科文化364.体育82，体育分距离分数线差一分可以补录到贵校吗?",
        "answer": "我校去年山西体育类录取最低分83.8，按照专业成绩培训。供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-湖北物理考生可以报考汉语言文学吗",
        "question": "湖北物化政478可以冲击汉语言文学吗",
        "answer": "汉语言是历史组"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-2024湖北播音主持专业招生",
        "question": "你好！我是武汉2024届播音主持专业考生，专业成绩259.33，文化452，综合分711.33，请问有机会录取贵校吗？孝感市户口有没有优惠政策？望回复，谢谢！",
        "answer": "播音专业建议参考去年我校录取最低分和位次。双过线的情况下 积极报考，录取概率大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "湖北物化生484能不能录取，位次102722，服从调剂会不会被退档",
        "answer": "我校今年湖北物理类05组预估分数线490左右，06组500左右， 07组485左右。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-能否被录取",
        "question": "湖北物化生501，06组有希望吗",
        "answer": "我校今年湖北物理类05组预估分数线490左右，06组500左右， 07组485左右。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-甘肃省政史地482，位次11609",
        "question": "甘肃省政史地482，位次11609，上贵校法学可能性大吗，除了法学还有其他专业可以推荐吗",
        "answer": "我校去年甘肃省历史类录取最低分457，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "招生老师您好，湖北恩施理科没有化学加民族分共485有概率被贵校录取吗",
        "answer": "我校今年湖北物理类05组预估分数线490左右，06组500左右， 07组485左右。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-日语",
        "question": "可以用日语考研吗？",
        "answer": "考研参考当年研究生报考相关通知文件。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-能否被录取",
        "question": "安徽物化生466，超本科线一分，排名十七万，能被贵校录取吗？",
        "answer": "安徽去年物理类录取最低分427  供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-咨询",
        "question": "体测成绩不及格，有要求吗？",
        "answer": "参考贵州省当年高考录取相关通知文件。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-辽宁",
        "question": "辽宁考生，无法调剂，请问贵校投档比为多少，被提档后，如果符合所报专业的健康要求，是否有退档风险",
        "answer": "学校根据各省生源情况确定调档比例。按照顺序志愿投档的批次，调阅考生档案的比例原则上控制在1：1.2以内。按照平行志愿投档的批次，调阅考生档案的比例原则上控制在1：1.05以内。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取（湖北工程学院）",
        "question": "文科生，河南 469分，省排名61381若服从调剂录取概率大不大",
        "answer": "河南去年历史类录取最低分524  供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-分够不够",
        "question": "湖北物化地组合，486分可以上你们学校吗？",
        "answer": "我校今年湖北物理类05组预估分数线490左右，06组500左右， 07组485左右。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "请问 江苏历史类器乐音乐教育排名966 被贵校录取的希望大吗？",
        "answer": "我校去年江苏音乐类录取最低分184  按照专业成绩排序。供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-四川音教446.5能到吗",
        "question": "四川音教446.5能报吗",
        "answer": "我校去年四川省音乐类录取最低分250.98 按照专业成绩排序。供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "湖北考生物化生497能否报贵校13组的新能源材料和器件专业？贵校转专业的政策？投档比？",
        "answer": "我校今年湖北物理类05组预估分数线490左右，06组500左右， 07组485左右。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-音乐",
        "question": "请问 江苏历史类器乐音乐教育排名966有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "我校去年江苏音乐类录取最低分184  按照专业成绩排序。供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-报考",
        "question": "湖北物化生500，日语生，88668到89501名，地方专项报考贵校第17组有希望吗?",
        "answer": "我校今年湖北物理类05组预估分数线490左右，06组500左右， 07组485左右。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-湖工",
        "question": "服从调剂是一定不会退档吗，要确定答案",
        "answer": "学校根据各省生源情况确定调档比例。按照顺序志愿投档的批次，调阅考生档案的比例原则上控制在1：1.2以内。按照平行志愿投档的批次，调阅考生档案的比例原则上控制在1：1.05以内。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "老师你好，河南省音乐教育专业218 文化408 综合分476.5，能被录取吗？",
        "answer": "河南省去年音乐类录取最低分270.20分  供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "老师你好，河南省音乐教育专业218 文化408 综合分476.5，能被录取吗？",
        "answer": "河南省去年音乐类录取最低分270.20分  供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-江西历史545，排名11905，汉语言文学专业希望大吗",
        "question": "去年该专业在江西录取的最高分数线为多少？",
        "answer": "江西去年历史类录取最低分526  供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-四川舞蹈",
        "question": "四川舞蹈综合分463有机会读贵校吗？",
        "answer": "我校去年四川省舞蹈类录取最低分341.80 供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "美术文科双过线，投档分445可以报吗",
        "answer": "江苏去年美术类录取最低分 409  供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-分够不够",
        "question": "您好，安徽省理科组物化生481，位次153206能报嘛？有希望嘛？",
        "answer": "安徽去年物理类录取最低分427  供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "甘肃省物化生考生463分位次48098，有望被贵校录取吗",
        "answer": "我校去年甘肃物理类录取最低分407 供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-报考问题",
        "question": "你好，我是河南理科的考生，分数是323分，位次是440920，请问有希望被贵校录取吗？贵校录取是志愿优先还是分数优先？",
        "answer": "我校去年河南物理类录取最低分457 供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-老师我湖北物化政507 位次83628",
        "question": "能选吗",
        "answer": "可以报考 我校 05组和06组"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "重庆纯理471，位次76558有希望吗",
        "answer": "我校今年没有重庆招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-报考问题",
        "question": "河南323分，位次440920，有希望被贵校录取吗？贵校是志愿优先还是分数优先？",
        "answer": "我校去年河南物理类录取最低分457 供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-文科录取咨询",
        "question": "湖北高考487分，历政生，排名25815，有希望冲刺你们学校吗？如果能冲刺，什么专业比较有希望？",
        "answer": "我校今年湖北历史类预估分数线492/495   供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-咨询",
        "question": "湖北黄冈物化政490排位97720可以报05和07冲一下吗会不会很大可能被推档",
        "answer": "可以报考 冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-报考",
        "question": "请问湖北物化捆绑考生493分报考贵校且服从调剂录取希望大吗？",
        "answer": "我校今年湖北物理类05组预估分数线490左右 06组500左右 07组485左右。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-江苏录取",
        "question": "历史艺术生 分 468 排名12706 有希望吗",
        "answer": "江苏去年美术类录取最低分 409  供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-咨询湖北工程",
        "question": "服从调剂会被退档吗",
        "answer": "若不服从专业调剂，作退档处理。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-湖北工程学院",
        "question": "老师您好，我是江苏美术文科生，分数457，排名14,000多，报考贵校录取的可能性大吗？",
        "answer": "江苏去年美术类录取最低分 409  供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "湖北 大文 489 经济学 可以被录取吗？",
        "answer": "我校今年湖北历史类预估分数线492/495   供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "请问河南文科485，位次48861有机会吗？可以报吗？",
        "answer": "河南去年历史类录取最低分524  供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "湖北考生选科物化政高考分数492,省排名96035,报考贵校选择哪些工科专业被录取可能性大？另外贵校转专业是怎么规定的？",
        "answer": "我校今年湖北物理类05组预估分数线490左右 06组500左右 07组485左右。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-咨询",
        "question": "湖北物生地497进的几率大吗，有推荐专业吗",
        "answer": "我校今年湖北物理类05组预估分数线490左右 06组500左右 07组485左右。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-投档",
        "question": "学校投档比多少",
        "answer": "学校根据各省生源情况确定调档比例。按照顺序志愿投档的批次，调阅考生档案的比例原则上控制在1：1.2以内。按照平行志愿投档的批次，调阅考生档案的比例原则上控制在1：1.05以内。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-湖北工程学院，录取",
        "question": "请问一下，湖北物化政492，位次96035可以报考贵校吗",
        "answer": "我校今年湖北物理类05组预估分数线490左右 06组500左右 07组485左右。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-安徽考生",
        "question": "安徽物生地481，位次153852 英语129 报考贵校录取几率大吗",
        "answer": "安徽去年物理类录取最低分427  供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-西藏考生",
        "question": "西藏汉族文科刚过线录取希望大吗",
        "answer": "我校去年西藏录取最低分300  供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "湖北考生，历地政496，能不能给个建议，报哪个专业希望大？",
        "answer": "我校今年湖北历史类预估分数线01组492/02组495   供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-安徽舞蹈生综合排名610，综合分468，可以报名吗",
        "question": "安徽舞蹈生综合排名610，综合分468，可以报名吗",
        "answer": "我校去年舞蹈类录取最低分686.60.供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-湖北美术生",
        "question": "老师您好！综合568专业196文化(历)417，排名7296.可以报读贵校吗？有无退档风险？",
        "answer": "我校去年湖北美术类录取最低分568.80.供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-能不能录进该院校",
        "question": "湖北省美术生纯文综合分558",
        "answer": "我校去年湖北美术类录取最低分568.80.供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-湖北美术生",
        "question": "老师您好！综合568专业196文化(历)417，排名7296、可以报读吗？有退档风险吗？",
        "answer": "我校去年湖北美术类录取最低分568.80.供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "湖北物化生483分能被贵校高分子材料专业录取吗",
        "answer": "我校今年湖北物理类05组预估分数线490左右 06组500左右 07组485左右。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-湖北美术生，综合568专业196文化(历史)417",
        "question": "老师您好！请问可以报读吗？会不会有退档问题？",
        "answer": "我校去年湖北美术类录取最低分568.80.供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-湖北高考475分，有地方专项，该学校有希望吗",
        "question": "有希望吗",
        "answer": "我校今年湖北物理类地方专项07组预估分数线485左右 。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "请问，湖北物生政505分，报考应用心理学录取几率大吗",
        "answer": "我校今年湖北历史类预估分数线01组492/02组495   供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-问",
        "question": "贵校有在云南招体育专业吗？文科文化408体育72可以报考吗？",
        "answer": "我校今年在云南没有体育招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-湖北省播音生咨询",
        "question": "老师您好，湖北省播音综合分696，位次597报考本校概率多少",
        "answer": "请参考去年我校播音专业录取最低分和录取位次"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-江苏",
        "question": "江苏历史艺术生排名16537，综合分448，有机会吗，录多少人",
        "answer": "江苏去年美术类录取最低分 409  供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-报考",
        "question": "贵州理科排名七万五千名可以报考贵校材料科学与工程专业吗",
        "answer": "物理+化学（C12705） 预估分数线490  供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "老师您好，湖北物化生考生503分排名86690名填报贵校工学专业可以被录取吗",
        "answer": "物理+化学（C12705） 预估分数线 490"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-江苏艺术考生",
        "question": "江苏历史美术生综合分486排名8875能上贵校吗",
        "answer": "江苏去年美术类录取最低分 409  供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-湖北考生",
        "question": "湖北考生，历政地，加上少数民族优录为500分可被贵校录取吗",
        "answer": "历史+不限（C12701） 预估分数线 492"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-安徽美术生综合分排名6122有机会录取吗",
        "question": "美术学专业看录取吗",
        "answer": "安徽去年美术类录取最低分700.33"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-安徽考生",
        "question": "安徽物化生488，男，可否报本校。",
        "answer": "安徽去年物理类录取最低分427  供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-湖北工程学院",
        "question": "请问湖南考生物生地480有多大几率进入贵校？贵校可以修双学位吗？",
        "answer": "湖南去年物理类物理+化学 /生物录取最低分497  供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-能不能报上贵校，江苏美术生投档分439",
        "question": "江苏文科美术生投档分439排名17792，希望报数媒或视觉传达，其他专业服从调剂，不知希望大不大",
        "answer": "江苏去年美术类录取最低分409 供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "江苏美术生一万九千名左右，是否有望被贵校录取",
        "answer": "江苏去年美术类录取最低分409 供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-咨询",
        "question": "请问贵校在天津招生投档比例是多少",
        "answer": "学校根据各省生源情况确定调档比例。按照顺序志愿投档的批次，调阅考生档案的比例原则上控制在1：1.2以内。按照平行志愿投档的批次，调阅考生档案的比例原则上控制在1：1.05以内。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-高考",
        "question": "湖北全理475有机会进入贵校的普通专业组吗，服从调剂",
        "answer": "我校今年湖北物理类05组预估分数线490左右，06组500左右， 07组485左右。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-投档比",
        "question": "请问贵校的投档比是多少",
        "answer": "学校根据各省生源情况确定调档比例。按照顺序志愿投档的批次，调阅考生档案的比例原则上控制在1：1.2以内。按照平行志愿投档的批次，调阅考生档案的比例原则上控制在1：1.05以内。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-江苏美术生，文科，451分，排名16041，能报吗？",
        "question": "江苏美术生，文科，451分，排名16041，能报吗？",
        "answer": "江苏去年美术类录取最低分409 供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "江苏省美术类考生文科投档分429分能上贵校吗",
        "answer": "江苏去年美术类录取最低分 409  供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-湖北工程学院",
        "question": "湖南文科（历政地）453位次四万七，有机会填报吗？",
        "answer": "我校去年湖南历史类录取最低分480  供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-报考咨询",
        "question": "本人，安徽省物化生组合，高考成绩509，排名113425，可否报考贵校，且是否有推荐专业选择？",
        "answer": "安徽去年物理类录取最低分427  供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-美术生录取",
        "question": "湖北纯文美术生综合分564，排名7761名。今年能被贵校录取的可能性大吗",
        "answer": "我校去年湖北美术类录取最低分568.80.供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "湖北物生地考生，总分494，位次94438，接受调剂，有希望报考贵校吗",
        "answer": "我校今年湖北物理类05组预估分数线490左右，06组500左右， 07组485左右。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-湖北工程",
        "question": "湖北物生地考生490排名97720有机会报考贵校吗",
        "answer": "我校今年湖北物理类05组预估分数线490左右，06组500左右， 07组485左右。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "您好湖北物生政491分被贵校录取的希望大吗",
        "answer": "我校今年湖北物理类05组预估分数线490左右，06组500左右， 07组485左右。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-舞蹈专业招生",
        "question": "河北舞蹈联考233.4分文化356分，综合成绩469.75，排名1353，请问能否有几率被贵校录取？贵校的投档比例是多少，是否有双学位，如果服从调剂是否会被退档",
        "answer": "河北去年舞蹈类录取最低分513.82 "
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-江苏",
        "question": "面向江苏美术今年招生计划是多少",
        "answer": "15个计划   "
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-报考",
        "question": "河南播音234，表演237，文化课389，有希望吗",
        "answer": "河南去年播音类录取最低分375.40 供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "湖北纯理483分能入贵校妈",
        "answer": "我校今年湖北物理类05组预估分数线490左右，06组500左右， 07组485左右。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-咨询",
        "question": "老师，你好，江苏考生（男）物化地493，排名15万多可以报考贵校吗？若可以，专业推荐，谢谢。",
        "answer": "江苏去年物理类录取最低分 484 供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-咨询",
        "question": "河南文科考生501 位次37674 想报法学有希望吗",
        "answer": "河南去年历史类录取最低分524  供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-河南音乐类文科",
        "question": "音乐教育213文化成绩385总分458有希望吗",
        "answer": "河南省去年音乐类录取最低分270.20分  供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-专业",
        "question": "广告学专业有学科要求吗？文496能报吗",
        "answer": "我校今年湖北历史类预估分数线01组492/02组495   供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-湖北理科475，位次1102292，可以上贵校吗",
        "question": "湖北理科475，位次1102292，可以上贵校吗",
        "answer": "我校今年湖北物理类05组预估分数线490左右，06组500左右， 07组485左右。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-高考艺术生",
        "question": "老师好，我是河南考生，美术专业课234，文化课348，综合分466.5，请问有希望报考贵校吗,有能报的专业吗，贵校的预测录取分数是多少呢",
        "answer": "我校河南美术类去年录取最低分306.60  供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "物生政484 报考小学教育的录取概率大吗",
        "answer": "我校今年湖北物理类05组预估分数线490左右，06组500左右， 07组485左右。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-咨询",
        "question": "河南文科314，位次227080；美术216，位次27509能报贵校吗、录取率有多少、能报什么专业",
        "answer": "河南去年历史类录取最低分524  供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-文科录取咨询",
        "question": "湖北高考487分，历政生，排名25815，有希望冲刺你们学校吗？如果能冲刺，什么专业比较有希望？",
        "answer": "我校今年湖北历史类预估分数线01组492/02组495   供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "湖北物化487服从调剂可以录取吗",
        "answer": "我校今年湖北物理类05组预估分数线490左右，06组500左右， 07组485左右。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-老师您好，湖南考生录取提问",
        "question": "老师您好，我是湖南文史考生485分，排名3w1，请问我被贵校录取的概率大吗？如果被录取可能会录到哪些专业呢？",
        "answer": "我校去年湖南历史类录取最低分480  供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "湖北考生物化生，511分，位次80209，录取机率大吗？",
        "answer": "我校今年湖北物理类05组预估分数线490左右，06组500左右， 07组485左右。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-报考 安徽分数518 位次101727 选课物理化学地理",
        "question": "老师好，安徽物理组，选课物理化学地理，分数518位次101727， 报考贵校能录取嘛？",
        "answer": "安徽去年物理类录取最低分427  供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "贵校会录取四川美术生吗？如果会文化432美术240文科有机会吗",
        "answer": "我校去年四川美术类录取最低分243.34  供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-转专业",
        "question": "想问一下贵校具体转专业政策在哪看",
        "answer": "学校官网 搜教务处  在教务处网站找对应转专业相关文件"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-物化生501 专业选择面广不广",
        "question": "专业选择",
        "answer": "我校今年湖北物理类05组预估分数线490左右，06组500左右， 07组485左右。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "498 位次91112能报改校自动化不",
        "answer": "我校今年湖北物理类05组预估分数线490左右，06组500左右， 07组485左右。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "湖北497今年能进该校吗？专业大概是怎样的",
        "answer": "我校今年湖北物理类05组预估分数线490左右，06组500左右， 07组485左右。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-专业",
        "question": "湖北考生500分，位次89501，想报贵校建筑学和市场营销可以吗",
        "answer": "我校今年湖北物理类05组预估分数线490左右，06组500左右， 07组485左右。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取咨询",
        "question": "江西历史组496，排名33820，报考贵校希望大吗",
        "answer": "江西去年历史类录取最低分526  供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "湖北文科494，不想上中外合办的。请问录取的概率大吗",
        "answer": "我校历史类预估分数线492  供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-咨询",
        "question": "您好，湖北美术生，美术综合分574，一分一段位次6661名、有希望报考贵校吗",
        "answer": "我校去年美术类录取最低分568.8 供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "湖北物化地499能上贵校吗，进电气机会大吗？",
        "answer": "我校电气所在的物化组预估分数线 500  供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "广西考生纯理473，位次74545，有望报考贵校吗，因为招生网站好像打开不了无法查看",
        "answer": "我校去年广西物理类录取最低分429  供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "湖北物化地499能上贵校吗，进电气专业机会大吗",
        "answer": "我校电气专业所在物化组预估分500   供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-美术生",
        "question": "广西历史专业，文化375专业242综合分490，排位3885有机会录取吗，今年学校录取广西人数是否有变动",
        "answer": "我校广西美术类去年录取最低分524.95  供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-湖北考生，物化生，成绩511，挑名80209.贵校录取概率大",
        "question": "有没有建议的专业？谢谢",
        "answer": "511分  我校物化组专业都可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "河南体育生理科339体育分108能报吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "湖北物化政学软件工程515分可以录取吗？",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-江苏艺术生。",
        "question": "首选历史位次1.25万能进贵校吗",
        "answer": "江苏去年美术类录取最低分 409  供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-湖北工程学院",
        "question": "江苏物化生473分排名175747能被该院校录取吗？",
        "answer": "江苏去年物理类录取最低分 484 供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "湖北省考生508分日语生报考贵校06组被录取希望大吗",
        "answer": "508分可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-投档比",
        "question": "老师学校的投档比是多少 有没有专业极差 一经调档后有没有可能退档【服从调剂】",
        "answer": "学校根据各省生源情况确定调档比例。按照顺序志愿投档的批次，调阅考生档案的比例原则上控制在1：1.2以内。按照平行志愿投档的批次，调阅考生档案的比例原则上控制在1：1.05以内。安排专业时采用“分数优先”的办法，无志愿级差。考生所报专业都无法满足时，若服从专业调剂，在所投本院校专业...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-报考必要",
        "question": "湖北489，位次低于贵校过去三年最低位次，有冲的必要吗?希望大不大",
        "answer": "489不建议报考我校普通类专业   可以考虑中外合作办学"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-美术生",
        "question": "您好，本人美术生综合分582，排名5826可以报考贵校数字媒体艺术专业吗",
        "answer": "我校艺术类预估分数线 559左右 位次8300  供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-报考",
        "question": "您好，江西物化地考生516分，69408名，能上咱们学校自动化或电子信息科学与技术专业吗，会不会被调剂",
        "answer": "我校去年江西省物理类录取最低分500  供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "四川文科521分，省排24855，有机会被录取吗？",
        "answer": "我校去年四川省历史类录取最低分506  供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "文科486可冲吗 服从调剂 会不会滑档",
        "answer": "我校历史类预估分数线492  供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-报考",
        "question": "您好，江西物化地考生516分，69408名，能上咱们学校吗，会不会被调剂",
        "answer": "我校去年江西省物理类录取最低分500  供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "请问湖北历史500 位次 21955 报哪些专业希望比较大",
        "answer": "我校历史类预估分数线492 供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "请问湖北历史490 位次 24615到24923 想报思想政治教育可以吗，谢谢您",
        "answer": "思政 预估分数线495 供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-志愿",
        "question": "湖北 选科是物理+化学486分 有机会上贵校吗",
        "answer": "物化 预估分数线495 供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-湖北历史489位次24924-25231有机会报考贵校法学吗",
        "question": "有可能冲一冲吗？",
        "answer": "历史类500分以上报考几率较大；"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-艺术生外语",
        "question": "艺术生外语语种有限制吗？日语可以吗？",
        "answer": "我校对艺术生外语语种没有限制。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-湖北工程学院，录取",
        "question": "您好 ，我高考490分首选历史，位次在湖北24923 ，我将湖北工程学院01组于我的第四志愿，且服从调剂，有希望冲一冲吗？",
        "answer": "500分以上报考几率较大；"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取分数线",
        "question": "您好，请问湖北考生 物化地491有机会录取贵校吗",
        "answer": "我校今年物化组预估分数线490  供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-毕业证",
        "question": "金融工程（中外合作办学）跟普通专业毕业证是否一样",
        "answer": "详情请查阅我校官网和微信公众号"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "湖北物化生502/87841可选什么专业",
        "answer": "详情请查阅我校官网和微信公众号。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-转专业",
        "question": "贵校转专业有限制吗？可以跨专业组转专业吗？",
        "answer": "详情请查阅我校教务处转专业相关通知。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-公共课程",
        "question": "高中日语生在非日语专业前提下是否可以用日语代替英语考四级",
        "answer": "详情请查阅我校教务处相关通知文件。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "湖北理科492被贵校录取的可能性如何",
        "answer": "我校今年物理+不限预估分数线492  物化500  供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-上学地点",
        "question": "金融工程（中外合作办学）四年是在湖北工程学院上课吗，要不要出国",
        "answer": "详细信息可查阅我校官网和微信公众号"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "安徽选科物化生，473分165100名，报考贵校有希望吗",
        "answer": "我校去年安徽省物理类录取最低分427  供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取咨询",
        "question": "孝感男生物生政477分，1、报（04组）金融工程（中外合作办学）录取率多大；2、四年本科是在湖北工程学院本校就读吗；3、毕业证书与其他普通专业是否有区别？谢谢",
        "answer": "我校今年中外合作办学 预估分数线475 供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "湖南考生物生政476有希望被贵校录取吗",
        "answer": "我校去年湖南物理+化学/生物  录取最低分497分  供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取（湖北工程学院）",
        "question": "您好，湖北文科463有希望冲一下吗，谢谢",
        "answer": "我校今年历史类预估分数线492左右。供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-湖北考生报考贵校",
        "question": "物化生481可上贵校吗",
        "answer": "我校今年物化组 预估分数线490   供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "江苏美术文科文化427专业208综合分464位次13760能有把握报考湖北工程学院05专业吗？服从调剂",
        "answer": "我校江苏省美术类最低分409分。供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "湖北物理化学生物474分，有希望报贵校吗？谢谢",
        "answer": "我校今年物化组预估分数线490，供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-急需回复",
        "question": "湖北省物理方向考生加上民族分后496分 位次92750可以报考贵校么",
        "answer": "我校今年物化组预估分数线490，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-湖北播音生文化460专业256.5",
        "question": "能不能报",
        "answer": "我校去年播音专业录取最低分718.13.供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-美术生 文化和专业都过线了 可以录取吗",
        "question": "2024届考生 文化332 专业196 都过本科线了 综合分500.8分 被贵校录取的几率大吗",
        "answer": "我校今年艺术类预估分数线559左右，位次8300名左右。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-扩招",
        "question": "今年物理类有扩招嘛",
        "answer": "我校今年招生计划数请查看学校招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "湖北大理483排名103610",
        "answer": "我校今年物化组合物理+不限  预估分数线490.供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "四川 理科 523 排位 102421-103768 有机会录取 电气及其自动化专业吗",
        "answer": "我校去年四川省理工录取最低分492分。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-报考英语专业，有没有特别要求？",
        "question": "报考英语专业，有没有特别要求？",
        "answer": "英语专业 只要求语种为英语"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-报考",
        "question": "体考515可以报考该校吗？",
        "answer": "我校体育类预估分数线533左右， 位次2200名左右。供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-高考录取",
        "question": "河南文科457有机会录取吗 假若录取选什么专业好",
        "answer": "我校去年河南省历史类录取最低分524分，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-江苏去年最低409",
        "question": "贵校在江苏去年历史美术本科最低分录取是409，最高473这差距还是非常大的！请问这是特殊情况吗？22年贵校在江苏历史美术本科最低分是多少啊？？",
        "answer": "录取最低分和最高分差距大  是由报考学生成绩决定的，没有特殊情况。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "老师您好，请问湖北美术生专业分238，文化分362，综合分575，位次6533，报贵校数字媒体艺术专业可以录取吗？",
        "answer": "我校今年艺术类预估分数线559左右，位次8300左右。供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "湖北物化政483能被哪些专业录取概率较大？",
        "answer": "我校今年物化组预估分数线490.供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "湖北省480分能上贵校吗",
        "answer": "我校今年历史类预估分数线492.供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "江苏美术生历政地，综合分435，贵校放在第一志愿能有希望录取吗",
        "answer": "我校去年江苏省美术类录取最低分409.供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-江苏美术",
        "question": "美术考生综合分450有机会上贵校嘛？可以将贵校放在第一志愿填报吗？贵校在江苏录取美术生的省排名大概在多少",
        "answer": "我校去年江苏美术类录取最低分409.供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "重庆495,6万多名有机会上贵校吗",
        "answer": "我校今年没有重庆招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-湖北物生地487可以上这个学校嘛",
        "question": "487排名十万名左右，服从调剂可以上嘛",
        "answer": "我校今年物化组预估分数线490.供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-今年投档比",
        "question": "2024年的投档比具体是多少，普通高考类的",
        "answer": "学校根据各省生源情况确定调档比例。按照顺序志愿投档的批次，调阅考生档案的比例原则上控制在1：1.2以内。按照平行志愿投档的批次，调阅考生档案的比例原则上控制在1：1.05以内。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-咨询",
        "question": "湖北考生493能该院校吗",
        "answer": "我校今年物化组预估分数线490.物理+不限492.供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-湖北美术艺考",
        "question": "综合572，省排6856，有多大几率可以上湖北工程学院？校园环境怎么样，宿舍布局及环境怎么样？交通怎么样？请求答疑",
        "answer": "我校今年美术类预付分数线559左右，位次8300.供参考。  校园环境，宿舍，交通在学校官网上都有介绍，还可以关注 我校 微信公众号   湖北工程学院     青春湖工    湖北工程学院招生办"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-安徽物化生",
        "question": "安徽本科线465，475可以录取吗",
        "answer": "我校去年安徽省物理类录取最低分 427分   供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-体育",
        "question": "您好，我是山西省理科体育生，体育84，文化分344，能被本校录取吗？",
        "answer": "我校去年山西录取最低分是83.8  按照专业成绩排序。供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-报考录取",
        "question": "河南考生，男孩，理科416分，有机会⬆️贵校吗？谢谢老师",
        "answer": "我校去年河南省物理类录取最低分457分，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "湖北考生 物理类 487分 能被贵校录取吗 有地方专项计划",
        "answer": "我校今年地方专项预估分数线 485左右，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "湖北考生 物理类 487分 能被贵校录取吗 有地方专项计划",
        "answer": "我校今年地方专项预估分数线 485左右。供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "湖北考生物化生，511分，位次80209，能不能报考贵校",
        "answer": "我校物化组预估分数线500左右，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-湖北物化政490位列97720可以报贵校那些专业稳非中外",
        "question": "湖北物化政490位列97720可以报贵校那些专业稳非中外",
        "answer": "我校今年物化组预估分数线490 供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-老师您好，江苏物化政考生506排名136074，能报考贵校吗",
        "question": "老师您好，江苏物化政考生506排名136074，能报考贵校吗，能报考哪些专业，有什么要求",
        "answer": "我校去年江苏省物化组录取最低分484  供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-本院校的投档比例和实际招生比例是否为一比一的关系",
        "question": "本院校的投档比例和实际招生比例是否为一比一的关系",
        "answer": "校根据各省生源情况确定调档比例。按照顺序志愿投档的批次，调阅考生档案的比例原则上控制在1：1.2以内。按照平行志愿投档的批次，调阅考生档案的比例原则上控制在1：1.05以内。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-老师您好，江苏物化政考生506排名136074，能报考贵校吗",
        "question": "老师您好，江苏物化政考生506排名136074，能报考贵校吗，能报考哪些专业，有什么要求",
        "answer": "我校去年江苏物化组录取最低分470 供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-湖北物化地分数514排名77702",
        "question": "湖北物化地分数514排名77702，能学法学，金融，经济类的吗",
        "answer": "我校今年物化组预估分数线500左右，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "湖北省文科排名24328，请问可以冲贵校的小学教育或思想政治教育或法学专业吗",
        "answer": "我校今年历史类预估分数线492左右  供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "江苏考生507，排名134801，可以报贵校吗",
        "answer": "我校去年江苏省物理类 录取最低分503 供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "福建物化地507分69406名有希望报考贵校吗，贵校能转专业吗，有什么要求",
        "answer": "我校去年福建物化地录取最低分505分  供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-报考",
        "question": "江苏美术艺考生，综合488，位次8432，美术学有机会嘛",
        "answer": "我校去年江苏美术类录取最低分409分  供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-求助是否能考上",
        "question": "您好！湖北考生物化生，高考分数514分，能否报考贵校？如能，需填报什么专业？谢谢！",
        "answer": "我先今年物化组预估分数线500左右  供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-甘肃史政地474分可以报考汉语言文学专业吗",
        "question": "甘肃史政地474分可以报考汉语言文学专业吗",
        "answer": "我校去年甘肃省历史类录取最低分457  供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-河南考生理科535位次93451",
        "question": "可以被贵校的电子信息类哪些专业录取呢",
        "answer": "我校去年河南物理类录取最低分457 供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-能被录取吗",
        "question": "福建，531，理科，排名：52460， 机械设计制造及其自动化，电气工程及其自动化 ，数据科学与大数据技术，电子信息工程，能源与动力，通信工程，请问会被贵校录取吗",
        "answer": "我校去年福建物理类录取最低分486 供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-高考录取",
        "question": "湖北物化生491位次96036~96861，服从调剂的情况下是否有机会录取到工学学院？院内转专业有哪些限制条件？",
        "answer": "我校今年物化组预估分数线490 供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-电气专业",
        "question": "您好请问520分可以报考电气工程及自动化吗？",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取咨询",
        "question": "江西物化生496省排名91723，可以报贵校什么专业？",
        "answer": "我校去年江西物理类录取最低分500分  供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取咨询",
        "question": "江西物化生496省排名91723，可以报贵校什么专业？",
        "answer": "我校去年江西物理类录取最低分500分 供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "湖北考生512 省排名79800 有希望吗 能报哪些专业",
        "answer": "512分 我校物理类专业都可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "湖北考生496商务英语专业能被录取吗",
        "answer": "我校今年物理+不限组 预估分数线492 供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "湖北历史类考生高考分数515生位次17495，能报考贵校的汉语言文学专业吗",
        "answer": "可以报考   510分以上报考几率较大，具有一定的专业选择权；"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "湖北历史类考生高考分数515生位次17495，能报考贵校的汉语言文学专业吗",
        "answer": "510分以上报考几率较大，具有一定的专业选择权；"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-报考湖北工程学院",
        "question": "湖北省英山县物化生485可以报考贵校吗",
        "answer": "我校今年物化组预估分数线490  供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-报考咨询",
        "question": "老师我物化生486 有孝感地方专项可以报吗",
        "answer": "我校今年地方专项预估分数线 485  供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-江苏考生",
        "question": "文化411 艺术184 投档431能被录取吗？",
        "answer": "我校去年江苏美术类录取最低分409  "
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-高考录取",
        "question": "湖北物化生，491位次96036~96861，报考贵校工学学院电子信息工程，电子信息科学与技术，计算机类，服从调剂是否有机会录取？贵校换专业有哪些限制条件？",
        "answer": "1.510分以上报考几率较大，具有一定的专业选择权；"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-咨询",
        "question": "您好，湖北考生，理科物化生，484分报考贵校有希望吗？谢谢！",
        "answer": "1.510分以上报考几率较大，具有一定的专业选择权；"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "湖北体育生综合分531位次2370能被贵校录取吗",
        "answer": "我校去年体育类录取最低分526.5  供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "江西物化生523录取概率 贵校投档比",
        "answer": "我校去年江西物理类录取最低分500  供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-湖北，495，理科，能报吗？能报贵校什么专业",
        "question": "湖北，495，理科，能报吗？能报贵校什么专业",
        "answer": "1.510分以上报考几率较大，具有一定的专业选择权；"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "老师您好，我是湖北省技能高考的考生，请问572分能被录取吗",
        "answer": "供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-报考及录取",
        "question": "老师您好：武汉市考生、女、物化生、511分排位80209，请问可以报考贵校电气工程与自动化专业吗？",
        "answer": "1.510分以上报考几率较大，具有一定的专业选择权；"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "湖北历生政521可以报考汉语言文学吗？",
        "answer": "我校2023年 历史+政治  489左右  历史+不限 487左右"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "湖北历史考生，490分，位次在24923，可以投档吗",
        "answer": "1.500分以上报考几率较大，具有一定的专业选择权；"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-高考录取",
        "question": "云南；理工481录取概率大吗",
        "answer": "云南省理工去年最低分是456，将我校放第一志愿报考，服从调剂录取机会较大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-咨询录取",
        "question": "湖北大理科506能报自动化专业吗？哪个专业可能性大一点?",
        "answer": "1.510分以上报考几率较大，具有一定的专业选择权；"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-高考录取",
        "question": "贵州高考今年463有希望录取金融工程或者计算机科学与技术吗",
        "answer": "贵州省去年理工类最低分428，"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-报考",
        "question": "安徽物理471,160000名，能否报考贵校",
        "answer": "安徽去年理工类最低分427分，"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-面向四川招生嘛？",
        "question": "请问四川音教178综合分416排名3134能上贵校嘛？",
        "answer": "2024年面向四川省音乐教育专业招生计划5人。可以考虑报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-江西考生",
        "question": "江西物化地484省排106600可以报贵校的二本工学专业吗",
        "answer": "江西省去年理工类最低分500分。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "湖北考生，物化政，478，能报考贵校吗？有希望被录取吗？",
        "answer": "1.510分以上报考几率较大，具有一定的专业选择权；"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "本人云南考生，今年高考479分，请问可以尝试报考贵校的智能制造工程吗？（湖北工程学院）",
        "answer": "云南省去年理工类最低分456分。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-高考录取",
        "question": "湖南物化生489分可以报计算机吗？",
        "answer": "1.510分以上报考几率较大，具有一定的专业选择权；"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-美术类招生",
        "question": "请问湖北省艺术类综合成绩怎么算的呀？",
        "answer": "文化、专业双过线，综合成绩=（专业成绩*60%+文化成绩*40%）*2"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-录取",
        "question": "湖北451+10可能被录取吗？",
        "answer": "1.510分以上报考几率较大，具有一定的专业选择权；"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-美术艺考",
        "question": "综合572.4能上该校吗？交通怎么样？宿舍限电和网络吗？招不招湖北艺考生？",
        "answer": "去年湖北美术类最低分568.8，供参考     学校地理位置位于孝感市城区，孝感东站有直达汉口的城铁。宿舍网络全覆盖。招收湖北省艺术类统考批美术类、设计类。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-江苏",
        "question": "江苏文科美术类投档分430能有机会进入贵校吗",
        "answer": "江苏省去年美术类最低分409，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-报考",
        "question": "文512有机会吗",
        "answer": "四川省去年文史类最低分506，供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-咨询",
        "question": "湖北艺术生，综合分580能上贵校艺术重点专业吗？学费大概是多少？",
        "answer": "湖北省去年美术类最低分568.8，设计类会高几分。学费每学年9000元。供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-美术设计类咨询",
        "question": "请问老师，湖北考生综合分578.4有可能被学校录取吗？",
        "answer": "湖北省去年美术类最低分568.8，设计类高几分，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-江苏美术",
        "question": "请问一下贵校，招收江苏美术考生的排名大概是多少？",
        "answer": "江苏省去年美术类最低分409，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-高考录取",
        "question": "美术生，文化分428，专业分196，折合投档分为577.6，请问有希望报考贵校吗？",
        "answer": "湖北省去年美术类最低分568.8，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-高考录取",
        "question": "四川489 计算机或电子信息有机会吗",
        "answer": "2023年 四川省理工类录取最低分492分，请依据去年的位次做参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院",
        "title": "湖北工程学院-舞蹈录取",
        "question": "请问老师，贵校是综合分录取还是专业课分数录取，排名多少能报贵校。",
        "answer": "山东2023年按照综合成绩=专业成绩*70%+文化成绩*30% 排名录取。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取的希望大吗？",
        "question": "本人选科物化政，分数398分，想选电气自动化或者计算机.",
        "answer": "希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "文化336书法特长195可以报考吗，录取书法生吗",
        "answer": "没有书法特长生"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-武汉-新疆",
        "question": "您好，新疆单列类（文史）分数278位次7966能考上贵校吗？",
        "answer": "有机会哈"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-江西考生",
        "question": "江西美术综合402分可以录取贵校吗？",
        "answer": "去年录取分数362哈"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-老师您好，湖北理科415，位次156178",
        "question": "有机会录取你们学校吗",
        "answer": "很有希望哈"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-湖北理科407能不能进电气自动化",
        "question": "湖北理科能不能进电气自动化",
        "answer": "我们去年省内理科分数线是432，今年的还没出来，谁也说不准，有希望可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "汉校 美术专业234，高考317可以进入贵校服装服饰设计专业吗",
        "answer": "有希望，冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录体育生吗",
        "question": "文化290，体育446可以上吗",
        "answer": "不录体育生，然后省内普通高考去年是432，今年还没出来，应该在本科线左右"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-四川理科449 位次20万7千",
        "question": "能进你们学校吗 什么专业",
        "answer": "专业的话，可以关注一下我们学校招生就业指导处官网，里面发了我们24年最新的招生简章，有希望可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-湖北省物化生448分，报本校的专本连读（软件工程）有希望吗？",
        "question": "湖北省物化生448分，报本校的专本连读（软件工程）有希望吗？若是没有，有其他专业推荐吗？",
        "answer": "有希望，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "湖北男，物化生，高考399分，排名166970，另外还有少数民族加分10分，计算机类电子信息类，请问贵校录取有希望吗？",
        "answer": "希望不大，但是可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-咨询",
        "question": "你好，河南编导艺术生专业课218分文化课286分，今年有希望报考吗",
        "answer": "有希望可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-湖北，文化348、体育392、折分468可以上贵校吗",
        "question": "湖北",
        "answer": "我们去年省内理科是432，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-咨询",
        "question": "文化263，美术186，综合分433有希望吗",
        "answer": "希望不大，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-安徽省文科体育360，8935位次报告贵校有希望吗",
        "question": "这个不是综合分，就是文化课文科360，挺喜欢贵校的，希望分数线出来，还能第一时间通知一下",
        "answer": "去年安徽文科是207"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "护理女生寝室在哪个区域啊？住几人寝可以自己选择吗",
        "answer": "在东区，然后可以自己选"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-安徽省文科体育360，8935位次报告贵校有希望吗",
        "question": "安徽省文科体育360，8935位次报告贵校有希望吗",
        "answer": "我们学校没有招体育生，然后去年安徽那边文科的话207，理科是419，今年的还没出来"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "文化272，美术197，综合分454有希望被录取吗",
        "answer": "有希望，冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-河南美术",
        "question": "学校在河南美术录取，该怎么计算。以及录取最低分多少？",
        "answer": "在河南艺术高考，没有招美术类，艺术高考那边只有播音与主持，时尚表演等等"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-咨询",
        "question": "老师好！河南考生理科381分，申报贵校希望大吗？",
        "answer": "有希望，冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-电话打不通",
        "question": "电话打不通",
        "answer": "我们那些电话都多打几遍，因为现在人比较多"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-广东美术生",
        "question": "你好请问你们学校招收广东的考生吗 广东美术生历史类综合分426文化314差本科线6分美术215超本科线30分 综合分排名21004 有机会进吗？",
        "answer": "有希望，冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "护理类486有希望录取吗",
        "answer": "有希望，冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取与今年对外省的招生人数",
        "question": "广东省考生，选历政地，分数423，专科排名100118，可以选什么专业，今年对外省的招生人数有多少，能否可以专升本",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "湖北男物化地453分，报联办本科软件工程机会大吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-武汉职业技术学院，河南考生",
        "question": "河南文科311报考贵校，网络新闻与传播，影视编导专业有希望吗",
        "answer": "有希望冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-艺术生",
        "question": "艺术生综合分482能上吗",
        "answer": "有希望，冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-报考",
        "question": "湖北物化生女孩436录取利率大吗？推荐什么专业？",
        "answer": "有希望，冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-志愿填报",
        "question": "麻烦问一下湖北物化政413分能报订单班吗",
        "answer": "我们学校没有订单班"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-咨询一下",
        "question": "文化307，美术194，综合分478.2有希望被录取吗",
        "answer": "有希望，冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "江西历史组文科403分，87429能被录取专科吗",
        "answer": "有希望，冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-河南考生",
        "question": "你好，我是河南文科374分，位次153894，可以被贵校录取吗？",
        "answer": "我们去年文科是467，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "请问湖北物理考生424有希望录取贵校的应用英语专业吗",
        "answer": "有希望，冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-湖北 物 404 有希望吗",
        "question": "物化地 404",
        "answer": "有希望，冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-专本连读",
        "question": "贵校目前专本连读仅针对首选物理文化考生吗",
        "answer": "软件技术跟生物制药技术，可以关注一下我们招生就业处官网发的今年的招生简章"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "贵校今年的投档比是几比几？江西文科426分，排名73686名？贵校商务英语专业对英语的分数有要求吗?",
        "answer": "去年江西文科是415，可以参考一下，没有要求，只要你总分达到了，就可以报我们的这个专业"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "文科415 第52000名能不能被录取",
        "answer": "有希望，冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分，是物化生，有望被贵校录取吗",
        "answer": "去年福建，文科427，理科423，可以参考一下，今年还没出来"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理考生445能考上吗",
        "answer": "基本上没多大问题，我们每年分数线都在本科分数线左右"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "3+2软件工程要不要求物理加化学",
        "answer": "3+2的话，我们湖北省内面向理科招生的"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-专升本",
        "question": "专升本率高吗",
        "answer": "专升本是靠自己去靠哈"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-河南考生",
        "question": "你好，我是河南文科374分，位次153894，可以被贵校录取吗？",
        "answer": "有希望，冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "湖北省物化生考生，450分，12万名，是否有机会报考贵校的软件技术专业组",
        "answer": "有希望，冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-艺术类就业",
        "question": "艺术类就业率高吗",
        "answer": "高"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "老师，大文427能报考贵校吗",
        "answer": "我们去年省内文科的分数线是428，可以参考一下，我们每年的分数线是在本科线左右"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "河北理科367报贵校有希望被录取嘛？",
        "answer": "去年我们学校河北那边理科是422，可以参考一下，今年还没出来"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科考生374有机会进入贵校吗",
        "answer": "去年河南那边理科是424，可以参考一下，每年都在变化，今年还没出来"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-专本贯通",
        "question": "怎么报",
        "answer": "就在高职高专普通批填志愿"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-志愿咨询",
        "question": "请问一下贵校今年分数466能上贵校的什么专业",
        "answer": "普通类专业都可以报"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-体育生",
        "question": "请问文化335，体育分417，综合分数480，能不能进",
        "answer": "我们去年省内的理科432，可以参考一下，我们学校没有专门招体育生"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理科生，401，位次165596，如果填报贵校的电子信息工程或者环艺录取机会大不大呢",
        "answer": "我们去年省内理科分数是432，可以参考一下，这是最低，每年都在变化，只能说你自己比这个最低分数越高几率就越大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理科生，401，如果填报贵校的电子信息工程或者环艺录取机会大不大呢",
        "answer": "我们去年省内的一个理科的分数线是432，可以参考一下往年的分数线，这个是我们的最低分数线，只要过分数线越多肯定机会就越大，但你首先得过这个门槛"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-专升本",
        "question": "贵校专升本通过率最高的是哪几个专业呀",
        "answer": "没有最高，这个得靠你们自己去考，你想升哪个本科，要去了解这个学校需要哪些课程要求，所以这个要靠自己大三去学习相关的"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "今年439分能进去吗",
        "answer": "我们去年省内理科分数线是432，可以参考一下往年的"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-445什么专业能上",
        "question": "445什么专业能上",
        "answer": "我们去年省内的普通类理科分数线是432，今年的还没有出来，反正只要达到了我们学校的这个分数线，大部分专业都是可以选的，然后还有一个3+2的，去年分数线是459，具体的麻烦你在我们学校招生就业处官网，里面有今年的招生简章，每个专业都有介绍"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-填报",
        "question": "请问，在哪查看今年可填报的专业组呀",
        "answer": "您可以看一下我们学院招生就业指导处官网"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取分数线",
        "question": "湖南历史类65265名可以进贵校吗？",
        "answer": "只要达到我们学校的分数线就行，今年还没出来，去年湖南历史我们学校分数线是409，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "湖北 理科考生436可以被贵校录取吗",
        "answer": "去年省内理科我们学校是432，可以参考一下哈"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "老师安徽物化生404分能报贵校吗？",
        "answer": "我们学校去年安徽理科的录取分数是419，今年的还没出来，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "你好湖北422能进贵校吗，有什么专业推荐的，谢谢",
        "answer": "我们学校去年省内理科是432，今年还没出来，专业的话，麻烦你关注我们学校招生就业指导处官网，里面发布了我们学校今年最新的招生简章，里面有我们学校的专业介绍"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-日语",
        "question": "有日语公开课吗？",
        "answer": "我们今年省内的物理课，关于日语相关专业，没有招生计划，但是一般每个专业都是有英语这门课程的"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "理科413分有色弱能录取吗",
        "answer": "色弱的话，一般旅游类还有艺术里面的几个小类不接受色弱的，然后我们去年普通高考四川理科是430分，今年的还没出来，可以参考一下往年的分数"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物化生考生总分425，希望生物医学专业贵校有没有合适的专业推荐",
        "answer": "我们去年省内理科分数线是432，今年的还没出来，关于专业方面，你可以关注我们学校招生就业处官网，里面发布了我们今年的招生简章，简章里面有我们每个专业的介绍还有计划，以及一些就业前景等等，您可以关注一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-请问",
        "question": "文科生政史地396能报考本校吗？可以选择中医药专业吗？十分希望您们可以解答！！",
        "answer": "我们去年的文科是428，今年的分数线还没出来哈，然后我们今年没有中医药专业的计划"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "湖北考生，分数426，排名147695，可以报贵校什么专业？",
        "answer": "我们去年省内的理科分数线是432，今年还没出来，可以参考一下往年的分数，关于专业的话，比如我们去年理科最低432，那么你只要过了我们这个最低门槛，就可以在专业里面选你喜欢的"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "高考物理方向412几率大嘛？",
        "answer": "我们去年省内理科是432，今年的还没出来，可以参考一下往年的分数线"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "湖北高考407能录取吗",
        "answer": "我们去年是理科432，今年还没出来，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-请问387可以报该校哪些专业",
        "question": "无",
        "answer": "我们去年分数线是432，每年都在变化，最低是432，这是普通类，然后空中乘务跟中外合作办学是380，390左右，所以因为我们学校分数线还没出来，给不了你正确的答复"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "物化地400分能上吗",
        "answer": "我们去年省内理科432，今年还没有出来，可以参考一下往年"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-招收体育生",
        "question": "该校还招收体育生吗",
        "answer": "不"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-武汉物理类428分，能否录取吗，可以专本连读吗",
        "question": "武汉物理类428分，能否录取吗，可以专本连读吗",
        "answer": "我们去年省内理科432，3+2是459，可以参考一下哈"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-招生录取",
        "question": "江西物化生考生420，有望被贵校录取吗",
        "answer": "我们学校去年江西理科是426，可以参考一下，今年还没有出来"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-成绩不好",
        "question": "高考考261能上这个学校吗",
        "answer": "我们去年省内理科432，文科428，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理438能报考本校吗",
        "answer": "去年理科是432，今年还没有出来，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-招生",
        "question": "今年招湖北考生的录取分数线是多少啊",
        "answer": "今年我们学校分数线还没出来，分数线录取结果出来后，分数线才会出来"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "湖北省441报考贵校有机会吗",
        "answer": "我们去年湖北省内理科432，文科428，今年还没有出来，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-计算机网络技术",
        "question": "今年多少分可与上呀",
        "answer": "我们去年普通高考理科普通类432，文科428，技能高考计算机类是623，计算机中外合作类的是590，今年我们学校的分数线还没有出来，所以给不了您一个具体的答复，可以参考一下往年的"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-湖北考生",
        "question": "湖北理科414可以报吗",
        "answer": "我们去年理科分数线在432，每年都在变化，今年还没出来，所以现在说不准，反正我们每年的分数线都在本科分数线上下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "历史400能上吗本科线432",
        "answer": "我们学校去年历史分数线是428，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "物理方向3 01可以报考吗？",
        "answer": "我们学校每年分数线都在本科线上下，去年是432，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "江西文科录取分数线是多少",
        "answer": "去年江西文科是415，今年还没有出来，每年都在变化，往年分数线仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "江西文科排6万多可以上吗",
        "answer": "您可以看一下我们往年的分数线作为参照，只要达到我们学校的录取分数线就可以上，今年的还没有出来，主要的还是分数，每年分数线都在变化"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理424能报考本校吗？",
        "answer": "可以冲一冲我校普通类专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-请问高考物生政考了377分能否报名贵校？",
        "question": "十堰高考学生，物生政，考了377分，能否报名贵校上学？",
        "answer": "377分可以冲一冲我校的空中乘务专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "浙江461",
        "answer": "今年本科线还没有出来，这边建议你等本科线出来后，打电话咨询或到校咨询。咨询热线：027-87760135"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-海南男孩，物化地，高考436分能进吗",
        "question": "海南男孩，物化地，高考436分能进吗",
        "answer": "今年本科线还没有出来，这边建议你等本科线出来后，打电话咨询或到校咨询。咨询热线：027-87760135"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-今年高职高专乡村振兴计划历史类招生吗，具体的专业在哪里查询？",
        "question": "高职高专乡村振兴计划是高职高专提前批还是普通批？",
        "answer": "我校今年普高批没有乡村振兴计划"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-河北",
        "question": "女孩物化政455可以报吗？",
        "answer": "湖北省本科线还没有出来，这边建议你等本科线出来后，打电话咨询或到校咨询。咨询热线：027-87760135"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-河北考生",
        "question": "女孩物化政成绩455分。可以报考贵校那些专业？",
        "answer": "湖北省本科线还没有出来，这边建议你等本科线出来后，打电话咨询或到校咨询。咨询热线：027-87760135"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-招生",
        "question": "您好，今年贵校有没有在江西招生，江西文科生464，排名51859，可以录取贵校电子信息类专业吗",
        "answer": "湖北省本科线还没有出来，这边建议你等本科线出来后，打电话咨询或到校咨询。咨询热线：027-87760135"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "河南省文科426分有希望被录取吗？",
        "answer": "湖北省本科线还没有出来，这边建议你等本科线出来后，打电话咨询或到校咨询。咨询热线：027-87760135"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-446能上吗",
        "question": "安徽446能上吗",
        "answer": "可以的，去年我校在安徽去年理科最低录取分数线是419分"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-您好，请问今年湖北全文美术生，综合分538分可以报考贵校吗",
        "question": "选科历政地",
        "answer": "湖北省本科线还没有出来，这边建议你等本科线出来后，打电话咨询或到校咨询。咨询热线：027-87760135"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-美术生录取",
        "question": "我美术201，文化300有希望被贵校录取吗",
        "answer": "湖北省本科线还没有出来，这边建议你等本科线出来后，打电话咨询或到校咨询。咨询热线：027-87760135"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-艺术生录取",
        "question": "我艺术201，文化300，有希望被贵校录取吗",
        "answer": "湖北省本科线还没有出来，这边建议你等本科线出来后，打电话咨询或到校咨询。咨询热线：027-87760135"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "美术统考195 文化391 有专业可以选吗",
        "answer": "湖北省本科线还没有出来，这边建议你等本科线出来后，打电话咨询或到校咨询。咨询热线：027-87760135"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "我艺术生美术201，文化300有希望录取贵校吗",
        "answer": "湖北省本科线还没有出来，这边建议你等本科线出来后，打电话咨询或到校咨询。咨询热线：027-87760135"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-报考",
        "question": "河南文科354可以报考吗",
        "answer": "本科线还没有出来，这边建议你等本科线出来后，打电话咨询或到校咨询。咨询热线：027-87760135"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "湖北366可以来吗？",
        "answer": "湖北省本科线还没有出来，这边建议你等本科线出来后，打电话咨询或到校咨询。咨询热线：027-87760135"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "江苏理科436可报吗",
        "answer": "今年第一次对江苏理科类招生，所以大胆填。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-湖北首选物理类，441分，有什么合适得专业推荐吗",
        "question": "湖北首选物理类，441分，有什么合适得专业推荐吗",
        "answer": "你可以关注武汉职业技术学院招生就业微信公众号上面有专业介绍，选自己喜欢的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "文科408，能否录取药瓶管理专业",
        "answer": "湖北省本科线还没有出来，这边建议你等本科线出来后，打电话咨询或到校咨询。咨询热线：027-87760135"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-云南文科447能录取吗",
        "question": "想学医科学校",
        "answer": "我校没有医学类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-江西纯理科431可以上你们学校吗？",
        "question": "请问具体可以报哪几个专业呢？",
        "answer": "可以，院校专业和专业代号可以在武汉职业技术学院招生就业微信公众号省外招生计划里查。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-家庭经济略微困难能申请到补助吗",
        "question": "家庭经济不景气，能否申请到困难补助，家处高寒山区地区",
        "answer": "学校有补助政策，家庭经济不好的可以申请。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-湖北文科417可以报考吗",
        "question": "湖北文科417可以报考吗",
        "answer": "可以冲一冲普通类专业组，稳空中乘务专业组。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-武汉职业技术学院",
        "question": "请问安徽412分排名235943，能被贵校录取吗",
        "answer": "去年安徽理科最低录取分数线是419分。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-文科高考399可以报考本校护理专业吗",
        "question": "学费多少",
        "answer": "我校没有护理专业"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-艺术类分数线",
        "question": "请问我艺术综合430分可以上你们学校吗",
        "answer": "建议你冲一冲，但是希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-报考",
        "question": "湖北考生，贵校可以专升本吗",
        "answer": "我校所以专业都可以专升本。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-报考",
        "question": "湖北考生，女生，文科401可以报贵校吗",
        "answer": "湖北省本科线还没有出来，这边建议你等本科线出来后，打电话咨询或到校咨询。咨询热线：027-87760135"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "263分可以报贵校吗？",
        "answer": "我校去年最低录取分数线是398"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-安徽",
        "question": "请问安徽412分排名235943，能被贵校录取吗",
        "answer": "安徽去年最低录取分数线是419，你可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "江西考生想考本校最低分数是多少",
        "answer": "江西理科最低426分。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-云南省分数469排名50300能选贵校作为志愿吗",
        "question": "在云南省2024年高考总分469排名50300，能否稳定填报计算机技术专业，专升本是否困难，被录取的概率大不大",
        "answer": "云南去年最低录取分数线是458分，可以冲一冲。专升本在湖北省名列前茅。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "你好，河南理科分数330，名次43w可以录取到本校什么专业",
        "answer": "本科线还没有出来，这边建议你等本科线出来后，打电话咨询或到校咨询。咨询热线：027-87760135"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-物理方向373能被贵校录取吗",
        "question": "多少分能进",
        "answer": "湖北省本科线还没有出来，这边建议你等本科线出来后，打电话咨询或到校咨询。咨询热线：027-87760135"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-四川文科437分，有机会读贵校吗",
        "question": "您好，请问四川文科437分，有机会读贵校吗",
        "answer": "本科线还没有出来，这边建议你等本科线出来后，打电话咨询或到校咨询。咨询热线：027-87760135"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "首选历史407录取几率大吗",
        "answer": "湖北省本科线还没有出来，这边建议你等本科线出来后，打电话咨询或到校咨询。咨询热线：027-87760135"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-是否录取？",
        "question": "湖北省内文科437分可以被录取吗？",
        "answer": "湖北省本科线还没有出来，这边建议你等本科线出来后，打电话咨询或到校咨询。咨询热线：027-87760135"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "请问2024年湖北文科411可以选择贵校的现代物流专业吗？希望大吗？",
        "answer": "湖北省本科线还没有出来，这边建议你等本科线出来后，打电话咨询或到校咨询。咨询热线：027-87760135"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-专业",
        "question": "今年省内物理430分能去吗？有没有专本连读的专业？",
        "answer": "湖北省本科线还没有出来，这边建议你等本科线出来后，打电话咨询或到校咨询。咨询热线：027-87760135"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "请问2024年湖北文科可以选择贵校的现代物流专业吗？希望大吗？",
        "answer": "湖北省本科线还没有出来，这边建议你等本科线出来后，打电话咨询或到校咨询。咨询热线：027-87760135"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-请问文科393能上吗",
        "question": "请问文科393能上吗",
        "answer": "湖北省本科线还没有出来，这边建议你等本科线出来后，打电话咨询或到校咨询。咨询热线：027-87760135"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-河南录取",
        "question": "河南考生理科345省排名410382能否被贵校录取？",
        "answer": "本科线还没有出来，这边建议你等本科线出来后，打电话咨询或到校咨询。咨询热线：027-87760135"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-分数线",
        "question": "405能不能上",
        "answer": "湖北省本科线还没有出来，这边建议你等本科线出来后，打电话咨询或到校咨询。咨询热线：027-87760135"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-转专业",
        "question": "贵校转专业有什么要求吗？可以跨院系转专业吗？",
        "answer": "转专业只能在大类专业中转"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "理科生406被贵校录取几率大吗？可以被电子信息工程技术专业录取吗？",
        "answer": "湖北省本科线还没有出来，这边建议你等本科线出来后，打电话咨询或到校咨询。咨询热线：027-87760135"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "我是湖北文科考生，总分418，排名5231，想请教几个问题1.这个分数不抱空中乘务的话有没有机会录取2.录取至贵校后有能不能转专业，有没有什么要求3.文科能不能专本连读，谢谢老师解答",
        "answer": "等湖北省本科线出来后，建议你打电话咨询或者到校咨询，联系电话027-87760135."
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-能否录取",
        "question": "398文科可以被贵校录取吗？",
        "answer": "可以冲一冲空中乘务专业组。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-招生",
        "question": "福建，420分物化地，有希望报贵校吗",
        "answer": "去年福建理科最低录取分数线是483分。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-湖北考生",
        "question": "文科426能上专本连读吗？具体是分专业的吗有什么专业呢",
        "answer": "我校3+2专本联合培养专业只对理科类考生招生。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-录取",
        "question": "湖北考生397可以报考吗",
        "answer": "可以冲一冲空中乘务专业组。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-今年录取分数线",
        "question": "理科394能上吗？",
        "answer": "可以冲一冲，空中乘务专业组。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-想报考空乘专业，分数387分，能录取吗？",
        "question": "老师你好，学生高，女生，高考分数387，想报考贵校的空乘专业，能录取吗？对视力有什么要求吗？",
        "answer": "可以冲一冲，近视可以戴隐形眼睛，身高162+"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-436",
        "question": "2024湖北物理436能进吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-招生咨询",
        "question": "内蒙古理科376可以报专本连读吗",
        "answer": "我校专本联合培养计划只对湖北省内招生。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-色弱能报哪些专业",
        "question": "喜欢铁道一块，擅长动手",
        "answer": "色弱报普通类专业没有影响，我校没有铁道类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-24年有本科招生吗",
        "question": "请问招生老师，贵校2024年有本科招生吗？如果有在哪儿可以看到招生计划",
        "answer": "我校还未升本，所以还没有本校还没有本科招生计划。更多信息可以关注武汉职业技术学院招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-大类考专业",
        "question": "进入该校后，怎么在同一大类考专业，或者是考什么学科？",
        "answer": "大类招进校后，开始学的都是一样的，看学院什么时候进行分流考试，后在进行选专业。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-能否录取",
        "question": "预估分在440-460分，报考本校软件技术专本联合班，有录取的可能吗？",
        "answer": "我校今年的专本联合培养计划增加了，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-24年招生计划",
        "question": "老师您好！请问贵校24年各专业招生计划在哪里可以看到，数控技术24年高专还有招生计划吗？",
        "answer": "你可以关注武汉职业技术学院招生信息网，我校的招生计划这两天会尽快发布的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-西区专业",
        "question": "西区的专业有哪些",
        "answer": "生物学院和艺术学院的专业在西区。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-湖北物化生",
        "question": "平时总是在本科线边超出15-20分左右，能报本校高职联办吗？三年专科在本校，那2年本科是在本校还是联办本科院校就读呢？",
        "answer": "今年我校的专本联合培养计划增加了，超出本科线十到二十分可以报，在我校读三年，去我校合作的本科院校读两年，毕业后拿专科起点的本科毕业证。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-分数线",
        "question": "分数在440左右 可以报考该院校吗",
        "answer": "可以的，去年我校在四川理科招生的最低分数是430分。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-专升本",
        "question": "学校专升本是一体的吗",
        "answer": "不是的"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-考试",
        "question": "考进该校后大类还要不要考试分专业",
        "answer": "按大类招进我校后，会有专业分流考试。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-云南美术生",
        "question": "云南美术生理科文化385分排名123537专业246.2分排名6107 填报艺术设计 能否被贵校录取 ？服从调剂 综合分66.28",
        "answer": "我校去年云南艺术类综合分录取分数线是71.4分，如果你想报我校的话可以第一志愿填我校冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-预估高考分数会在三百七八十左右请问可以报考该校吗？",
        "question": "被录取的概率有多大？",
        "answer": "我校去年物理类最低录取分数是385分的空中乘务专业。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-住宿环境",
        "question": "1.一间宿舍住几人 2.是上下床还是上床下桌 3.一间宿舍占地面积 4.宿舍楼共几层",
        "answer": "宿舍是标准四人间，上床下桌，有热水有空调。具体详情可搜索武汉职业技术学院官网获取更多我校信息。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-高考招生",
        "question": "贵校对于重庆是有哪些专业？",
        "answer": "我校在重庆开设了艺术批服装与服饰设计专业，普通批软件技术和商务英语两个招生专业；并开设了电子信息类、自动化类和建设工程管理类三个大类招生专业。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-江西考生想报考本校",
        "question": "1.本校是否开设医学类专业？ 2.就业前景如何？ 3.分数线是多少？",
        "answer": "我校没有医学类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-专本连读",
        "question": "该校有没有3+2专本连读的专业？有哪些？",
        "answer": "我校有招理科方向的3+2专本联合培养计划，专业有软件技术和生物制药技术，分别与武汉轻工业大学和湖北民族大学联合培养。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-分数线",
        "question": "今年本校大概率的录取分数线会是多少呢？",
        "answer": "我校分数线在本科线左右，具体分数可以百度武汉职业技术学院招生信息网，上面有我校历年录取分数线，或者拨打我校招生咨询热线027-87766666了解招生详情。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉职业技术学院",
        "title": "武汉职业技术学院-高考招生",
        "question": "贵校在四川招生都开设哪些专业",
        "answer": "我校在四川开设了商务英语、全媒体广告策划与营销、生物制药技术和影视编导四个专业；并开设了电子信息类、机械设计制造类、自动化类、计算机类、建设工程管理类和电子商务类大类招生专业。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-录取咨询",
        "question": "请问今年湖北理科498有机会录取吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-?",
        "question": "497报护理学概率多大",
        "answer": "你好，建议冲，另外护理学要求必选生物。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-录取咨询",
        "question": "请问今年湖北理科498有机会录取吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-录取咨询",
        "question": "请问今年湖北理科498有机会录取吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-录取",
        "question": "四川理科532分，有机会被电气自动化专业录取吗？",
        "answer": "您好。有希望。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-湖北理工学院",
        "question": "湖北 大文 489 位次25231 报贵校哪些专业有希望被录取？贵校今年历史方向录取分数线是多少？",
        "answer": "您好。有希望。建议服从调剂，避免退档的风险。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-录取咨询",
        "question": "请问今年湖北理科498有机会录取吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-报专业",
        "question": "我今年理科505，可以在贵校报什么专业",
        "answer": "您好。我校大部分理工类专业均可填报。我校理工专业选科要求物理+化学。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-录取咨询",
        "question": "请问今年湖北理科498有机会录取吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-录取",
        "question": "老师， 你好，黄石考生，物理科，468有机会被录取吗",
        "answer": "你好，如果学了化学，建议冲C13811组、12组、13组、14组。填着就是希望，进来就是胜利。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-录取咨询",
        "question": "请问今年湖北理科498有机会录取吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-录取咨询",
        "question": "请问今年湖北理科498有机会录取吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-录取，湖北理工学院",
        "question": "福建考生，物化生，排名67792，分数509是否有可能被录取",
        "answer": "我校去年在贵省的理科最低分位次为6.7万左右，建议将您的分数转换为位次，进行比较，欢迎报考我校（10920）。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-录取",
        "question": "湖北综合分546可以报考吗",
        "answer": "你是艺术类中舞蹈、音乐，还是设计学类。详情拨打07146359652."
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-录取咨询",
        "question": "请问今年湖北理科498有机会录取吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-录取",
        "question": "考497可不可以报护理学专业，身高157",
        "answer": "你好，护理学要求必选生物，如选了建议冲。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-录取咨询",
        "question": "请问今年湖北理科498有机会录取吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-录取咨询",
        "question": "请问今年湖北理科498有机会录取吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-录取咨询",
        "question": "请问今年湖北理科498有机会录取吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-就业情况",
        "question": "我江西515可以有机械设计制造吗？并且近年来该专业的就业情况怎么样呢",
        "answer": "您好。机械专业就业可以的，您可以访问我校机电工程学院的官网，了解具体情况。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-录取咨询",
        "question": "请问今年湖北理科498有机会录取吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-湖北理工学院汉语言文学",
        "question": "广东文科生499 省排39583可以上贵校汉语言文学的卓越教师班嘛？",
        "answer": "你好。有希望的，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-录取",
        "question": "江西523，排名61540，能建议录取什么专业",
        "answer": "您好，有希望的。具体招生专业见我校招生信息网：https://zsxx.hbpu.edu.cn查询步骤：计划/录取-省份"
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-录取咨询",
        "question": "请问今年湖北理科498有机会录取吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-录取咨询",
        "question": "请问今年湖北理科498有机会录取吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-录取咨询",
        "question": "请问今年湖北理科498有机会录取吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-录取（湖北理工学院）",
        "question": "湖北考生物化生，高考成绩511分，位次80209，请问，有希望冲击一下学校的一些专业组吗？可以推荐一下吗？谢谢",
        "answer": "您好，可以冲的。我们学校大部分专业组都可以填，您可以冲C13807(电气学院组)"
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-浙江史地生517能上贵校吗",
        "question": "可以吗",
        "answer": "你好。我校去年在贵省的最低分位次为11万左右，建议将您的分数转换为位次，进行比较，欢迎报考我校（10920）"
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-录取咨询",
        "question": "请问今年湖北理科498有机会录取吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-录取",
        "question": "湖北489财务管理 工商管理 可以被录取吗？",
        "answer": "你好。有希望的，欢迎报考湖北理工学院C13802组。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-录取咨询",
        "question": "请问今年湖北理科498有机会录取吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-江苏历政地",
        "question": "文科481，位次49205，有望报考贵校吗",
        "answer": "你好。我校去年在贵省的文科最低分位次为3.3万左右，建议将您的分数转换为位次，进行比较，欢迎报考我校（10920）"
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-录取咨询",
        "question": "请问今年湖北理科498有机会录取吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-录取",
        "question": "老师，河北考生，502，119545名，想报考无机非金属材料工程可以录取吗",
        "answer": "您好。可以报，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-录取咨询",
        "question": "请问今年湖北理科498有机会录取吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-报考",
        "question": "河南招收多少人今年理科",
        "answer": "具体见我校招生信息网可查：https://www.zhinengdayi.com/hbpu，我校在河南的计划较多，总共约130多个计划。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-录取咨询",
        "question": "请问今年湖北理科498有机会录取吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-美术生",
        "question": "广东美术生排名8882分数474能否报考该院校",
        "answer": "您好，考生。我校在广东没有艺术 计划。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-录取",
        "question": "请问贵校的录取的位次在哪一个区间？就是那个排名",
        "answer": "1、只要过了本科批次线，都有资格报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-录取",
        "question": "湖北考生 物理类 487分 能被贵校录取吗 有地方专项计划",
        "answer": "建议冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-录取咨询",
        "question": "请问今年湖北理科498有机会录取吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-录取",
        "question": "你好，请问湖北考生493，排名95252能否被贵校录取？概率大不大？",
        "answer": "建议冲一冲，多填几组。如c13814、15、13组"
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-录取咨询",
        "question": "请问今年湖北理科498有机会录取吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-录取",
        "question": "湖北考生512 省排名79800 有希望吗 能报哪些专业",
        "answer": "物理类，位次值在4.5万—10万名之间考生被录取几率更大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-录取咨询",
        "question": "请问今年湖北理科498有机会录取吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-真的假的",
        "question": "是你有没有了解过我们国家每年有1300万~1400万的考生，然后有70%的学生他只能上专科或者就是面临着不能读书，这样就导致我们国家人才的流失，所以国家就发现了这个问题，在19年的时候进行了一次政策改革，目的是让本科线没过的同学也有一个就读本科的机会，为国家培养更多优秀的高学历应用型...[详细]",
        "answer": "您好。我们是普教招生，过了本科线就有资格填报，录取按照实际投档分数由高到低录取。详情请咨询07146359652或07146350612."
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-录取",
        "question": "请问一下广西理科346排名182082有机会被录取吗",
        "answer": "您好，建议您冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-录取咨询",
        "question": "请问今年湖北理科498有机会录取吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-录取",
        "question": "省内排名大约在多少",
        "answer": "您好。考生。预估理科10万名，欢迎报考我校湖北理工学院（国标10920，湖北省代码为C138）。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-录取咨询",
        "question": "请问今年湖北理科498有机会录取吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-录取",
        "question": "老师您好，湖南文科424能否录取",
        "answer": "2023年我校在贵省的最低位次：文科3万名左右。仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-机械设计制造及其自动化这个专业好嘛？",
        "question": "机械设计制造及其自动化这个专业好嘛？",
        "answer": "你好。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-录取咨询",
        "question": "请问今年湖北理科498有机会录取吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-转专业",
        "question": "转专业的政策",
        "answer": "您好。具体咨询我校教务处0714-6352407"
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-名额",
        "question": "河南省有多少名额可以报啊？有艺术类吗？",
        "answer": "你好。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-录取",
        "question": "老师您好 湖南理科454有机会上贵校吗",
        "answer": "您好。 我校去年在贵省的最低分位次为14.2万左右，欢迎报考。 仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-报考",
        "question": "河南理科分数508位次134903",
        "answer": "你好。 我校去年在贵省的理科最低分位次为20万左右，欢迎报考我校（10920）。希望很大，可以报的。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-录取",
        "question": "24年最低提档线",
        "answer": "我校去年在贵省的理科最低分位次为4.3万左右，建议将您的分数转换为位次，进行比较，欢迎报考我校（10920）。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-理科河北省，高考431",
        "question": "老师，河北考生，理科431，能不能报考此校",
        "answer": "你好。我校去年在贵省的理科最低分位次为10万左右，建议将您的分数转换为位次，进行比较，欢迎报考我校（10920）"
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-录取咨询",
        "question": "请问今年湖北理科498有机会录取吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "湖北理工学院",
        "title": "湖北理工学院-录取",
        "question": "请问贵校专科是公办么？",
        "answer": "我校普教招生没有专科，只有公办本科。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-湖科",
        "question": "湖北理化生492分排名96036，有机会进贵校嘛，能报什么专业？",
        "answer": "填报我校中外合作专业希望很大，普通物理类可以冲，请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "您好，请问江苏应届日语生 历政地490分，位次44946 有概率被贵校录取吗？",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "湖北音乐生，音乐教育专业，综合分535.3，位次1405，能否被贵校录取",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "浙江考生，女，物化政，561分，省内排名97679，能报考贵校眼视光医学吗？",
        "answer": "希望很大，请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-您好！问录取",
        "question": "湖北考生 物化生 496分排名92750，想报考贵校财务管理专业，有希望录取吗？服务调剂的话，是在本专业组去调剂，还是说要调剂到其他专业组？贵校可以转专业？",
        "answer": "可以冲一下，请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-湖北历史489位次24924-25231有机会报考贵校吗",
        "question": "请问贵校的投档比是多少呢？想要报考地理科学的几率大吗?如果我服从调剂的话，被贵校录取的机会大嘛",
        "answer": "可以冲一下，请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "请问河南文科485，位次48861有机会吗？可以报吗？有推荐的专业吗",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "湖北纯理500分报考贵校录取有希望吗？",
        "answer": "有希望，在符合专业选科要求的前提下，建议将符合选科要求的所有物理类专业组依次填上，可增加录取机会。被我校中外合作专业被录取的概率大！"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-江苏考生 物化生 523 医学影像 能报吗？",
        "question": "江苏考生 物化生 523 医学影像 能报吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-投档比",
        "question": "投档比是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-湖北科技学院",
        "question": "江西省历史类518分22000能上本科二批经济学或工商管理类吗",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "浙江考生，女，物化政，561分，省内排名97679，能报考贵校眼视光医学吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "湖北文科494，不想上中外合办的。请问录取的概率大吗",
        "answer": "我校文科没有中外合作办学专业"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "请问贵州理科458排位八万三有机会录取贵校吗",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-湖北科技学院",
        "question": "江西音乐教育1358 器乐表演972有机会被录取吗",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "老师，你好！我是海南考生，高考分数557分，省排名21396，报考本校的经济学，汉语言文学的录取可能性大不大",
        "answer": "冲一下，请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-投档",
        "question": "24年江西音乐生：音表综合分：510分 位次：316名。音教综合分：506.09分。位次：383名，有希望录取贵校吗?",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-投档",
        "question": "24年江西音乐生：音表综合分：510分 位次：316名。音教综合分：506.09分。位次：383名，有希望录取贵校吗?",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取咨询",
        "question": "您好，湖北物生政512填报汉语言，财务管理希望大吗，被调剂的可能大吗",
        "answer": "希望很大，请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-专业",
        "question": "你们学院有名的、擅长的专业有哪些？ 物理类523有没有推荐的专业？ 你们的校园简介和录取规则是最新信息吗?上面显示2022年6月更新",
        "answer": "医学类专业是我校传统优势专业，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "湖北考生物化生526报考临床医学有希望吗？",
        "answer": "希望很大，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "山西文史考生494位次12147有没有机会上贵校地理科学",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-设计类专业",
        "question": "请问学校的2024年开放的设计学类专业有哪些",
        "answer": "视觉传达设计、环境设计"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "湖北历史考试 498 位次22526n被学校录取概率多少？汉语言专业录取概率多少？",
        "answer": "很有希望，欢迎报考我们学校！"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-报考咨询",
        "question": "老师您好 有几个问题咨询您 1.湖北考生物化生519 位次73608 可以报考贵校工科热门专业吗？比如人工智能 计算机类的 2.贵校宿舍的环境怎么样？3.有无早晚自习 感谢老师！！！",
        "answer": "1、可以"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-江西",
        "question": "江西考生 纯文 排名在两万多一点 进入汉语言文学专业可能性有多大",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-福建考生报考及专业",
        "question": "物化地，512，65625，报考贵校有希望吗？能报考核工程吗",
        "answer": "冲一下，湖北科技学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "安徽488位次142830有希望吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-荆门物理514分能上贵校临床医学专业吗",
        "question": "荆门物理514分能上贵校临床医学专业吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考湖北科技学院！"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "请问湖北物生地483有机会录取吗",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-湖北科技学院",
        "question": "湖北 大文489 位次25231 可以报贵校哪些专业有希望被录取",
        "answer": "填报我校广播电视编导希望大，广播电视编导属于艺术学学士学位"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-艺术生",
        "question": "本人2023年湖北考生，音乐教育264.78，综合分600整，全省排名745，有机会上贵校吗？",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-美术历史组综合分494排名6738",
        "question": "老师您好，请问江西美术历史组文化353专业254 综合分494排名6738 是否有望报取贵校",
        "answer": "去年在江西省录取的艺术类最低分为521，请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "贵校今年投档比是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-咨询",
        "question": "贵校今年扩招吗",
        "answer": "今年在安徽投放了66个计划"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "湖北美术设计类双过线综合570，报考本校有机会吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "安徽考生 物理类471 位次167681可以报考吗",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-湖北科技",
        "question": "贵州美术242 综合484有机会录吗，位次能取到多少？",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-咨询",
        "question": "我是湖北省的考生，今年考了507分，有希望被录取吗？",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-咨询",
        "question": "请问湖北考生历史方向，494，位次23724，能上汉语言文学或历史学专业吗",
        "answer": "希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-湖北科技学院",
        "question": "理科441能报你这所学校吗，录取的几率大不大",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-河南录取",
        "question": "贵校的美术学专业是师范类的吗？",
        "answer": "是"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取概率",
        "question": "广西新高考，物化地，448，排名九万多名，是否可以冲一下咱们学校？",
        "answer": "有希望，请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "湖北物化政515有机会报汉语言吗",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-河南对口",
        "question": "河南对口交通325上咱们学校能吗？",
        "answer": "无法填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-河南录取",
        "question": "贵校的美术学专业是师范类的吗？",
        "answer": "是"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-江苏历史496",
        "question": "江苏历史496位次42146请问可以报考贵校吗",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "浙江考生，女，物化政，561分，省内排名97679，能报考贵校生物医学工程吗？",
        "answer": "有希望，请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "湖北物化生492分，报考贵校06组概率多大？谢谢",
        "answer": "冲一下，报考我校中外合作专业希望较大！"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-安徽物生地484",
        "question": "湖北户口安徽学籍考生484物生地有希望吗",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "我是湖北体育统招生，体育综合成绩534，排名2200名左右，可以报贵校体育专业吗",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "江西美术生全文综合排名一万三有希望吗",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-湖北物化地",
        "question": "湖北物化地513报贵校的电气或者电子信息专业有希望录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-报考",
        "question": "湖北美术生综合分566.4位次7534可以报考吗",
        "answer": "很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-湖北理科生物地生499",
        "question": "湖北理科生，物地生组合499，服从调剂，请问上贵校的几率如何？",
        "answer": "可以冲一下，请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-河南录取",
        "question": "贵校的美术学专业是师范类的吗？",
        "answer": "是"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-湖北历史489位次24924-25231有机会报考贵校吗",
        "question": "请问贵校的投档比是多少呢？",
        "answer": "冲一下，有点希望，请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-专业",
        "question": "湖南物理体育生色弱报考贵校会被退档吗",
        "answer": "无法填报我校体育教育"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-河南录取",
        "question": "贵校的美术学专业是师范类的吗？",
        "answer": "是"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-表演录取",
        "question": "河南文科戏剧学院表演 专业234文化391综合488报考贵校录取如何",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "广东考生，高考分419分，在抖音上看到贵校350-420能招全国各地的考生，请问是真的吗？",
        "answer": "抖音非官方消息，请从官方获取消息。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取咨询",
        "question": "湖北物生地，481报考地理科学师范类有希望吗",
        "answer": "冲一下，请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-报考及录取",
        "question": "老师您好：请问武汉考生，511分 物理化学生物 可以报考该校的汉语言文学吗？",
        "answer": "希望很大，欢迎报考湖北科技学院！"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-江苏 艺术生",
        "question": "老师您好，江苏艺术生(历史类)483分，排名9490，外语是俄语，能报贵校的美术学专业，被录取的希望大吗",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-四川考生",
        "question": "老师您好，四川理科496，位次141786，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "云南理科468分70857名报考贵校智能医学工程有机会吗？服从调剂进入贵校有机会吗？",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-中外合作专业高考外语语种必须为英语吗？",
        "question": "中外合作专业高考外语语种必须为英语吗？",
        "answer": "不做要求"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-甘肃政史地482，位次11609",
        "question": "甘肃政史地482，位次11609，报考贵校汉语言文学录取可能性大吗",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "请问老师内蒙古文科美术生，综合分405 可以报贵校吗？",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-咨询",
        "question": "广东物理528，排名101335，有机会进入贵校的口腔医学专业吗",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-湖北纯文500位次21955报你们学校什么专业较稳妥？",
        "question": "推荐什么专业呢？",
        "answer": "希望都很大，请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-贵校投档比是1:1.05",
        "question": "那么剩下的人会作退档处理还是有别的安排？",
        "answer": "详细情况请关注我校招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-湖北科技学院",
        "question": "请问一下，湖北物化政492，位次96035可以报考贵校吗",
        "answer": "报考我校中外合作希望较大，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-日语",
        "question": "可以用日语考研吗？",
        "answer": "请关注考研类院校"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-体育82可以补录吗？",
        "question": "山西理科文化364.体育82，体育分距离分数线差一分可以补录到贵校吗?",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-河南录取",
        "question": "文化330美术242报考贵校的希望大吗？",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-河南录取",
        "question": "贵校今年是否在河南招生美术生？",
        "answer": "招"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "湖北物化生502分能被贵校师范专业录取吗",
        "answer": "有希望，可以冲一下，请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-免费医学生",
        "question": "湖北潜江考生物化生445，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-专业级差",
        "question": "贵校是否有专业级差",
        "answer": "湖北省都是平行志愿，没有专业级差。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "高考分数527位次55444有机会录取贵校吗？",
        "answer": "希望很大，欢迎填报！"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-报考",
        "question": "四川理科522有希望报考贵校生物医学工程吗？且贵校对是不是应届生有要求吗？",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "广西物化生492排在61343能被录取吗",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-咨询",
        "question": "湖北考生物化生469分可以进入电子信息工程专业吗？具体有哪些收费项目？",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "您好，我是2024届安徽物化生考生，今年分数487排名144563请问可以在服从专业的条件下冲击化学专业吗？谢谢。",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-46级",
        "question": "有日语的吗",
        "answer": "只有英语专业要求外语为英语，其他不做要求。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-你们学校网络与新媒体专业组代码以及学校湖北招生代码是什么",
        "question": "网络与新媒体专业组代码以及学校湖北招生代码",
        "answer": "学校招生信息网：http://zsjy.hbust.edu.cn/zssy.htm"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "江苏美术生，投档分481，省排9900可以进吗",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "江苏美术生，投档分481，省排9900可以进吗",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "湖北文科494，不想上中外合办的。请问录取的概率大吗",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-湖北文科生",
        "question": "文496，排名22849，报贵校06组有希望吗",
        "answer": "有希望，请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "湖北大文489经济学 汉语言文学 有希望被录取吗？",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "我是甘肃省物化生考生463分位次为48098，请问有望被贵校录取吗？",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "湖北文科499，位次22253，有希望上贵校吗？投档比是多少",
        "answer": "有希望，请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-西藏汉族考生",
        "question": "西藏汉族文科刚过线排名810有希望录取吗",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-湖北物化生505分，能被贵校06专业组哪些专业录取？",
        "question": "湖北物化生505分，能被贵校06专业组哪些专业录取？",
        "answer": "有希望，请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "你好 浙江纯文化分507 位次161527 有机会报考贵校的专业吗",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-报考",
        "question": "湖北物化政492，位次96035可以报考贵校吗",
        "answer": "可以冲一下，中外合作专业录取希望大，请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-报考",
        "question": "湖北物化政492，位次96035可以报考贵校中外合作08组吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-投档比",
        "question": "提档人数与录取人数之比",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "河北考生348 位次332318 可以报考贵校口腔医学和护理医学吗",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-湖北",
        "question": "你好，物理502贵校的电气工程及自动化能录取吗",
        "answer": "中外合作的电气工程及其自动化可以稳，非中外合作电气工程及其自动化，希望不大，请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "您好，湖北物生政512分可以报考贵校法学专业吗？",
        "answer": "我校没有法学专业"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "请问湖北文科486分，26104位次录取希望大吗",
        "answer": "可以冲一下，请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-能不能报上贵校，江苏美术生投档分439",
        "question": "江苏文科美术生投档分439排名17792，服从专业服从调剂，不知希望大不大",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-湖北",
        "question": "湖北考生全文458可以填报科技学院吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "湖北487物化地 如果选择贵校的地理科学有没有希望录取",
        "answer": "报考我校中外合作有希望，请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "河南理科体育生体育成绩116文化成绩336有希望报考贵校吗",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "湖北物化政482报中外合作有希望录取吗？谢谢",
        "answer": "有希望，请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-湖北科技学院",
        "question": "你好，往年报考贵校的湖南美术生多吗？",
        "answer": "每年情况不太一样，基本能完成计划。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-核工程与核技术",
        "question": "湖北男生物化生509可以报核工程与核技术吗？被调剂的风险有多大",
        "answer": "希望很大，风险很小，请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "贵校投档比为多少 音乐教育综合分433 排名为5462 报考贵校录取率为多少 服从调剂 是否会滑档",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-体育生",
        "question": "518分位次3131，填贵校有希望吗",
        "answer": "可以冲一下，请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-投档比",
        "question": "请问贵校的投档比为多少？江西理科496 91774有机会录取吗",
        "answer": "1:1请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-湖北科技学院",
        "question": "请问江西历史考生总分比本科线高24分有希望被贵校录取吗？ 全省位次38372",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-湖北科技学院",
        "question": "你好，湖南文科美术生，专业231，文化388，综合分278排名8270，被贵校录取的几率大吗？",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "在贵州466理科报考小学教育希望大吗？",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-广西舞蹈",
        "question": "广西历史类舞蹈生综合分440，位次650，有机会被贵校录取嘛",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-咨询",
        "question": "请问，广西考生物理类394，排位14万，能被贵校录取吗？录取机会大不大？服从调剂",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "请问河北528分八万两千名可以报贵校的电子信息工程专业吗",
        "answer": "有希望，请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-美术生录取",
        "question": "湖北纯文美术生综合分564，排名7761名。今年能被贵校录取的可能性大吗，然后就是可否给个查询往年录取名次及分数的网站",
        "answer": "有希望，请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-志愿",
        "question": "老师，您好！我是广西考生，高考成绩469，排名77280，可以填贵校的口腔医学吗？",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-专业科目要求再选问题",
        "question": "物理方向06组后面的再选科目科目要求写的是化学，但是没学化学，学的只有生物，能填报专业吗？",
        "answer": "无法填报"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "湖北考生物生地490排名97720有机会报考贵校吗",
        "answer": "可以冲一下，希望不大，请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "广西物理类398分，服从调剂，进入贵校的概率多大？",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "老师您好，湖北考生物生地494分，排名94438名，有希望被贵校录取吗",
        "answer": "可以冲一下，请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-美术生",
        "question": "您好，本人美术生综合分582，排名5826可以报考贵校艺术类专业吗",
        "answer": "希望较大，请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-体育生报考",
        "question": "文化392，体育430，综合518.5，可以上吗",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-咨询",
        "question": "河南文科314，位次227080；美术216，位次27509能报贵校吗、录取率有多少、能报什么专业",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-高考艺术生",
        "question": "老师好，我是河南考生，美术专业课234，文化课348，综合分466.5，请问有希望报考贵校吗,有能报的专业吗，贵校的预测录取分数是多少呢",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-中外合作",
        "question": "中外合作是否要求出国",
        "answer": "可以3+1也可以4+0考生自己选择"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-提前批",
        "question": "报考提前批是什么流程，有那些专业",
        "answer": "5月20日之前要在当地卫健委取得报名资格"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "湖北物化生506分在湖科可以报考什么专业",
        "answer": "很有希望被录取，具体专业请关注我校招生就业处微信公众号！"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-舞蹈专业招生",
        "question": "河北舞蹈联考233.4分文化356分，综合成绩469.75，排名1353，请问能否有几率被贵校录取？贵校的投档比例是多少，是否有双学位，如果服从调剂是否会被退档",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取（湖北科技学院）",
        "question": "湖北考生物化生，高考成绩511分，位次80209，请问，有希望冲击一下学校的一些专业组吗？可以推荐一下吗？谢谢",
        "answer": "大胆填报，该冲的冲！进校后第一个学期结束可以申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-湖南考生录取提问",
        "question": "老师您好，我是湖南文史考生485分，排名3w1，请问我被贵校录取的概率大吗？如果被录取可能会录到哪些专业呢？",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-湖南纯文485",
        "question": "老师您好，我是湖南文史考生485分，排名3w1，请问我被贵校录取的概率大吗？如果被录取可能会录到哪些专业呢？",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "湖北物化政491被哪些专业录取的几率大一些",
        "answer": "有希望，请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "湖北464位次119173可以报告贵校哪个专业",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "湖北物化生492有什么专业可以报的吗？",
        "answer": "可以填报我校中外合作专业，请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-汉语言文学",
        "question": "您好，湖北物化生，分数524，想报考05组汉语言文学，会被调剂吗，另外教育学类中的学前教育和小学教育是合并教学还是分开教学（本人不想学学前教育，小学教育可以接受），如果是分开的，学前教育能考小学教师资格证吗",
        "answer": "很大希望被汉语言文学专业录取"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-报考 安徽分数518 位次101727 选课物理化学地理",
        "question": "老师好，安徽物理组，选课物理化学地理，分数518位次101727， 报考贵校能录取嘛？",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-志愿咨询",
        "question": "湖北 物，化，地考生 位次84465（同分837人）打算志愿填报贵校，服从调剂，机会怎样？",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-艺术生入校复测",
        "question": "艺术生进入贵校后无复测的是主要哪些方面呢？",
        "answer": "没有复测"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "你好老师，湖北考生物化生女生513可以报贵校医学影像吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "湖北考生497，九万名，报考该校被录取的希望大吗？有什么专业可以选择？",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-投档比",
        "question": "贵校的投档比",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-文482 山西 14950 建议报考吗",
        "question": "思想政治教育和汉语言",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-是否被录取",
        "question": "河南文科507分有多大的机率被贵校录取",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-文482 山西 14950 建议报考吗",
        "question": "汉语言和思想政治教育",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "湖北考生物化生，511分，位次80209，能不能报考贵校",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-湖北物生政",
        "question": "湖北物生政498分，排名91112，报考贵校的医学工程希望大吗？望早日回复",
        "answer": "冲一下，冲就有希望，不冲一点希望都没有。这个分数上我校中外合作，大有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-免费医学生",
        "question": "567分可以报免费医学生吗有多大概率能被录取",
        "answer": "如果已取得报名资格，选了化学，超大概率录取，99%"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-湖北物化生",
        "question": "物化生526报考贵校临床医学有希望吗？",
        "answer": "很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-湖北科技学院",
        "question": "老师您好，云南考生理科437服从调剂有机会被贵校录取吗",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-湖北美术生",
        "question": "综合纷564.4，专业217，文化380可以录取该学校吗",
        "answer": "有希望，请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-湖北考生，物化生，成绩511，挑名80209.贵校录取概率大",
        "question": "有没有建议报考的专业？谢谢",
        "answer": "非常大，请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "河南理科339体育分108",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "湖北省考生508分日语生报考贵校06组被录取希望大吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-湖北科技学院录取",
        "question": "湖北物生地考生507分贵校汉语言文学报考机会大吗？有没有什么其他专业推荐呢？",
        "answer": "很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "老师您好，江西考生物理组504，排名82436，请问有机会被数学与应用数学或者化学类录取吗？",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-文科录取咨询",
        "question": "湖北高考487分，历政生，排名25815，有计划冲刺你们学校吗？如果能冲刺，什么专业比较有希望？",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-请问老师免费医学生报考的专业代号是多少呢",
        "question": "请问老师免费医学生报考的专业代号是多少呢",
        "answer": "C11611"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-湖北科技学院录取",
        "question": "您好，我是湖北省考生，高考490分，位次24923，我将湖北科技学院01和04组列为我的第五第六志愿，且服从调剂，我上这个大学的概率大吗",
        "answer": "可以冲一下，请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-湖北科技学院",
        "question": "吉林考生政史地461有机会被贵校汉语言文学录取吗？",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-舞蹈录取",
        "question": "老师您好，我很喜欢湖北科技学院，我是湖南省的舞蹈生，舞蹈成绩256，文化成绩318，综合分274.6，你问有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "我校去年在湖南录取舞蹈表演最低分282分，请参照我校分省分专业历年分数位次填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-湖南美术生",
        "question": "综合分284.6穿文化分419 有望报考该校吗",
        "answer": "我校去年在湖南录取美术学综合分最低分276分，请参照我校分省分专业历年分数位次填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "湖北理科494可以报考贵校吗",
        "answer": "如果选考科目选了化学，填报我校中外合作专业录取几率较大，请参照我校分省分专业历年分数位次填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "湖北物化生508能报电气或者计算机吗，工科之类的专业有希望吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-招生录取",
        "question": "有应用型本科招生吗",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "您好，江西全文考生 总分523 排名19907，有机会被贵校地理科学或工商管理学录取吗 投档比是多少",
        "answer": "我校去年在江西文史类录取最低分为515，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "502分可以报护理学吗？ 选科是物化生",
        "answer": "可以冲一下，欢迎报考我校！请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "老师您好！请问重庆物化政544，排名36594可以报贵校的预防医学吗？",
        "answer": "希望较大，请参照我校分省分专业历年分数位次填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "湖南物化生考生441可以报考贵校生物医学工程专业吗？",
        "answer": "我校去年在湖南录取的理工类最低分475，请参照我校分省分专业历年分数位次填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-湖南声乐生",
        "question": "你好我想问一下 声乐生专业262文化320综合分279 能录取上贵校的音乐学或者音乐教育吗",
        "answer": "我校去年在湖南录取的综合分最低分为300分，请参照我校分省分专业历年分数位次填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-物生地507分可以报考贵校的护理专业吗？",
        "question": "湖北物生地507分可以报考贵校的护理专业吗？",
        "answer": "我校护理专业首选物理再选化学必选。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-体育生报考",
        "question": "体考271，文化399是否可以报考贵校",
        "answer": "我校去年在湖南体育类录取的综合分最低分为668，请参照我校分省分专业历年分数位次填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-湖北科技学院录取",
        "question": "本人山东考生 戏剧影视表演232.375 位次1200 文化316（史地生） 录取几率大吗",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-报考本校条件",
        "question": "陕西理工401能报考本校吗？有什么专业可以报考？",
        "answer": "我校在陕西没有投放理工类计划"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "您好 请问湖北本地物化生 472有希望录取贵校吗？",
        "answer": "可以冲下中外合作专业，希望不大。请参照我校分省分专业历年分数位次填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "中外合作有要求高考英语分数吗，是4+0吗",
        "answer": "中外合作对高考英语分数没做要求，详细情况请参考我校招生章程，招生信息网网址https://zsjy.hbust.edu.cn/zssy.htm"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-体育生",
        "question": "综合分540.5 分，2024年湖北省体育一分一段排名位次1850左右 ，能否录取贵校体育教育专业",
        "answer": "希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-体育",
        "question": "您好，我是山西省理科体育生，体育84，文化分344，能被本校录取吗？",
        "answer": "有希望，请参照我校分省分专业历年分数位次填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "湖北考生511，排名80209报考06专业组成功的概率大吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-专业组咨询",
        "question": "物理类体育考生，体育291，文化396，综合分687，因为贵校教育组中四个专业因色弱受限，报考社会体育指导与管理有没有限制，能不能就读贵校",
        "answer": "有希望，请参照我校分省分专业历年分数位次填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-报考",
        "question": "您好 我是新疆文史类美术生文化分266专业分239综合分432排名999，被贵校录取的机会大吗",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数位次填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-艺术类",
        "question": "安徽文化科354，专业200分，综合分427，排名14,671，能报上本贵吗？",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数位次填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-湖北考生报考",
        "question": "武汉考生481可以报贵校吗？能否报护理学",
        "answer": "护理学要求首选物理再选科目化学必选"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "湖北考生 物理类 487分 能被贵校录取吗 有地方专项计划",
        "answer": "可以冲一下，请参照我校分省分专业历年分数位次填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "湖北理科73608位，想读贵校电气工程及其自动化专业，建议是冲还是稳，录取的概率大吗",
        "answer": "有大概率被我校电气工程及其自动化专业组录取，可以了解下我校转专业政策，http://jwc.hbust.edu.cn/info/1075/1870.htm"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "你好，理科506，排名7万九千多，可以报考贵校的临床医学吗",
        "answer": "有希望进档，无法确保被临床医学录取。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-老师您好，江苏物化政考生506排名136074，能报考贵校吗",
        "question": "老师您好，江苏物化政考生506排名136074，能报考贵校吗，能报考哪些专业，有什么要求",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数位次填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-.",
        "question": "湖北494有希望进来学习然后转专业嘛",
        "answer": "可以考虑我校中外合作专业，但中外合作专业进校后无法转到其他专业组。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-报考",
        "question": "老师您好！江西美术生综合排名6610有机会录取湖北科技学院吗？高考外语是日语，学校开设公共日语吗",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数位次填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "云南理科496今年报考临床医学的录取概率大吗？",
        "answer": "有希望，请参照我校分省分专业历年分数位次填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-专科",
        "question": "老师，请问湖北349分能报咱们学校什么专科专业啊",
        "answer": "我校没有专科计划"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "湖北省文科排名24328，请问可以冲贵校的教育学或心理学或者外国语言文学专业吗",
        "answer": "有希望，在符合专业选科要求的前提下，建议将符合选科要求的所有历史类专业组依次填上，可增加录取机会。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-药学",
        "question": "药学对高考英语分数有要求吗",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "湖北物生地500分，位次89501能报吗",
        "answer": "可以冲，在符合专业选科要求的前提下，建议将符合选科要求的所有物理类专业组依次填上，可增加录取机会。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-能被录取吗",
        "question": "福建，531，理科，排名：52460， 机械设计制造及其自动化，电气工程及其自动化 ，数据科学与大数据技术，电子信息工程，能源与动力，通信工程，请问会被贵校录取吗",
        "answer": "很有希望，但是我校没有能源与动力，通信工程专业"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-贵州省文科465有机会被录取吗？",
        "question": "贵州省文科465有机会被录取吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-专业",
        "question": "药学对高考英语分数有要求吗",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "湖北考生512 省排名79800 有希望吗 能报哪些专业",
        "answer": "希望较大，在符合专业选科要求的前提下，建议将符合选科要求的所有历史类专业组依次填上，可增加录取机会。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-免费医学生",
        "question": "老师，你好！湖北考生，物化生478位次107767位。有机会录取贵校定向医学生吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-咨询",
        "question": "请问湖北考生493，排名95252，有希望录取该校吗？",
        "answer": "如果选了化学，中外合作很有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-报考湖北科技学院",
        "question": "湖北省英山县考生物化生485可以上贵校吗",
        "answer": "可以考虑我校中外合作专业组。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "湖北，文，位次23114，495有机会吗",
        "answer": "有较大希望，在符合专业选科要求的前提下，建议将符合选科要求的所有历史类专业组依次填上，可增加录取机会。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "老师您好 湖北理化生472有希望被贵校录取吗？谢谢",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "请问贵校有开设预科班吗？湖北物化政453位次12万多被录取的希望有多大？",
        "answer": "没有预科班，没有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "请问贵校有开设预科班吗？湖北物化政453位次12万多被录取的希望有多大？",
        "answer": "没有开设预科班，希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-地理科学",
        "question": "您好。湖北考生。物化地。505分。排名区间84466-85330。请问有希望进入贵校的 地理科学 专业就读吗。谢谢",
        "answer": "有希望，在符合专业选科要求的前提下，建议将符合选科要求的所有物理类专业组依次填上，可增加录取机会。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-湖北",
        "question": "物化政组合，518分，报考贵校的临床医学，口腔，影像专业分别都有多大可能啊",
        "answer": "有希望，在符合专业选科要求的前提下，建议将符合选科要求的所有物理类专业组依次填上，可增加录取机会。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "湖南物化生470分有望被贵校录取吗",
        "answer": "有希望，在符合专业选科要求的前提下，建议将符合选科要求的所有物理类专业组依次填上，可增加录取机会。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-理科是否录取",
        "question": "你好，请问理科515分，能报考该学校专业多吗？",
        "answer": "很有希望，具体要看选科情况，在符合专业选科要求的前提下，建议将符合选科要求的所有物理类专业组依次填上，可增加录取机会。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "四川理科476，位次17万有机会报考贵校吗？如果进入贵校后是否可以转专业呢？",
        "answer": "可以冲，进校后可以申请转专业，具体情况请到我校教务处网站查询相关政策，请参照我校分省分专业历年分数位次填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-安徽",
        "question": "安徽物化政457有机会吗",
        "answer": "有希望，请参照我校分省分专业历年分数位次填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "老师湖北471排名113493有机会被贵校录取吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "安徽考生483分有希望进入本校临床医学吗？",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数位次填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-能否被录取",
        "question": "云南理科491能不能被录取",
        "answer": "有希望，请参照我校分省分专业历年分数位次填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-能否被录取",
        "question": "云南理科491能被临床医学录取吗",
        "answer": "有希望，请参照我校分省分专业历年分数位次填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-投档录取",
        "question": "老师，你好，请问湖北考生 ，物化生483分，可投档本校吗，录取率大吗，如想报临床医学专业，转专业不知什么规定的",
        "answer": "中外合作办学有希望，被中外合作专业录取后无法转到其他专业组。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "广西 314 能否进入贵校",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数位次填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-口腔",
        "question": "请问贵校的口腔医学录取排名",
        "answer": "我校2023年口腔医学在江西省录取最低分517分。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "四川文科512排位30828有机会被贵校汉语言文学专业录取吗",
        "answer": "我校2023年在四川省文科录取最低分506"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "网上说的低分录取可信吗",
        "answer": "同学你好，请完整表达你想问的问题。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "广西省374分能去贵校吗？",
        "answer": "我校2023年在广西物理类最低录取分408"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-专科",
        "question": "湖北理科384可以填报临床医学专业吗",
        "answer": "我校在专科批次没有招生计划，临床医学去年录取最低分为513，请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "山西省理科477分 位次61057报考贵校口腔医学或眼视光学有希望吗",
        "answer": "希望较大，请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "河南文科405分能上你们校的专科吗，适合什么专科",
        "answer": "我校没有专科计划，去年文史类在河南省录取最低分为532分。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-河南高考",
        "question": "河南高考理科339报考本校有希望录取吗？",
        "answer": "我校去年在河南省理工类录取最低分为489分，请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "河南文科457可以上吗",
        "answer": "我校去年在河南省文史类录取最低分为532分，请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-安徽理科485",
        "question": "贵校药学可以上吗",
        "answer": "有较大希望，请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "湖北高考507报考贵校有希望吗",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-咨询",
        "question": "河南413分报考贵校可以吗？学费是多少？",
        "answer": "我校去年理工类在河南招生最低分为489分。学费和分省分专业历年分数，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-重庆理科476可以报考该校医学信息工程吗",
        "question": "重庆理科476可以报考该校医学信息工程吗",
        "answer": "我校去年在重庆理工类录取最低分为491分，请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-中外合作办学相关细节",
        "question": "您好，我想咨询以下 1.贵校的电气公程及其自动化专业是与哪个国家进行中外合作办学的？ 2.电气工程及其自动化专业的学费（每学期） 3.电气工程及其自动化专业录取后是否允许转专业？",
        "answer": "我校电气工程及其自动化专业（中外合作办学）是与德国海德堡应用科技大学合作的中外合作办学专业，学费每年25000元，录取后不能转到非中外合作办学专业。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-湖北史地政390美术联考223能报湖北科技学院吗",
        "question": "湖北史地政390美术联考223能报湖北科技学院吗",
        "answer": "去年我校艺术类美术学和设计学类录取最低分为573分（综合分）"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-报考",
        "question": "老师江西考生496排名九万一录取几率大吗",
        "answer": "有希望，请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "湖北499分物地生 想报贵校的计算机科学与技术专业，有希望录取吗？",
        "answer": "我校计算机科学与技术专业选科要求首选科目为物理、再选科目要求为化学一门必选。请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-招生问题",
        "question": "湖北美术统考202，文化404，能够报考该校吗",
        "answer": "我校去年美术学和设计学类录取最低分为573分（综合分），请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "湖北考生物生地494有希望上贵校地理信息科学专业吗",
        "answer": "去年我校地理科学录取最低分为494分，请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-分数是否能报考",
        "question": "江苏物非化组合476分能报考吗",
        "answer": "我校去年在江苏物理类录取最低分为531分，请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-咨询",
        "question": "湖北艺术生，综合分580能上贵校艺术重点专业吗？学费大概是多少？",
        "answer": "去年我校美术学录取最低分为573分，请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询，艺术类学费9000。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-转专业",
        "question": "请问贵校 入学多久后可以开始转专业,还有转专业的条件是什么？",
        "answer": "第一个学期结束后可以申请转专业，至少满足该专业的选考科目要求。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "440分可用提前报名吗",
        "answer": "我校在四川省理工类去年录取的最低分为498分，文史类录取的最低分为506分。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "我是音乐生 文化分352 专业分227 可以报考贵校吗",
        "answer": "我校今年在重庆没有投放音乐学专业计划"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-咨询",
        "question": "老师你好四川理科442能报贵校，工学或医学方面专业吗",
        "answer": "我校在四川省理工类去年录取的最低分为498分，文史类录取的最低分为506分。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-戏剧影视表演",
        "question": "该校是否招收湖南戏剧影视表演艺考生？ 预计招收多少湖南表演艺考生? 湖南物理类此专业大该需要多少分？",
        "answer": "我校今年在湖南投放了4个表演专业计划，具体情况请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-2024年高考录取",
        "question": "2024年高考480分左右贵校能录取吗",
        "answer": "请参照我校分省分专业历年分数填报，可以关注我校招生信息网查询，也可以微信搜索湖北科技学院本科招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "您好老师:山西美术、理科、综合成绩442分 报美术学师范类有望被录取 谢谢！",
        "answer": "您好，请参照去年录取情况，去年我校在山西省录取的美术学综合成绩最低分为420分，平均分为433。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技学院",
        "title": "湖北科技学院-录取",
        "question": "您好老师:山西美术、理科、综合成绩432、 报贵校美术学师范类 有望被录取吗谢谢！",
        "answer": "您好，请参照去年录取情况，去年我校在山西省录取的美术学综合成绩最低分为420分，平均分为433。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北医药学院",
        "title": "湖北医药学院-湖北物化生496",
        "question": "可以冲你们学校哪些专业",
        "answer": "有风险"
    },
    {
        "schoolName": "湖北医药学院",
        "title": "湖北医药学院-四川理科 女生563分，位次56906",
        "question": "四川理科 女生563分，位次56906， 报考贵校口腔，临床 保险吗，若服从调剂会被调剂到什么专业",
        "answer": "录取机会很大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北医药学院",
        "title": "湖北医药学院-护理的选课要求",
        "question": "老师好！我选的科目是历史，政治，生物 可以报考咱们学校的护理专业吗",
        "answer": "今年护理要求物理化学，历史类没计划哦"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-报考",
        "question": "湖北历史类全文，335分，可以报考贵校临床医学、医学检验、口腔医学、学前教育的专业嘛？",
        "answer": "你好，读这些专业有困难。估计能进校，专业不能保证。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "技能高考湖北护理511服从专业调剂报考这个学校希望很大是多大",
        "answer": "去年护理大类分数494分，护理专业500分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-黄冈职业技术学院",
        "question": "护理专业分数够，但是录满了，会退档嘛",
        "answer": "服从调剂不会，不服从调剂就会退档，第一次志愿填报就无效了。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-西藏文科",
        "question": "你好西藏文科240可以报贵校的护理吗？",
        "answer": "你好，可能有困难。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "你好，河南理科363，位次38万多，会大概率被录取吗？",
        "answer": "可能有困难。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-高考",
        "question": "历史类今年312分通过专项计划。能上你们学校吗？",
        "answer": "我校只有乡村振兴（精准扶贫）计划，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-黄职",
        "question": "湖北历史270—113460报考希望大吗",
        "answer": "有困难。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "你好，这个分数有困难。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-广东",
        "question": "今年第一年在广东招吗 352 373865排名有机会吗",
        "answer": "你好，第一年招生没有参考依据，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "你好，湖北考生，物理方向，419分，位次153390，进贵校针灸推拿有希望吗，若有希望，是多大希望，去年的针灸推拿湖北的最彽分是多少",
        "answer": "你好，希望非常大的。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "请问湖北考生理科408分可以报考贵校的会计专业吗",
        "answer": "参考去年，希望非常大。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-专升本",
        "question": "专升本是校内升，还是省统考升",
        "answer": "由本科院校自主考试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-湖北荆州体育生",
        "question": "湖北荆州体育生文化347体育359可以报？哪个专业？",
        "answer": "你好综合分有430以上可以报社会体育专业。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取 山西文科393分，报考口腔医学，录取率高吗？",
        "question": "山西文科393分，报考口腔医学，录取率高吗？",
        "answer": "你好，口腔竞争有点大，要冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-甘肃考生",
        "question": "老师您好！我是甘肃省的考生，首选科目是物理总分308，请问老师我有机会报考贵校的护理学专业吗？谢谢老师!",
        "answer": "你好，有希望进我校。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "湖北历史方向327能报考电气自动化或机电一体化吗？录取概率大吗？",
        "answer": "要冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-湖北文科420位次49951可以报考吗",
        "question": "湖北文科420位次49951可以报考吗",
        "answer": "可以。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-专业",
        "question": "我是文科生，281分，可以报贵校的机电一体化吗？或者报进去了，能不能转专业进去？我看见有些学校可以这样",
        "answer": "你好，如果你的学生进我校有困难，你咨询一下其他学校。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-咨询医学（黄冈）",
        "question": "老师您好！河南文科419，位次107000。请问，我有希望被贵校临床医学或口腔医学录取吗？（同意调剂）",
        "answer": "你好，参考去年的有困难，要冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "老师，您好，我想问一下，湖北文科314分，位次97560~97979，能被贵校录取吗？",
        "answer": "可能要冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "广东的物化生考生387分可以录取口腔医学吗 口腔医学专业的编码是什么呢",
        "answer": "第一年招生，要冲一冲，具体代码请见当地填报指南。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理333分录取概率大吗",
        "answer": "那得冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-黄冈职业技术学院",
        "question": "护理专业宿舍是上床下桌，独立卫浴么",
        "answer": "是的。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "广东考生物理类387分可以录取贵校的口腔医学专业吗",
        "answer": "可能有困难，第一年招生，没有参考，咨询的较多，也可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-江西考生物理组，排名14万8千名能否被录取",
        "question": "江西考生物理组，排名14万8千名填报大数据与会计专业能否被录取，投档比例是多少",
        "answer": "1:1 投档，第一年江西招生，没有参考。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "湖北高考文科女生367分位次73334能不能报护理专业",
        "answer": "你好，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "湖北技能高考护理专业513，我朋友506就想学护理，能不能稳上护理专业，有希望就是几率渺茫嘛",
        "answer": "去年护理大类494投档线，护理专业是500，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取，投档比",
        "question": "老师您好，请问贵校今年投档比是多少，四川理科440能否上护理专业",
        "answer": "投档比1：1，参考去年可以。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-志愿",
        "question": "湖北理科女孩，392分174169位，第一志愿，临床有机会吗，会不会被调剂",
        "answer": "可以进我校，但不一定能读临床。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "技能高考计算机类439位次13112可以报考数字媒体艺术设计吗",
        "answer": "可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "湖北考生理科382有多大几率录取，可以推荐专业组吗",
        "answer": "理论上可以进来，请填第08组。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-专业",
        "question": "贵校今年没有开设技能高考的动漫制作技术专业吗",
        "answer": "有的，这个专业现在改名字了，虚拟现实技术应用。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-可以录取吗",
        "question": "我历史政治生物是艺术生文化332艺术190",
        "answer": "综合分在490以上可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "武没物生政432分口腔医学能录取吗？",
        "answer": "希望非常大。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-口腔医学",
        "question": "请问贵校有口腔医学专升本吗？口腔医学有联办本科吗？",
        "answer": "专升本每年教育厅会发布通知，以教育厅通知为准。 口腔无联办本科。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "湖北技能高考护理511如果服从专业调剂能上贵学校嘛",
        "answer": "你好，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-报考",
        "question": "江西理科338 位次229045能进贵校吗？贵校支持转专业吗？",
        "answer": "你好我校第一年在江西招生，目前无参考数据。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-定向",
        "question": "请问贵校的定向生的各军种的专业有哪些",
        "answer": "今年没有定向生培养计划。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-口腔",
        "question": "湖北，优录，物理410分，口腔，机会如何",
        "answer": "大约有八成以上机会。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物化政365能被录取吗？",
        "answer": "你好，要冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好，湖北考生物理类373能报临床医学专业吗，",
        "answer": "你好，可能有困难。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-口腔",
        "question": "老师：您好！本地文科生422分，您校口腔专业有多大希望吗？谢谢！",
        "answer": "你好，你的分数有优势，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "黄冈美术生综合分488可以吗",
        "answer": "你好，可以，有希望，今年计划有增加。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "技能高考护理专业，被录取不喜欢的护理类专业可以转护理专业嘛",
        "answer": "技能高考原则上不调整专业。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "浙江，物化技，516，位次号5-150345，被口腔医院录取的概率大吗？",
        "answer": "这个希望还是很大的，算高分了。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理437能报口腔医学专业吗",
        "answer": "你这个分数是可以的。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-湖北体育生",
        "question": "老师您好！我想问一下文化347 体育404 综合476可以报该校吗",
        "answer": "可以的，去年是434.7分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理科397能报贵校吗",
        "answer": "可以的。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "录取",
        "answer": "你好，你想了解什么问题？"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "请问武汉物政生可以专本报联合培养吗？联合培养有什么专业？",
        "answer": "可以，本科线下10分可以报考，三个专业建筑钢结构、汽车制造与试验技术，电气自动化技术。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-西藏以内考生",
        "question": "282分有机会上贵校吗，服从调剂。往届对藏招生分数线有参考吗",
        "answer": "你好，这个分数有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-山西理科377报考口腔医学稳吗",
        "question": "山西理科377报考口腔医学稳吗？可以专生本吗",
        "answer": "你好，还是有很大希望的。三年后可以参加湖北统一的专升本考试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-安徽历史组427分，，，六万一千名口腔医学有希望吗",
        "question": "安徽历史组427分，，，六万一千名口腔医学有希望吗",
        "answer": "有希望，去年最高425分。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-黑龙江考生",
        "question": "老师您好 学校官网打不开 贵校今年会招黑龙江的考生吗",
        "answer": "你好，我校在黑龙江没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-转专业",
        "question": "你好，我是四川文科考生，孩子想读临床医学，第一志愿填报，万一没有录取怎么转专业",
        "answer": "有转专业的机会，个人申请，参加考试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物化生考生323分，能否报考贵校？",
        "answer": " 有困难。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "请问陕西理工类347位次144422可以上贵校吗？",
        "answer": "你好，我校在陕西没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-黄冈职业技术学院",
        "question": "今年还有电气自动化技术的联办本科吗？",
        "answer": "今年有，与黄冈师范学院合作，共70个计划。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取（黄）",
        "question": "湖北物生政417能稳被贵校录取吗？",
        "answer": "可以。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物生政417能稳被贵校录取吗？",
        "answer": "可以。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理409可以报专本联合培养吗",
        "answer": "你好，二本线下10分才有资格填报，你的分数不够。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理409可以报计算机专业吗？",
        "answer": "你好，可以。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物生政417能被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，可以。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科378分能被贵校录取吗，位次149468",
        "answer": "你好，去年最低405分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-专业",
        "question": "填报乡村振兴计划里的专业后还能不能转到普通专业",
        "answer": "你好，那要看你的分数和你想去的专业做比较，如果你的分数高于那个专业分，原则上是可以申请转的，要考试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-咨询321",
        "question": "湖北考生物化生406可以报贵校的临床医学吗？录取机会大吗？",
        "answer": "你好，参考去年的这个分数可以。这个数进我校是可以，临床医学去年是372分。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-志愿",
        "question": "湖北女体育生文化课321体育386综合450，能上贵校吗，有什么好的合适我的专业推荐",
        "answer": " 你好，去年最低分是434分，今年计划有增加，体育类只有社会体育专业。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-物理类403能不能报考本校临床医学",
        "question": "物理类403能不能报考本校临床医学",
        "answer": "你好，参考去年的可以，去年是370多分。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-报考",
        "question": "老师，你好！湖北黄冈，物生政，379分，有机会填报贵校吗？哪个专业组希望大些？另外，我看有乡村振兴的分数线低一点，这个是什么意思呢？谢谢！",
        "answer": "你好，我校今年预估分数线是375以上，乡村振兴计划只针对精准扶贫的考生。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理科370（含10分民族分）有希望被录取吗？专科升本率如何？",
        "answer": "可以冲一冲，1000人报名大概有四五百人能录取。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理类考生313分有希望被贵校录取吗",
        "answer": "有困难。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "广东考生历史405可以上吗",
        "answer": "希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-学校临床医学有没有组合限制",
        "question": "学校临床医学有没有组合限制，今年招生分数线多少",
        "answer": "你好，临床医学选科没有限制，理科大约400分。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-江苏考生能不能报3+2临床",
        "question": "老师，我是江苏考生，本二线上15分，可以报考 湖北黄冈职业技术学院临床医学大专&湖北理工学院联合办学 3+2 临床吗",
        "answer": "你好，你校在江苏没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-高考志愿",
        "question": "225能上学校吗",
        "answer": "你好，有困难。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-护理",
        "question": "湖北技能高考护理专业第一志愿，填你们学校，然后别人不是第一志愿填你们学校，分比我高，优先录取谁",
        "answer": "湖北是平行志愿，如果他前面的学校没有录取他，他的分数比你高，你两考竞争时，要优先录他。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-护理",
        "question": "湖北技能高考护理专业填你们学校，然后选一个专业就护理嘛，其它专业不选，可以嘛",
        "answer": "那要看有多少分，这个做法不提倡。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理方向385能报考电气自动化或机电一体化，新能源吗？",
        "answer": "你好，可以。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "老师，安徽物化生404有机会报贵校医学类吗？",
        "answer": "可能要冲一冲，读医学竞争激烈。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-口腔",
        "question": "理科396能报口腔么，本地学生是在南湖读么。",
        "answer": "能进校， 不一定能读口腔，在南湖这里。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "question": "山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "answer": "你好，有希望，去年最低418。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-视力对报考贵校口腔医学是否有影响",
        "question": "左眼裸眼5.3 右眼裸眼4.0 是否可以报考贵校的口腔医学专业",
        "answer": "带眼镜纠正视力就可以了。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-广东",
        "question": "318理科可以报吗",
        "answer": "你好，第一年招生，没有数据参考，可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-海南录取",
        "question": "老师，今年444能报那些专业",
        "answer": "你好，这个分录取有困难，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-护理",
        "question": "我是湖北省的考生，物理方向的，考了382 ，有希望被护理专业录取吗",
        "answer": "这个分数能进校，不一定能读护理。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-体育生",
        "question": "综合460可以报学前教育专业吗",
        "answer": "体育生报不了学前教育。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "河南，文432，会被口腔，护理，财经商贸录取吗",
        "answer": "你好，这个分数大概可以进校，不能录取口腔，其他的可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-新疆考生",
        "question": "理科174能考上嘛，能报你们学校嘛",
        "answer": "你好，我校没有在新疆列计划，填不了志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取（黄职）",
        "question": "请问湖北文科女429 位次46412能报考贵校医学类专业吗有没有专本连读招生计划?能被录取吗",
        "answer": "你好，你这分数进校没有问题，专本联合的专业有很大希望。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-湖北历史方向考生",
        "question": "老师您好，请问湖北历史方向考生351能够报考该校的医学类方面吗？",
        "answer": "你好，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-报考",
        "question": "湖北理科，男，345分，位次19万，有概率被贵校录取到临床医学吗?",
        "answer": "你好，读临床有困难，只能冲一冲看能不能进校。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "贵州，文科，384，排名68476，有希望录取贵校畜牧兽医或者动物医学吗？",
        "answer": "你好，贵州近两年录取分数都在400以上，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-湖北女理科物生政401分，专科口腔医学，有希望录取吗?",
        "question": "湖北女理科物生政401分，专科口腔医学，有希望录取吗?",
        "answer": "你好，进校是可以的，口腔专业还要看多少人报考，竞争激烈。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-海南录取",
        "question": "410有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好，有困难。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-黄职",
        "question": "湖北363分地方专项计划可以报考贵校哪些专业",
        "answer": "你好，我们没有地方专项计划。你可以报普通的。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理科419分，能上本校哪些专业希望大",
        "answer": "你好，所有专业都可选。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "请问湖北文科368 贵校口腔医学和康复治疗技术专业可以冲吗 就业情况怎么样啊",
        "answer": "你的分数可以进校，至于能读哪个专业，还要看填报情况。学校推荐就业，有招聘会。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-护理",
        "question": "我湖北技能高考护理专业考513，我朋友506，能不能稳上贵校的护理专业",
        "answer": "你好，参考2023年分数线是494分，你们两个人的分数希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-四川450能报动物医学吗？",
        "question": "四川，女，理科，450，位次是204318左右，能报动物医学吗？之后专升本的对口专业有吗？有的话对口院校是哪所大学啊",
        "answer": "你好，你的分数可以进入我校，但是我们今年没有在四川列动物医学的计划。你可以报考其他专业，进校参加转专业考试，以实现读这个专业。这个专业湖北目前没有对口的本科。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-黄职",
        "question": "湖北346历史能不能上贵校计算机类",
        "answer": "你好，可以。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-海南录取",
        "question": "今年考454，能被贵校录取吗",
        "answer": "你好，你这个分数需要冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "346分能上贵校吗？",
        "answer": "你好，历史类可以。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-口腔",
        "question": "老师：您好！招生口腔专业是独立组吗？还是包含另外专业同组？文科去年录取分？",
        "answer": "你好，口腔和其他专业在一个组，文科去年投档线是339分，口腔397分。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-报考",
        "question": "山东三百多分能否报考贵校？",
        "answer": "你好，有困难，近三年都在400左右可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "你好，贵州文科（历史政治地理）392分，位次65349,可以报考贵校的临床、护理、药检其中的一个专业吗？",
        "answer": "你好，去年贵州文科投档线是463，前年是429，请参考。如果确实想来，可以冲一冲，把想读的专业依次填在前面。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-报考江西",
        "question": "您好请问江西考生历史类449排名六万多可以报考贵校口腔医学专业嘛",
        "answer": "你好，我校近年来第一次在江西招生，没有历史数据叁考，一般外省得有400以上可能读这个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-湖北，文化348、体育392、折分468可以上贵校吗",
        "question": "湖北",
        "answer": "你好，综合后有400以上可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-宿舍",
        "question": "你好畜牧兽医的宿舍怎么样",
        "answer": "6人间，有空调，独立卫生间，可洗热水澡。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "物理386分可以报考黄职吗？",
        "answer": "可以，我们预估在375分以上都可以，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-云南考生理科366排名136557",
        "question": "能上贵校的口腔医学吗",
        "answer": "你好，去年云南投档线是343，口腔专业是379分。请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "安徽省理科378有机会报考医学专业吗",
        "answer": "你好，这个分数有困难，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-护理",
        "question": "湖北文科女生376能报贵校护理吗？",
        "answer": "文科生，可以，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "建筑工程技术（中外合作班办学），309分可以报吗？",
        "answer": "你好， 这个专业今年5个计划，你的分数在目前咨询的学生中算高的，好多200多分咨询，你可以冲冲。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-护理",
        "question": "你好，我是湖北省的考生，382分，位次177777，学的物政地，可以报考这个学校的护理专业吗？这个护理专业是不是只有历史方向的才能报啊",
        "answer": "你好，护理文理兼收，去年物理投档线是365分，护理专业是373分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-云南考生",
        "question": "你好老师云南考生理科366能上贵校的口腔医学或者动物医学吗",
        "answer": "你好，这个分数读口腔有困难，今年在云南有畜牧兽医的专业计划，没有动物医学专业。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取成绩",
        "question": "理科生381能报考贵校的口腔医学专业吗？",
        "answer": "你好，你这个分数读口腔有困难，没有达我们的去年投档线。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-理科366能不能上口腔",
        "question": "江西物化地366",
        "answer": "你好，我校第一年在江西招生，没有往年数据参考，你可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-专本连读",
        "question": "学校有专本连读吗？今年是什么专业？多少分呢？",
        "answer": "你好，二本线下10分以内才可以报考。具体见湖北招生考试杂志。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-体育生",
        "question": "体育生综合分444分能上第15组《社会体育》专业吗？",
        "answer": "你好，是的。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-老师您好，湖北文科考生374分能上学校护理专业吗",
        "question": "今年湖北护理专业计划招生人数是多少",
        "answer": "你好，招64人。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "文科415能不能录口腔医学 宿舍是四人间还是六人间",
        "answer": "你的分数可以，6人间。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取分数线",
        "question": "计算机具体录取分数线是",
        "answer": "你好，如果有380分以上可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分，是物化生，有望被贵校录取吗",
        "answer": "你好，没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-黄冈考生物理类378可以报贵院校吗，如果可以报，如报哪些专业",
        "question": "黄冈考生物理类378可以报贵院校吗，如果可以报，如报哪些专业，后面是否可以专升本",
        "answer": "你好，除了医学类相关的，其也都可以报，三年后参加湖北省组织的统一专升本考试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-分数",
        "question": "请问河南理科389能上贵校畜牧专业或自动化专业吗",
        "answer": "你好，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-河南考生",
        "question": "河南文科374，位次153894.有希望被该贵校录取吗？这个学校是第一年招生吗？",
        "answer": "你好，你这个分数只能冲一冲，我们已经招了十几年了。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-高考文科409可以报考本校的口腔医学专业吗",
        "question": "认可少数民族加分吗",
        "answer": "你好，认可加分，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-文科高考499可以报考口腔医学专业吗",
        "question": "本校认可少数民族加分吗 学费多少",
        "answer": "你好，认可加分，学费5000元每年，你这过本科线了读口腔没问题。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-广东考生",
        "question": "您好，我是物化生组合，分数374,排名在35w，请问被贵校录取的概率有多少？",
        "answer": "你好，我校今年第一次要广东招生，无数据参考，你可以试一试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-宿舍",
        "question": "宿舍环境怎么样 是上床下桌吗 有独立卫生间吗",
        "answer": "你好，6人间，上床下桌，有独立卫生间，带热水洗澡。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-口腔医学",
        "question": "湖南考生物理类427分读口腔医学的概率大吗",
        "answer": "你好，参考去年的希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-湖北理科",
        "question": "湖北女生理科物化生，331分，可以上贵校吗？有好的推荐专业吗？",
        "answer": "你好，这个分数只能冲一冲，进校有困难。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "文科366分可以报考本校的口腔医学专业吗？",
        "answer": "你好这个分数估计可以进校，但是能否读口腔专业还不能确定，看填报人数。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-提问",
        "question": "大文366可以上贵校的口腔医学专业吗？贵校转专业有什么要求？",
        "answer": "你好，这个分数读不了口腔，转专业要参加考试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "请问一下今年物理女生410分能报考贵校的动物医学吗？",
        "answer": "参考去年可以的。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-黄职录取",
        "question": "安徽省物理组合426排名222109有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好，参考去年的可以。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "湖北技能高考504能上护理吗",
        "answer": "参考去年的可以。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-咨询",
        "question": "301分有希望被贵校录取吗",
        "answer": "有困难。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-四川文科",
        "question": "四川文科465能上口腔医学吗",
        "answer": "你好，你的分数可以进我校，但是口腔医学还是有很大希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "你好 请问物理方向351有多少可能上贵校",
        "answer": "需要冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "湖北高考理科354能否报贵校，在贵校能报哪些专业",
        "answer": "可以有困难，可以冲一冲，预计分数在375分左右。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-民族加分",
        "question": "湖北考生民族加分后，368排名186377有希望进学校吗？",
        "answer": "你好，认可加分，需要冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "湖北考生理科368排名186377可以报考该校的动物医学吗？",
        "answer": "这个分数需要冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "414能上吗",
        "answer": "可以。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-咨询",
        "question": "物理372有希望吗？",
        "answer": "要冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理生物政治425能报该校所以专业？",
        "answer": "可以，这个选择权很大，你想读什么就填报什么。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-分数线",
        "question": "湖北理科考生360能上贵校吗",
        "answer": "预估在375左右，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "湖北黄冈理科375分可以上贵校吗？",
        "answer": "需要冲一冲，预估分数线在375附近。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-历史类368可以上本校吗",
        "question": "历史类368可以上本校吗",
        "answer": "希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理374分可以上贵校吗",
        "answer": "这个分数需要冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "湖北高考399，物生政，能上贵校吗",
        "answer": "可以。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "2024年文科404分有机会被录取到吗，想学康复治疗技术，药学，助产有机会吗",
        "answer": "这个分数是可以的。把最想读专业依次排序。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-湖北物理类报考",
        "question": "老师，今年本省物理类409分可以报贵校口腔或护理学吗？有多大的希望？",
        "answer": "可以，有很大希望。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-投档比",
        "question": "请问黄冈职业技术学院投档比为1：1吗？",
        "answer": "1:1 。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-关于志愿填报事宜",
        "question": "老师你好，技能高考建筑类260分可以报咱们学校吗？",
        "answer": "可以。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-341分能不能上黄职",
        "question": "341",
        "answer": "你好，这个分数只能冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "湖北省普通高考成绩407分，女生，能报贵校的自动化专业吗？",
        "answer": "你好，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取成绩",
        "question": "文科生政史地396能报考本校医学专业吗？比如口腔护理或者中医药专业",
        "answer": "你好，参考去年的分数线，是可以报考医学相关专业的。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-377分能上贵校吗",
        "question": "377分能上贵校吗？能上什么专业？",
        "answer": "你好，这个分数报考我校是有希望的，只要不报考医学相关的专业，都是可以冲一冲的。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-口腔医学宿舍环境",
        "question": "口腔医学宿舍环境如何，是上桌下床吗，会不会大一住好的大二就要换，宿舍有独立卫浴吗",
        "answer": "你好，一般是6人间，上床下桌，两年不换宿舍。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "湖北高考407分有机会上贵校吗",
        "answer": "你好，如果是物理类考生，可以的。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-报考",
        "question": "湖北生416分能否报考口腔医学，有什么硬性要求吗",
        "answer": "你好，你这分数可以的，没有要求，按计划从高分到低分录取。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物生地341有没有希望",
        "answer": "你好，这个分数可以冲一冲，去年分数线是365分。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-黄冈职业技术学院历年录取分数线",
        "question": "黄冈职业技术学院历年录取分数线",
        "answer": "请参考http://www.hgpu.cn/zsxxw/zsdt/content_35215"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-湖北272分能不能上贵校？",
        "question": "理科272分能不能上？",
        "answer": "你好，我校近三年的理科分数都过了300分，你这个分数可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-报考",
        "question": "今年招福建考生吗 理科339可以报考贵校的畜牧兽医吗",
        "answer": "你好，我校今年在福建没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "云南理科女331报考贵校口腔医学可以吗",
        "answer": "你好，口腔医学专业竞争激烈，预计得370分以上。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-艺术生录取",
        "question": "我美术201，文化300想读贵校的数字媒体艺术有希望吗",
        "answer": "你好，我校2023年美术专业录取分数线是498分，结合近三年的分数，在450分以上可以有机会录取。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-专业录取和专升本录取比例",
        "question": "请问物生政350可以冲贵校会记专业嘛，去年贵校专升本的录取比例是多少呢",
        "answer": "你好，我校2023年物理专业录取分数线是365分，会计专业是386分，你这个分数可以冲一冲。专升本学生人数大约是在校人数的10%。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "湖北366可以来吗？",
        "answer": "可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-动物医学",
        "question": "老师好，我是河南考生，今年理科考了370分，请问能报贵校的动物医学吗？",
        "answer": "你好，我校去年的理科最低分数线是405分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "你好，请问河南文科336可以去贵校吗",
        "answer": "你好，参考近几年的分数线，这个分数有困难。可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-专业",
        "question": "湖北理科364可以报考贵校的口腔医学吗",
        "answer": "你好，这个分数报口腔医学专业有困难，一般在380-400分左右。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-湖北物理考生",
        "question": "老师，物理方向384分可以上贵校口腔医学专业吗",
        "answer": "你好，这个分数有希望，可以冲一冲，预计380-400分左右。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取咨询",
        "question": "2024护理技能高考 540分 读针灸推拿专业 录取几率大吗",
        "answer": "你好，这个分数还不错，要读这个专业就把这个专业放在第一志愿比较稳。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "贵校护理专业往年在湖北物理录取最低位次，今年物理328分，有机会录取吗",
        "answer": "你好，我校去年物理分数线是365分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "请问湖北考试物理方向女生高考分数311，能上本校医学检验专业吗",
        "answer": "你好，这个分数有困难，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "请问湖北考生311分可以报考本校吗",
        "answer": "你好，这个分数有困难，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "301分，河南省243749位次能否被本校录取",
        "answer": "你好，我校2023年在河南历史录取最低分是441分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "湖北考生397可以报考吗",
        "answer": "你好，可以报考，去年录取分数是365分。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-河南文科美术能报名吗",
        "question": "文科生 文化290 美术215",
        "answer": "你好，我校在河南美术没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "学体育可以报考哪个专业",
        "answer": "你好，体育专业学生可以报考我校的社会体育专业。同时体育生只用普能文化成绩可以报考我校的普通类的所有专业。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-四川文科",
        "question": "您好，畜牧兽医，四川文科305有希望录取吗？",
        "answer": "你好，我校2023年在四川文科分数线是432分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-录取",
        "question": "有乡村振兴计划吗？文科类大概多少分能上",
        "answer": "你好，我校今年有乡村振兴计划，文科计划人数70人，2023年分数线是279分，普通专业是339分，供参考!"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈职业技术学院",
        "title": "黄冈职业技术学院-护理",
        "question": "报考贵校的护理专业，女生有身高要求吗？",
        "answer": "你好，我校护理专业对身高没有要求。"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-长江职业学院",
        "question": "老师您好，江西美术生文化291专业246。综合分453。高职排15300。有机会上贵校专科吗？",
        "answer": "首先感谢您的关注和提问！"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-专升本和转专业",
        "question": "请问贵校有没有本科，假如有专升本能不能升本校的本科，入学后可以转专业吗",
        "answer": "首先感谢您的关注和提问！"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-湖北美术生",
        "question": "美术237，文化313，综合538.4，能不能进",
        "answer": "首先感谢您的关注和提问！"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-广东历史类",
        "question": "历史类344能报不",
        "answer": "感谢您的关注和提问，我校2023年普通历史类在广东省的投档线是384，全省位次值是152178，你的位次值明显低于这个位次，说明希望不太大，当然您可以选择冲一冲，第一志愿填报我校，同时按照冲稳保的原则，填满20个院校专业组，并服从专业调剂，减少掉档的机会。欢迎继续关注和提问！"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-咨询中外合作办学",
        "question": "老师 您好。湖北考生 物化政 308分 有希望报贵校的电子信息工程（中外合作办学）专业吗？",
        "answer": "首先感谢您的关注和提问，我校2023年普通物理类电子信息工程（中外合作办学）投档线是200分，征集分是342分，鉴于你的情况，希望是很大的，建议第一志愿第一顺位填报。同时，按照冲稳保的原则，填满20个院校专业组，并服从专业调剂，减少掉档的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "感谢您的关注和提问，我校2023年普通历史类在江西省的投档线是384.9，全省位次值是108862，你的位次值明显低于这个位次，说明希望不太大，不太建议报考我校，当然您可以选择冲一冲。欢迎继续关注和提问！"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-报考",
        "question": "江西历史类379排名103447 有机会被录取吗录取后需要服从调剂吗",
        "answer": "首先感谢您的关注和提问，我校2023年普通历史类在江西省的投档线是384.9，全省位次值是108862，你的位次明显高于这个位次值，说明希望很大，建议第一志愿第一顺位填报。后续志愿按照冲稳保原则填满20个平行志愿，并服从专业调剂，减少被调档的危险。欢迎继续关注和提问！"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "感谢您的关注和提问，我校2023年普通历史类在江西省的投档线是384.9，全省位次值是108862，你的位次值明显低于这个位次，说明希望不太大，不太建议报考我校，当然您可以选择冲一冲。欢迎继续关注和提问！"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-宁夏",
        "question": "宁夏文史类名次21519总分303能上上贵校吗 服从调剂 学校是否有早读晚自习 需要跑早操吗 会被退档吗 是否扩招或缩招 谢谢",
        "answer": "首先感谢您的关注和提问，我校2023年普通历史类在宁夏的投档线是291分，全省位次值是23122，你的位次明显高于23122，是很有希望的，建议第一志愿第一顺位填报，同时填满20个院校专业组，并服从专业调剂，减少掉档的机会。学校没有强制要求早晚自习，很多学生会自发主动早晚自习。不需要跑早操...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-录取",
        "question": "广西理科333有希望被录取吗？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-录取",
        "question": "广西理科336分，排位19万，被贵校录取概率大吗，推荐什么专业，可以报大数据与会计吗，在广西招多少人",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-重庆理科美术生文化很低可以报考贵校吗？",
        "question": "文化272，艺术233可以被贵校录取吗",
        "answer": "感谢您的关注和提问，很遗憾，我校未在重庆进行招生。"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-江西物理类437进贵校属于冲还是稳、专升本概率",
        "question": "学校基础设施情况如何",
        "answer": "首先感谢您的关注和提问！"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-报考",
        "question": "请问河南文科396位次13万报考贵校大数据专业是冲还是稳啊",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-服装设计我426分湖北理科可以填？",
        "question": "解说全面",
        "answer": "建议你电话咨询027-87170101、0202、0303"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-湖北理科426能被录取吧",
        "question": "1.适合女生的专业 2，是公办学校吗，专升本几率高？ 3.学校环境好吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-理科录取",
        "question": "河南理科381，位次35万有机会被录取吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-湖北理科426能填？",
        "question": "包含政治",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-长江职业学院",
        "question": "贵校今年招贵州文科考生吗 分数419 位次53102",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-山西报考",
        "question": "286报计算机有可能录取吗，校区是在哪呢，升本可选学校多吗",
        "answer": "首先感谢您的关注和提问，我校2023年普通物理类在山西的投档线是251分，全省位次值是61369，请结合你今年的位次值对应参考下，如果高于这个位次值，说明很有希望，建议第一志愿第一顺位填报。"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-校区",
        "question": "计算机专业是在新校区嘛",
        "answer": "首先感谢您的关注和提问！"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-长江职业学院",
        "question": "你好，我能不能问一下河南文科343分报考本校护理有希望吗？几率大吗？望回复清楚一下，不想要参考数据，感谢感谢！",
        "answer": "首先感谢您的关注和提问！"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-湖北美术生",
        "question": "湖北美术生专业218文化308综合508能进这所学校吗？希望大吗？",
        "answer": "我校美术类2023年投档线是502，全省位次值是18013；设计类2023年投档线是508.8，全省位次值是17312，目前从位次值判断，希望还是很大的，建议第一志愿填报我校美术类专业组志愿，后续志愿按照冲稳保原则填满20个平行志愿，并服从专业调剂，减少被调档的危险。"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-老师湖北2024级理科女372分能进贵校吗！",
        "question": "老师湖北2024级理科女372分能进贵校吗！",
        "answer": "首先感谢您对我校的关注和提问，我校2023年普通物理类的投档线是395，全省位次值是148427，从目前你对应的排位值来看，只能建议你冲一冲，欢迎继续关注和提问。如需详细咨询，请拨打电话027-87170101、0202、0303。"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-长江职业学院",
        "question": "文科所选专业就读于新城校区吗，新城校区宿舍以及教学设施条件如何",
        "answer": "招生专业一览表请查看http://zsjy.cjxy.edu.cn/info/1040/2716.htm，新校区是2020年投入，条件很好，可以查阅官网查看具体条件，也欢迎实地到新校区查看。"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-录取的希望大吗？",
        "question": "本人湖北考生，选科物化政，分数398，想报贵校电气自动化专业，录取希望大吗?",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-河南美术录取",
        "question": "河南文科生参加美术统考，非对口。考生文化分以及艺术分都在专科线以上。文化分297，艺术分189。报考学校录取概率大吗？推荐考生报考吗？",
        "answer": "首先感谢您的关注和提问！因2024年艺术类改革，从分数不太好判断。2023年我校在河南省美术与艺术类投档线是56.8，你可以查下2023年美术与设计类一分一段表，查找自己的位次值，然后在2024年美术与设计类一分一段表中，通过这个位次值找到相应的分数，大概就是我校的预估分数线。你今年的综合...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-宁夏文史类名次21519总分303能上上贵校吗 服从调剂",
        "question": "会被退档嘛",
        "answer": "首先感谢您的关注和提问，我校2023年普通历史类在宁夏的投档线是291分，全省位次值是23122，你的位次明显高于23122，是很有希望的，建议第一志愿第一顺位填报并服从专业调剂。一般来说，只要投档进来，服从专业调剂，不会被退档的。"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-录取",
        "question": "湖北理科397报考贵校希望大吗",
        "answer": "首先感谢您对我校的关注和提问，我校2023年普通物理类的投档线是395，全省位次值是148427，从2024年一分一段表以及批次线来看，可以冲一冲，后续志愿按照冲稳保原则填满20个平行志愿，并服从专业调剂，减少被调档的危险。"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-文科409有希望进入贵校吗？",
        "question": "有什么专业呢",
        "answer": "首先感谢您对我校的关注和提问，我校2023年历史类的投档线是393，全省位次值是64469，如果位次值高于64469（数字越小排序越靠前），说明你的优势很大。"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-内江",
        "question": "贵校今年招贵州省文科考生吗 分数419 位次53102",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-录取",
        "question": "河南考生文科380，位次147231有希望被本校录取吗？如果可以，宿舍条件怎样，是否上早晚自习？有无早操？",
        "answer": "首先感谢您的关注和提问！"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-河南321位次443519可以报考长江职业学院吗",
        "question": "河南321位次443519可以报考长江职业学院吗",
        "answer": "首先感谢您的关注和提问，我校2023年普通物理类在河南省的投档线是408分，全省位次值是168065，从位次值来看，您的希望很大，建议第一志愿填报，后续志愿按照冲稳保原则填满平行志愿，并服从专业调剂，减少被调档的危险。"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-录取",
        "question": "请问贵校有专本联合培养吗？湖北物生政439能报吗？",
        "answer": "首先感谢您的关注和提问！"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-录取",
        "question": "381文科2024届湖北考生有希望报考本校吗",
        "answer": "首先感谢您对我校的关注和提问，我校2023年历史类的投档线是393，全省位次值是64469，请结合你2024年的位次值，可以第一志愿冲一冲。后续志愿按照冲稳保原则填满20个平行志愿，并服从专业调剂，减少被调档的危险。"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-江西美术生",
        "question": "江西美术生专业分181，文化340分，综合分397分，排名2万名左右，能被贵校录取吗？",
        "answer": "首先感谢您的关注和提问！我校2023年在江西省美术与设计学类的投档线是339.76，请结合2024年的位次值，和2023年投档线的位次值比对下，从分数来看，是很有优势的，欢迎填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-录取",
        "question": "湖北物生政417能稳被贵校录取吗？",
        "answer": "首先感谢您对我校的关注和提问，我校2023年普通物理类的投档线是395，全省位次值是148427，你2024年的位次值要低于这个位次，不能承诺稳录，但可以试试第一志愿第一顺位填报，后续志愿建议按照冲稳保原则填满20个平行志愿，并服从专业调剂，减少被调档的危险。欢迎继续关注和提问。如需详细咨...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-长江职业学院",
        "question": "请问一下今年还要计算机应用技术，药品生产技术，电子商务的联办本科吗？",
        "answer": "首先感谢您的关注和提问！"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-录取",
        "question": "湖北物生政417能稳被贵校录取吗？",
        "answer": "首先感谢您的关注和提问，我校2023年普通历史类在河北省的投档线是397，全省位次值是95859，请结合你今年的位次值对应参考下，如果高于这个位次值，说明很有希望低于这个位次值，可以冲一冲，建议第一志愿第一顺位填报，后续志愿按照冲稳保原则填满20个平行志愿，并服从专业调剂，减少被调档...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-美术生能报考设计学类吗？",
        "question": "美术生不想学美术大类能不能报考贵校的设计大类？",
        "answer": "首先感谢您的关注和提问，如果考生通过了美术与设计类专业联考，文化分达到120分，专业分180分，就可以填报我校设计类专业组。欢迎提供详细分数后，再行咨询！"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-录取",
        "question": "请问河南文科396位次13万报考贵校大数据与会计和教育类等专业的录取几率大吗",
        "answer": "首先感谢您的关注和提问！"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-录取",
        "question": "湖北考生历史方向413有大几率被录取吗",
        "answer": "首先感谢您对我校的关注和提问，我校2023年历史类的投档线是393，全省位次值是64469，你这个分数在2024年对应的位次值明显高于64469，录取希望非常大。欢迎填报我校普通历史类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-录取",
        "question": "老师您好，我是今年湖北省技能高考建筑类考生，今年的综合分数为397分，位次在1232名，有希望被贵校的建筑大类专业录取吗？",
        "answer": "首先感谢您的关注和提问！"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-录取",
        "question": "湖北理科男生，261分，能填报贵校吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-录取。",
        "question": "请问湖北历史方向304，可以报考贵校吗，有希望吗",
        "answer": "首先感谢您对我校的关注和提问，我校2023年普通历史类的投档线是393，全省位次值是64469，结合你2024年的位次值，你的希望不大，可以关注下我校历史类中外合作办学专业，去年投档线是200分，具体可以关注我校中外合作办学招生简章。"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-湖北美术生综合分489能上吗",
        "question": "文化309专业202综合分489",
        "answer": "首先感谢您的关注和提问！"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-高考志愿",
        "question": "我225分能上吗",
        "answer": "首先感谢您对我校的关注和提问，我校2023年普通物理类的投档线是395，全省位次值是148427，从2024年一分一段表以及批次线来看，希望不太大，可以关注下我校的中外合作办学专业，后续志愿建议按照冲稳保原则填满20个平行志愿，并服从专业调剂，减少被调档的危险。"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-湖北 理科 女 414分",
        "question": "老师你好！湖北 理科 女 414分 想报贵校的护理专，机率大吗？如被调剂，可以转专业吗？",
        "answer": "首先感谢您对我校的关注和提问，我校2023年普通物理类的投档线是395，全省位次值是148427，从2024年一分一段表以及批次线来看，还是有希望的，建议第一志愿填报，后续志愿按照冲稳保原则填满20个平行志愿，并服从专业调剂，减少被调档的危险。"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-进入贵校咨询",
        "question": "老师您好，请问文科249分有希望进入贵校吗",
        "answer": "首先感谢您的关注和提问！"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-山西录取",
        "question": "286理科有希望被录取吗",
        "answer": "首先感谢您的关注和提问，我校2023年普通物理类在山西的投档线是251分，全省位次值是61369，请结合你今年的位次值对应参考下，如果高于这个位次值，说明很有希望，建议第一志愿第一顺位填报。"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-咨询",
        "question": "339可以填贵校吗？",
        "answer": "首先感谢您对我校的关注和提问，我校2023年普通物理类的投档线是395，全省位次值是148427，从2024年一分一段表以及批次线来看，希望不大，可以关注我校中外合作办学专业，欢迎详细咨询027-87170101、0202、0303。"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-报考",
        "question": "河南文科367分，位次161929，有机会进入贵校吗？",
        "answer": "首先感谢您的关注和提问！"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-录取",
        "question": "河南文科396位次13万报考贵校的软件技术，学前教育的几率大吗？还有贵校可以专升本吗",
        "answer": "首先感谢您的关注和提问！"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-录取",
        "question": "高考368在省排名368进入贵校的可能大吗？",
        "answer": "首先感谢您对我校的关注和提问，我校2023年历史类的投档线是393，全省位次值是64469，结合你2024年的位次值，可以冲一冲，后续志愿按照冲稳保原则填满20个平行志愿，并服从专业调剂，减少被调档的危险。"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-贵州",
        "question": "贵校在贵州有开设录取专业吗？",
        "answer": "首先感谢您对我校的关注和提问，我校2024年在贵州省招生的专业有：大数据与会计、动漫设计、学前教育。欢迎继续关注我校和提问。"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-提问",
        "question": "我是湖北的美术生，首选历史，文化分332今年排名89433-89924，美术202，今年综合分508可以吗？我想报考数字媒体艺术设计，录取可能性大吗？",
        "answer": "首先感谢您的关注和提问！"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-咨询",
        "question": "湖北高考321能进贵校计算机（乡村振兴）吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-报考",
        "question": "贵校在山东是否有招生计划？",
        "answer": "很遗憾，我校未在山东省招生，感谢您的关注和提问！"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-录取",
        "question": "请问江西考生 历史类426分 排名73702 有希望被贵校录取吗？电子信息和计算机专业对学生的选科有没有什么要求？以及贵校去年的最低录取分数和最低排名是多少啊？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-艺术设计类就业率和专升本率",
        "question": "艺术设计类就业率和专升本率怎么样？高吗？",
        "answer": "首先感谢您的关注和提问，针对艺术设计类的专业就业率和升本率相关情况请查看艺术设计学院官网http://art.cjxy.edu.cn/，或进群详细咨询 ：艺术设计学院新生QQ群：535968607。"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-录取",
        "question": "河北历史组395可以报贵校的护理专业吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-咨询",
        "question": "湖北 技能高考 计算机 480有机会吗",
        "answer": "首先感谢您的关注和提问，2023年我校湖北省技能高考计算机类投档线是539，全省位次值是5280，请对比下你今年的位次值，如果高于这个位次值，说明希望很大，低于这个位次值，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分，是物化生，有望被贵校录取吗",
        "answer": "很遗憾，我校未在福建省招生，感谢您的关注和提问！"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-湖北 414分 理工 女",
        "question": "武汉 414分 理工 女 想报贵校的护理专业 录取的希望有多少？ 可以专升本吗？如果专升本，本科院校是有对口的，还是可以自行选择？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-专本连读",
        "question": "湖北省专业184文化367可以报考贵校专本连读吗",
        "answer": "首先感谢您的关注和提问，你是技能高考的考生吗？我校专本联合培养计划只在普通文理批次和艺术类批次录取。欢迎补充问题后，继续提问和关注。详情请咨询027-87170101、0202、0303"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-咨询",
        "question": "想问一下今年385可以被录取吗",
        "answer": "首先感谢您对我校的关注和提问，我校2023年普通物理类的投档线是395，全省位次值是148427，从2024年一分一段表以及批次线来看，可以冲一冲，后续志愿按照冲稳保原则填满20个平行志愿，并服从专业调剂，减少被调档的危险。"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-能否录取",
        "question": "河南考生理科305，能否在本校学习 能否就读学前教育或者计算机应用技术专业？ 有什么可以推荐的专业",
        "answer": "首先感谢您的关注和提问，我校2023年普通物理类在河南省的投档线是356分，全省位次值是404675，请结合你今年的位次值对应参考下，如果高于这个位次值，说明很有希望，建议第一志愿第一顺位填报。"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-专科",
        "question": "老师，请问湖北349分上咱们学校有希望吗",
        "answer": "首先感谢您对我校的关注和提问，我校2023年普通物理类的投档线是395，全省位次值是148427，从2024年一分一段表以及批次线来看，希望不太大，可以关注下我校的中外合作办学专业，后续志愿建议按照冲稳保原则填满20个平行志愿，并服从专业调剂，减少被调档的危险。"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-江西艺考生",
        "question": "389能否报贵校？录取率大吗？服从调剂是否会被退档？",
        "answer": "首先感谢您的关注和提问，我校2023年普通历史类在江西省的投档线是384.9，全省位次值是108862，请结合2024年的位次值判断下，如果高于这个位次值，说明希望很大，建议第一志愿第一顺位填报。"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-录取问题",
        "question": "武汉考生，372分能报贵校哪个志业的录取率较高？",
        "answer": "首先感谢您对我校的关注和提问，我校2023年普通物理类的投档线是395，全省位次值是148427，从2024年一分一段表以及批次线来看，可以试着冲一冲，后续志愿建议按照冲稳保原则填满20个平行志愿，并服从专业调剂，减少被调档的危险。"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-400女生文科，上贵校的网络新闻与传播机遇大吗？",
        "question": "这个专业能录取的机会大吗",
        "answer": "首先感谢您对我校的关注和提问，我校2023年历史类的投档线是393，全省位次值是64469，你的位次值高于64469（数字越小排序越靠前），希望是很大的。可以在后续志愿填报中，把普通历史类专业组的网络新闻传播专业第一志愿第一顺位填报，欢迎来电详细咨询027-87170101、0202、0303"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-录取",
        "question": "河南文化231服表235能上吗",
        "answer": "首先感谢您的关注和提问，我校2024年在河南省招生的艺术类招考类型是美术与设计学类、播音与主持类，请明确类别，我再详细回复您的提问。欢迎继续关注！"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-录取",
        "question": "你好，河南理科330，位次43w左右可以录取到本校机电或者土木专业吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-湖北省理科291可以报考贵校的06组吗电子信息工程技术",
        "question": "湖北省理科",
        "answer": "首先感谢您对我校的关注和提问，我校2023年普通物理类的投档线是395，全省位次值是148427，中外合作办学投档线是200，结合2024年的291分，建议填报普通物理类第10专业组，中外合作办学专业。如需详细咨询，请拨打电话027-87170101、0202、0303。"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-湖北物理考生",
        "question": "湖北物理组考生415分，报考贵校装备制造和电子信息专业，能录取吗？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-录取",
        "question": "24应届湖北理科考生，401能报贵校吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-录取",
        "question": "你好，湖北省422有机会进贵校吗，有什么专业呢",
        "answer": "首先感谢您对我校的关注和提问，我校2023年普通物理类的投档线是395，全省位次值是148427，从2024年一分一段表以及批次线来看，你的希望很大。具体专业，参照湖北招生考试杂志第22期C529普通物理类专业分组，选择自己想去的专业，第一志愿第一顺位填报。"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-录取",
        "question": "400分物化地有机会吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-录取",
        "question": "请问老师，湖北物理组考生，分数426，排名147695能上贵校什么专业？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-河南文科",
        "question": "河南文科277有机会报考吗",
        "answer": "首先感谢您的关注和提问，我校2023年普通物理类在河南省的投档线是408分，全省位次值是168065，从分数来看，您的希望不太大，谨慎起见，建议填报其他高职高专院校专业组。后续志愿建议按照冲稳保原则填满20个平行志愿，并服从专业调剂，减少被调档的危险。"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-录取",
        "question": "湖北理科397，能否报考贵校",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-报考",
        "question": "老师，湖北物理313可以报考贵学校吗，有没有什么专业推荐",
        "answer": "首先感谢您的关注和提问，如果是湖北考生，我校2023年湖北普通物理类的投档线是395，全省位次值是148427，中外合作办学投档线是200，你结合2024年的位次值判断下，建议填报我校中外合作办学专业。欢迎继续关注和提问。如需详细咨询，请拨打电话027-87170101、0202、0303。"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-口腔医学",
        "question": "1.广西考生381省排名152079报口腔医学专业录取机会大吗？2.口腔医学专业宿舍环境如何？3.宿舍环境是否上床下桌？4.宿舍是否有空调和独立卫生间？5.贵校位置交通是否方便？6.口腔医学专业是否能专升本？7.该笑投档比是多少？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-2024河南考生",
        "question": "文科333 位次202000多名 有多大概率录取贵校",
        "answer": "首先感谢您的关注和提问，我校2023年普通物理类在河南省的投档线是408分，全省位次值是168065，从位次值来看，您的希望不太大，谨慎起见，建议填报其他高职高专院校专业组。后续志愿建议按照冲稳保原则填满20个平行志愿，并服从专业调剂，减少被调档的危险。"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-招生",
        "question": "技能高考多少分能上",
        "answer": "首先感谢您的关注和提问，请补充考生类别和信息后，我再详细解答您的咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-湖北理科272分能不能上贵校？",
        "question": "高考考272分能不能去你们学校",
        "answer": "首先感谢您对我校的关注和提问，我校2023年普通物理类的投档线是395，全省位次值是148427，中外合作办学投档线是200，你的分数建议填报普通文理类中外合作办学专业组。欢迎继续关注和提问。如需详细咨询，请拨打电话027-87170101、0202、0303。"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-艺术生录取",
        "question": "我美术201，文化300，想报考贵校的数字媒体艺术，有希望吗",
        "answer": "首先感谢您的关注和提问！目前换算，你的总分是481.2，去年我校设计类投档线是508.8分，稍后请根据湖北省的录取控制线和一分一段表，你再综合判断下。可以留意我校设计类新增的中外合作办学类别！欢迎继续关注我校和提问！"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-录取",
        "question": "老师，江西物理组考生，分数420,排名177707，能上贵校什么专业？",
        "answer": "首先感谢您对我校的关注和提问，我校2023年物理类在江西省的投档线是392.97，全省位次值是178645，您今年的排名是177707，提高了近1000名，优势是很大的，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-江苏",
        "question": "江苏理科341能被贵校录取吗？",
        "answer": "感谢您的提问，很遗憾，我校未在江苏省招生。"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-湖北物理考生",
        "question": "老师，您好，物理384分有希望报贵校计算机应用专本联合专业吗",
        "answer": "需要等湖北省今年的录取控制线及一分一段表出来，再综合判断，请稍后继续关注和提问！"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-湖北录取",
        "question": "请问2024年湖北文科411可以选择贵校的现代物流专业吗？希望大吗？",
        "answer": "首先感谢您对我校的关注和提问，我校2023年历史类的投档线是393，全省位次值是64469，今天晚点请关注2024年的位次值，如果位次值高于64469（数字越小排序越靠前），届时再详细咨询我校。027-87170101、0202、0303"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-湖北332，今年报考贵校，有希望吗",
        "question": "湖北332，今年报考贵校，有希望吗",
        "answer": "首先感谢您对我校的关注和提问，我校2023年普通物理类的投档线是395，全省位次值是148427，中外合作办学投档线是200，稍后等一分一段表出来后，你结合2024年的位次值判断下，欢迎继续关注和提问。如需详细咨询，请拨打电话027-87170101、0202、0303。"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-录取",
        "question": "请问理科生分数为406，被贵校电子信息工程技术专业录取几率大吗？",
        "answer": "首先感谢您对我校的关注和提问，2023年我校物理类的投档线是395，全省位次值是148427，电子信息工程技术专业的最低投档线是402，稍后请关注2024年的一分一段表，根据今年的位次值来判断（高于去年的位次值，说明优势比较大），欢迎继续关注我和提问。欢迎来电027-87170101、0202、0303"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-了解专升本",
        "question": "贵校可以专升本吗",
        "answer": "感谢您的提问，我校可以专升本，建议查看http://zsjy.cjxy.edu.cn/info/1040/2766.htm我校2024年招生问答，欢迎继续关注和提问。"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-高考招生",
        "question": "357可以进贵校吗",
        "answer": "首先感谢您对我校的关注和提问，我校2023年历史类的投档线是393，全省位次值是64469，稍后请关注2024年的位次值，如果位次值高于64469（数字越小排序越靠前）。欢迎来电详细咨询027-87170101、0202、0303"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-高考招生",
        "question": "357可以进贵校吗",
        "answer": "首先感谢您对我校的关注和提问，我校2023年历史类的投档线是393，全省位次值是64469，今天晚点请关注2024年的位次值，如果位次值高于64469（数字越小排序越靠前），届时再详细咨询我校。027-87170101、0202、0303"
    },
    {
        "schoolName": "长江职业学院",
        "title": "长江职业学院-高考招生",
        "question": "贵校在四川招生都开设哪些专业",
        "answer": "很遗憾，我校未在四川省进行招生。"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-投档比例 湖南美术考生",
        "question": "请问不超过102%是什么意思，我是湖南美术考试综合分是294.7我的位置排名在3894我可以进贵校吗？",
        "answer": "学校调阅考生档案的比例一般不超过105％，对招生计划量大的省份，学校可根据生源分布情况确定招生计划微调方案和调档比例。可参考我校去年在湘招生情况进行报考"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-江汉大学重理轻文吗？",
        "question": "对文科有限制吗？",
        "answer": "我校是综合性大学，学科专业门类齐全、特色突出。不存在重理轻文情况"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-咨询",
        "question": "老师好，我是天津美术类考生，综合分526.25，位次834，有希望被录取吗？请问贵校的提档比例是多少？",
        "answer": "可参考我校往年在天津的录取情况进行报考。学校调阅考生档案的比例一般不超过105％，对招生计划量大的省份，学校可根据生源分布情况确定招生计划微调方案和调档比例。"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-录取",
        "question": "江西考生美术253 文化403 综合分518，被贵校录取希望大吗",
        "answer": "我校在外省招生计划较少，无法准确预估，可参考往年我校在江西录取情况进行报考"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-咨询",
        "question": "请问山西美术学文综合分454专业224能上贵校吗",
        "answer": "我校在外省招生计划较少，无法准确预估，可参考往年我校在山西录取情况进行报考"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-河南文科556能报考该校吗",
        "question": "河南文科556能报该校吗",
        "answer": "可参考往年我校在河南录取位次进行报考"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-录取",
        "question": "江西文化424专业258 综合排名1664有机会录取吗",
        "answer": "我校在外省招生计划较少，无法准确预估，可参考往年我校在江西 录取情况进行报考"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-录取",
        "question": "湖北女考生，物生地，539分，报贵校有希望录取吗？",
        "answer": "可参考我校去年在鄂录取最低位次进行报考"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-报考",
        "question": "湖北考生，女，557，排名43617有望报考贵校的临床医学吗？",
        "answer": "可参考我校去年在鄂录取临床医学最低位次进行报考，历年分数可在我校本科招生网bkzs.jhun.edu.cn中查询"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-对口援疆，面向新疆生产建设兵团的考生",
        "question": "理科，399分，位次16663，能被贵校录取吗",
        "answer": "我校今年定向计划只有面向博州"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-日语",
        "question": "我高考是进行的日语考试，进校后英语可以用日语代替吗？",
        "answer": "学校开设有大学英语、日语、大学德语和大学法语、大学西班牙语等语种课程，学生可根据自己的情况选择一个语种修读"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-录取",
        "question": "我是物生证535分，位次60488，可以冲一下这个学校吗，如果可以的话有哪些专业选择",
        "answer": "可参考我校去年在鄂录取最低位次进行报考"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-北京美术生，专业242、文化363",
        "question": "综合排名1800名，有把握录取吗？",
        "answer": "我校在外省招生计划较少，无法准确预估，可参考往年我校在北京录取情况进行报考"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-播音",
        "question": "老师您好！请问贵校今年招播音与主持专业的学生吗",
        "answer": "我校目前没有开设播音与主持专业"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-录取",
        "question": "广西物生地考生545分报考该校被录取希望大吗",
        "answer": "我校在外省招生计划较少，无法准确预估，可参考往年我校在广西录取情况进行报考"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-北京美术生，专业242、文化363，有希望录取吗？",
        "question": "把握大不大？",
        "answer": "我校在外省招生计划较少，无法准确预估，可参考往年我校在北京录取情况进行报考"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-录取",
        "question": "美术生，综合分611，位次3282，能录取到产品设计专业么？",
        "answer": "我校设计学类按照大类招生，进校后再进行分流。我校在外省招生计划较少，无法准确预估，可参考往年我校在天津录取情况进行报考"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-专业",
        "question": "老师，你好。贵校今年在江西招生的专业“柔性电子学”是不是新设立的专业？课程和就业方向是什么？谢谢",
        "answer": "柔性电子学并不是今年新设专业，具体专业课程和就业方向可关注江汉大学本科招生公众号，其中报考指南有详细解答"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-湖北历史向518能考上贵校吗",
        "question": "省排名17037",
        "answer": "可参考我校去年在鄂录取最低位次进行报考"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-录取",
        "question": "您好，我是天津的考生，美术综合分是520.25 今年的情况可以被贵校录取吗",
        "answer": "我校在外省招生计划较少，无法准确预估，可参考往年我校在天津录取情况进行报考"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-录取",
        "question": "你好，湖北考生物化生530有希望吗",
        "answer": "可参考我校去年在鄂录取最低位次进行报考"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-江西考生",
        "question": "本人江西物化生考生，成绩563位次29393报名该校的临床医学或者口腔医学希望大吗",
        "answer": "我校在外省招生计划较少，无法准确预估，可参考往年我校在江西录取情况进行报考"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-报考咨询",
        "question": "老师我物化生组合 566分全省37000多名有希望录取贵校临床医学吗",
        "answer": "可参考我校去年在鄂临床医学专业录取最低位次进行报考"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-录取",
        "question": "您好 湖南省物化生考生体育272 文化381 有希望被录取吗",
        "answer": "我校在外省招生计划较少，无法准确预估，可参考往年我校在湖南录取情况进行报考"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-面向武汉指学籍还是户口",
        "question": "您好，贵校08专业组后面标注的面相武汉是指武汉学籍还是户口，若不符合该要求能报考吗",
        "answer": "面向武汉指的是在武汉市参加高考的考生"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-录取",
        "question": "广西文科541，排位7667左右，有机会被贵校录取吗? 有可以选择的专业吗",
        "answer": "我校在外省招生计划较少，无法准确预估，可参考往年我校在广西录取情况进行报考"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-江苏报考与专业",
        "question": "老师您好，我的江苏美术综合分为506，位次5308，请问被贵校录取的概率大吗？可以报考贵校的哪些专业组？",
        "answer": "我校在外省招生计划较少，无法准确预估，可参考往年我校在江苏录取情况进行报考"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-录取",
        "question": "湖北考生历政地547被录取的希望大吗",
        "answer": "可参考我校去年在鄂录取最低位次进行报考"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-录取",
        "question": "江汉大学未报考中外合作专业会被调剂到中外合作（高收费）专业吗",
        "answer": "不会"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-疑问",
        "question": "请问贵校有计划外的招生吗？",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-湖北考生物化生542",
        "question": "湖北考生物化生542 可以报哪些专业？",
        "answer": "可参考我校去年在鄂各专业录取最低位次进行报考"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-报考咨询",
        "question": "武汉物化生男542报专业组8能否录取?",
        "answer": "可参考我校去年在鄂各专业录取最低位次进行报考，历年录取分数可在本科招生网bkzs.jhun.edu.cn或微信公众号中查询。"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-浙江60851",
        "question": "浙江考生，593分，位次60851，报考会计学，录取希望大吗？有没有单科分数要求？",
        "answer": "我校在外省招生计划较少，无法准确预估，可参考往年我校在浙江录取情况进行报考"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-录取",
        "question": "湖北艺术生，综合分610，位次3384，报美术学绘画类，录取机会大吗",
        "answer": "可参考我校去年在鄂美术设计类专业录取最低位次进行报考，历年录取分数可在本科招生网bkzs.jhun.edu.cn或微信公众号中查询。"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-录取",
        "question": "贵校投档比为多少 音乐教育综合分433 排名为5462 报考贵校录取率为多少 服从调剂 是否会滑档",
        "answer": "我校在外省招生计划较少，无法准确预估，可参考往年我校在山东录取情况考虑是否报考"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-湖北 非武汉考生 物化生 553",
        "question": "老师您好，我想学自动化，电气工程，人工智能，大数据，请问以上这些专业有可以报的吗？会不会不是武汉考生都报不了",
        "answer": "可参考我校去年在鄂各专业录取最低位次考虑是否报考，历年录取分数可在本科招生网bkzs.jhun.edu.cn或微信公众号中查询。"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-报考",
        "question": "老师好 湖北文科537能报么 有推荐的专业么",
        "answer": "可参考我校去年在鄂各专业录取最低位次考虑是否报考，历年录取分数可在本科招生网bkzs.jhun.edu.cn或微信公众号中查询。"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-录取",
        "question": "史政地540分位次11562有专业可填报吗",
        "answer": "可参考我校去年在鄂各专业录取最低位次考虑是否报考，历年录取分数可在本科招生网bkzs.jhun.edu.cn或微信公众号中查询。"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-江汉大学",
        "question": "广东美术生历史类（历生地）文化355，统考200，综合分428，排位20380，可以报咱学校吗",
        "answer": "我校在外省招生计划较少，无法准确预估，可参考往年我校在广东录取情况考虑是否报考"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-专业",
        "question": "广西551省排名6100能报什么专业稳妥",
        "answer": "我校在外省招生计划较少，无法准确预估，可参考往年我校在广西录取情况考虑是否报考"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-湖北理科563分是否可以报考",
        "question": "湖北理科563 可以报考江汉大学计算机专业吗？",
        "answer": "可参考我校去年在鄂各专业录取最低位次考虑是否报考，历年录取分数可在本科招生网bkzs.jhun.edu.cn或微信公众号中查询。"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-美术生录取",
        "question": "湖北纯文美术生综合分564，排名7761名。今年能被贵校录取的可能性大吗，然后就是可否给个查询往年艺术类录取名次及分数的网站",
        "answer": "    可参考我校去年在鄂各专业录取最低位次考虑是否报考，历年录取分数可在本科招生网bkzs.jhun.edu.cn或微信公众号中查询。"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-关于“计划外招生”",
        "question": "请问网上的广告是真的吗？咱们学校有没有“计划外招生”这个政策？",
        "answer": "假的，没有"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-保研",
        "question": "支持保研吗",
        "answer": "我校目前没有推免资格"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-湖北历政生组合",
        "question": "您好 ，547分位次9818-10005报考贵校汉语言文学或法学专业有希望吗",
        "answer": "可参考我校去年在鄂各专业录取最低位次考虑是否报考，历年录取分数可在本科招生网bkzs.jhun.edu.cn或微信公众号中查询。"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-对口美术",
        "question": "老师您好，我的文化279，专业225有希望报贵校吗？",
        "answer": "我校在外省招生计划较少，无法准确预估，可参考往年我校在河南录取情况考虑是否报考"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-老师您好，请问“第二批本科（一）”是什么意思？",
        "question": "根据湖北省招办的安排，我校在湖北招生录取分为三个批次进行：①体育、艺术类专业安排在提前批，其中：艺术设计（服装表演与形象设计）专业安排在艺术本科（一）录取，艺术类其它专业安排在艺术本科（二）录取。②除体育、艺术外的本科专业以及自主招生、“双特色”统考生、艺术特长生均安排...[详细]",
        "answer": "您好，我校艺术类专业均在艺术本科统考批录取"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-重庆美术生专业233.8，文化预估400",
        "question": "重庆美术生专业233.8，文化预估400，报贵校的视觉传达专业有希望吗",
        "answer": "您好，我校视觉传达设计（中外合作办学）专业今年未在重庆投放计划。如有意向报考我校设计学类专业，可参考往年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-汉语言文学（面向武汉招生）",
        "question": "有师范类吗",
        "answer": "抱歉，我校汉语言文学专业目前尚未开设师范类方向"
    },
    {
        "schoolName": "江汉大学",
        "title": "江汉大学-若服从调剂，提档后会退档吗",
        "question": "调档率超过100%",
        "answer": "学校严格执行国家和省制定的招生政策、规定和录取分数线，在思想政治品德考核和体检合格、考试成绩（含政策性加分）达到我校最低录取分数线以上并已投档的考生中，从高分到低分，择优录取。\n      确定考生录取专业时，学校原则上遵循考生专业志愿，以考生所在省份的投档规则和投档成绩（含同分排序成绩）排序，分数高者...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-荆州理工投档比",
        "question": "请问贵校投档比例为多少呢？",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-录取",
        "question": "湖北理科345可以报机电一体化吗？",
        "answer": "根据你的描述，你可以冲一冲填报我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-分数",
        "question": "广东历史类344可以报吗",
        "answer": "根据你的描述，可以填报我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-录取",
        "question": "往届生录取规则是什么？",
        "answer": "与应届生同等对待"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "根据你的描述，我们建设300分以上填报我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-报考",
        "question": "湖北历史组341希望大吗？",
        "answer": "根据你的描述可以填报我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-录取",
        "question": "广东高考物化生357，排名36w，可以被贵校录取吗？",
        "answer": "根据你的描述，可以填报我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-海南考生374地政化可报吗？什么专业？",
        "question": "海南考生374地政化可报吗？什么专业？",
        "answer": "根据你的描述，可以填报我们学校，具体专业祥见填报志愿指南。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-录取",
        "question": "江西物理考生324分排名234722 有望被贵校录取嘛",
        "answer": "根据你的描述，可以填报我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-填志愿",
        "question": "老师好，湖北体育生综合分486，可以报吗?报体育教育和健身指导与管理，志愿代码怎么填？",
        "answer": "根据你的描述，可以填报我们学校“体育教育”、“健身指导与管理”专业，我校在湖北代码为C507。具体专业代码可以关注“荆州理工职业学院招生办公室”微信公众号。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-荆州理工职业学院",
        "question": "我想请问一下，今年有大数据技术，大数据会计，电子商务，计算机网络技术，计算机应用技术，软件技术的专业吗？贵校有联办本科吗？联办本科又是哪些？联办本科是提前批还是普通批来填志愿的呢？",
        "answer": "我校今年41个专业，有你所说的专业。专升本在第三年的时候可以参加。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-录取",
        "question": "四川理科411可以报考小学教育吗？",
        "answer": "根据你的描述可以填报我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-可以海南去年451，420可以吗？",
        "question": "可以报吗？",
        "answer": "根据你的描述，可以冲一冲填报我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-荆州理工职业学院",
        "question": "你好，我能不能问一下河南文科343分报考本校小学教育有希望吗？如果不服从调剂几率大吗？望回复清楚一下，不想要参考数据，感谢感谢！",
        "answer": "建议你服从专业调剂"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-河南录取",
        "question": "河南理科330位次431669可以上贵校吗 贵校对2024河南考生有什么专业可以填报的",
        "answer": "根据你的描述可以填报我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-重庆理科349报考贵校录取几率大吗？",
        "question": "重庆理科349报考贵校录取几率大吗？",
        "answer": "根据你的描述，可以填报我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-外省",
        "question": "贵校今年在贵州的招生计划有什么？分数297位次，2000075能不能报？麻烦老师了",
        "answer": "我们建议300分以上的考生填报我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-录取",
        "question": "四川理科370可以报考贵校的学前教育吗？贵校可以转专业吗",
        "answer": "根据你的描述，可以填报我们学校。转专业根据学校的要求一学期后进行。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-咨询",
        "question": "老师您好，请问四川理科女生362分位次273268可以被贵校录取吗？可被贵校录取什么专业？服从调剂",
        "answer": "根据你的描述可以填报我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-咨询",
        "question": "请问四川理科女生342分有机会被小学教育录取吗？",
        "answer": "根据你的描述可以填报我们学校，建议服从专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-录取",
        "question": "河南理338能报计算机应用技术积汽车制造与装配吗",
        "answer": "根据你的描述，可以填报我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-安徽",
        "question": "安徽考生文科247排名128725报贵校的大数据与会计录取几率大吗",
        "answer": "根据你的描述，可以填报我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-录取",
        "question": "湖北，334理科，可以报考吗.1",
        "answer": "根据你的描述，可以冲一冲填报我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-录取",
        "question": "陕西理科319有希望报小学教育专业吗？",
        "answer": "根据你的描述，可以填报我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-录取",
        "question": "请问贵校有专本联合培养吗？湖北物政生439可以报考吗？",
        "answer": "考生你好，我们学校没有专利本联系培养。439可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-录取",
        "question": "河南考生文科380，位次147231有希望被本校录取吗？如果可以，宿舍条件怎样，是否上早晚自习？有无早操？",
        "answer": "河南考生文科380分，可以填报我们学校。我们学校住宿是标准化公寓，没有晚自习，根据不同的专业有早读等等。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-湖北体育生",
        "question": "老师您好！我想问一下女生文化347 体育404 综合分476能报该校吗？会不会滑档？",
        "answer": "湖北体育综合476分可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-校区",
        "question": "听说2024年可以搬新校区，真的假的，或者什么时候搬？有具体时间吗",
        "answer": "我们根据荆州市统一布置，我们学校于12月底搬迁到新校区。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-录取",
        "question": "往年的专业最低分数线是多少？ 340分可以进入本校吗？",
        "answer": "河南理工340分，可以填报我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-录取（荆）",
        "question": "湖北物生政417能稳被贵校录取吗？",
        "answer": "我们是高职高专学校，417分如果你填大概率录取。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-宿舍",
        "question": "宿舍是几人寝上床下桌吗？",
        "answer": "一般6人寝，上床下桌"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-四川",
        "question": "色弱能报考建设专业吗",
        "answer": "设计类的专业不报考。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-四川",
        "question": "文321有希望被录取吗",
        "answer": "根据你的描述，你可以填报我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-志愿",
        "question": "湖北女体育生文化课321体育386综合450，能不能上贵校，有什么好的合适我的专业推荐",
        "answer": "湖北体育综合450，可以填报我们学校。我们体育类专业有：体育教育、健身指导与管理。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-录取",
        "question": "广东历史体育454有机会上吗？",
        "answer": "只能用文化分数填报我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-湖北-新疆",
        "question": "您好 ，新疆单列类（文史）分数278位次7966，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "根据你的描述，可以填报我们学校，希望大。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-湖北技能高考汽修专业",
        "question": "老师你好，我湖北技能高考汽修专业330被本校录取的概率大吗？",
        "answer": "根据你的描述，你可以填报我们汽修类专业。请注意填报志愿的时间不要错过，我们在湖北代码C507"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-录取",
        "question": "新疆文科生单列类220分可以报名",
        "answer": "根据你的描述可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-海南录取",
        "question": "海南420能被贵校录取吗？",
        "answer": "根据你的描述，可以填报我们学校，录取概率大。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-录取",
        "question": "老师您好，我是四川省考生，分数344，报考本学院的专业，工业互联网应用机会大吗？",
        "answer": "根据你的描述，可以填报我们学校，机会大。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-报考",
        "question": "请问我家孩子，湖北物理组335分，报考贵校有希望录取吗？",
        "answer": "湖北物理组，335分，可以冲一冲填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-湖北文科，贵校今年有小学教育这个专业吗？369能录吗？",
        "question": "湖北文科，贵校今年有小学教育这个专业吗？369能录吗？",
        "answer": "我们学校有“小学教育”这个专业，你的这个分数可以填，但是专业组要填对。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-招生",
        "question": "贵校今年在贵州招生吗？有什么招生专业，贵校有专升本专业吗？",
        "answer": "我们2024年在贵州有招生计划，在贵州的代码为1379，具体专业见填报志愿指南。每一个学生都有专升本可能。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-小学教育",
        "question": "河南理科310报小学教育及英语教育录取几率大吗",
        "answer": "根据你的描述，建议你填报其它专业，并且服从专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-录取",
        "question": "老师，河北省理科379分能来贵校吗？",
        "answer": "根据你的描述，可以填报我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-2024毕业生",
        "question": "湖北物理349可以上可以报上你们学校吗",
        "answer": "根据你的描述，找对专业组可以填报我们学校，并且服从专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-江西美术生",
        "question": "你好，文化分323专业分219综合分435.25综合排名18514录取几率大吗",
        "answer": "我们2024年在江西无艺术类招生计划，你可以做为历史考生按文化分填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-海南录取",
        "question": "海南410有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "根据你的描述，可以填报我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-报考",
        "question": "湖北纯理，男，345分，位次19万，有概率被贵校录取吗？",
        "answer": "根据你的描述，可以填报我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-专升本",
        "question": "老师您好！就读该校的第05组可以进行统招的专升本吗？",
        "answer": "我们所有的学生都有专升本的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-投档",
        "question": "您好我是浙江的考生，文科分数442位次22万左右，想要报考贵校的音乐教育专业，希望大吗？",
        "answer": "根据你的描述，可以填报我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-请问江西文科生316 位数153193能选贵校哪些专业",
        "question": "请问江西文科生316 位数153193能选贵校哪些专业",
        "answer": "根据你的描述，可以填报我们学校。我们在江西的代码为6587"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-艺术设计类就业率和专升本率",
        "question": "艺术设计类就业率和专升本率怎么样？高吗？",
        "answer": "我校艺术类专业有音乐教育、美术教育、艺术设计、数字媒体艺术设计。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-艺术设计类就业率和专升本率",
        "question": "艺术设计类就业率和专升本率怎么样？高吗？",
        "answer": "我们艺术类专业有音乐教育、美术教育、艺术设计、数字媒体艺术设计。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-JZ",
        "question": "河北考生421分理科能否报考贵校小学英语专业",
        "answer": "物理类，小学英语教育可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-录取线",
        "question": "河南理科往年录取最低线多少",
        "answer": "河南2023文科349分，理科334分。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分，是物化生，有望被贵校录取吗",
        "answer": "荆州理工职业学院，2024年在福建有招生计划，代表为8290"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-录取",
        "question": "技能高考护理批468分能稳上药品生产技术专业吗？",
        "answer": "湖北护理类，468分填报概率大，较稳。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-湖北理科331分",
        "question": "湖北女生，理科物化生，总分331分，有希望进贵桥吗？有什么适合的相关专业？",
        "answer": "湖北理科331，填报我们学校只能冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-体育类综合分441报你们学校可以不",
        "question": "。。",
        "answer": "湖北体育综合441分，可以填报我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-江西考生",
        "question": "物理组308分有机会吗",
        "answer": "江西，物理308可以填报我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-录取",
        "question": "湖北高考物化政354能否报贵校，在贵校能报哪些专业",
        "answer": "我们学校在物理类设有4个专业组，共41个专业，根据你的情况可以冲一冲填报我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-湖北录取",
        "question": "请问湖北364分考取贵校概率大吗",
        "answer": "我校在湖北物理类设有4个专业组，共41个专业，可以在8月6—9日填报我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-咨询",
        "question": "湖南理科生.223分有机会进入贵校吗",
        "answer": "我们建议300分填报。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-录取",
        "question": "湖北考生349能被贵校录取吗",
        "answer": "我们学校设有4个专业组，共41个专业，你可以在8月6—9日冲一冲填报。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-你好",
        "question": "江西物理类考试321能不能稳上贵校推荐什么专业能上",
        "answer": "按照你的描述，可以填报我们学校。具体专业请祥见你们当地招考杂志。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-录取",
        "question": "广东省理科生200分有机会被录取吗",
        "answer": "我们建议300分以上的考生填报我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-录取",
        "question": "老师你好，我是湖南物理方向考生，分数为324分，可以报贵校的智能光电技术吗？",
        "answer": "湖南物理324分，可以填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-录取",
        "question": "湖北考试，物化政261，有希望被贵校录取吗",
        "answer": "我们建议330分以上考生填报。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-分数线",
        "question": "请问湖北考生理科360能进贵校吗",
        "answer": "我们学校设有4个专业组，共41个专业，你可以在8月6—9日填报。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-四川考生",
        "question": "文科357报汽车制造类可以上吗",
        "answer": "四川文科357分可以填报我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-高职高专批",
        "question": "河南理科310分有望被贵校录取吗",
        "answer": "根据你的描述，可以填报我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-湖北理科330行吗？",
        "question": "哎",
        "answer": "我们学校设有4个专业组，共41个专业，你可以在8月6—9日冲一冲填报。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-录取",
        "question": "湖北理科375分能被贵校录取吗？",
        "answer": "我们学校设有4个专业组，共41个专业，你可以在8月6—9日填报。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-河南文科体育",
        "question": "河南文化成绩268体育专业成绩104，可以填报该校的体育教育专业吗?",
        "answer": "我们学校的体育教育专业，是按文科和理科文化成绩填报的。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-录取",
        "question": "四川文科346分可以录吗",
        "answer": "四川文科346分可以填报我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-可以读吗",
        "question": "我四川文科373，有希望读你们学校吗",
        "answer": "四川文科373分，可以填报我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-湖北体育生",
        "question": "湖北体育生统考463，请问贵校录取吗",
        "answer": "按你所描述，可以填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-录取",
        "question": "湖北理科334可以录取吗？什么专业?",
        "answer": "我们学校设有4个专业组，共41个专业，你可以在8月6—9日冲一冲填报。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-录取",
        "question": "四川文科321有希望上你们学校吗",
        "answer": "四川文科321分可以填报我们学校。具体可以电话咨询07168517410"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-录取",
        "question": "湖北荆门考生首选物理类339分能被贵校录取吗",
        "answer": "我们学校设有4个专业组，共41个专业，你可以在8月6—9日冲一冲填报。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-湖北技能高考汽修专业能报考该学院吗",
        "question": "老师你好，技能高考汽修专业300分能报考该院校吗？",
        "answer": "按照你的描述，汽修类可以填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-会计专业录取分数和专升本录取比例",
        "question": "贵校理科学会计专业大概需要多少分？去年贵校的专升本录取比例是多少？",
        "answer": "湖北财经类，如果按一分一段表，折算分数为384。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-河南考生",
        "question": "河南理科328想考电气自动化专业，可能录取吗？",
        "answer": "根据你的描述可以填报我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-录取",
        "question": "四川文科321有希望读你们学校吗",
        "answer": "根据你的描述可以填报我们学校。具体咨询电话07168517410"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-你好",
        "question": "请问河南文科336可以报考贵校的小学教育专业吗",
        "answer": "根据你的描述，河南文科336分可以填报我们学校，具体电话咨询07168517410"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-河南理科",
        "question": "284河南来贵校可以吗",
        "answer": "根据你的描述，河南考生我们建议300分以上填报。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-广东物化地307，专科排位409600",
        "question": "愿意服从调剂，按最低分专业能录取吗",
        "answer": "根据你们的描述可以填报我们学校，具体可以电话咨询07168517410"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-录取",
        "question": "河南理科360概率大吗？",
        "answer": "我们学校在河南录取代码为8856，360理科录取概率大。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-四川考生",
        "question": "文科365有机会考取贵校机电一体化吗？",
        "answer": "可以填，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-劳烦询问一下",
        "question": "四川文科365考取贵校机会大吗？",
        "answer": "我们去年在四川文科录取的最低分数为344"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-录取",
        "question": "四川文科338今天可能报嘛？什么专业合适",
        "answer": "四川文科可以填报，至于专业，要看你自己的喜好来填报。机械、计算机、商学类、建筑、艺术、体育我们学校都有。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-河南文科",
        "question": "今年河南340左右可以报吗？",
        "answer": "可以填，我们学校在河南代码8856，具体专业见填志愿书的文科692页"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-河南文科",
        "question": "今年河南340左右可以报吗？",
        "answer": "可以填报，我们学校在河南代码8856，具体专业见志愿文科692页。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州理工职业学院",
        "title": "荆州理工职业学院-河南 荆州",
        "question": "河南考生文科生大概多少分？可以报考我校录取？300分可以吗？几率大吗？去年最低分和最高分是多少？",
        "answer": "河南300分可以冲一冲填报我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-调剂规则",
        "question": "如果本人填报了贵校不同专业组，第一个专业组的意向专业未录取，会不会直接在第一个专业组调剂，还是会考虑填报的第二个专业组里面的专业看是否能录取",
        "answer": "如果进了第一个专业组，那就只能在第一个专业组调剂"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "河南理科559排名61900多名，有希望被贵校本科一批普通类录取吗？",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-三峡大学录取",
        "question": "湖南全文532，省排13830，有望被贵校财务管理录取吗",
        "answer": "请参考去年的招生专业的录取位次，如果今年你的位次高于你想报考的专业去年位次，鼓励填报！"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-就业率，保研",
        "question": "请问贵校药学专业就业率如何，有保研吗？",
        "answer": "就业率90%以上，一般去到人福医药、东阳光、恒瑞医药、药明康德等大厂。\n      专业拥有5%的保研比例。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-湖北美术生",
        "question": "综合分594，位次4651，有希望进三峡吗",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-海南考生",
        "question": "物化生555 排名21800能上三峡大学吗",
        "answer": "冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-民族预科班",
        "question": "湖南省历史类26000+有望进贵校的民族预科班吗？",
        "answer": "请参考去年的招生专业的录取位次，如果今年你的位次高于你想报考的专业去年位次，鼓励填报！"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "请问湖北物化生541能上贵校什么专业",
        "answer": "这个分数进不来我校"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-咨询",
        "question": "历政地548分可报考贵校法学吗",
        "answer": "需要冲一冲，不够稳"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-体育生",
        "question": "综合分559被贵校录取的希望大吗",
        "answer": "请参考去年位次，如果今年位次高于去年位次，鼓励填报！"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-报考咨询",
        "question": "你好，请问物化地604能上贵校的电气工程及其自动化专业吗？如果能，请问是否有体检要求或者单科分数要求？",
        "answer": "我校认为这个分数问题不大。色盲不能被录取。其他没要求。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-奖励规则",
        "question": "您好，我看贵校在此阳光网站上的招生细则上有一个奖励规则是外省学生高于特控线31到50分奖励奖学金¥5000，即日起生效 是真实的吗？",
        "answer": "那估计这个是很久没更新的消息了。目前我校已没有这种奖励。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-高考咨询",
        "question": "您好，请问江西省两万五千六百名能录取到贵校的水文和水资源工程或者是医学影像学专业吗",
        "answer": "要冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-咨询",
        "question": "老师我是江苏文科考生，534可以上贵校吗",
        "answer": "请参考去年位次，如果今年位次高于去年位次，鼓励填报！"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-广东物理考生",
        "question": "老师您好，我是广东省物理考生，位次36426 想报考贵校的智能电网信息工程专业，请问录取概率大吗？",
        "answer": "录不上的概率更大"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-福建考生报考及专业",
        "question": "物化地，512，65625，报考贵校有希望吗？能报考核工程吗",
        "answer": "没希望"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-预科",
        "question": "贵校在内蒙古招收少数民族预科班么 贵校往年的少数民族预科班分数线是多少 对语种有无要求",
        "answer": "请参考去年位次，如果今年位次高于去年位次，鼓励填报！对语种没要求。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "河南，文科553报考贵校什么专业有机会录取？",
        "answer": "请参考去年我校在河南省招收的文科专业位次，如果今年你的位次高于去年位次，鼓励填报！"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-能否入围本校",
        "question": "加民族分526，位次14917，能否进入本校预科班？",
        "answer": "冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-湖北女生548分，想报法学汉语言，机率大吗，会不会被调剂",
        "question": "湖北女生548分，想报法学汉语言，机率大吗，会不会被调剂",
        "answer": "可以冲一冲，这个分数不够稳"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-转专业",
        "question": "老师 今年排名66810 高校转专业的政策是怎样的",
        "answer": "只要不挂科，就能申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-志愿顺序前后对录取有影响吗",
        "question": "志愿顺序前后对录取有影响吗",
        "answer": "我建议把你想报考的学校和专业放前面"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-艺术生",
        "question": "本人2023年湖北考生，音乐教育264.78，综合分600整，全省排名745，有机会上贵校吗？",
        "answer": "要冲，这个分数不够稳"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-报考咨询",
        "question": "河南考生省排名45000左右有望录取贵校什么相对可以的专业",
        "answer": "请参考去年的招生专业的录取位次，如果今年你的位次高于你想报考的专业去年位次，鼓励填报！"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "请问江苏文科生534，位次24576，可以报考英语专业吗？",
        "answer": "冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-中外合作办学毕业证书，跟普通毕业证书，有什么不同的地方",
        "question": "请问，中外合作办学毕业证书，跟普通毕业证书，有什么不同的地方？",
        "answer": "没区别"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-投档比例 录取",
        "question": "请问贵校投档比例是多少？ 福建 历史组 522 排名8864 特控线519 录取贵校机会大吗？",
        "answer": "1:1.有很大概率被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "1.设计类专业是否有保研资格 2.各方面均合格且服从调剂是否有退档风险 3.调剂是在专业主内调剂还是在院内调剂 4.外语语种为日语可否用日语相关等级考试换取学分毕业",
        "answer": "有保研资格。\n      只要进档，身体没问题，不会退档\n    组内调剂"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "物化生省排16155，588分，能上贵校电气类专业吗，看到贵校电气类专业还细分了方向比如电气工程及其自动化(输电线路工程方向)，请问有什么区别？",
        "answer": "请参考去年的招生专业的录取位次，如果今年你的位次高于你想报考的专业去年位次，鼓励填报！"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-江苏物化生540分位次92000+",
        "question": "江苏物化生540分位次92000+是否可以进贵校，如果想转专业，转专业的具体要求是什么？",
        "answer": "要冲一冲。只要上半学期不挂科，就能申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-文科转专业问题",
        "question": "请问老师， 如果文科女生 选 的是历政地， 进校后能不能转专业到中医临床类？去年贵校中医临床类招文科生，今年不招了。",
        "answer": "不可以。中医今年仅限物理+化学选科才能报考。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-中外合作办学",
        "question": "中外合作办学是4+0还是3+1",
        "answer": "4+0"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-湖北舞蹈",
        "question": "湖北舞蹈生专业244 文化368 综合562.4 排名296 报考本校希望大吗",
        "answer": "冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-专业咨询",
        "question": "湖北2024年历史类560分能上贵校的法学专业吗",
        "answer": "我认为希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-湖北物化生599分能上贵校电气工程及其自动化吗",
        "question": "湖北物化生599分能上贵校电气工程及其自动化专业吗",
        "answer": "我认为希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-国家专项计划和地方专项计划怎么填报",
        "question": "湖北招生考试杂志19期上关于三峡大学的各专业组中无专项计划的专业组或者备注",
        "answer": "在志愿填报系统里有国家专项和地方专项专门填报的表格。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-投档比例",
        "question": "贵校舞蹈专业在重庆招收2人，投档比例多少？1：1吗？不同专业，不同地区投档比例是否不同？",
        "answer": "1:1，我们全国艺术类投档比例都是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-山东考生物化生531分选核工程与核技术有希望进入贵校吗",
        "question": "山东考生物化生531分选核工程与核技术有希望进入贵校吗",
        "answer": "冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-投档比",
        "question": "贵州没有服从调剂的选项，被贵校提档后有被退档的风险吗？",
        "answer": "进档后，只要身体没问题，不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "青海文科434分，位次3292，有无录取希望",
        "answer": "希望很大，鼓励填报"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "湖北历史类考生547分有希望报考贵校汉语言文学专业吗",
        "answer": "可以冲，但是这个分数不太稳"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-国标生（三峡大学）",
        "question": "这边招国标生吗?我是江西舞蹈生二排在1255名有机会上贵校吗？专业227.5文化340，综合分数454.38，这边舞蹈专业的住宿条件怎么样",
        "answer": "我校不限舞种。请参考去年的招生专业的录取位次，如果今年你的位次高于你想报考的专业去年位次，鼓励填报！"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-三峡大学-湖北考生",
        "question": "湖北考生532，位次62000左右，可以报考贵校的医学影像学吗？该专业有什么报考要求吗",
        "answer": "这个分数进不来我校。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-广西体育生",
        "question": "广西体育类23年最高综合分和最低综合分是多少",
        "answer": "468和448"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-湖北物化地",
        "question": "湖北物化地513报贵校的电气或者电子信息专业有希望录取吗，或者哪些专业有希望",
        "answer": "568报电气没希望，计算机专业概率很大。我校没有电子信息专业。   513进不来我校"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-研究生",
        "question": "请问保研的前提下可以考研吗",
        "answer": "保研成功后会签署协议。不去会被视为违约。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-投档比",
        "question": "请问贵校在重庆的投档比是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "你好，广东考生，历政地，520分，全省排名27271，可以报投资学、供应链管理专业吗，服从调剂可以被录取不？",
        "answer": "可以放第一志愿冲"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-老师，我是山东男生，物化生，考了436分，可报考贵校的专科吗",
        "question": "老师，我是山东男生，物化生，考了436分，可报考贵校的专科吗",
        "answer": "我校没有专科。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-咨询",
        "question": "你好湖北历史方向521分应该没有希望录取吧",
        "answer": "没有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "老师，您好，我是湖北考生，选科是物化生，596分，位次是19537，有希望上贵校的电气自动化专业吗？谢谢解答",
        "answer": "建议可放第一志愿冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "安徽省考生，考分580，位次三万八，是否可以报考贵校能源与动力工程专业",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-美术报考生咨询",
        "question": "河北美术生文化420美术341，综合511.25 ，位次排名大概4497 报考贵校是否有希望",
        "answer": "请参考去年位次，如果今年位次高于去年位次，鼓励填报！"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "理482报考贵校制药工程建不建议冲一冲呢？谢谢",
        "answer": "请参考去年位次，如果今年位次高于去年位次，鼓励填报！"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-投档比",
        "question": "请问贵校的投档比是多少？",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "广西物化地女526 38785 报考贵校的核工程与和技术 ，服从调剂，被录取的概率大吗？",
        "answer": "服从调剂，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-江苏美术生投档",
        "question": "江苏美术生（历史类），平行志愿投档，体检合格且服从调剂，是否进档不退档。",
        "answer": "是，不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-专业 问题",
        "question": "请问一下03组 汉语言文学是师范类专业 吗？",
        "answer": "有师范方向，也有非师范方向。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取概率",
        "question": "湖北历政地528能冲吗",
        "answer": "鼓励冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-四川文科543，位次13591",
        "question": "贵校有开设汉语言文学专业吗？四川文科543，位次13591能上这个专业吗？",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-安徽物化考生排名45524",
        "question": "请问有机会被贵校录取吗",
        "answer": "建议把三峡大学放第一志愿冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-调剂会跨专业组吗",
        "question": "调剂会跨专业组吗，进档会退档吗",
        "answer": "不会，都是组内调剂。进档后，服从调剂，且身体无问题，不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-色弱能否报考三峡大学美术学、设计学、视传达？",
        "question": "色弱能否报考三峡大学美术学、设计学、视传达？",
        "answer": "不可以"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-转专业",
        "question": "老师好，我是天津考生男物化组合，567分位次20336，特别心仪贵校的电气工程及其自动化，能否冲一下1组，如果能被别的专业录取，可以转专业吗？",
        "answer": "这个分报考电气希望不大。可以进来后转专业到电气中外合作办学，比较容易"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-能否录取",
        "question": "本人系贵州2024届考生，高考总分586，位次12248，不知能否被贵校电气工程自动化专业录取？同时想知道贵校保研率如何？谢谢",
        "answer": "鼓励报考。保研率各专业都是5%"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-物生地，如果被08组录取后续能否转入工科（捆绑化学）专业？",
        "question": "物生地考生，由于没选化学，报不了机械、电子、计算机这些专业，如果被贵校08组录取后，一年后学习达标的情况下，能否申请转工科（捆绑化学）的专业？",
        "answer": "不可以"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-日语生",
        "question": "贵校有没有学日语的地方，或者自己学，用日语当外语考试过级？学日语的可不可以保研？",
        "answer": "可以辅修日语。小语种考进来的进校后统一学习英语。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "你好，广东考生，历政地，520分，全省排名27271，可以报投资学专业吗",
        "answer": "鼓励报考。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "湖北 史地政 544分 能考上贵校什么专业 文科进入学校后可以转专业吗 需要满足什么条件 文科类硕士点是什么专业的",
        "answer": "除了汉语言文学和法学其他都可以报考。进校后可以转专业，上学期不挂科即可申请。所有文科专业都有硕士点。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-招生",
        "question": "1.投档比例是1：1吗 2.是否设有专业极差",
        "answer": "是。没有级差。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-加分政策",
        "question": "是否三峡大学每个专业都认可四川省少数民族加分政策？",
        "answer": "只要贵省教育主管部门认定可以加分，那我们就认可加分。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-转专业",
        "question": "转专业条件是什么，容易不容易?",
        "answer": "上学期不挂科就行"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-转专业",
        "question": "你好播音专业可以转为非艺术专业吗，条件是什么",
        "answer": "不可以转"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "你好，我是湖北省24届播音生，综合分719排名448，此排名去年对应分数为748，请问有机会冲贵校吗",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-专业录取",
        "question": "贵州物化3万名有机会被贵校电气专业录取吗",
        "answer": "请参考去年位次，如果今年位次高于去年位次，鼓励填报！"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-报考",
        "question": "您好 湖南考生历史组合省排13400 有机会报考贵校吗",
        "answer": "请参考去年位次，如果今年位次高于去年位次，鼓励填报！"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-投档比",
        "question": "请问贵校投档比是多少，是否承诺提档不退档",
        "answer": "1比1，只要服从调剂，身体没问题，进档不退档"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "请问河南省文科学生文化课307，美术分202有希望被高校录取吗",
        "answer": "请参考去年位次，如果今年位次高于去年位次，鼓励填报！"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-湖北历史向518能考上贵校吗",
        "question": "省排名17038",
        "answer": "不行"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-物化生569分能上贵校的计算机专业吗？",
        "question": "湖北考生",
        "answer": "我觉得希望很大，鼓励报考"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-招生咨询",
        "question": "湖北物化生559位次42136，可以冲本校的医学影像学吗，或者水利水电工程吗？",
        "answer": "我觉得分不够，可以报考其他专业进来，然后转专业"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-预科",
        "question": "今年湖南物理类516分，能否上三峡少数民族预科班？预科班能否转专业？",
        "answer": "请参考去年位次，如果今年位次高于去年位次，鼓励填报！预科班不能转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-院校专业组代码",
        "question": "如何查贵校院校专业组代码",
        "answer": "翻阅每人4本的招考杂志。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "老师您好，江西考生物理组，再选科目是化学和生物，分数479能否进入贵校学习",
        "answer": "请参考去年位次，如果今年位次高于去年位次，鼓励填报！"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-少数民族预科班",
        "question": "你好，我是湖南考生，考三峡大学少数民族预科班有少么条件，能否转专业？",
        "answer": "你有少数民族预科生身份才能报考。不能转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "江西物化生473排名119991有机会被录取吗",
        "answer": "请参考去年位次，如果今年位次高于去年位次，鼓励填报！"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取问题咨询",
        "question": "老师您好，青海理科考生高考成绩为462，普通段排名3824，国家专项排名为1142，被贵校录取几率有多大。如果能录取，有哪些专业可以被录取。",
        "answer": "请参考去年位次，如果今年位次高于去年位次，鼓励填报！只要你今年的位次比去年录取的专业位次高的专业，你都可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "贵校投档比为多少 音乐教育综合分433 排名为5462 报考贵校录取率为多少 服从调剂 是否会滑档",
        "answer": "1比1.   请参考去年位次，如果今年位次高于去年位次，鼓励填报！"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-湖北物理565能上工程造价专业吗？就业情况怎么样？",
        "question": "湖北物理565能上工程造价专业吗？就业情况怎么样？",
        "answer": "我觉得希望很大，可把三峡大学放第一志愿报考。该专业是国家一流本科专业，拥有博士点，就业前景非常好。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "湖北文科546位次10229左右希望大吗？",
        "answer": "把三峡大学放第一志愿填报，我觉得希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-江西综合分521.91，位次2843，美术学报考贵校希望大吗",
        "question": "江西综合分521.91，位次2843，美术学报考贵校希望大吗",
        "answer": "请参考去年位次，如果今年位次高于去年位次，鼓励填报！"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-对口援疆",
        "question": "请问对口援疆批次录取后支持转专业吗？转专业政策是什么？",
        "answer": "只能在援疆专业中互转。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-江西综合分521.91，位次2843，美术学报考贵校希望大吗",
        "question": "江西综合分521.91，位次2843，美术学报考贵校希望大吗",
        "answer": "请参考去年位次，如果今年位次高于去年位次，鼓励填报！"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-贵州物化地录取",
        "question": "您好老师！贵州排位68015有望冲贵校哪个专业？",
        "answer": "我感觉这个排位进不来我校"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-江苏艺术生咨询",
        "question": "招办老师：您好！！咨询一下 ，器乐中阮，高考投档位次621，投档分467分，被贵校录取概率多大？谢谢！！",
        "answer": "请参考去年音乐学位次，如果今年位次高于去年位次，鼓励填报！"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "男 史政地540分有专业能填报吗",
        "answer": "鼓励填报历史类专业，录取希望非常大。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-报考咨询",
        "question": "老师：您好！山西理工565 省批次17747 是否建议报考贵校 如果可以 能进贵校的哪些专业",
        "answer": "欢迎报考，电气需要冲一冲，其他专业基本都能报。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-湖北招生",
        "question": "湖北物化生558男生报考贵校概率大吗",
        "answer": "要冲，把三峡大学放第一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-湖南文科历政地511能读本校吗",
        "question": "湖南文科历政地511能读本校吗",
        "answer": "我觉得分数不够进不来"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-咨询",
        "question": "河南文科314，位次227080；美术216，位次27509能报贵校吗、录取率有多少、能报什么专业",
        "answer": "请参考去年位次，如果今年位次高于去年位次，鼓励填报！"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-有没有附带有专业组别的招生章程？",
        "question": "有没有详细的附带专业组别和位次的招生章程？",
        "answer": "关注三峡大学微信公众号，近三天有一期就是电子版招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "湖北史地政519/16600,有希望报考贵校么",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-中医学",
        "question": "要选有物理才能填报吗",
        "answer": "物理+化学"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取位次",
        "question": "甘肃考生男生物化生，位次28609能报贵校吗？如果可以能报哪些专业？",
        "answer": "可以报，根据去年的位次看，也就刚刚能进的位次，需要冲一冲。你自己可以根据去年的位次，找与今年你的位次相匹配的专业"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-播音主持录取",
        "question": "播音主持艺术生总分733，排名361是否有有机会录取",
        "answer": "鼓励报考"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-专业保研",
        "question": "麻烦问下咱们学校的机械设计制造及其自动化专业的保研情况怎么样",
        "answer": "5%的保研比例"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-地方专项计划",
        "question": "地方专项计划入学后有什么条件，如协议，地方专项计划能降低多少分，大概一个区间，特别是电气，能大概降多少分",
        "answer": "地方专项的资格是在高考前就确定了，不存在什么条件协议。能降多少分要看专业，电气去年和普通类比降了差不多10分。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-咨询",
        "question": "男生史政地组合538分，能上贵校吗？请推荐一下专业",
        "answer": "鼓励把三峡大学放第一志愿报考。数学好可以报考经济管理类，想考公考编可以报语言类"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "请问安徽省物理方向597，可以填报贵校的电气工程及其自动化专业吗。",
        "answer": "25000位以内鼓励报考"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-中外合作办学",
        "question": "我是安徽考生，想要报名贵校电气及其自动化（中外合作办学），该专业位于004专业组，但该专业组只有一个专业，请问该专业提档比例是不是1:1，会不会出现退档的情况，谢谢老师",
        "answer": "是1:1。单独的一组，你进档了就能录，不然不会进档"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-三峡大学",
        "question": "江苏物化地574，省位53500，能上贵校03专业组吗",
        "answer": "请参考去年位次，如果今年位次高于去年位次，鼓励填报！"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "老师您好，我是江苏文科考生，位次大概37000+，有望录取吗？贵校今年在江苏不招收汉语言文学专业，若是服从调剂的话，转专业可能性大吗？",
        "answer": "你这个位次我感觉进不来"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-急需",
        "question": "湖北考生、物理类542，没有学化学。可以报考哪些专业会被录取？",
        "answer": "这个分数我估计进不来我校"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-预科升学",
        "question": "老师您好！贵校预科专业范围有哪些啊，有具体目录吗",
        "answer": "所有专业可选"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-投档比",
        "question": "贵校今年的投档比是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-报考",
        "question": "我是湖南省器乐专业生主修二胡，辅修声乐【美声】。我的音表综合分299.5，排名2005名，音教综合分297.4排名1137名。如若报考贵校是否有机会被录取。盼回复！",
        "answer": "请参考去年位次，如果今年位次高于去年位次，鼓励填报！"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "老师您好。本人高考分数563【物理】，且通过了地方专项计划的审查，请问能填报贵校吗？",
        "answer": "鼓励报考"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-请问三峡大学录取江西舞蹈生投档比是多少，舞蹈专业在哪个校区呢",
        "question": "请问三峡大学录取江西舞蹈生投档比是多少，舞蹈专业在哪个校区呢",
        "answer": "1:1，我校所有专业都在主校区"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "请问老师，四川考生理科567，位次52970能报考贵校吗",
        "answer": "要冲一冲，只能选去年位次最低的专业进来。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-河北美术生",
        "question": "老师你好，河北美术生河北排名多少位有机会被本校录取，比较推荐哪些专业呢？谢谢！",
        "answer": "请参考去年录取的最低分位次，如果今年位次高于去年位次，鼓励填报！"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "老师您好！请问安徽物化 生男 492分能录取吗？谢谢",
        "answer": "请参考去年最低分位次，如果今年位次高于去年位次，鼓励填报！"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-报考咨询",
        "question": "老师您好，我是河南考生理科593，位次是28637，是否建议报考贵校的电气工程及其自动化？",
        "answer": "感觉差那么一点点位次，20000位就好了。这个排位可冲电气的中外合作办学。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-体检要求",
        "question": "色弱考生可以报贵校的电气工程及其自动化吗",
        "answer": "可以报考。但是绝大多数电网公司在招聘的时候对色弱有限制。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-再选科目",
        "question": "请问贵校对电气工程及其自动化和计算机类对选课有要求吗",
        "answer": "必须物理+化学"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "男政史地生557能填报吗，有机会录取吗",
        "answer": "历史类专业任选，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "请问老师湖北省舞蹈生专业分240.4，文化分320，综合分528能被贵校录取吗？",
        "answer": "请参考去年位次，如果今年位次高于去年位次，鼓励填报！"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-报考咨询",
        "question": "老师您好 河北物化生575 省排32673名 是否建议报考贵校 如果可以 能进贵校的哪些专业",
        "answer": "除电气专业，其余专业均可报考，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-江苏省音乐教育类方向",
        "question": "江苏省音乐教育类方向投档综合分468，位次608，文化分464有望报考贵校吗？谢谢",
        "answer": "请参考去年位次，如果今年位次高于去年位次，鼓励填报！"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-转专业",
        "question": "转专业的条件是什么",
        "answer": "上学期不挂科，申请即可"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "广西物理类469分位次77634可以报贵校哪些专业,服从调剂",
        "answer": "请参考去年各专业位次，如果今年位次高于去年位次，则都可以大胆填报！"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-是否有机会报考贵校",
        "question": "湖北襄阳历政生考生536位次12231～12476是否有机会报考贵校，如能建议什么专业",
        "answer": "除汉语言文学和法学专业，其他专业均可填报，需把我校放第一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-湖北考生",
        "question": "舞蹈综合分545 可以填报吗",
        "answer": "请参考去年位次，如果今年位次高于去年位次，鼓励填报！"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "今年湖北546，位次51045可以报吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "请问广西2024届考生高考分数506，位次排在五万名左右，不知道能否有机会被贵校录取",
        "answer": "请参考去年位次，如果今年位次高于去年位次，鼓励填报！"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "湖北省美术生综合分635.2有希望报考此贵校吗",
        "answer": "请参考去年位次，如果今年位次高于去年位次，鼓励填报！"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "请问老师湖北的舞蹈生专业分240.4，文化分320，综合分528有望报考贵校吗？",
        "answer": "请参考去年位次，如果今年位次高于去年位次，鼓励填报！"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-湖北考生物化生542 可以选哪些专业？",
        "question": "湖北考生物化生542 可以选哪些专业？",
        "answer": "这个分数进不来三大。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "请问江西534，位次51000有机会被贵校录取吗",
        "answer": "请参考去年位次，如果今年位次高于去年位次，鼓励填报！"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "贵州物理2.2w名报考贵校临床，概率多大？在招生网上的往年录取分上没有排名显示",
        "answer": "排位请自行对照本省一分一段表查阅。参考往年位次，如果今年位次高于去年位次，鼓励填报！"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-预科",
        "question": "主要的学习内容有哪些？预科一年结束后，怎样分配专业呢？",
        "answer": "只要是语文、数学、外语、民族学等通识课程。一年结束后，结合综合测评成绩和考生意愿分配专业。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "物化生574能进电气类吗",
        "answer": "请参考去年位次，如果今年位次高于去年位次，鼓励填报！"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-河南音乐考生",
        "question": "河南音乐考生综合分497文化404音乐表演236音乐教育229可以报考本院校录取概率大吗？",
        "answer": "请参考去年位次，如果今年位次高于去年位次，鼓励填报！"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-湖北文科历政生",
        "question": "问一下湖北历政生11300名可以被贵校哪些专业录取",
        "answer": "除了法学、汉语言文学都可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-预科",
        "question": "贵校民族预科在本校培养嘛？去年预科录取最低分多少啊？在广西有录取计划嘛？文史类广西523，位次1万多可冲嘛",
        "answer": "在本校培养，广西有计划。请参考去年位次，如果今年位次高于去年位次，鼓励填报！"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "请问，安徽 物化生 电气工程及其自动化专业，去年录取位次是多少？谢谢！",
        "answer": "https://zs.ctgu.edu.cn/ctgu可登录三峡大学本科招生网自行查阅"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-专业",
        "question": "请问湖北历史类543在贵校报法学和汉语言文学专业的希望大吗？",
        "answer": "比较悬"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-老师你好，",
        "question": "我是云南理科考生，位次是18000位，录取到贵校的中外合作希望大吗？如果被贵校录取到普通专业后想转专业容易吗？",
        "answer": "请参考去年位次，如果今年位次高于去年位次，鼓励填报！我校去年80%的专业转专业成功率为100%"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "湖北艺术生（设计类），综合分618，省位次2817，能报考贵校的设计类专业吗？录取机会大吗？",
        "answer": "我觉得基本问题不大"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-北京考生",
        "question": "北京考生，492分，文史类，报考投资学或供应链管理专业是否有希望？",
        "answer": "请参考去年投资学位次，如果今年位次高于去年位次，鼓励填报！"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-重庆音乐生",
        "question": "老师你好，我想咨询一下，今年学校招重庆的音乐生吗，大概招的位次是多少。我今年在重庆音乐教育的综合排名是791，能上到该校吗？",
        "answer": "请参考去年位次，如果今年位次高于去年位次，鼓励填报！"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "江苏纯文科生527分2万七千名可以被贵校录取吗",
        "answer": "请参考去年位次，如果今年位次高于去年位次，鼓励填报！"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-电气工程及其自动化和电气工程及其自动化（输电运输）有什么区别",
        "question": "两者哪一个更适合女孩子学，就业有什么区别吗",
        "answer": "都可以读。电气偏重发电，输电偏重送电。就业都可以进两网。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-色弱考生报考问题",
        "question": "色弱考生报考三峡大学在哪些专业会有限制？",
        "answer": "化学、化学工程与工艺、药学、制药工程、生物科学、生物工程、环境工程、临床医学、医学影像学、中医学、护理学、体育教育、美术学、设计学类等专业不能报"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "老师你好，请问湖南物化生518分，排名68476。有机会进贵校吗?专业可选择哪些呢？",
        "answer": "请参考去年位次，如果今年位次高于去年位次，鼓励填报！"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取情况了解",
        "question": "湖北历史考生538，位次12008，报财务管理、金融希望大吗？",
        "answer": "鼓励把三大放第一志愿报考，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-预科",
        "question": "四川少数民族理501有机会报贵校少数民族预科班吗",
        "answer": "请参考去年位次，如果今年位次高于去年位次，鼓励填报！"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "广西物理类469分位次77634可以报贵校哪些专业",
        "answer": "请参考去年各专业位次，如果今年位次高于去年位次，鼓励填报！"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-选专业",
        "question": "物生地能选电气工程及其自动化吗？",
        "answer": "不行。必须有物理+化学。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "江西物理化学地理461分能录取吗",
        "answer": "请参考去年位次，如果今年位次高于去年位次，鼓励填报！"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-通信工程在云南的录取分数线",
        "question": "老师，你好，由于无法查到贵校通信工程近三年在云南的录取分数线，想请问一下，是否有具体要求",
        "answer": "请登录三峡大学本科招生网查询。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-江西考生",
        "question": "江西物化地484省排106600可以报贵校的二本工学专业吗",
        "answer": "我校是一本招生，没有二本。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "老师，美术艺术生综合分621，可以报考设计类吗？可以转专业吗，机率多大？",
        "answer": "请参考去年位次，如果今年位次高于去年位次，鼓励填报！艺术类专业不能转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-西文科五五千八百一十四位次能报三峡大学的法学专业吗",
        "question": "能转专业吗？",
        "answer": "请参考去年位次，如果今年位次高于去年位次，鼓励填报！我校80%额度专业转专业成功率为100%"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-贵校推免生的专业都有哪些",
        "question": "贵校保研的专业有哪些",
        "answer": "我校所有专业都有5%的保研比例。位列湖北省属高校前三位。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "本人为河南文科考生，2024高考成绩为541分，省排名为16148，能被贵校录取吗？",
        "answer": "请参考去年位次，如果今年位次高于去年位次，鼓励填报！"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-专业咨询",
        "question": "老师您好，如果以后想学会计，是读贵校的金融学较好，还是读贵校的财务管理较好啊",
        "answer": "财务管理，财务管理的核心课程就有会计学。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "老师，您好。江西物化政男生，总分570分，排名25256，报考电气工程及其自动化/水利水电专业录取机率大吗？谢谢。",
        "answer": "请参考去年位次，如果今年位次高于去年位次，鼓励填报！"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-四川舞蹈生",
        "question": "您好 四川舞蹈生 综合分477排名1600多文化328 有机会冲一下贵校么！",
        "answer": "请参考去年位次，如果今年位次高于去年位次，鼓励填报！"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-转专业",
        "question": "老师您好，想问学校转专业需要满足那些条件，转专业成功的概率大不大",
        "answer": "转专业只要提出申请即可。我校80%的专业转专业成功率近100%。少数专业需要考试选拔。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-询问调档线位次",
        "question": "四川考生2024年位次52000能上三峡大学吗",
        "answer": "请登录三峡大学本科招生网，参考我校往年位次，您的位次比我小往年录取位次高的话，则被录取的希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-转专业",
        "question": "老师您好，我想知道贵姓转专业转到水利水电工程难不难，需要满足那些条件",
        "answer": "我校每年转专业各专业热度不同。如果转入人数大于计划数，则需要通过考试排序，排在前面的学生允许转入。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-保研率",
        "question": "历年保研率是多少",
        "answer": "5%，位列省属高校前三。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-关于日语的问题",
        "question": "老师您好，我是湖北美术生，想报考设计专业，外语学的是日语 想问一下该专业可否能用日语替代英语在贵校毕业",
        "answer": "进校后统一学英语"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-录取",
        "question": "重庆1200位有望上电气工程自动化专业吗",
        "answer": "可以参考往年位次，如果比往年位次高，请大胆填报。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-舞蹈录取",
        "question": "老师，中国舞综合分480可以报贵校吗",
        "answer": "感觉比较困难。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-预科",
        "question": "请问预科生的学习内容有哪些？预科生直升院校的概率有多大；其次广西预科生的组合不一样今后要如何培养，我没有选化学，万一上了一年预科后我被分配到有关化学的班（工科类）怎么办",
        "answer": "主要是语数外和民族学等课程。预科生经过一年学习后，只要不留级，都可以进入本科专业学习。没有选化学，就只能选物理+不限的专业就读。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学",
        "title": "三峡大学-专业",
        "question": "老师，您好。江西物化政男生，水利水电工程今年在江西省招生计划有多少?这个专业近年毕业生就业情况如何?因2023年2024年都不是就业绿牌专业，不懂才请教您，谢谢.",
        "answer": "水利水电专业计划2个，就业率95%以上，学生主要进水利电力行业央企国企。不知道您所谓的就业绿牌专业是哪里统计的，我认为和我们实际情况不符。水利水电专业是我校王牌专业之一，就业非常好。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北警官学院",
        "title": "湖北警官学院-高考志愿",
        "question": "提前批湖北物化政522报考贵校有希望吗",
        "answer": "鼓励报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北警官学院",
        "title": "湖北警官学院-录取：江苏，物化",
        "question": "江苏，物化，534分， 1、计算机科学与技术(非公安类招生)(南校区) 2、信息安全(非公安类招生)(南校区) 这两个专业有希望录取吗? 有没有报考限制条件？体检上的",
        "answer": "没有限制，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北警官学院",
        "title": "湖北警官学院-录取分数线",
        "question": "请问湖北理科类男生491有机会录取贵校吗",
        "answer": "请加QQ咨询群：136013347，具体咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北警官学院",
        "title": "湖北警官学院-我来自湖北526可以报考贵校吗",
        "question": "物化生组合，听说今年会有多家组合",
        "answer": "请加QQ咨询群：136013347，具体咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北警官学院",
        "title": "湖北警官学院-录取",
        "question": "老师您好 本人湖北省考生，物化生527，可以通过本科普通批录取贵校公安专业吗？",
        "answer": "鼓励报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北警官学院",
        "title": "湖北警官学院-女生物生政510能报本校吗",
        "question": "女生物生政510能报本校吗",
        "answer": "请加QQ咨询群：136013347，具体咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北警官学院",
        "title": "湖北警官学院-报考",
        "question": "湖北理科467报考法学专业有希望吗？",
        "answer": "可以报考，冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "湖北警官学院",
        "title": "湖北警官学院-关于录取要求",
        "question": "湖北考生554分，想考取本校的网络安全与执法专业，请问对身体条件或成绩有什么要求吗",
        "answer": "请加QQ咨询群：136013347，具体咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北警官学院",
        "title": "湖北警官学院-美术生",
        "question": "艺术生，总分585，可以报吗？对单科有要求吗？数学有点差",
        "answer": "不招特长生，只看文化分"
    },
    {
        "schoolName": "湖北警官学院",
        "title": "湖北警官学院-能否录取",
        "question": "本省考生首选物理，总分410分，外语选的日语，能报考贵校吗",
        "answer": "我们是本科院校，要上本科线才能报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业职业技术学院",
        "title": "湖北工业职业技术学院-湖北工业职业技术学院",
        "question": "老师您好，江西美术生文化291专业246。综合分453。高职排15300。有机会上贵校吗？",
        "answer": "有机会，欢迎填报。招生咨询电话：0719-8126013，8126015，8126024."
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业职业技术学院",
        "title": "湖北工业职业技术学院-录取",
        "question": "您好，我是广西文科历政地考生，高考成绩是381排名在62013，如果服从调剂，能否报您本校的大数据与会计专业？",
        "answer": "可以的，我校是按照第一专业录取，请放心填报。招生咨询电话：0719-8126013，8126015，8126024."
    },
    {
        "schoolName": "鄂州职业大学",
        "title": "鄂州职业大学-录取",
        "question": "黑龙江考生，位次3万4能报考贵校护理吗",
        "answer": "我校去年在黑龙江录取分数线是304分 ，你可以参考这个分数线来填报，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-湖北考生",
        "question": "老师，您好！湖北物生地考生468分，能报考贵校什么专业，有希望被录取吗",
        "answer": "你好，我校今年物理类预估分为491，线下5分可以填报。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-报考",
        "question": "湖北物理方向516分能够报考口腔医学吗",
        "answer": "你好，我校今年物理类预估分为491，口腔医学建议520左右填报。可多选临床医学专业组一同填报。欢迎报考荆楚理工学院。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-专业",
        "question": "贵校在广西招生的计算机类包括哪些？招多少人？制药工程主要是哪个方向，",
        "answer": "你好，具体情况请参阅我校官方网站https://zsxx.jcut.edu.cn/info/1053/2086.htm"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-安徽",
        "question": "物化生140000名 有机会报考工商管理专业吗",
        "answer": "你好，我校2023年面向安徽录取的物理类最低位次为143809.欢迎报考荆楚理工学院。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-住宿",
        "question": "您好，请问贵校的住宿是全校统一的四人间吗？如果不是，具体如何分配呢？",
        "answer": "4-6人间，楼栋不同，人数不同。由学院具体分配。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-投档比",
        "question": "您好，请问今年贵校在贵州的投档比是多少？",
        "answer": "投档比是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-荆楚理工",
        "question": "您好 甘肃理科391 位次八万过点 能否被贵校的护理专业录取",
        "answer": "你好，我校2023年面向甘肃录取的理工类最低分为410.07，最低位次为44642，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-报考",
        "question": "福建物化生512 位次65715 有希望吗",
        "answer": "你好，我校2023年面向福建录取的物理类最低分为476，最低位次为70505，供参考。欢迎报考荆楚理工学院。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-我是湖北考生，历史方向471,31005",
        "question": "如果选择02组，服从调剂，录取概率大不大",
        "answer": "你好，我校今年历史类预估分为484，线下5分可以填报。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-荆楚理工学院",
        "question": "四川美术生综合分492录取几率大吗 招多少人 投档比是多少呢",
        "answer": "我校今年不对四川招收美术生"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-小语种考生",
        "question": "高考俄语考生录取后可以继续学俄语毕业吗，英语可以不学吗？",
        "answer": "我校有俄语公共外语课。可以俄语毕业。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "湖北男 物化生497 能被贵校工科录取吗",
        "answer": "你好，我校今年物理类预估分为491。欢迎报考荆楚理工学院。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-湖北物化生489能上啥专业",
        "question": "湖北物化生489能上啥专业",
        "answer": "你好，我校今年物理类预估分为491，线下5分可以填报。欢迎报考荆楚理工学院。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "湖北物化生492报工学能被录取吗？",
        "answer": "你好，我校今年物理类预估分为491。欢迎报考荆楚理工学院。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-转专业",
        "question": "你校是否可以转专业，转专业是否困难",
        "answer": "大一的第一、第二学期期末可以自愿提交申请，参加考试。通过后即可转专业成功。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-2024高考咨询",
        "question": "您好！本人是一名2024届的湖北考生。高考成绩为485，选科为物化政，想咨询下是否可以填报本校！",
        "answer": "你好，我校今年物理类预估分为491，线下5分可以填报。欢迎报考荆楚理工学院。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "物化地516报考口腔医学录取几率大吗？",
        "answer": "你好，我校今年物理类预估分为491，口腔医学专业建议520左右填报。可多选临床医学一组填表。欢迎报考荆楚理工学院。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-报考",
        "question": "湖北物化生日语生500分，报考贵校08组有希望吗？",
        "answer": "你好，我校今年物理类预估分为491。08组口腔医学专业预估分数为520左右。可选择其它组别的专业填报。欢迎报考荆楚理工学院。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "湖北历史考生 498位次22526被学校汉语言专业录取概率多少？",
        "answer": "你好，我校今年历史类预估分为484。首填首选相关专业。欢迎报考荆楚理工学院。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取咨询",
        "question": "请问今年湖北理科498有机会录取吗",
        "answer": "你好，我校今年物理类预估分为491。欢迎报考荆楚理工学院。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-报考",
        "question": "湖北物化生日语生500分，88668到89507名，报考贵校口腔医学有希望吗？",
        "answer": "你好，我校今年物理类预估分为491，口腔医学专业建议520左右填报。可以考虑填报09组临床医学专业。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-咨询",
        "question": "请问今年哪些专业组不是面向荆门市的",
        "answer": "你好，我们所有的专业组都面向全省，只有个别组面向荆门，请具体查阅专业分组情况。https://zsxx.jcut.edu.cn/info/1053/2086.htm"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-对视力和听力有什么要求",
        "question": "您好，我是荆门本地考生，请问该校对考生的视力和听力有什么要求吗",
        "answer": "你好，不同的专业队视力和听力的要求不一样，你的问题没有指向性内容，建议查阅《普通高等学校招生体检标准》。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-贵州美术生",
        "question": "双上线综合分462.09位次在7952有机会录取吗",
        "answer": "你好，我校2023年在贵州录取美术最低分为270左右，具体可查看我校官网相关信息https://zsxx.jcut.edu.cn/info/1055/1990.htm。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取 荆楚理工学院",
        "question": "四川理科位次95844 ，529分，可以在贵校的本科二批次被录取吗？",
        "answer": "你好，我校2023年四川录取理工类最低分为472.07，最低位次为141413。供参考。欢迎报考荆楚理工学院。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-色弱能否报考荆楚理工学院设计学？",
        "question": "色弱能否报考荆楚理工学院设计学？",
        "answer": "你好，根据《普通高等学校招生体检标准》的相关内容要求——"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-甘肃 荆楚",
        "question": "您好 甘肃理科391 位次八万过点 能否被贵校的医药卫生大类中的专业录取",
        "answer": "你好，我校2023年甘肃录取物理类最低分为410.07，最低位次44642，供参考。查阅我校官网相关信息https://zsxx.jcut.edu.cn/info/1055/1990.htm"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-请问湖北物化政480分报考贵校有没有希望",
        "question": "另外转专业有什么要求，谢谢",
        "answer": "你好，我校今年物理类预估分为491，线下5分可以填报。供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-报考",
        "question": "湖北物化生482服从调剂可以稳上贵校吗",
        "answer": "你好，我校今年物理类预估分为491，线下5分可以填报。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-省内考生物理方向486分",
        "question": "能否报贵校10组专业",
        "answer": "你好，我校今年物理类预估分为491，线下5分可以填报。欢迎报考荆楚理工学院。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "学的是物化生502分 报护理学可以吗？",
        "answer": "你好，我校今年物理类预估分为491，可以填报。欢迎报考荆楚理工学院。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-广东音乐表演",
        "question": "您好，我是广东省的考生，艺术类型为音乐表演——器乐钢琴表演，本科双过线，综合分486分，广东省排位2019，是否有望进入贵校",
        "answer": "你好，我校2023年录取广东省音乐表演最低分为472，供参考。欢迎报考荆楚理工学院。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取咨询",
        "question": "统考专业音乐表演 专业255 文化337综合分576志愿可以报嘛",
        "answer": "你好，我校音乐表演专业双过线即可报考。欢迎报考荆楚理工学院。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "你好，老师，江西2024年高考507分，27521名次，史政生，贵校医学、教育学和文学能录取吗？谢谢！",
        "answer": "你好，我校2023年在江西录取的历史类最低分为507.97，最低位次为27369，供参考。可进入我校官网进行查询https://zsxx.jcut.edu.cn/info/1055/1990.htm"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-物理类492 有机会进学校理工类专业吗",
        "question": "物理类492 有机会进学校理工类专业吗",
        "answer": "我校今年物理类预付分为491，可根据选科要求填报我校相关专业。欢迎报考荆楚理工学院。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "湖北省物化地528分，特控线525能报吗？可以报那些专业？口腔医学能报吗",
        "answer": "你好，此分数可以报考我校口腔医学专业，首填首选。欢迎报考荆楚理工学院。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-湖北考生投档",
        "question": "老师，你好，请问一下，湖北考生物化生 483分，想投档你们临床专业，有希望冲投吗，如能成功不被调剂，最好了",
        "answer": "你好，我校今年物理类预估分为491分，线下5分鼓励填报。供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-湖北历史489位次24924-25231有机会报考贵校吗",
        "question": "请问贵校的投档比是多少?如果我服从调剂的话，被贵校录取的几率大嘛?我是非荆门市的考生",
        "answer": "我校今年历史类预估分为484，可以填报我校相关专业。欢迎报考荆楚理工学院。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-湖北历史489位次24924-25231有机会报考贵校吗",
        "question": "请问贵校的投档比是多少?如果我服从调剂的话，被贵校录取的几率大嘛?我是非荆门市的考生",
        "answer": "我校今年历史类预估分为484，可以填报我校相关专业。欢迎报考荆楚理工学院。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "物化生495排名9w3可以报哪些专业 录取概率大吗",
        "answer": "我校今年物理类预估分为491，可以填报除口腔医学类的各组专业。欢迎报考荆楚理工学院。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "贵校今年投档比是多少",
        "answer": "我校投档比为1:1。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "你好，广东考生，音乐表演（声乐）方向合成总分455，排位：3719，可以报考贵校专业组204，音乐表演专业吗？",
        "answer": "我校去年录取的广东省音乐表演专业最低分为491分，供参考。同时可登录我校官方网站进行查询https://zsxx.jcut.edu.cn/info/1055/1990.htm"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-湖北历史489位次24924-25231有机会报考贵校吗",
        "question": "请问贵校的投档比是多少？如果我服从调剂的话，被贵校录取的机会大嘛?",
        "answer": "我校今年历史类预估分为484，可以填报我校相关专业。欢迎报考荆楚理工学院。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-河南考生文科262能录取贵校吗录取概率大吗",
        "question": "河南考生文科262能录取贵校吗录取概率大吗",
        "answer": "我校2023年录取的河南省文史类专业最低分为515，供参考。可进入我校官网进行查询https://zsxx.jcut.edu.cn/info/1055/1990.htm"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "您好，湖北美术考生，文化 416 专业 202 综合分 575 排名 6533 可以报考贵校吗？谢谢",
        "answer": "我校今年美术相关专业的预估分为561分。欢迎报考荆楚理工学院。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-报考",
        "question": "湖北历政地487（位次25517~25815）加上少数民族分497报考学校稳吗，可以报什么专业啊",
        "answer": "你好，我校今年历史类预估分为484。欢迎报考荆楚理工学院。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-江苏历史496",
        "question": "江苏历史496全省位次42146请问可以报考贵校吗",
        "answer": "你好，我校2023年在江苏录取历史类最低分为508，最低位次为36849.供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-湖北物生政488能上贵校吗",
        "question": "有什么专业能上？",
        "answer": "你好，我校今年物理类预估分为491，线下5分可以填报。未选化学仅可选04组相关专业填报。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-湖北物化地",
        "question": "湖北物化地513报贵校的电气或者电子信息专业有希望录取吗",
        "answer": "你好，我校今年物理类预估分为491。可以报考。欢迎报考荆楚理工学院。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "湖北物化生489排名98543可否冲击贵校眼视光医学，计算机类或者教育类",
        "answer": "你好，我校今年物理类预估分为491，线下5分可以填报。我校没有眼视光医学。未选化学，只能选择04组相关专业。欢迎报考荆楚理工学院。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-专业报考",
        "question": "老师您好，请问湖北物化生474分，位次111081，想要上贵校中外合作办学的数字媒体技术专业，分数能稳上吗？是冲还是稳还是保",
        "answer": "你好，我校今年中外合作办学专业预估分为488分。供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "老师，湖北荆门考生男，物化生487分，可以被贵校录取吗？如果有要报什么专业？",
        "answer": "你好，我校今年物理类预估分为491，线下5分可以报考。荆门考生可以增加填报面向荆门组专业，增加录取率。欢迎报考荆楚理工学院。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "湖北物化生492分，报考贵校10组概率多大？谢谢",
        "answer": "你好，我校今年物理类预估分为492，可以报考。欢迎报考荆楚理工学院。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-安徽物生地",
        "question": "湖北户口安徽学籍考生物生地484分可冲击吗",
        "answer": "你好，我校2023年录取的安徽物理类最低分为445.59，最低位次为143809，供参考。可进入我校官网进行查看https://zsxx.jcut.edu.cn/info/1055/1990.htm"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-音表小乐器",
        "question": "音乐分 228 文化分348 综合分552 是否能进入该校",
        "answer": "你好，我校今年音乐表演专业双过线即可报考。欢迎报考荆楚理工学院。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-专科",
        "question": "469湖北考生可以报考专科吗？",
        "answer": "你好，我校今年专科预估分为436，欢迎报考荆楚理工学院。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "您好今年湖北物生政491是否有希望被贵校录取",
        "answer": "你好，我校今年物理类预估分为491，欢迎报考荆楚理工学院。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-报考",
        "question": "湖北美术生综合分566.4位次7534可以报考吗",
        "answer": "你好，我校今年美术预估分为561，欢迎报考荆楚理工学院。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取咨询",
        "question": "湖北物生地，481有希望冲04组吗",
        "answer": "你好，我校今年物理类预估分为491。供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "湖北美术生综合分566.4位次7534可以报考吗",
        "answer": "你好，我校今年美术预估分为561,欢迎报考荆楚理工学院。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-调剂",
        "question": "服从调剂后专业人满，会被退档吗",
        "answer": "你好，我校投档比为1:1。你说的这种情况非1:1。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-物生政495可以冲吗",
        "question": "想了解物生政495可以报哪些专业",
        "answer": "你好，我校今年物理类预估分为491，可以填报。未选化学，可以填报无选科要求的04组相关专业。欢迎报考荆楚理工学院。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-河南理科",
        "question": "为什么想报的专业在对应招生之友上找不到对应代码",
        "answer": "你好，我校面向河南招生的专业和计划，可登录我校官网尽进行查看https://zsxx.jcut.edu.cn/info/1053/2086.htm"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-湖北物化政478可以冲击一下吗",
        "question": "请问湖北物化政478可以冲击哪些专业",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-湖北理科生物地生499",
        "question": "湖北理科生物地生499，服从调剂，能稳上贵校吗？",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-（荆楚理工学院广东音乐生双过线声乐综合分457本科排名356",
        "question": "老师好，我是广东2024音乐生，只考民族声乐一项，双过线，声乐专业分236，文化324，综合分457，排位3560，想报贵校音乐表演（声乐），请问有机会被贵校录取吗？谢谢！",
        "answer": "我校去年在广东音乐表演（声乐）录取最分491，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "湖北考生，历政地，加上少数民族优录为500分可被贵校录取吗",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！   "
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-湖北美术生",
        "question": "湖北美术生文化381专业213折算560.4能上视觉传达设计专业吗服从调剂",
        "answer": "我校今年设计类预估分561，可填报我校！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-报考",
        "question": "湖北物化政492能报什么专业？",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-请问住宿是上床下桌吗？是几人寝？",
        "question": "请问住宿是上床下桌吗？是几人寝？",
        "answer": "上床下桌，4-6人一个寝室"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-湖北物理考生可以报考汉语言文学吗",
        "question": "湖北物化政478可以冲击汉语言文学吗",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-中外合作专业高考外语语种必须为英语吗？",
        "question": "中外合作专业高考外语语种必须为英语吗？",
        "answer": "建议中外合作办学语种为英语考生填报"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-荆楚理工学院",
        "question": "请问河南文科467位次63016有机会被录取吗",
        "answer": "我校去年在河南录取历史类最低分515，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "安徽物化地考生 497 有几率被贵校录取嘛 贵校在安徽的预计分数线",
        "answer": "我校去年在安徽录取物理类最低分445请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "你好，我是河南的文科考生，高考分数477，全省排名54915，如果服从调剂的话，有望被贵校录取吗？",
        "answer": "我校去年在河南录取文史类最低分515，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-报考",
        "question": "老师您好！河南理科470分报考贵校的那些专业比较有机会？招生代码多少？谢谢",
        "answer": "我校去年在河南录取理工类最低分464，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-荆楚",
        "question": "物理497是冲稳保哪个",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-荆楚理工学院",
        "question": "湖北物化生486可以冲哪些专业",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "招生老师您好，湖北恩施理科没有化学加民族分共485有概率被贵校录取吗",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "四川理科位次95844 ，529分，可以在贵校的本科二批次被录取吗？",
        "answer": "我校去年在四川录取理工最低分427，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-湖北史地政484分可以报考贵校吗",
        "question": "湖北史地政484分 位次26733 ，女生，可以报考贵学校吗",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-四川舞蹈",
        "question": "四川舞蹈综合分463有机会读贵校吗？",
        "answer": "请参我校去年在四川录取舞蹈类最低位次，进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-咨询",
        "question": "没学化学入校后可以转到相关专业吗",
        "answer": "原则上要求再选科目一样"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-报考",
        "question": "湖北物化生500，日语生，88668到89507名，报考贵校可行吗？可行的话推荐什么专业",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "您好！湖北考生，物化生494分是否可以录取贵校第10组 机械类专业，谢谢！",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-安徽美术考生咨询",
        "question": "老师您好，请问安徽艺术类模块7（美术，史政地），专业课206.66，文化课441，综合分478. 83，综合位次8091 。贵校有被录取希望吗？",
        "answer": "请参考去年我校在安徽录取情况。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "湖北荆门物化生476有机会冲吗？",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-荆楚理工学院",
        "question": "湖北，大文 489 财会类 能被录取吗？",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-报考",
        "question": "湖北物化生500，日语生，报考贵校专业受限吗？推荐报考什么专业？",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！         日语考生除外国语言文学类其它不受限"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-河南国标舞艺考生",
        "question": "我文化课283 艺术课232 综合分431 有希望考上吗？",
        "answer": "舞蹈类今年改革需要文化分和专业综合折算，请参考去年位次。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-专业提问",
        "question": "护理学专业有没有身高要求",
        "answer": "目前护理学专业对身高没有要求。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-咨询",
        "question": "湖北黄冈物化政490排位97720报考贵校的10和09和08和04组的概率大不大会不会被退档吗",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-咨询",
        "question": "湖北497物生地有多大概率进，有没推荐专业，投档比例是多少",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！ 投档比1:1"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-最低录取分数",
        "question": "湖北考生物理方向486分，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "您好，我是湖北物化生考生，492不报考中外合作办学，还能报什么专业",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-专业",
        "question": "老师您好，湖北省物化生考生，分数499，不考虑中外合作的话，可以选择贵校的什么专业呢",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "填报志愿后，多长时间有结果？",
        "answer": "今年本科录取时间为7月19-25日，到时候可查询录取结果。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-安徽考生",
        "question": "安徽物生地481，位次153852，英语129，报考贵校录取几率大吗",
        "answer": "我校去年在安徽物理类录取最低分445，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "江西历史类考生519，排名21899，有机会录取到汉语言文学专业吗",
        "answer": "我校去年在江西历史类录取最低分507，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-专业",
        "question": "您好我是湖北物化生考生，492能上贵校什么专业",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "你好 浙江纯文化分507 位次161527 有机会报考贵校的专业吗",
        "answer": "我校去年在浙江录取最低分520，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "湖北物生政487口腔医学能行不",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-湖北",
        "question": "湖北物化生考生，今年考了494分，报考贵校机械类或印刷工程是否有希望？",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-日常",
        "question": "老师您好，学校有早晚自习吗，宿舍是上床下桌吗，宿舍有独立卫生间没有？",
        "answer": "寝室是上床下桌，有独立卫生间、淋浴间，早晚自习根据每个学校情况而定。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-四川 文科506可以报考吗",
        "question": "506可以报考吗",
        "answer": "我校去年在四川录取文科最低分506，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-咨询",
        "question": "请问该校今年是否有地方专项计划？",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-请问河南文科文化392，美术218报产品设计有录取机会吗？",
        "question": "请问河南文科文化392，美术218报产品设计有录取机会吗？",
        "answer": "我校去年在河南录取设计学类最低分为298-308分，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "湖北物化政482分位次104429有希望录取吗？",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "江苏省文科音表器乐 综合分411有机会录取吗？",
        "answer": "请参考去年江苏录取情况！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-护理",
        "question": "湖北物化生496分可以被护理专业录取吗？录取希望大吗？",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-荆楚理工学院",
        "question": "你好，湖南文科美术生，专业231，文化388，综合分278排名8270，被贵校录取的几率大吗？",
        "answer": "我校去年在湖南录取设计学类综合分最低分281，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-荆楚理工学院",
        "question": "我湖南考生物生地480有多大几率进入贵校",
        "answer": "我校去年在湖南录取物理类最低分458分，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "理科486能否被贵校的口腔医学专业录取",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-湖北物理类487",
        "question": "有机会吗？",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-自主招生",
        "question": "湖北理科男生，261，贵校是自助班还是什么模式入校",
        "answer": "我校没有自助班，我们招收全日制普通高考生。我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-报考",
        "question": "请问湖北省考生484可以报考贵校吗",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-艺考生",
        "question": "对于广西美术艺考生招生多少人",
        "answer": "我校今年在广西招生设计学类8个计划。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-荆楚理工学院",
        "question": "湖南纯文471有机会录贵校的汉语言文学或者网络与新媒体专业吗",
        "answer": "我校去年在湖南录取历史类最低分473，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-荆楚理工学院",
        "question": "湖南文科（历政地）453位次四万七，有机会填报吗？",
        "answer": "我校去年在湖南历史类录取最低分473，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-甘肃",
        "question": "您好 甘肃理科391 能否被贵校的口腔医学专业录取",
        "answer": "我校去年在甘肃录取物理类最低分410，请参考"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-请问贵校转专业的政策是怎样的？容易转吗？",
        "question": "转专业",
        "answer": "进校后第一学期末提出转专业申请，参加转专业考试"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-贵州美术生（jclgxy）",
        "question": "老师你好！历史类文化409，专业229，综合分490，省排名4539，有望报贵校吗",
        "answer": "我校去年在贵州录取设计类最低分271-319分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-专业填报再选科目要求问题",
        "question": "物理方向后面的再选科目要求都是化学，但是没学化学，学的只有生物可以填报专业吗？",
        "answer": "不可以，你可以填报没有再选科目要求04组"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-咨询",
        "question": "河南文科314，位次227080；美术216，位次27509能报贵校吗、录取率有多少、能报什么专业",
        "answer": "我校去年在河南录取设计类最低分298-301分，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "高考505大理能上贵校吗",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-投档比是多少",
        "question": "投档比",
        "answer": "1:1投档"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-咨询",
        "question": "老师，你好，江苏考生（男）物化地493，排名15万多可以报考贵校吗？若可以，专业推荐，谢谢。",
        "answer": "我校区年在江苏录取物理类最低分473，请参考"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-面向荆门的专项招生政策和计划",
        "question": "荆门籍理科考生472分能上您校本科吗？如果能上，会是啥专业？",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "湖北文科496，报汉语言文学，希望大吗？",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-美术生",
        "question": "专业212文化343位次12815有希望报考吗",
        "answer": "我校设计学类今天预估561，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "湖北文科494，不想上中外合办的。请问录取的概率大吗",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-宿舍",
        "question": "学校制药专业的宿舍是什么样啊",
        "answer": "我校学生寝室4-6人一个寝室，独立卫生间，淋浴间，空调，上铺下桌，环境很好。欢迎填报我校！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-湖北高考475分，该学校有希望吗",
        "question": "数学与应用数学或临床有希望吗",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-报考咨询",
        "question": "老师您好，江苏考生历史类，音表器乐综合分439，排名1181能报咱们学校吗？机会大不大？",
        "answer": "可以填报！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-湖北物化生491",
        "question": "请问湖北物化生491，排名96000，有机会录取贵校的新能源专业吗？贵校的住宿是什么收费标准呀？",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-报考",
        "question": "湖北物化生465位次118000可以报吗",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-湖北物化地",
        "question": "湖北物化地466 排位117559 有机会进入贵校口腔医学专业吗 今年的口腔招生线是多少？会被调剂吗",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-湖南美术生",
        "question": "湖南美术综合分272可以冲嘛",
        "answer": "我校去年录取最低分281，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-安徽理科490可以报这个学校吗",
        "question": "安徽理科位次140000",
        "answer": "我校区年录取最低分445,位次143809，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-河南考生咨询",
        "question": "河南理科491，位次16万左右能报你们学校什么专业啊",
        "answer": "我校去年在河南录取理工最低分464，欢迎填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-河南考生报考咨询",
        "question": "老师河南理科491能报你们学校的临床吗，临床不行有什么其他专业吗",
        "answer": "我校去年在河南省录取临床医学最低分505，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-志愿填报",
        "question": "老师您好，我是湖北省历史方向的考生，高考492分，请问通过第一平行志愿报考该校的汉语言文学专业稳不稳呀？",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "广西考生纯理473，位次74545，有望报考贵校生物制药，印刷工程，电气工程及其自动化专业吗，学校招生比是多少",
        "answer": "我校去年在广西录物理类取最低分429，位次79710，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-报考问题",
        "question": "海南物化生369分可以报考贵校的护理专业吗？",
        "answer": "我校今年在海南未投放护理专业计划！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-河南美术生",
        "question": "你好，老师。文科406，美术209.能报贵校的视觉传达设计吗？被录取的希望大吗？",
        "answer": "我校去年在河南录取设计学类专业综合最低分300分，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-招生",
        "question": "江苏历史506 有机会报考汉语言师范吗",
        "answer": "我校去年在江苏录取历史类最低分508，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-报考",
        "question": "如果分数够进该校，填服从调剂，但人数招满了，会被调剂到中外合办吗?",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-湖北考生，物化生，成绩511，挑名80209.贵校录取概率大",
        "question": "有没有建议的专业？谢谢",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-报考",
        "question": "湖北考生文科450能上吗",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-专业",
        "question": "请问贵校今年专科护理要求必选物化吗",
        "answer": "专科没有再选科目要求，物理方向即可填报！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "广西历史类，美术252文化358，报考荆楚理工难度大不？",
        "answer": "去年我校录取广西设计类综合分522分，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "湖北省考生508分日语生报考贵校10和09组被录取希望大吗",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "湖北大文489能被录取吗",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-专业录取",
        "question": "请问物生地组合477分的湖北考生可以报考贵校的专科护理专业吗",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-美术生",
        "question": "您好，本人美术生综合分582，排名5826可以报考贵校视觉传达设计专业吗",
        "answer": "我校今年预估设计学类专业561分，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-报考必要",
        "question": "湖北489，位次低于贵校过去三年最低位次，有冲的必要吗?希望大不大",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-贵校可以转专业吗",
        "question": "贵校可以转专业吗",
        "answer": "进校后第一学期可申请转专业，并参加转专业考试。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-荆楚理工",
        "question": "湖北物生政510有希望被口腔医学录取吗数学与应用数学是和化学绑定吗",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-湖北 物化地",
        "question": "湖北物化地466 排位117559 有机会有机会冲进贵校的本科专业吗",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-报考",
        "question": "湖北理科物化地478可以上吗？",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-文科录取咨询",
        "question": "湖北高考487分，历政生，排名25815，有计划冲刺你们学校吗？如果能冲刺，什么专业比较有希望？",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-荆楚理工学院",
        "question": "请问历史系总分比本科线高24分有希望被贵校录取吗？ 全省位38400",
        "answer": "我校去年在江西录取历史类最低分507，请参考！排位27369"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "河南文科486分全省排在48153左右报考贵校有希望吗",
        "answer": "我校去年河南文史类录取最低分515，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-定向医学生",
        "question": "请问贵校明年有定向医学生的计划吗",
        "answer": "招生计划每年都是由省教育厅进行分配，明天计划暂不清楚！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取（荆楚理工学院）",
        "question": "您好，湖北荆州文科463有希望录取吗？",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-定向医学生",
        "question": "多少分可以报定向医学生",
        "answer": "我校今年没有定向医学生计划"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "安徽理科，486位次146183，报考贵校的机会大吗？",
        "answer": "我校去年在安徽理科录取最低分445，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-河北最低录取分数线",
        "question": "贵校在河北理科专科的录取分数线是多少？投档比是多少？民办还是公办？",
        "answer": "我校是一所公办二本院校，今年我校在河北未投放专科计划！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-公共课程",
        "question": "高中日语生在非日语专业情况下是否可以用日语代替英语考四级",
        "answer": "我校有小语种教学"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-咨询",
        "question": "老师好，我是湖北考生，选科物化政，高考492分，有机会能进贵校读工科专业吗？",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-湖南考生",
        "question": "你好，历史方向全文，473分，有机会报考吗？",
        "answer": "我校去年在湖南历史类录取最低分473，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "湖南，选科是物化政，成绩是471，排名是123993，有机会录取到贵校的工商管理专业吗？如果有机会录取，该专业有什么特殊要求吗？",
        "answer": "我校去年在湖南物理类录取对低分458，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "湖北490能进吗？一般学费是多少？",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取分数线",
        "question": "湖北高考理科474有希望录取吗",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-专科批",
        "question": "老师，您校专科批招收历史类的学生吗，招的话投档线是多少",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-招生询问",
        "question": "请问今年湖北考生479分可以被贵校录取吗",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-分数线",
        "question": "请问一下贵校对物理组合往年最低录取位次是多少，理科446有机会被贵校录取吗",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "湖北文科414能否被该校专科录取？有无适合专业？",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "湖北文科414能否被该校专科录取？有无适合专业？",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-报考",
        "question": "想问一下湖南物生政472有希望吗？",
        "answer": "我校去年在湖南物理类录取最低分为458，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "湖北物化生489位次98543报考有希望进吗",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "湖北物化政483服从调剂能否被录取",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-老师好，江西，物化地，517分，68126名，想报考贵校统招",
        "question": "老师好，江西，物化地，517分，68126名，想报考贵校统招",
        "answer": "我校去年在江西录取最低分物理类493，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "湖北理科73608位，想读贵校电气工程及其自动化专业，建议是冲还是稳，录取的概率大吗",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "湖北考生 物理类 487分 能被贵校录取吗 有地方专项计划",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-湖北考生报考",
        "question": "武汉考生481可以报贵校吗？",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "请问一下433分能报考贵校那个专科专业",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-专科批",
        "question": "请问贵校今年在河南有口腔医学专业专科批次招生计划吗",
        "answer": "我校今年在河南不招收专科生"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-湖北物化政490位列97720可以报贵校那些专业稳非中外",
        "question": "湖北物化政490位列97720可以报贵校那些专业稳非中外",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-老师您好，江苏物化政考生506排名136074，能报考贵校吗",
        "question": "老师您好，江苏物化政考生506排名136074，能报考贵校吗，能报考哪些专业，有什么要求",
        "answer": "我校去年在江苏物理类录取最低分为473，欢迎填报我校！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-湖北录取",
        "question": "湖北物化政495分，能报该校吗？大概能报什么专业？",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-舞蹈录取",
        "question": "湖北 舞蹈综合531.42排名659可以上贵校吗",
        "answer": "我校今年预估分数线  舞蹈类   531分，欢迎填报！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "湖北省文科排名24328，请问可以上贵校的汉语言文学或者教育学或者外国语言文学专业吗",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-高考录取",
        "question": "湖北物化生491位次96036~96861，服从调剂是否有机会录取到计算机大类中？院内转专业有哪些条件？",
        "answer": "我校今年预估分数线本科物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报.  专科物理类预估线436，线下15分鼓励填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "贵校，407分能上贵校的专科吗？",
        "answer": "我校专科物理类今年预估分436，线下15分鼓励填报！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-专科批",
        "question": "请问贵校今年专科在江西有招生吗？文科423有没有希望",
        "answer": "我校今年在江西省不招专科生"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "今年普通高考物理方向407分，能报考贵校的化工（专科）吗？",
        "answer": "我校今年预估分数线物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报."
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "湖北物生地500分，位次89501能报吗",
        "answer": "我校今年预估分数线物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报."
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "江西排名31160历史类可以上本校吗",
        "answer": "我校在江西去年录取最低历史类507  位次27369，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-专业",
        "question": "湖北纯文组合489分有望被贵校录取吗？如果能被贵校录取能选择哪些专业呢？",
        "answer": "我校今年预估分数线物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报."
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-会被调剂吗",
        "question": "湖北物生政496能录取商务英语专业吗？会被调剂吗？",
        "answer": "我校今年预估分数线物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报."
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "请问新高考湖北理科485能上荆楚理工学院吗",
        "answer": "我校今年预估分数线物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报."
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "江西历史类500分，31160名可以上本校吗",
        "answer": "我校去年在江西历史类录取最低分507，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "湖北物生政496能录取商务英语专业吗",
        "answer": "我校今年预估线：历史类484，物理类491，欢迎填报！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "河南理450有希望被贵校录取吗？如果服从调剂的话会被调剂到高收费专业吗？",
        "answer": "我校去年在河南理工录取最低分464，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-报考荆楚理工学院",
        "question": "湖北省英山县考生物化生485可以上贵校吗",
        "answer": "我校今年预估分数线物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报."
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-湖北文科女生能否被贵校录取",
        "question": "文科女生479",
        "answer": "我校今年预估分数线物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报."
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-咨询",
        "question": "武汉 物化生494 能被医护录取吗",
        "answer": "我校今年预估分数线物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报."
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "襄阳的物化生493，可以报考贵校面向荆门的专业组吗，如果不能报的话，报考其他专业组有希望录取吗？",
        "answer": "我校今年预估分数线物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报."
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "今年有扩招吗？今年录取位次在多少左右?",
        "answer": "我校今年预估分数线物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报."
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-湖北考生，495，物科，能上贵校什么专业？",
        "question": "湖北考生，495，物科，能上贵校什么专业？",
        "answer": "我校今年预估分数线物理类491分，历史类484，线下5分鼓励填报."
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "请问该校在湖北开展专科招生计划吗",
        "answer": "我校今年未在河南投放专科招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-湖北音乐表演声乐考生",
        "question": "综合分590.776能稳上吗",
        "answer": "去年我校录取音乐表演专业最低分576，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "请问湖北物生政考生467分有希望被该校录取吗",
        "answer": "我校去年录取物理类专业最低分469（数字媒体技术中外合作办学），请参考！详细可查看我校招生信息网https://zsxx.jcut.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "河南文科434该校录取专科生吗",
        "answer": "今年我校未在省外投放专科计划。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "老师你好，重庆物化政485可以报考你们学校的那些专业，在大学期间是否可以换专业？",
        "answer": "您好，具体专业可参考我校去年在重庆录取情况，请查看我校招生信息网https://zsxx.jcut.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "湖北荆门考生490分，位次97720，能录取吗",
        "answer": "我校去年录取理工类（面向荆门）专业组最低分474请参考，详细可查询我校招生信息网https://zsxx.jcut.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-咨询",
        "question": "老师您好，请问湖北历政地25231位次，能录取汉语言文学专业吗？",
        "answer": "去年我校录取汉语言文学专业组最低分482，位次26522，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "我是湖北省考生物化生483，报荆楚理工有希望吗",
        "answer": "我校去年录取湖北物理类最低分469（数字媒体技术中外合作办学），其它物理类最低分478，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "荆门物化生490能报考该校吗",
        "answer": "您好，可以报考我校物理类专业组。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "老师湖北471排名113493有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好，我校去年录取物理类最低分469（数字媒体技术中外合作办学），其它物理类专业录取最低分478，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-专科",
        "question": "2021招收专科吗",
        "answer": "今年我校在省外未投放专科计划。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "湖北理化生考生，437有希望录取本科生吗？",
        "answer": "我校去年录取物理类最低分469（数字媒体技术中外合作办学项目），请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "该校录取专科生吗？江西省历史类选全文的考生，460分",
        "answer": "我校今年未在江西投放专科招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "该校录取专科生吗？江西省历史类选全文的考生，460分",
        "answer": "我校今年未在江西投放专科计划。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-招生咨询",
        "question": "那它的教学质量专科生与本科生的住宿，饮食等等是一致的吗？",
        "answer": "专科生在我校享受的是本科教育资源，学生住宿、餐饮都是一致的。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "该校录取专科生吗？江西省历史类选全文的考生，460分",
        "answer": "您好，我校今年未在江西投放专科计划。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "该校录取专科生吗？江西省历史类选全文的考生，460分",
        "answer": "您好，我校今年未在江西投放专科计划。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "该校录取专科生吗？江西省历史类选全文的考生，460分",
        "answer": "您好，我校今年未在江西投放专科计划。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-咨询",
        "question": "老师您好，湖北历政地489，能被贵校录取吗",
        "answer": "我校去年录取历史类最低分481，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-湖北恩施理科生 物生政 录取",
        "question": "您好，477（含加分） 能上咱们的护理专业或小学教育（幼前教育也可）吗",
        "answer": "请参考我校去年录取最低分，参考网址https://zsxx.jcut.edu.cn/。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-咨询",
        "question": "老师您好，云南文科479能被贵校的护理专科专业录取吗？",
        "answer": "我校今年在云南省未投放护理专科计划。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "物化生457能上贵校嘛",
        "answer": "我校去年湖北省物理类录取最低分469，详细请参考我校招生信息网：参考网址https://zsxx.jcut.edu.cn/。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "您好！我是河南理科考生，分数478，有希望被贵校临床，口腔专业录取吗",
        "answer": "我校去年在河南录最低分：临床医学505   口腔医学533，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "湖北物生地496，能被贵校录取吗",
        "answer": "可以填报我校04组，去年录取最低分481，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-咨询",
        "question": "湖北艺术生，综合分580能上贵校艺术重点专业吗？学费大概是多少？",
        "answer": "请进入我校招生信息网，https://zsxx.jcut.edu.cn/info/1055/1991.htm，里面有各专业最低录取分！请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "理科物化政397今年有希望报考该校的专科批嘛",
        "answer": "我校23年湖北物理组（专科）最低录取分407，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "江西物化生74196可以上贵校口腔吗",
        "answer": "我校23年在江西理工类，口腔医学录取最低分512.94，最低位次58510，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-是否能被贵校录取",
        "question": "河南理科考生423 位次282437 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "我校23年在河南录取最低分464.1（数字媒体技术中外合作办学项目），请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-大专录取位次",
        "question": "荆门考生，选择物理往年录取分数和位次多少",
        "answer": "我校23年物理类专科录取最低分407，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "湖南文科生总分462全国排名42873能否被贵校录取",
        "answer": "我校23年录取文科最低分473分，请供参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-录取",
        "question": "湖南物理类458报考贵院，有希望录取吗？",
        "answer": "我校23年录取湖南物理类最低分462，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-你好，我是湖南考生美术242，文化339有机会录取贵校吗",
        "question": "你好，我是湖南考生美术242，文化339有机会录取贵校吗",
        "answer": "我校23年美术类综合录取最低分：视觉传达设计281.4   环境设计280.9  产品设计281"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-老师好，问产品设计专业相关问题",
        "question": "2023年该校该专业的录取分数线是多少？位次是多少？",
        "answer": "我校23年产品设计专业录取最低分568.4分， 最低位次8151  "
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-你好！贵校临床医学是本科学历吗？",
        "question": "贵校临床医学是本科学历吗？关于实习和规培是贵校安排还是自己联系医院，对实习和规培的医院有等级要求吗？（一级，二级，三级），希望得到您的解答",
        "answer": "我们校临床医学是本科（五年制），实习可选择集中实习（医院分配为三甲医院）和自主联系实习。规培学生可自己在网上报考各医院。"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-临床医学",
        "question": "你好！贵校临床医学是本科学历还是专科学历",
        "answer": "我校临床医学专业是本科五年制"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-专业",
        "question": "今年物生地选科可以报考学校的护理专业吗",
        "answer": "今年护理专业选考科目为  首选物理   在选科目化学"
    },
    {
        "schoolName": "荆楚理工学院",
        "title": "荆楚理工学院-物化地，预估480，女，去贵校有希望吗？",
        "question": "物化地，预估480，女，去贵校有希望吗？",
        "answer": "湖北省分数暂未公布，可参考去我校去年最低分及位次进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉音乐学院",
        "title": "武汉音乐学院-服从调剂",
        "question": "请问音乐教育校加统提前批是否需要服从调剂",
        "answer": "考生你好，是否服从调剂请自行决定。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉音乐学院",
        "title": "武汉音乐学院-音乐表演器乐是古筝，可以报考贵校",
        "question": "我报考的专业是音乐表演、器乐是古筝，但今年武音将古筝表演划入音乐教育专业类，还可以报考吗",
        "answer": "考生你好，请参考我校普通本科招生简章和招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉音乐学院",
        "title": "武汉音乐学院-专业220.9，文化369，综合分560，",
        "question": "可以被录取吗？",
        "answer": "考生你好，请根据自己实际情况和我校公布的录取规则填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉音乐学院",
        "title": "武汉音乐学院-填报志愿",
        "question": "贵校流行音乐爵士鼓方向可以通过统考成绩录取吗？广州考生。",
        "answer": "考生你好，爵士鼓方向需参加我校校考并成绩合格。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉音乐学院",
        "title": "武汉音乐学院-校考过线 文化没过",
        "question": "请问贵校有专科吗？如果有可以专升本吗？湖北考生校考已过，文化没过本科线。文化311专业250.28 综合分549.136可以报考贵校专科吗？",
        "answer": "考生你好，我校没有专科。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉音乐学院",
        "title": "武汉音乐学院-是否填报校考志愿",
        "question": "小孩校考己通过，文化分未过本科线，如果有机会破格录取，需要填报校考录取志愿吗",
        "answer": "考生你好，请仔细阅读我校招生章程录取规则。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉音乐学院",
        "title": "武汉音乐学院-咨询",
        "question": "河南文科314，位次227080；美术216，位次27509能报贵校吗、录取率有多少、能报什么专业",
        "answer": "考生你好，请仔细阅读我校招生简章。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉音乐学院",
        "title": "武汉音乐学院-破格录用，需要填报校考录取志愿吗？",
        "question": "小孩校考己通过，文化分未过本科线，如果有机会破格录取，需要填报校考录取志愿吗",
        "answer": "考生你好，请仔细阅读我校招生章程录取规则。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉音乐学院",
        "title": "武汉音乐学院-音乐专业",
        "question": "贵校有专科吗？如果有 可以专升本吗？湖北考生 校考通过了 但文化没过本科线 文化311联考专业250.28 可以报考吗？",
        "answer": "考生你好，我校没有专科。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉音乐学院",
        "title": "武汉音乐学院-身高咨询",
        "question": "舞蹈表演考生身高纳入新生入学复测，如果达不到要求会被退学吗？",
        "answer": "考生你好，2024年我校舞蹈表演专业有身高要求，要求男生身高不低于170cm，女生身高不低于163cm，身高纳入新生入学复测内容。我校录取期间查看考生高考录取档案，不符合要求不能录取，入学复测不符合的会被退学。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉音乐学院",
        "title": "武汉音乐学院-录取情况",
        "question": "老师好我是广东流行演唱考生 文化459 综合502 有机会冲一下本校吗",
        "answer": "考生你好，我校流行演唱方向只面向湖北省招生。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "河南考生文科 22068位 528分 会计学有希望吗？ 大概能录取贵校的哪些专业？",
        "answer": "根据往年同类专业录取情况，可以报考会计学，有希望，建议服从调剂。详细的录取情况可进入湖北经济学院本科招生网进行查询、参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-投档比",
        "question": "贵校在贵州投档比是多少",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖北物生政503分",
        "question": "湖北物生政503分考生 位次86990 录取概率大嘛 有何专业可以选择",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "您好，我是湖北美术考生，综合分为534分，请问希望录取贵校吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖北史政地502",
        "question": "有机会被贵校录取吗",
        "answer": "可以冲一下03组，较有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖南录取",
        "question": "湖南文科532，省排13830，贵校财政学、财务管理、和税收学哪个录取概率大",
        "answer": "根据往年录取情况，税收学录取最低分是499分，最低位次是20561。财政学专业以及财务管理专业今年是首次在湖南省招生，根据同类专业录取情况，财政学专业和财务管理专业录取都有希望，看考生感兴趣的专业是什么，推荐报考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "学校转专业的政策是什么？ 在校期间一共能转几次专业？",
        "answer": "一共有两次机会，一次是大一上学期末，一次是大二上学期末。转专业详细政策可进入湖北经济学院本科招生网进行查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "请问江苏物生地512位次128300有机会被贵校录取吗？能录取什么专业？",
        "answer": "根据往年录取情况，可以尝试报考工程管理专业，较有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-报考",
        "question": "湖北纯理日语生500分，88668到89507名，地方专项报考贵校14组有希望吗？",
        "answer": "希望不大。具体可以进入湖北经济学院本科招生网进行查询、参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-报考",
        "question": "物化地516，排名七万五，可以报考什么专业希望大",
        "answer": "可以冲一下08组，稳的话09组的中外合作办学专业"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-报考",
        "question": "湖北纯理日语生500分，地方专项报考贵校有希望吗?",
        "answer": "仅凭分数无法提供参考。可以登录湖北经济学院本科招生网查询历年录取分数线，参考一下最低位次"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-江苏物政地考生报考",
        "question": "物政地515分，排名124309，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "根据往年录取情况，可以尝试报考我校的工程管理专业，较有i希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-调剂",
        "question": "如果我不喜欢15组的专业可能会调剂到别的组吗",
        "answer": "调剂只在专业组内进行调剂。可以入校后转专业，转专业相关政策可进入湖北经济学院本科招生网进行查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "湖北物化生512报该校会录取吗，如果调剂会调剂到哪个专业？",
        "answer": "可以考虑报考15组的烹饪与营养教育专业和09组的中外合作办学专业，较有希望。调剂是在同专业组内调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-报考",
        "question": "湖北物化地考生519分利用地方专项和国家专项报考计算机类的概率大吗建议冲吗",
        "answer": "希望不大。可以冲一下06组，稳的话08组，较有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "江苏考生史政生493，排名四万三左右，有多大希望",
        "answer": "根据往年录取情况，录取希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-艺术生想报考湖北经济学院",
        "question": "湖北经济学院对于艺术专业是一本还是二本",
        "answer": "我校是公办一本"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "物理505位次85000左右服从调剂可以进贵校吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-请问湖北物化政480分报考贵校有没有希望",
        "question": "另外转专业有什么要求，谢谢",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖北经济学院",
        "question": "湖北纯文505，位次20400，有希望吗",
        "answer": "冲一下03组，较有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-请问纯文494进本校可能性大吗",
        "question": "湖北考生纯文494进本校可能性大吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "贵校今年投档比是多少",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-调剂",
        "question": "本人是湖北的一名色弱考生，请问如果在专业组中有色弱限制报考的专业那我勾选服从调剂后是否会因为被调剂到色弱受限专业被退档",
        "answer": "调剂是在专业组内调剂"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "湖北物化生考生，543分占位54055，能稳进贵校的软件工程专业吗？",
        "answer": "很有希望，欢迎报考。保险的话建议同意调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-519物化生可以报吗",
        "question": "519物化生可以报吗",
        "answer": "可以冲一下06组，稳的话08组，更稳一点的话15组"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "广西4w5左右文科，有机会冲一下本校的专业吗",
        "answer": "根据往年的录取情况，可以尝试冲一下旅游管理专业，较有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖北经济学院",
        "question": "山西省理科477分 位次61057报考贵校统计学或统计经济学有希望吗",
        "answer": "统计学或统计经济学录取希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖北经济学院",
        "question": "山西省理科477分 位次61057报考贵校经济统计学有希望吗",
        "answer": "统计学或统计经济学录取希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-专业咨询",
        "question": "湖北物生地522选专业，哪些需要冲，哪些比较稳的啊，谢谢",
        "answer": "可以冲一下06组，稳的话08组，更稳一点的话15组的烹饪与营养教育也可以考虑一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取，转专业",
        "question": "湖北省文科500分位次21647可以报考吗 ，转专业是什么流程",
        "answer": "可以冲一下03组，不过希望很小。转专业需通过转专业考试。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "湖北文科518，位次在一万七左右，请问有概率被贵校录取吗",
        "answer": "可以冲一下01组，稳的话03组"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-山东艺考生",
        "question": "老师您好，我是本届山东艺考生，艺术综合分排名在12147，有望被贵校录取吗",
        "answer": "希望不大。具体的可以登录湖北经济学院本科招生网查询历年录取分数线，参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "请问湖北考生，物生政537，排5w8左右，报考贵校的法学专业希望大吗",
        "answer": "可以冲一下法学专业，较有希望。稳的话建议06组、08组。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-报考咨询",
        "question": "老师您好 有几个问题咨询您 1.湖北考生物化生519有机会冲本校吗 2.专业组没录上且未服从调剂会被贵校退档吗 3.服从调剂是同专业组调剂吗，有会被调剂到其他专业组的可能吗 4.贵校转专业要求高不高 5.贵校支持双学位吗 感谢老师！！！",
        "answer": "1、可以冲06组，稳的话08组。2、会。3、是专业组内调剂。4、要求不高，通过转专业考试即可，详细可进入湖北经济学院本科招生网进行查询。5、支持。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-报考",
        "question": "提档后会不会滑档，退档",
        "answer": "录取提档后就不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-山东艺考生",
        "question": "老师您好，我是本届山东艺考生，艺术综合分排名在12147，有望被贵校录取吗",
        "answer": "希望不大。具体的可以登录湖北经济学院本科招生网查询历年录取分数线，参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-报考",
        "question": "湖北物化生512可以报考贵校哪些专业",
        "answer": "可以冲一下08组，预估最低位次75000，可以参考一下。相对来说，15组的烹饪与营养教育专业和09组的中外合作办学更稳一些"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-投挡",
        "question": "湖北考生，女，物化地，534分省排名61292，想报考贵校，什么专业录取机会大，谢谢！",
        "answer": "可以尝试报考12组，稳一点的话06组、08组。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "湖北纯文504位次20787报考贵校的那个专业希望较大可以被录取？转专业的话容易不？",
        "answer": "可以尝试报考03组，较有希望。转专业成功率在65%-85%"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-色弱可以报考湖北经济学院设计专业吗？",
        "question": "色弱可以报考湖北经济学院设计专业吗？",
        "answer": "按照国家政策，您可以看一下具体要求，我校也是根据国家政策走的"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "湖北物化地528可以进吗，能报那些专业？如果被调剂转专业成功概率大吗？",
        "answer": "可以冲一下12组，稳的话06组、08组。转专业成功率是65%-85%"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖北文科录取咨询",
        "question": "湖北高考487分，历政生，排名25815，有计划冲刺你们学校吗？如果能冲刺，什么专业比较有希望？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "我是湖北体育统招生，体育综合成绩534，排名2200名左右，可以报贵校体育专业吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "物生政541，位次五万五，打算报考贵校的会计学，请问概率如何",
        "answer": "可以报考，预估最低位次57000，有希望。更稳一点的话建议再报一下06组"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "四川文科505录取率大吗，可以保或冲哪些专业",
        "answer": "仅凭分数无法提供参考。可以登录湖北经济学院本科招生网查询历年录取分数线，参考一下最低位次"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "四川文科505录取率大吗，退档率大吗，如果被录取，能否选择自己喜欢的专业",
        "answer": "仅凭分数无法提供参考。可以登录湖北经济学院本科招生网查询历年录取分数线，参考一下最低位次"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "你好，女生历政生参考贵校能够录取吗？",
        "answer": "没有分数位次无法提供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖北物化地",
        "question": "湖北物化地513报贵校的电气或者电子信息专业有希望录取吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-安徽物生地",
        "question": "安徽考生物生地484有希望吗",
        "answer": "仅凭分数无法提供参考。可以登录湖北经济学院本科招生网查询历年录取分数线，参考一下最低位次"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "您好，湖北物理高考496有希望报考嘛？",
        "answer": "希望不大，不建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖北历史方向524分报审计学或财政可以上吗",
        "question": "湖北历史方向524分报审计学或财政可以上吗",
        "answer": "审计学或财政学可以冲一下，较有希望。稳的话03组"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "湖北，物化地，530，64476位，能报考本校吗，",
        "answer": "可以冲一下12组，较有希望。稳的话06组、08组"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖北美术生",
        "question": "湖北美术生专业202，文化426，总分583.2，有机会录取吗",
        "answer": "可以冲一下。稳的话推荐报考艺术类的中外合作办学专业"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-河南艺术专业录取",
        "question": "您好！我是河南省艺术类考生，今年文科成绩318，美术专业课成绩215，请问有希望被贵校的环境设计专业/视觉传达专业/环境设计专业（中外合作办学）录取么？感谢您的回复！",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "湖北532排名62000左右能否报经济学类",
        "answer": "可以报考经济学类，经济学类属于06组，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖北考生报湖经",
        "question": "请问老师：湖北男生史地政513分报贵校录取概率大吗？能报那些专业组？",
        "answer": "推荐报考03专业组，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-投档比",
        "question": "请问贵校今年在甘肃省招生的投档比为多少",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-报考",
        "question": "湖北美术生综合分566.4位次7534可以报考吗",
        "answer": "可以冲一下20组中外合作办学"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "湖北纯文考生505，位次20400，录取的概率大不大？",
        "answer": "可以尝试报考03组，有一定的希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "湖北文科528位次14431报金融学可以报上",
        "answer": "推荐01组，录取概率很大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-专业分组",
        "question": "历史类有几个分组 每个组里有哪些专业",
        "answer": "请登录湖北经济学院本科招生网上面有具有介绍"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "您好湖北考生491报中外合办是否有希望被录取",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖北历史向512分上湖经稳吗",
        "question": "第一志愿放一个冲的，第二志愿放湖经还有可能上吗",
        "answer": "这个分数是鼓励报考的"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-转专业",
        "question": "贵校转专业容易吗？成功率大概在多少？",
        "answer": "转专业具体要求请在湖北经济学院本科招生网上查看2023年政策，2024年的转专业政策要在开学后发布。有两次转专业机会，分别是大一第一个学期和大二第一个学期。成功几率在65%-85%之间"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "文科519哪些专业可以冲 哪些专业可以保",
        "answer": "保03组，冲01组"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-提档",
        "question": "如果够这个专业组的最低分，但选的专业都没录上，也不接受调剂呢，那就退档吧，会被第二志愿调档吗？还是就轮空了？",
        "answer": "如果不同意调剂，就有退档风险，就会出现直接轮空到专科"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "湖北考生 选科历政地 529分 位次14162 想报法学专业 有机会被录取吗？",
        "answer": "推荐01组。法学可以冲一下，但概率不会太大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-宿舍",
        "question": "请问入学的女生可以住到枫苑吗？什么专业可以住到枫苑呢？",
        "answer": "宿舍开学后分配，目前不确定"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "你好请问江苏物政地481排名166886能被贵校录取吗",
        "answer": "冲一下，希望不会很大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-专业",
        "question": "湖北物化生518可以报哪些专业",
        "answer": "推荐08组，冲06组"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖北女生文科503分，位次21098",
        "question": "湖北女生文科503分，位次21098. 可以报贵校什么专业？机会怎么样！ 另外咨询一下，新增的实验班专业比普通专业分数要求是高还是低一点？ 谢谢！",
        "answer": "推荐03组，实验班分数会相对高一些"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-请教老师招生问题",
        "question": "湖北女生文科503分，位次21098. 可以报贵什么专业？机会怎么样！ 另外咨询一下，新增的实验班专业比普通专业分数要求是高还是低一点？ 谢谢！",
        "answer": "推荐03组；实验班分数会高一点"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-报考",
        "question": "安徽考生历政生高考成绩480分 位次在37794名有希望报考贵校吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖北考生 物化生 544",
        "question": "您好 物化生 544 省排名53525 报考贵校的07组 12组有希望录取吗",
        "answer": "有，先冲07组，再填12组。希望很大，鼓励报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-转专业",
        "question": "陕西考生481分，位次16334，想上财务管理专业，服从调剂会不会被退档？入学转专业有什么要求？有没有保研资格？保研率是多少？有几个校区？财务管理在什么校区？",
        "answer": "这个分数可以试着冲一下财务管理专业。我校只要提档，考生填的是服从调剂，就不会出现退档情况。转专业具体详情请去湖北经济学院本科招生网站上查看2023年转专业政策，仅供参考。2024年转专业政策需等开学后才会发布。没有保研名额。只有一个校区"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-公共外语",
        "question": "请问贵校的公共外语课程开设日语吗？",
        "answer": "小语种可以有两种选择，选择继续学小语种，目前只有日语和法语。第二种就是跟班学大学英语，但是小语种考生平时成绩的比例会提高一点。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖北考生法学",
        "question": "湖北考生物化政516能报考贵校的法学专业吗",
        "answer": "希望不大，冲一下08组。稳的话可以考虑中外合作办学"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖经",
        "question": "湖北美术生综合分582.8，位次5826可以报贵校数字媒体或别的非中外合作专业吗？",
        "answer": "只能冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-专业问题",
        "question": "老师你好，同专业组换专业组被允许吗",
        "answer": "调剂的话优先专业组内调剂"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖北理科，物化政，530分，可以上贵校吗？",
        "question": "530分，想要报您家的审计学或是财务管理方向，录取的几率大吗，谢谢老师",
        "answer": "概率挺大的，鼓励报考。记得选择服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-艺术生",
        "question": "孩子文化课413，美术联考239，总分617.2，请问能填报贵校的艺术类“数字媒体艺术“专业吗？”",
        "answer": "希望很大，鼓励报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-服从调剂会不会调剂中外合作办学",
        "question": "物化生507分报湖北经济学院",
        "answer": "不会"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-艺术生",
        "question": "请问贵校开设有“数字媒体艺术”专业吗",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖北物化生507分能报湖北经济学院吗",
        "question": "湖北经济学院湖北507分物化生能报吗",
        "answer": "冲一下09组中外合作办学，或者15组烹饪与营养教育专业。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-河南考生",
        "question": "496理科 位次154335 想报考经济学",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖北历史向518能考上贵校的法学专业吗",
        "question": "省排名17037",
        "answer": "推荐03组，法学专业录取希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取湖北经济学院",
        "question": "老师，您好！我是广西的物化地考生，省排名为76000名，有机会进入该校的经济学等专业吗，投档比为多少？服从调剂会被退档吗？",
        "answer": "经济学希望不大，投档比1：1。只要选择服从调剂，我校提取档案后不会出现退档情况"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "您好，广西全文444，省排名区间33289—33706，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-河南文科",
        "question": "河南文科分数522，位次25181，报考会计或者法学有希望录取吗，转专业有什么限制，在河南的投档比是多少？",
        "answer": "有希望，可以冲一下。转专业政策建议去官网查看往年政策。2024年转专业政策开学才会发布。投档比1：1"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取咨询",
        "question": "请问甘肃物生地387，报考电子商务有没有希望呢？服从调剂之后呢？",
        "answer": "冲一下，选择服从调剂后，如果被我校录取，专业分数没达到，那么会给考生调剂到其他专业"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "湖北考生物化地518分，08组和12组希望大吗",
        "answer": "首先，12组要求选科是物理加化学，您不符合选科要求，报不了。其次可以考虑08组，希望挺大的，08组我们学校给的预估排名和分数是75000名，517分，我们是在排名之内的。鼓励报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-报读贵校有机会录取吗？",
        "question": "您好，湖北武汉女生，物生地482分，请问报考贵校有机会录取吗，谢谢？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-咨询",
        "question": "你好，湖北物生政515 排名76874可以报考贵校的人力资源管理吗",
        "answer": "可以冲一下，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-新疆理工320位次30955报电子商务有没有希望被录取？",
        "question": "新疆理工320分位次30955报电子商务放在第一志愿有没有希望被录取",
        "answer": "希望不大，可以试着冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "老师您好，甘肃历史类429分，位次21727有机会被学校物流管理专业录取吗",
        "answer": "冲一下，希望不会特别大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-转专业",
        "question": "今年法学专业的计划招生人数是多少 转专业的要求是什么",
        "answer": "转专业要求和计划招生人数我校官网都有详细说明。法学历史类考生招94人。转专业政策建议详情去官网查看往年政策，因为2024年转专业政策在开学后才会发布"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-咨询",
        "question": "湖北省物化生女生520分，可以报考贵校信息管理与信息系统吗？被调剂的概率大吗？",
        "answer": "可以冲一下，较有希望，保险的话还是推荐服从调剂。稳的话08组"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取咨询",
        "question": "湖北文科513分 18300位有机会吗",
        "answer": "可以报考03组，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "你好 云南文科考生509分 排名30259进入贵校的希望大吗？选择法学有希望吗？",
        "answer": "根据往年的录取情况，可以尝试报考旅游管理专业，较有希望。法学的话录取希望基本没有。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-招生",
        "question": "你好，我是辽宁老师历史方位490排名13123，不知道自己这个分数有没有机会进去贵校学习？",
        "answer": "根据去年录取情况，您这个分数和位次录取希望不大，不建议报考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "湖北 史地政 544分 能考上贵校什么专业 文科进入学校后可以转专业吗 需要满足什么条件 文科类硕士点是什么专业的",
        "answer": "您这个分数和位次，可以在我校选择感兴趣的专业进行学习，都很有希望。进校后可以转专业，但是文科进校后不能转入理科专业，转专业政策可以进入湖北经济学院招生网官网进行参考，每年政策不一样。我校有三个硕士点，分别是金融类、会计类、法律类。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-咨询",
        "question": "老师你好，我是吉林省的考生，历史普通类，分数是415，最低位次是17060，有机会被该校录取吗？",
        "answer": "根据往年录取情况，您这个分数和位次录取希望不大，不建议报考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-中外合作办学的毕业证和普通本科生的毕业证有区别吗？",
        "question": "请问老师：中外合作办学的毕业证上会注明是“某某专业的合作办学”字样吗？",
        "answer": "没有区别，毕业证和学位证都不会显示合作办学字样。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "吉林政史地411位次17569 报考贵校旅游管理专业几率大么",
        "answer": "不是特别大，建议尝试冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-招生",
        "question": "想询问下贵校今年历史方向招生人数较去年的变化",
        "answer": "去年历史类计划招生1106人，今年历史类计划招生1014人，缩招了92人"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-吉林投档比",
        "question": "您好，请问1.贵校投档比是1:1吗 2.服从调剂还会退档吗 3.会调剂到其他专业组吗",
        "answer": "1、是的。2、服从调剂录取了就不会退档。3、在专业组内调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-512 位才79400国贸录取概率大不大",
        "question": "？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-安徽美术生",
        "question": "您好 历史组413分综合分449.34 是否能报考该校",
        "answer": "今年我校在安徽没有招收美术生的计划。详细的可以登录湖北经济学院招生网官网进行查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖北经济学院",
        "question": "老师您好 新疆单列 理科总分250 位次28168能不能录取呢 有哪些专业 谢谢老师啦～",
        "answer": "根据往年的录取情况，希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖北美术生 专业分201 文化分403 综合分564",
        "question": "服从贵校专业调剂 有机会吗",
        "answer": "可以冲一下艺术类的中外合作办学"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "湖北物理考生512 省排79400 能上贵校吗 有什么专业选",
        "answer": "可以考虑一下09组的中外合作办学专业。如果有选学生物，也可以考虑一下15组的烹饪与营养教育专业，较有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "湖北物政生543分报贵校法学可以被录取吗",
        "answer": "可以报考，希望较大，服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取咨询",
        "question": "如果冲贵校02组没有冲上去就不会提档吧，往下01组提档了，服从调剂的话不会退档吧？",
        "answer": "如果被录取提档了就不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-转专业",
        "question": "高考未选化学的考生能否转入限考化学的专业 能否在不同门类的专业之间转 能否由低转高",
        "answer": "不能。如果未选择化学专业，无法在入学后转入需要选学化学的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取江苏物生地",
        "question": "514能否被贵校录取",
        "answer": "仅凭分数无法提供参考，可根据分数对应的位次在湖北经济学院招生网官网进行查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-专业",
        "question": "统计学 审计学 会计学 区别大不大 贵校哪个专业分数线高一点呢",
        "answer": "统计学属于12专业组，要求选科是物理+化学。审计学在06专业组。会计学在07专业组。湖北省内06专业组预估最低分是520分，预估最低位次是72000。07专业组分数线较高，预估最低分是540分，预估最低位次是57000。12专业组预估最低分是530，预估最低位次是64000。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "湖北物政生 543分五万三千名 报会计学可以被录取吗",
        "answer": "希望较大，服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取及投档比例",
        "question": "24届云南考生文科，高考成绩510分，位次29820，报考贵校，被录取的概率大吗？贵校投档比例是多少？",
        "answer": "据往年录取情况，可以考虑一下物流管理专业，较有希望。我校投档比1：1."
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "湖北文科507，不调专业服从调剂，想报考贵校",
        "answer": "可以考虑报考03组，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "湖北物生政487能行不",
        "answer": "希望不大，不建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "您好 湖北文科美术生文化 416 专业 202 综合分 575 排名 6533 可以报考贵校吗？谢谢",
        "answer": "据往年录取情况，可以考虑一下艺术类的中外合作办学，录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖北",
        "question": "你好，物理502能报考贵校什么专业？",
        "answer": "希望不大，不建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "湖北520分上贵校信息管理与信息系统有希望吗",
        "answer": "可以冲一下，如果确实想上这个专业也可以考虑一下信息管理与信息系统的中外合作办学专业。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "江苏美术生，投档分481，省排9900可以进吗",
        "answer": "中外合作办学录取机率会相对较大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖北经济学院的老师，你好",
        "question": "云南省487分，位次4万一千多，可以报考贵校吗，如果有可以报那个专业",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-咨询",
        "question": "河南理科505分报考贵校金融专业概率大吗？",
        "answer": "概率不会特别大，各专业往年详细录取数据可登录湖北经济学院官网查看历年录取情况"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-报考",
        "question": "湖北理科510能报贵校吗、若能可以报什么专业吗",
        "answer": "推荐09组中外合作办学和15组烹饪与营养教育专业，录取会较有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖北美术类考生 专业分206 文化分324 综合分506",
        "question": "湖北美术类考生 专业分206 文化分324 综合分506.4 一分一段排名14087名左右 服从调剂 报考贵校可能性大吗",
        "answer": "基本没啥希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-本校是一本还是二本？",
        "question": "本校是一本还是二本？",
        "answer": "公办一本"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖北美术类考生 专业206 文化324 综合分506.4",
        "question": "湖北美术类考生 专业206 文化324 综合分506.4 服从调剂请问报考贵校可能性大吗",
        "answer": "没希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "湖北物化生532能报贵校的法学专业吗",
        "answer": "法学专业的话录取概率不大，可以考虑12专业组和06专业组"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取咨询",
        "question": "您好，湖北物生政512分，可否填报财务管理，会计，审计",
        "answer": "希望不是很大，推荐08专业组，考虑中外合作办学的话可以看一下09专业组，以及15组的烹饪与营养教育"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-咨询",
        "question": "湖北文科考生总分531，位次在13419～13646之间，有望报考贵校的审计学专业吗？",
        "answer": "有希望，可以冲一下02组，审计专业的话希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "您好，湖北物生政512分可以报考贵姓法学专业吗?",
        "answer": "希望不大，建议考虑09组中外合作办学和15组烹饪与营养教育专业"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-咨询",
        "question": "老师您好，湖北考生历政地537分，位次12230，报会计有没有机会录取，概率大吗？",
        "answer": "有机会，很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-能不能报上贵校，江苏美术生投档分439",
        "question": "江苏文科美术生投档分439排名17792，服从专业服从调剂，不知希望大不大",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-请问河南文科文化392，美术218能报新增专业吗",
        "question": "请问河南文科文化392，美术218有录取机会吗？",
        "answer": "希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-日常",
        "question": "老师您好，学校有早晚自习吗，宿舍是上床下桌吗，宿舍有独立卫生间没有？",
        "answer": "没有早晚自习，是上床下桌，有独立卫生间"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "贵校1转专业容易吗？有什么条件？2有专业级差吗？3学校能不能修双学位？要求是什么？",
        "answer": "1、可以转专业，转专业条件参考我校官网2023年发布的转专业政策。2024年的需要等到开学后才能知道。2、没有。3、可以。具体看官网发布的修第二学士学位政策。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-请问河南文科文化392，美术218能不能冲一下你们学校？",
        "question": "请问河南文科文化392，美术218能不能冲一下你们学校？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-贵州历史类分数472位次29542被录取的几率大吗",
        "question": "贵州历史类分数472位次29542被录取的几率大吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-报考",
        "question": "河南经济方向的考生，位次是22068，报考贵校的27.28.30组专业会被录取吗",
        "answer": "根据往年录取情况，有希望，服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-投档比",
        "question": "请问贵校投档比是多少呢?",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取咨询",
        "question": "湖北史地政528，14431位，02组会计有希望吗？01组审计有希望吗",
        "answer": "可以冲一下02组，稳的话01组，服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-报考",
        "question": "湖北历史方向的考生，位次是13418，报考贵校的02，01组专业会被录取吗",
        "answer": "可以冲一下02组，稳的话01组"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取咨询",
        "question": "请问今年物理方向498有机会被录取吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-报考",
        "question": "吉林430 15000左右 有机会吗",
        "answer": "根据往年录取情况，可以考虑旅游管理专业，较有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "湖北史地政报考贵校02组有希望吗？01组呢",
        "answer": "没有分数无法提供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-招生计划咨询",
        "question": "请问我今年520分（位次66471）有希望上贵校的计算机科学与技术或自动化专业吗？",
        "answer": "根据往年录取情况，希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "你好，贵州考生位次23101，488分有希望被贵校新闻学录取吗",
        "answer": "根据往年录取情况，新闻学录取几率不大，可以考虑一下会展经济与管理专业，进校后转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖北录取",
        "question": "湖北历史512,18550位报财务管理或者审计学有希望吗",
        "answer": "根据往年录取情况，您这个分数和位次报财务管理或审计学希望不大，可以考虑一下03组，会稳一些。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-投档比",
        "question": "贵校投档比是多少？",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "甘肃历史历考生446分，位次18,120 服从调剂可以冲击本校吗？ 还有转专业容易嘛",
        "answer": "根据往年录取情况，您这个分数和位次可以尝试报考我校。转专业需要通过转专业考试。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖北经济学院的财政税收专业一般招历史方向多少名",
        "question": "湖北历史521，省一万六名上财政，税收，财务管理哪个可能性大一点",
        "answer": "财政专业2024年湖北省招收42人，税收专业2024年湖北省招收40人。根据往年录取情况，您这个分数位次，可以尝试冲一下01组，不过03组相对来说更稳一些。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取率",
        "question": "湖北物化生510想考09组或者15组有多大希望",
        "answer": "可以冲一下，较有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-地理位置学校环境",
        "question": "1、学校周围交通便利吗（可以直达飞机高铁站么）平常做地铁公交车方便不 2、学校离城中心多远 3、附近有商业街吗",
        "answer": "1、我校交通便利，门口就有公交车站，离地铁口大概十五分钟的车程。2、地铁四十分钟。3、学校对面就有商业街。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "老师您好，湖北物化生考生503分排名86990名有机会被贵校工学专业录取吗",
        "answer": "希望不大，不建议报考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取问题",
        "question": "湖北文科530，位次13882，能报考湖北经济学院审计专业吗",
        "answer": "根据往年录取情况，您这个分数可以报考审计专业，希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "云南文科总分509排名30295有希望上贵校吗",
        "answer": "根据往年录取情况，可以尝试报考旅游管理专业。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-来自甘肃物化政考生咨询",
        "question": "你好请问甘肃物化政考生成绩422，甘肃位次:67618，有望上贵校吗？",
        "answer": "根据往年录取情况，可以尝试报考电子商务专业、国际经济与贸易专业。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-自主招生",
        "question": "关于贵校自主招收专本连读，是正规渠道吗，",
        "answer": "我校没有专科，请注意甄别。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖北录取问题",
        "question": "老师您好，湖北历史方向今年高考分数530，能报考贵校新闻学实验班吗？",
        "answer": "根据以往录取情况，您这个分数可以报考我校新闻学实验班，很有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "贵州466理科7万多名有希望报考贵校的经济学或工商管理吗？",
        "answer": "根据往年录取情况，您这个分数和位次可以报考我校的经济学专业、工商管理专业。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取咨询",
        "question": "湖北物生地528，位次65000左右，报考贵校服从调剂录取几率大嘛，谢谢啦",
        "answer": "可以报考06组、08组，希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "甘肃历史历考生446分，位次18,120可以冲击本校吗？",
        "answer": "根据往年录取情况，可以报考我校，较有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "四川 文科491分，位次46891名，有希望被贵校录取吗",
        "answer": "希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖北录取",
        "question": "24年湖北文科生，史政地，考了535分，位次12714，报考贵校法学专业录取概率大吗？ 如果被法学普通班录取，入学后有机会进入实验班吗，什么方式呢？",
        "answer": "根据往年录取情况，您这个分数报考法学录取希望是较大的，如果想要进入实验班，填写志愿直接填写该专业，服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-咨询录取情况",
        "question": "你好，我是来自广西历史类高考生，在高考中取得412分成绩，在广西排名为46521-46983，是否能够成功被贵校录取？",
        "answer": "根据往年录取情况，可以尝试报考旅游管理专业，较有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "你好，四川文科考生496，位次在41990左右，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "湖北物生地519分，排位73600，想报06组几率大吗",
        "answer": "可以尝试冲一下。如果只想进我校，可以考虑一下15组的烹饪与营养教育专业，以及09组的中外合作办学。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-美术生录取",
        "question": "湖北纯文美术生综合分564，排名7761名。今年能被贵校录取的可能性大吗",
        "answer": "可以考虑一下艺术类的中外合作办学，较有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取咨询",
        "question": "请问老师：湖北女生物化政522分报贵校录取概率大吗？能报那些组？",
        "answer": "可以尝试冲一下06组，稳的话08组。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-江苏 物生政 501分 可以报考吗 如果可以请问有什么专业",
        "question": "录取",
        "answer": "仅通过分数无法判断，请提供具体的位次。可进入湖北经济学院招生网官网进行查询。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-咨询",
        "question": "黑龙江历史类考了430分，排名19981，可以上贵校吗？",
        "answer": "根据往年录取情况，可以尝试报考旅游管理专业。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖北",
        "question": "湖北历史方向445分省40000名可以报考吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-询问",
        "question": "物化政526请问哪些专业有希望呢",
        "answer": "可以尝试报考06组、08组，希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "物化生531可以上吗",
        "answer": "可以尝试报考12组，较有希望。稳的话06组也可以考虑一下。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取咨询",
        "question": "湖北女生理科物化政522分报贵校被录取的概率大吗？",
        "answer": "可以尝试06组、08组，希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖北物化生501分会计，法学，财政有希望吗",
        "question": "有其它可以学的吗",
        "answer": "希望不大，不建议报考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖北经济咨询",
        "question": "老师 你好 请问贵校转专业有哪些性质 是在哪些学年可以转专业 转专业它的流程大概有哪些 转专业需要达到的成绩绩点和达到的成绩需要达到怎样的标准 可以跨专业跨院校转吗 就像文科可以转关于文科的专业 对吧",
        "answer": "转专业需通过转专业考试，大一上学期考高中数学（70%）和政治（30%），大二上学期考高等数学和政治。文理科不能互相转。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-咨询",
        "question": "老师，你好，江苏考生（男）物化地493，排名15万多可以报考贵校吗？若可以，专业推荐，谢谢。",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-报考",
        "question": "湖北考生物理501分88667名有机会冲烹饪与营养教育专业吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "请问湖北考生物生政537分，排5万8千名左右，报考本校的法学专业有希望吗",
        "answer": "根据往年录取情况，可以尝试冲一下，稳的话06组"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-报考",
        "question": "湖北历史516报考本校可以吗，如果可以的话建议报什么专业呢",
        "answer": "可以报考03组，希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-高考艺术生",
        "question": "老师好，我是河南考生，美术专业课234，文化课348，综合分466.5，请问有希望报考贵校吗,有能报的专业吗，贵校的预测录取分数是多少呢",
        "answer": "根据往年录取情况，可以报考我校艺术类专业。我校目前只有湖北省的预估分数线，湖北省艺术类预估最低分是585分，预估最低位次是5500；艺术类的中外合作办学预估最低分是567分，预估最低位次是7400，可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖北高考475分，该学校有希望吗",
        "question": "有希望的专业有哪些",
        "answer": "希望不大，不建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-国家专项",
        "question": "之前没有报国家专项，现在文科19630位可以报贵校的国家专项专业吗？",
        "answer": "不能"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-投档比",
        "question": "请问：1.贵校今年在四川的投档比是多少，招生人数是多少 2.四川应届文科生，高考491分，位次为46800左右，选择服从调剂被贵校录取的机会大吗",
        "answer": "1、投档比1：1。2、根据往年录取情况，希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-请问2024湖北政史地组合526有哪些专业可以选择 稳不稳",
        "question": "请问2024湖北政史地组合526有哪些专业可以选择 稳不稳",
        "answer": "可以考虑01组，更稳的话03组"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-报考",
        "question": "湖北历史516可靠i报考湖北经济学院吗",
        "answer": "可以报考03组，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖北经济学院报考咨询",
        "question": "老师好，湖北美术类考生，综合分590.4，位次5007，报考贵院设计类专业能录取吗？",
        "answer": "希望很大，推荐报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-志愿咨询",
        "question": "我是物理类考生，434，位次61896，我的选科只能报不提科目要求的，贵校的有几个专业按去年位次可以达到，今年的调剂只能在专业组内调剂，所以我想咨询一下我和贵校是否有缘，提档后被退档的可能性大吗。",
        "answer": "根据往年录取情况，您这个分数和位次可以冲一下金融工程专业。稳的话经济学专业、国际经济与贸易专业、电子商务专业，希望较大。我校录取提档后就不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "湖北史地政519/16600,有希望报财务管理么",
        "answer": "根据往年录取情况，可以尝试冲一下财务管理。稳的话03组，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-投档咨询",
        "question": "宁夏文科467，可以冲一下吗，贵校投档比是1：1吗",
        "answer": "根据往年录取情况，可以报考我校，不过建议根据考生分数对应的位次在湖北经济学院招生网官网进行详细查询。我校投档比是1：1."
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-四川理科录取",
        "question": "四川理科535分，位次8.8w左右，能报贵校的什么专业？",
        "answer": "根据往年录取情况，可以报考我校的数据科学与大数据技术专业、软件工程专业、人工智能专业、计算机金融与技术专业、金融数学专业，较有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-报考及录取",
        "question": "老师您好：武汉市物理化学生物、考生、511分 能报考贵校吗？报考专业方向是那个方面？",
        "answer": "您这个分数和位次，可以考虑一下15组的烹饪与营养教育专业，以及09组的中外合作办学专业。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "江苏物生政516分12w名有希望录取贵校吗",
        "answer": "根据往年录取情况，可以尝试报考我校工程管理专业。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取问题",
        "question": "请问物生地511分，报贵校可以吗？可以报那一组？",
        "answer": "考虑中外合作办学的话，冲09组，15组的烹饪与营养教育也可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "投档比是多少是不是一比一",
        "answer": "是"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "老师好，请问湖北历政地528报新闻学录取概率大吗？",
        "answer": "有希望，可以报"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖北录取",
        "question": "湖北物生地502，位次86991--87841，报考贵校服从调剂录取几率大嘛，谢谢啦",
        "answer": "希望不大，只能试着冲一下中外合作办学的09组"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "湖北应届考生，再选科目物化生，分数为508，排名82752名，想报考贵校的12组专业，录取概率大吗",
        "answer": "没啥希望，如果考虑中外合作办学的话，可以冲一下09组"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-报专业",
        "question": "历史向529能报啥专业",
        "answer": "冲02组，稳01组"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取专业问题",
        "question": "请问物生地511分，报06组和10组国家专项可以吗？",
        "answer": "希望都不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-关于填报志愿想咨询的问题",
        "question": "尊敬的老师，您好！我是云南省2024届的文科考生，我的高考分数是534分，位次是19772。在填报志愿的过程中，我对贵校的教育资源和学术氛围深感向往，但有几个问题一直萦绕在我心里，特向老师咨询一下。 1、如果我服从调剂，且档案被贵校提档，是否会有退档的可能？ 2、如果我在志愿录取时，被调...[详细]",
        "answer": "1.只要提档，不会退档。2.可以转专业，具体参考官网2023年转专业要求。3.我校没有保研名额。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-咨询",
        "question": "男生史政地组合538分，能上贵校吗？请推荐一下专业",
        "answer": "推荐02组"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "湖北史地政519，录取有希望吗，哪些专业可选择",
        "answer": "推荐03组"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-关于专业录取线的问题",
        "question": "老师 您好！湖北 史政生 507分 排名19631 有希望录取什么专业？",
        "answer": "推荐03专业组，有一定希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-24年",
        "question": "湖北史生政516分，报法学专业有希望吗",
        "answer": "推荐03专业组，法学的话基本没希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-入取报考",
        "question": "山东理科男321分，报湖北经济学院3+2可以吗",
        "answer": "我们没有3+2，只收本科生"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-入取报考",
        "question": "山东理科男321分，报湖北经济学院",
        "answer": "没有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-关于专业录取线的问题",
        "question": "承上回，天津考生546，位次26000，选会计好像不太行，请问其他专业有什么比较稳妥的吗，比如像工商管理可以吗",
        "answer": "工商管理可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "本人湖北物化生考生，528，位次66198，可以填报与大数据相关的专业吗？有什么推荐？",
        "answer": "06组內有一个大数据管理与应用可以考虑。另外，可以冲一下12专业组"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-您好，湖北考生物化地组合522 有希望录取什么专业",
        "question": "。",
        "answer": "推荐06专业组"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "甘肃省文科考生20849位次，可以报考贵校吗？",
        "answer": "根据往年录取情况，您这个分数，可以尝试冲一下，较有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖北经济学院-湖北考生",
        "question": "物化生532能上计算机吗？地方专项和国家专项的专业填报有什么要求吗",
        "answer": "根据往年录取情况，您这个分数推荐报考12组，该专业组有计算机科学与技术专业。如果是地方专项或国家专项考生，可以优先在其专业内填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖北考生，物化生，成绩511，挑名80209.贵校录取概率大",
        "question": "有没有什么报考专业的建议？",
        "answer": "根据往年录取情况，可以尝试报考15组的烹饪与营养教育专业，考虑中外合作办学的话，也可以尝试报考09组信息管理与信息系统，较有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-是否达到招生录取线要求",
        "question": "天津考生，今年546，位次26000，选科化生地，请问可以达到会计的专业线吗",
        "answer": "参考同类型专业，您这个分数报考我校会计专业录取不太稳，想冲的话可以冲一下，不过希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-美术生",
        "question": "本人美术生综合分582，排名5826，可以报考贵校设计类专业吗",
        "answer": "根据往年的录取情况，可以尝试冲一下，较有希望。如果只考虑我校，可以考虑艺术类的中外合作办学。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-报考",
        "question": "甘肃省考生，女，404分，省排名75973，有望报考贵校的电子商务吗？",
        "answer": "根据往年的录取情况，您这个分数报考电子商务专业希望还是很大的，可以尝试报考。不过具体的录取情况还是得看今年的报考情况。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-志愿填报咨询",
        "question": "湖北 物，化，地考生 位次84465（同分837人）打算志愿填报贵校，服从调剂，机会怎样？",
        "answer": "根据往年录取情况，您这个分数，录取希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖北考生，物政生，511，位次80209",
        "question": "选择06组有机会录取贵校吗？贵校转专业是怎么样的条件？",
        "answer": "根据往年录取情况，您这个分数报考06组希望不大，可以尝试冲一下15组的烹饪与营养教育专业，如果考虑中外合作办学的话，也可以尝试冲一下09组的中外合作。转专业需通过转专业考试。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "四川文科525能报考贵校会计学吗",
        "answer": "仅凭分数无法分析，请提供您的位次信息。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖北考生物地生，515分，报考贵校录取机会大吗？",
        "question": "湖北考生物地生，515分，报考贵校录取机会大吗？",
        "answer": "根据往年录取情况，可以冲一下08组，稳的话15组的烹饪与营养教育专业，也可以考虑一下09组的中外合作办学，较有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取分数线",
        "question": "湖北物理考生491有机会取录贵校吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-山东文化生",
        "question": "您好，山东选科政治历史地理，高考508分，位次160559有希望进入贵校吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-福建",
        "question": "福建物理组物生地487排名83623报考本校有可能录取吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "甘肃历史类考生 成绩421 省排名23451 如果报考贵校的行政管理或者物流管理等专业 录取率大不大？可以接受贵校任何专业调剂",
        "answer": "根据往年的录取情况，物流管理专业录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "湖北历史考生511分有机会被录取吗",
        "answer": "根据往年录取情况，可以尝试报考03专业组，希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-报考",
        "question": "专项计划录取考生在贵校可以转专业吗？有什么特殊要求吗？",
        "answer": "可以转专业"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-甘肃历史方向",
        "question": "甘肃历史方向考生，445，全省18322名，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "您可以上湖北经济学院招生官网历年录取分数查询甘肃省最低分以及最低位次。根据往年的录取情况，可以尝试报考行政管理、物流管理、国际经济与贸易，较有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "湖北物理511排名8万左右可以上吗",
        "answer": "如果有选学生物的话，可以尝试冲一下15组的烹饪与营养教育专业，另外也可以考虑一下09组的中外合作办学，较有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-报考",
        "question": "荆州市物化地499分可以报考贵校吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖北录取",
        "question": "物生政528，位次66198能上贵校吗？及什么专业？",
        "answer": "根据往年录取情况，是可以上我校的。06组专业组、08组专业组都是可以选择的。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "湖北考生508分有概率录取吗，可以填报吗",
        "answer": "根据往年录取情况，可以尝试冲一下15组的烹饪与营养教育专业，另外也可以尝试冲一下中外合作办学专业，较有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "湖北物理527能被录取吗",
        "answer": "根据往年录取情况，可以报考06组、15组，服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-报考",
        "question": "湖北省英山县物化生485可以报考贵校吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "云南考生498分文科排名在35561-36053之间可以报考吗",
        "answer": "根据往年录取情况，可以尝试报考旅游管理专业，较有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "理科514，有地方专项计划可以上湖北经济学院吗",
        "answer": "您可以上我校招生官网看下地方专项计划专业的最低分和最低位次作下参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-江苏美术历史类考生",
        "question": "江苏美术历史考生，文化专业双达线，投档分429，位次18759，能否报考贵校",
        "answer": "根据往年录取情况，希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "您好，湖北考生物生政514可能被录取吗",
        "answer": "根据往年录取情况，可以尝试报考15组，中外合作办学也是可以报考的，较有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-艺术类",
        "question": "河北艺术生综合分504今年可以报贵校吗",
        "answer": "根据往年录取情况，希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-广西美术生",
        "question": "广西美术生综合491，排名3760，能否上",
        "answer": "您好，我校今年没有在广西招录美术生的计划。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖北考生，历史类508，请问可以报考学校的什么专业呢？",
        "question": "湖北考生，历史类508，位次19630，请问可以报考学校的什么专业呢？有机会上财务、会计类专业吗？",
        "answer": "根据往年录取情况，可以报考03组。财务会计类希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "湖北考生物化地518分，有机会录取吗?",
        "answer": "根据往年录取情况，可以尝试冲08组，保底06组、07组、12组以及15组，希望较大，服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "湖北考生，物化生507，位次83628，能否被录取？",
        "answer": "根据往年录取情况，可以尝试冲一下中外合作办学，较有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-报考",
        "question": "湖北物化生，539分，57000名，可报12组吗？",
        "answer": "根据往年录取情况，可以报的，希望较大，服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-咨询",
        "question": "贵校能不能保研",
        "answer": "我校没有保研"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-云南文科生",
        "question": "我想问一下云南文科生503省排三万四有机会嘛？谢谢",
        "answer": "根据往年的录取情况，可以尝试报考旅游管理专业，较有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-报考",
        "question": "湖北物化政483 位次103610能否被录取",
        "answer": "根据您这个分数，希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "湖北纯文组合500分有望被贵校录取吗？如果能被贵校录取能选择哪些专业呢？",
        "answer": "根据往年录取情况，可以尝试冲一下03组，较有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "甘肃 物化生385 位次84304―84713有希望录取吗？如果能录取可以报考的专业有哪些？",
        "answer": "根据往年录取情况，可以尝试冲一下电子商务专业。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖北体育生",
        "question": "综合分540.5 分，2024年湖北省体育一分一段排名位次1850左右 ，能否录取贵校体育教育专业",
        "answer": "您好，我校没有体育教育专业。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-报考",
        "question": "湖北女生物化政514分，可以报考贵校计算机科学与技术，信息安全专业吗可以接受调剂",
        "answer": "您这个分数可以考虑一下08组专业组。计算机科学与技术、信息安全专业录取希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "湖北政史地535有机会报考法学专业吗",
        "answer": "根据往年录取情况，您这个分数有机会报考法学专业，建议再报一个01组保底，服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-报考",
        "question": "湖北女生物化政514分，可以报考贵校计算机科学与技术，信息安全专业吗可以接受调剂",
        "answer": "您这个分数可以考虑一下08组专业组。计算机科学与技术、信息安全专业录取希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-研究生",
        "question": "您好，贵校有开设研究生，硕士，博士吗",
        "answer": "我校有三个硕士点，分别是会计、金融和法律。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖北物生地 507 位次83628",
        "question": "有机会报考贵校吗",
        "answer": "根据以往录取情况，可以尝试冲一下15组，也可以考虑一下我校中外合作办学专业。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-投档比",
        "question": "贵校投档比是多少",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "你好，我是一名广西文科考试，排名我四万三千左右，请问有概率能被贵校录取吗？",
        "answer": "根据往年录取情况，录取机率不大，不过可以尝试冲一下行政管理。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "湖北高考历政地530，位次13882，能上会计专业吗",
        "answer": "根据往年录取，可以尝试冲一下，建议再选择01组专业保底。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-历史",
        "question": "文科生刚压本科线 可以报行政管理 物流管理这些专业吗？如果可以的话录取概率大不大？可以接受任何专业调剂",
        "answer": "您好，请提供您的具体分数和位次，这样更好提供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "湖北考生物化生，511分，位次80209，能不能报考贵校",
        "answer": "根据往年录取情况，如果想报考我校，可以冲一下15组的烹饪与营养教育专业。中外合作办学相对于15组的专业更加稳一点点，但也不能保证一定会被录取，具体的要看今年的报考情况。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "文科528分，位次14431，报考会计专业有希望吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "湖北物化生，位次65000，可以上贵校什么专业，财会，统计类有希望吗",
        "answer": "根据往年录取情况，可以报考06、08、09、15专业组。财会，统计类可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-是否有助学班",
        "question": "有助学班是真的吗",
        "answer": "我校没有助学班，注意甄别，不要被骗了"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖北艺术生",
        "question": "综合分数583有机会吗",
        "answer": "可以考虑一下中外合作办学，录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "老师 湖北文科 493 位次24028有希望吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-转专业",
        "question": "大一结束转专业，是不是任意专业都能转为任意专业",
        "answer": "您好，我校有两次转专业机会，一次是在大一上学期，一次是在大二上学期，并不是任意专业都能转为任意专业，比如中外合作专业不能参与转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-咨询",
        "question": "你好，我是云南考生，纯文513，全省位次28458，能被贵校录取吗",
        "answer": "根据以往录取情况，可以考虑一下我校的物流管理和旅游管理，录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "湖北位次25279有望被贵校录取吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "湖北纯文组合489分有望被贵校录取吗？如果能被贵校录取能选择哪些专业呢？",
        "answer": "仅凭分数无法提供数据，需要位次"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖北高考文科生，分数535能选贵校哪些专业？",
        "question": "湖北高考文科生，分数535能选贵校哪些专业？",
        "answer": "仅凭分数无法参考信息，需要位次。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "湖北考生532分位次62094，能报什么专业 财政学有希望吗",
        "answer": "根据以往录取情况，可以报考06专业组、08专业组、09专业组、12专业组、15专业组。报考财政学希望较大，可以服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-中外合作办学",
        "question": "老师您好三个问题：一、湖北考生，理科，省排名86990，报贵校中外办学信息管理与信息系统有希望吗？二、中外办学收费标准，除了每年29800元学费，其他如住宿费等收费标准是多少，其他乱七八糟所有费用合计一年大概多少钱？三、中外是不是计划内招生，是不是4+0，通知书和毕业证书有没有中外合...[详细]",
        "answer": "一、根据以往的录取情况，报考信息管理与信息系统希望不大。二、住宿费在1200左右，不会超过1500元，书本费等得看课程安排，目前没有办法告诉您具体的费用信息。三、中外合作办学有两种模式，一个是“4+0”，即四年都在我校学习；一个是“3+1”，即前三年在我校学习，最后一年在美国进行学习...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "湖北物化生527排名66199到67041能报什么学校?能够进计算机专业吗?",
        "answer": "您好，可以参考06专业组、08专业组、09专业组以及15专业组。根据往年录取情况，您这个位次计算机专业录取概率较小。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖北物化地分数514排名77702有什么好的专业可以进吗",
        "question": "湖北物化地分数514排名77702有什么好的专业可以进吗",
        "answer": "根据以往的录取情况，可以冲一下市场营销和医疗保险。如果想要保险一点的话，可以考虑一下中外合作办学，录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "湖北考生512 省排名79800 有希望吗",
        "answer": "根据以往录取情况，可以考虑一下中外合作办学专业，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "广西物理类469分位次77634可以报贵校哪些专业",
        "answer": "根据以往录取情况，可以报考旅游管理、物流管理，录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-能否录取",
        "question": "今年521，位次71110，能报什么专业",
        "answer": "根据以往的录取情况，可以考虑报考工程管理、工商管理、供应链管理、会展经济与管理、酒店管理、旅游管理、烹饪与营养教育（楚菜）、人力资源管理、市场营销、行政管理、医疗保险、信息管理与信息系统（中外合作办学）。根据专业分组，可以参考一下06组、08组、09组以及15组。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-能否录取",
        "question": "本省理科考生总分410（外语选的日语），想报考贵校的专科类，能被录取吗?",
        "answer": "您好，我校没有专科类"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "湖北503排名86181到86990能录取不",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-咨询",
        "question": "湖北580综合分美术生，要选设计类，能报道好的专业，然后建议报考吗？",
        "answer": "根据以往的录取情况，可以考虑一下中外合作办学专业，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "老师您好，黑龙江考生历史类441，省排17997，同位次187人，有可能上贵校吗？",
        "answer": "根据以往的录取情况，可以报考我们学校，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-咨询",
        "question": "湖北物化政分数530排名64476有什么好的专业可以进吗",
        "answer": "根据以往的录取情况，可以报考电子商务、工程管理、工商管理、供应链管理、国际经济与贸易、会展经济与管理、金融工程、金融科技、金融数学/经济统计学、酒店管理、旅游管理、人力资源管理、商务经济学、审计学、市场营销、数字经济、税收学、投资学、行政管理、医疗保险、资源与环境经济学(...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-专业",
        "question": "湖北省鄂州排名64476有什么好的专业选择",
        "answer": "根据位次，可以考虑物理类C12806组、C12808组以及C12815组，可以在这三个专业组里面选择自己感兴趣的。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "湖北502分，物化生组合排名86990-87841，有机会录取吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-专业",
        "question": "湖北省鄂州530有什么好的专业选择",
        "answer": "仅根据分数无法判断，需要提供位次"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-安徽文科",
        "question": "文科28060有希望吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-投档比",
        "question": "贵校投档比是多少",
        "answer": "我们学校的投档比是1：1."
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-咨询",
        "question": "作为今年湖北的物理考生考了503分，想问贵校的中外合作办学能够转专业到管理学中吗？",
        "answer": "您好，我们学校的中外合作办学不能转专业。不过您这个分数，可以把我们湖北经济学院放在前面冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "湖北物化政519分，位次73608，同位次822人，请问可以报湖北经济学院几率多大，分数对应经济类专业请推荐下。",
        "answer": "根据以往的录取情况，可以报考我们学校的C12808类。根据位次，经济类专业可以考虑会展经济与管理专业。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-咨询",
        "question": "山西493分能上吗",
        "answer": "仅根据分数无法判断，需要提供位次"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-志愿填报",
        "question": "湖北500，电子信息工程有可能吗？",
        "answer": "不太可能"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-咨询",
        "question": "请问湖北历史方向518分位次在17002可以上本校的法学专业吗",
        "answer": "可以冲一下，去年法学录取的最低位次是12700多名，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-咨询",
        "question": "重庆理科495够吗",
        "answer": "有很大机率，但建议还是要参考一下位次排名"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取概率咨询",
        "question": "老师您好，湖北艺术考生，综合分596，有机会上贵校的动画专业吗？",
        "answer": "机率不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-咨询",
        "question": "湖北考生488 位次99420 有概率录取贵校吗",
        "answer": "概率不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "老师湖北考生物生政507位次在八万三到八万四能报贵校吗 能办啥专业呢",
        "answer": "根据往年录取情况，可以冲一下，如果考虑中外合作办学的话，可以了解一下我校信息管理与信息系统（中美合作）专业"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "老师湖北考生物生政507位次在八万三到八万四能报贵校吗 能办啥专业呢",
        "answer": "根据往年录取情况，可以冲一下，如果考虑中外合作办学的话，可以了解一下我校信息管理与信息系统（中美合作）专业"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-咨询",
        "question": "请问甘肃理科考生380，排名86326可以报考贵校吗？",
        "answer": "参考往年录取数据，概率不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-志愿咨询",
        "question": "请问湖北历史类533分可以上本校的法学类专业吗",
        "answer": "根据往年录取数据，录取概率很大，鼓励报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "云南理科，综合分52有概率被贵校录取吗？",
        "answer": "仅根据综合分无法判断"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-志愿填报",
        "question": "湖北考生物理方向505分同位次865人位次84466～85330服从调剂第一志愿有希望吗",
        "answer": "有希望，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-志愿填报",
        "question": "老师请问，物化515分，能读您校的人工智能专业吗？有没有可以推荐的专业",
        "answer": "参考往年录取情况，这个分数读人工智能专业录取几率不太大，建议根据该分数在本省排名位次进行专业报考。我们学校官网有历年录取情况，有感兴趣的专业可以在我校官网查看往年录取情况，对比学生分数排名进行报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-志愿填报",
        "question": "湖北考生物理方向选科生政505分报本校第一志愿有希望吗",
        "answer": "有希望，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖北录取",
        "question": "湖北考生文科512报财务管理录取几率大吗",
        "answer": "参考往年录取分数几率不大，建议还是要等排名位次出来，再根据排名进行选择"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "您好，请问云南文科524分，排名23731，有机会录取贵校审计专业吗",
        "answer": "我校在云南省文科没有招收审计专业，理科审计专业招收有1人"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "云南文科511，位次29375能被贵校的法学专业录取吗？",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-湖北经济招生",
        "question": "云南文科考生，分数503 为此33129 有希望报本校的物流管理 和旅游管理吗",
        "answer": "参考往年录取情况，都有很大希望，旅游管理录取概率会更大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "今年云南省文科498可以报考贵校的法学专业吗",
        "answer": "法学专业今年是第一年在云南省招收，没有往年参考录取分数，但法学专业是我校热门专业，这个分数录取概率不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-贵校投档比是多少",
        "question": "投档比",
        "answer": "一般是1：1调档"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-四川文科高考503分能被贵校会计专业录取吗",
        "question": "四川高考",
        "answer": "几率不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "湖北考生物化地530能入本校财务管理，会计学吗",
        "answer": "根据往年录取情况，财务管理专业录取概率会更大一些。建议参考排名位次更为稳妥，往年录取位次在62000名之前概率会更大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "湖北物理五百分可不可以报考贵校",
        "answer": "可以试一下，具体能否录取取决于报名人数。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-招生",
        "question": "老师：云南省文科今年435分报考贵校有希望被录取吗！！",
        "answer": "参考往年标准，录取概率很低。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-录取",
        "question": "请问贵校今年湖北物理类预估录取分数线是多少",
        "answer": "排名60000名可以考虑报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院",
        "title": "湖北经济学院-可以录取吗",
        "question": "湖北考生，504分可以报考贵校吗，",
        "answer": "可以试一下，具体能否录取取决于报名人数。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "请问四川文科482排名五万多今年有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "可以冲一下，有希望录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "老师，您好！湖北物生地考生468分，能报考贵校什么专业，有希望被录取吗",
        "answer": "可以冲一下物理类04组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-为什么没有在招生书上找到贵校的代码",
        "question": "寝室食堂条件怎么样 学校地理位置偏僻吗",
        "answer": "您可以在您本省的招生考试院查看我校招生代码"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-表演生",
        "question": "一，去年表演专业，在山东的最高和最低录取分数线二，我专业二，三，三文化367可以报考吗？三，上大学以后可以双学位吗？",
        "answer": "我校第一年在山东找服表生，没有历年分数作为参考，您只要达到双过线就可以试着填报"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-咨询",
        "question": "1.湖北物化生503排86990报考计算机类的软件工程 物联网工程 数据科学与大数据技术有希望吗？ 2.服从调剂是组内调剂吗？ 3.可以转专业吗？有什么条件？ 4.有保研资格吗？保研率多少？ 5.辅修双学位吗？ 6.宿舍的4人5人是可以自己选择的还是学校安排？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-湖北物化生489",
        "question": "湖北物化生489可以填报?",
        "answer": "您可以冲一下物理类04组和07组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "我是湖北美术考生，综合分为534，请问报考贵校有希望吗？",
        "answer": "今年预估的分数大概在576，您可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-我是湖北考生，历史方向471,31005",
        "question": "如果选01组，服从调剂，录取概率大不大",
        "answer": "今年的预估分数大概在490，您可以冲一下，报考历史类02组有希望录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-今年贵校在四川招生吗",
        "question": "如果招的话 文科位次69904有机会冲一下贵校吗",
        "answer": "您可以填报冲一下，有希望录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-湖北物生政502可以报会计学吗",
        "question": "位次87841",
        "answer": "您可以冲一下，报物理类04组的希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "请问河南文科485，位次48861有机会吗？可以报吗？有推荐的专业吗",
        "answer": "您可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-湖北物生政502可以报会计学吗",
        "question": "位次87841",
        "answer": "您可以冲一下，报物理类04组的希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "您好 请问湖北物生地483分十万多位有机会报会计学吗",
        "answer": "希望不是很大，可以冲一下物理类04组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-福建",
        "question": "福建 全理 461 102529名 有机会上贵校吗",
        "answer": "您好我校今年在福建不招理科生"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-学费",
        "question": "你好，我想知道贵校的专业的学费吗",
        "answer": "学费为5000一年"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "老师，您好，四川考生504分，位次130000，报贵校有希望吗?",
        "answer": "可以冲一下有希望录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "物化地501分，想报考贵校的06组，有没有希望",
        "answer": "您可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-专业学费",
        "question": "请问贵校今年的06专业组是都是中外合作办学？学费是多少？",
        "answer": "06组不是中外合作办学，04组是中外合作办学，学费为18000一年"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "请问今年理科498有机会录取吗",
        "answer": "您报物理类04组和07组（选化学的话可以报07组）的希望很大，可以冲一下03组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-报考咨询",
        "question": "老师您好 有几个问题咨询您 1.湖北考生物化生519可以冲05专业组吗？有机会录到比如人工智能 软件工程的吗？2.转专业要求高不高？3.贵校宿舍的环境怎么样？4.有无早晚自习 感谢老师 ！！！",
        "answer": "可以冲一下今年预估分为520左右"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖北大文491请问可以报考贵校吗有哪些专业",
        "answer": "报考我校历史类01组很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖北 物生政 460 122355 被该校会计学录取概率大吗？转专业政策是什么？",
        "answer": "录取希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-湖北理科，物化政方向，530分",
        "question": "报考的话，录取的可能性大吗",
        "answer": "录取希望很大，基本上没有什么问题"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "贵州考生纯理高二本线20多分左右有机会报考本校吗",
        "answer": "您可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "请问贵州理科458排位八万三有机会录取贵校吗",
        "answer": "您可以冲一下有希望录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-投档比",
        "question": "请问投档比是多少，服从调剂的话是否会被退档",
        "answer": "投档比为1比1，如果档案投进我校并服从调剂，就不会被退档"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖北物生政505位次85000左右 第一志愿服从调剂进贵校希望大吗",
        "answer": "您上物理类04组的希望很大没什么问题，可以冲一下物理类03组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-请问纯文494进本校可能性大吗",
        "question": "请问进会计专业可能性大吗，以及本校转专业的要求是什么",
        "answer": "494进我校希望很大，进会计专业可能希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-咨询",
        "question": "湖北考生493分，排名95245，录取贵校的概率大吗？",
        "answer": "可以冲一下物理类04组07组（选科有化学）"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖北省文科500分位次21647可以报考什么专业",
        "answer": "您这个分数进入我们学校的希望很大，您可以关注一下我校微信公众号武汉商学院招生与就业工作处，可以查到历年各专业录取分数，您结合您的兴趣和今年的位次进行参考填报"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-湖北大文501,21646位，贵校01组有希望被录取吗",
        "question": "谢谢",
        "answer": "希望很大，今年的预估分数大概在490左右"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-湖北文科450专升本",
        "question": "请问报考文科专业的希望大吗？还有那个专升本考试是什么意思啊",
        "answer": "您可以冲一下历史类02组专业，专升本是专科生升本科的一种途径"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-湖北考生历政地501位次21646",
        "question": "想报考贵校01组，有多大几率",
        "answer": "希望很大，今年的预估分在490左右"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-专业",
        "question": "专业录取是分数优先还是志愿优先（武汉商学院）",
        "answer": "分数优先"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-物流管理",
        "question": "湖北考生，物化政，高考501分想请问一下报考贵校物流管理专业有希望录取吗",
        "answer": "03组的物流管理需要冲一下，04组的物流管理希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-转专业",
        "question": "请问在贵校转专业的要求是什么?严格吗？",
        "answer": "关于转专业"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-湖北体育生",
        "question": "今年本校开设体育专科专业没有 综合分497位次5640能报考本校的社会体育专业吗",
        "answer": "首先我们学校没有社会体育专业，其次我们学校今年体育预估分大概在525分左右"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-物化生",
        "question": "湖北考生，物化生496分，可以报考贵校的财务管理专业吗？今年这个专业的录取大概是多少分？贵校的投档比是多少？谢谢！",
        "answer": "可以报考，但是希望不大，这个专业的录取分数大概要510往上，投档比1:1"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "四川文科494，被录取的几率大吗？滑档的几率大吗？",
        "answer": "可以报考商务英语（高考英语分数90+）以及国际商务专业，有希望录取，如果想报考我们这个专业组，可以冲一下，服从调剂，但是后面还需要填写保底学校"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-咨询，",
        "question": "贵校烹饪和酒店管理两个专业的录取分数线是多少",
        "answer": "本科烹饪（必选物理和化学）预估分497分网上，本科酒店管理预估508往上。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取咨询",
        "question": "老师您好！请问518分位次31962适合报考贵校吗？可以报哪个专业录取概率大？",
        "answer": "我们去年在海南省录取最低分是509分，您可以查询一下去年的分数和位次"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "四川文科494，报考贵校几率大吗，会出现滑档的情况吗？",
        "answer": "希望很大，如果你勾选服从调剂就不会滑档"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-文科489",
        "question": "你好，文科489能被贵校录取希望大吗？",
        "answer": "可以冲一下历史类01组，今年预估分数在490左右"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-报考",
        "question": "您好，我是广西文科政历地，496，排名17211，有机会报考贵校吗",
        "answer": "可以冲一下可以，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-投档比",
        "question": "请问贵校会计和软件工程两个专业面向贵州招生的投档比是多少？",
        "answer": "1比1"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-四川文科482分，有机会读贵校的本二批吗？",
        "question": "四川文科482分，位次54817，有希望读贵校的本二批什么专业？谢谢！",
        "answer": "有希望录取，建议服从调剂，将我校填在前面"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-湖北物化地",
        "question": "湖北物化地513报贵校的电气或者电子信息专业有希望录取吗",
        "answer": "可以冲一下，今年预估分数大概在520左右"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖北考试物化507能冲一下什么专业 录取机会大吗",
        "answer": "报物理类07组问题不大，可以冲一下物理类03组和06组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-专业",
        "question": "问一下贵校今年开展经济统计学吗？",
        "answer": "理科可以报考，文科不能报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖北文科482排名27370有望被录取吗",
        "answer": "可以冲一下历史类01组，上02组希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "老师，湖北考生男，物化生487分，可以被贵校录取吗？",
        "answer": "可以冲一下物理类04组和07组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖北物化生492分，报考贵校05组概率多大？谢谢",
        "answer": "希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖北考生 史政地 517分，17261位次，折合23年513分，报考会计录取比例大吗？转专业需要具备哪些条件？",
        "answer": "有希望录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-武商",
        "question": "您好，湖北美术生综合分582.8，位次5826能稳住贵校数字媒体专业吗？",
        "answer": "希望很大，今年美术类预估分在576左右，您可以关注微信公众号武汉商学院招生与就业工作处查看历年各专业分数及位次"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取咨询",
        "question": "您好，湖北物生政512可以填报财务管理，审计吗，录取希望大吗，会不会被调剂",
        "answer": "您这个分数进入我们学校希望很大，报财务管理，审计有希望被录取，可能会被调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "老师您好，江西音乐表演 文化344 专业192 综合排名2063 有望被贵校的 航空服务艺术与管理 录取吗？",
        "answer": "您好我们在江西今年不收音乐生"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-专科",
        "question": "专科有哪些专业？",
        "answer": "旅游日语 酒店管理与数字化运营 烹饪工艺与营养 西式烹饪工艺"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-报考",
        "question": "湖北美术生综合分566.4位次7534可以报考吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "甘肃理科432 位次62887",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-浙江考生，政地技452，可以报什么专业",
        "question": "浙江考生，政地技452，位次214752,可以报什么专业，报考贵校录取希望大吗",
        "answer": "可以冲一下，录取希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖北省物化生511，报贵校软件工程可以录取不",
        "answer": "可以冲一下，今年预估分在520左右"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "全文，500，有机会录入贵校管理类专业组吗？",
        "answer": "有希望，希望挺大的，今年预估分在490分左右"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-专业调剂",
        "question": "四川考生想问一下专业调剂是在我们四川招生计划的专业里面调剂还是在全院的专业调剂？有色弱在四川招生计划的专业里面看到没有受限专业，担心被调剂到你们学校面其他受限专业。",
        "answer": "调剂是专业组内进行调剂，专业要求可以看一下我们学校的招生简章，如果上面没有具体规定，就没有要求，色弱我们学校没有专业受限"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-武汉商学院",
        "question": "请问贵校今年招生河南的服表理科生吗？服表专业对身高方面有什么要求吗？",
        "answer": "招收服表生，要求女生身高162-175 男生身高172-185，无0型X型腿"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-武汉商学院",
        "question": "浙江515 排名151738 录取可能大吗",
        "answer": "有希望被录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-武汉商学院",
        "question": "浙江515 排名151738 录取可能大吗",
        "answer": "有希望被录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "文科482分冲的机会大吗？",
        "answer": "可以冲一下历史类01组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "四川文科468分被贵校专业录取的机会大吗",
        "answer": "有希望被录取可以把我们学校填在前面"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-贵校新生宿舍配置怎么样？",
        "question": "2024级文科新生宿舍是几人间？",
        "answer": "寝室有2人寝4人寝5人寝6人寝，主要以4人寝室为主，具体看学院的分配"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "安徽考生理科495分位次13万，有机会被贵校录取吗？有专业推荐吗？投档比多少？",
        "answer": "您好我校今年在安徽省不招收理科生"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖北纯文500报税收学希望大嘛",
        "answer": "有希望录取，可以将我们学校排在前面的位置"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-湖北纯文500位次21955推荐什么专业可以上贵校？",
        "question": "湖北纯文500位次21955能上贵校嘛？",
        "answer": "有很大希望可以上我校，您可以关注微信公众号武汉商学院招生与就业工作处，上面可以查到去年各专业的录取分数及位次，您可以对比自己的位次进行参考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-报考",
        "question": "湖北物化政492，报考03审计学、会计学、财务管理、税收学有希望吗？",
        "answer": "可以报考，但是希望很小。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖北考生，物理方向，496分，能报考贵校吗？",
        "answer": "报考物理类04组希望很大，如果选了化学这门科，可以冲一下物理类07组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-转专业",
        "question": "转专业政策是怎样",
        "answer": "关于转专业"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-四川",
        "question": "请问四川文科472排名63681，服从专业调剂录取机会大吗？贵校在四川招生多少？在四川投放有哪些专业？谢谢",
        "answer": "可以冲一下，有机会录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-调剂",
        "question": "贵校在四川的投档比为多少，若我选理科，勾选调剂的话是否会被调剂到不在本省有招生计划的专业，是否会被调剂到文科专业",
        "answer": "投档比为1比1，调剂只会被调到本省有计划的专业里"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-湖北考生，物生政511分，位次80209",
        "question": "报考贵校第03组经济统计学·审计学·会计学·税收学能被录取吗？贵校转专业是怎样的流程",
        "answer": "可以冲一下 建议服从调剂   大一期间不能挂科 大一下大二上报名转专业考试"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "昨年的商务英语专业录取最低分很低，是断档补录还是分数线下调",
        "answer": "补录"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-报考",
        "question": "四川理科473女生，有机会被贵校录取吗？服从调剂会不会退档？",
        "answer": "可以冲一下 一比一录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-中外合作",
        "question": "中外合作物流管理专业对学生英语成绩有要求吗？或者有其他的要求？报考该专业是否存在退档？",
        "answer": "没有要求 学校1比1录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-报读贵校有机会录取吗？",
        "question": "您好，湖北武汉女生，物生地482分，请问报考贵校有机会录取吗，谢谢？",
        "answer": "希望有点小 可以冲一下中外"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-投档比",
        "question": "老师您好！我是一名广西考生，我想问一下贵校的投档比是多少？",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖北省恩施市史政生考生484分有机上你们学校吗",
        "answer": "考虑一下中外组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-咨询",
        "question": "综合分558省排名8800多，有机会吗",
        "answer": "什么综合分呢 美术的话希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "四川文464，有把握上你们学校吗？",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-湖北体育生",
        "question": "综合524，排名2787，有机会加入贵校吗？",
        "answer": "有希望被录取您可以将我校填在前面"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-四川文科506审计学录取几率大吗？",
        "question": "四川文科506报考审计学录取几率大吗",
        "answer": "您可以冲一下，有希望被录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "河北省历史类433有把握被本校西式烹饪专业录取吗",
        "answer": "有很大希望被录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-湖北物化生考生522分",
        "question": "您好教师！湖北物化生考生522分，位次71108，报考贵校机器人工程有希望吗？",
        "answer": "有很大希望录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖北512 位次79400 想报国商 能稳吗",
        "answer": "有很大希望被录取，建议您服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-512 位次79400国商录取概率大不大",
        "question": "？",
        "answer": "您是哪个省份的考生 什么科类的考生？"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-体育综合",
        "question": "体育综合分460能上吗",
        "answer": "460的话希望不是很大 可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-7录取",
        "question": "四川理科472被录取可能大吗？",
        "answer": "有希望录取建议您填报"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-转专业+录取",
        "question": "你好老师，本校进档保证不退档吗？进入本校是否可以转专业到今年并未在四川招生的专业？",
        "answer": "我校为 1比1投档，如果档案进入我校并服从调剂就不会退档 "
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-咨询",
        "question": "请问一下贵校今年投档比是多少啊贵校是遵循志愿优先还是分数优先",
        "answer": "投档比为1比1"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-文科录取咨询",
        "question": "湖北高考487分，历政生，排名25815 ，有机会冲刺你们学院了，如果有推荐什么专业比较稳妥？",
        "answer": "有希望录取您可以关注我校微信公众号武汉商学院招生与就业工作处上面有历年各专业分数，您可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "你好老师今年四川美术录取人数大概总共多少呢?费用大概是多少呢?",
        "answer": "您好我校在四川不招艺术生"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖北物理考生512 省排79400 能上贵校吗 有什么专业选",
        "answer": "报考我校物理类03组有希望，如果选化学了报考物理类07组也很有希望，可以冲一下物理类05和06组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-湖北武汉",
        "question": "492，段位96000有望被贵校什么专业录取",
        "answer": "可以冲一下物理类04组，如果选化学的话可以冲一下物理类07组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-报考",
        "question": "请问湖北物化捆绑考生493分报考贵校且服从调剂希望大吗？",
        "answer": "可以冲一下我校物理类04组和07组今年预估分分别在495左右和497左右"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-理科",
        "question": "四川考495分报贵校.有机会吗",
        "answer": "可以填报，很有希望可以上我校"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "老师贵州历史类485，位次24310有机会吗",
        "answer": "您可以冲一下会展经济与管理，人力资源管理和旅游管理与服务教育这3个专业，有希望被录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-贵校今年在四川的招生人数是多少",
        "question": "四川理科491，位次15万左右，服从调剂可以进入贵校吗",
        "answer": "今年在四川理科招收21人"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-浙江",
        "question": "515 151738 可报吗",
        "answer": "可以填报，服从调剂有希望被录取，您可以将我们学校填在前面"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-湖北理科497分有希望吗",
        "question": "湖北物化生考生497分，上贵校的希望大吗？勾选服从调剂，应该不会被退档吧",
        "answer": "有希望可以上物理类04组和07组，可以冲一下物理类03组，如果您服从调剂后档案进入我们学校后就不会被退档"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取咨询",
        "question": "您好，湖北物生政512可以填报贵校法学专业吗",
        "answer": "您好我校没有开设法学专业，您今年512分可以填报我校物理类03组录取希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-湖北美术类考生 专业分206 文化分324 综合分506",
        "question": "湖北美术类考生 专业分206 文化分324 综合分506.4 一分一段排名14087名左右 服从调剂 报考贵校可能性大吗",
        "answer": "可能希望不是很大，今年我们的美术类预估分数大概在576左右，您可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-湖北考生文科509分，报考贵校经融财会类专业被录取可能性大吗",
        "question": "湖北考生文科509分，位次一万九千多名，报考贵校经融财会类专业被录取可能性大吗",
        "answer": "文科509分进入我们学校应该没什么问题，但财会类是我校热门专业可能分数会高一些，您的分数有希望进入财会专业"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖北纯文500位次21955报贵校什么专业比较稳妥，谢谢",
        "answer": "您可以关注我校微信公众号：武汉上学院招生与就业工作处 在上面可以查到去年文科各专业的录取分数，您的分数进我校希望很大的，可以参考去年的专业分数及位次来选择填报"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取咨询",
        "question": "贵校住宿是上床下桌吗？几人间？收费多少？",
        "answer": "我校住宿都是上床下桌，寝室有2人寝室，4人寝室，5人寝室，6人寝室，价格分别为1720元/年，1320元/年，1080元/年，880元/年，寝室主要以四人寝为主"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-科目",
        "question": "理科生是不是都要物理基础才能学这些专业？",
        "answer": "您只要符合专业选科就可以填报对应专业"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-湖北历史向518能考上贵校吗",
        "question": "省排名17038",
        "answer": "可以报考我校，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-四川",
        "question": "贵校今年在四川招生人数",
        "answer": "您好，我校今年在四川招理科生21人"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取咨询",
        "question": "湖北史地政512报考贵校01会计有希望吗？2转专业容易吗？有什么条件？",
        "answer": "您512进我校没什么问题，有希望可以进01会计"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-报考",
        "question": "浙江考生 政史地507 位次16w 报考贵校的专科专业，之后再进行专升本容易吗？",
        "answer": "有希望被我校录取，专升本具体要看学生自身在大学期间的学习情况"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "老师您好 湖北物化政考生503分 排位86990有机会录取本校吗",
        "answer": "您可以报考我校物理类04组和07组有希望被录取，可以冲一下物理类03组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖北考生物化地518分，请问有好专业录取吗？",
        "answer": "您报物理类03组06组07组问题不大，有很大希望被录取，可以冲一下物理类05组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-湖北考生",
        "question": "湖北489分98568名可以进贵校吗？",
        "answer": "您可以冲一下物理类04组，如果选科有化学可以冲一下物理类07组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "请问河南省文科学生文化课307，美术分202有希望被高校录取吗",
        "answer": "您可以算一下您的综合分数，然后关注我校微信公众号武汉商学院招生与就业工作处，可以查到往年的录取分数及位次，您可以参考近两年的信息进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖北物化生考生323分，专科批能否冲一下？",
        "answer": "可以冲一下我校专科批中外合作办学"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-招生",
        "question": "湖北恩施政史地413报考贵校酒店管理与数字化运营有望吗？投档比呢？",
        "answer": "有希望录取，投档比为1比1"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "请问湖北文科486分，26104位次录取希望大吗",
        "answer": "可以冲一下我校历史类01组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-武汉商学院",
        "question": "你好，河南理科服表专业，文化268，专业215，报考贵校被录取的几率大吗？",
        "answer": "我校今年第一年在河南招收服表生，没有往年的分数参考您只要满足双过线就可以试着填报，有希望被录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-咨询",
        "question": "湖北考生，全文，456，排名3万左右，有希望被录取吗",
        "answer": "您可以冲一下历史类02组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-转专业",
        "question": "转专业中特殊类型的招生是什么样的",
        "answer": "关于转专业"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取额",
        "question": "四川529文科有机会读审计吗",
        "answer": "有希望被录取，建议您服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "理科486 排名156250，有望被贵校录取吗？",
        "answer": "您可以冲一下，有希望被录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "老师你好，请问河南省文科生473分位次58,074有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-投档比",
        "question": "请问贵校投档比是多少呢?",
        "answer": "1比1"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-文科生报考国际商务除分数之外还有要求吗？",
        "question": "报考国际商务除分数之外还需要有什么条件？",
        "answer": "没有其他要求"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-咨询",
        "question": "湖北物生地500，报什么专业录取希望大",
        "answer": "填报物理类04组录取希望很大，可以冲一下物理类03组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖北物化生509怎么样",
        "answer": "报考物理类03组07组希望很大，可以冲一下物理类06组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "四川理科496有望被贵校录取吗",
        "answer": "有希望被录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-贵校新生可以选择宿舍吗？",
        "question": "2024级新生可以选宿舍吗？",
        "answer": "寝室由各学院分配，无法自己选择"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖北文科考生，485，位次是26443，服从调剂，有机会被录取吗",
        "answer": "有希望被录取可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-湖北",
        "question": "湖北考生，历政地，加上少数民族优录为500分可被贵校录取吗",
        "answer": "有很大希望被我校录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "福建历史组17000左右有机会录取吗",
        "answer": "您可以冲一下我校，有希望被录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-咨询",
        "question": "506理化生可以报吗，是少数民族",
        "answer": "报物理类07组希望很大，可以冲一下物理类03组和06组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖北考生物生地509 次位八万一有机会被贵校录取的可能吗",
        "answer": "有希望被物理类03组录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "四川文科469分 位次在66346 能被贵校录取吗？",
        "answer": "您可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-是否可以录取？",
        "question": "湖北纯文504位次20787可以报考贵校吗？如果可以的话，报考哪个专业希望较大？",
        "answer": "报考我校希望很大，您可以关注一下我校微信公众号武汉商学院招生与就业工作处，在上面可以查到去年各专业的录取分数，您可以参考一下专业对应位次进行专业填报选择"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-报考",
        "question": "四川文史466 位次68790有机会吗",
        "answer": "有希望，可以放到志愿前面，建议服从调剂，后面照常填保底院校"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-湖北体育生",
        "question": "综合分518分，填第一志愿能冲一冲吗",
        "answer": "可以冲一下，后面照常填保底院校"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "请问湖北物生政491，专业03组有希望吗？",
        "answer": "可以冲一下 服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取及专业选择",
        "question": "物生地503能填报我校的物流管理专业吗",
        "answer": "希望挺大的"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-老师您好，我是四川考生",
        "question": "理科今年471，位次177723有机会被贵校录取吗 服从调剂会不会被退档",
        "answer": "有希望 服从调剂  如果过了最低分 不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "四川理科506可以试试吗 进校后好转专业吗",
        "answer": "有机会 大一期间不挂科 参加考试达到要求就可以转"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "你好四川美术221文化430综合492录取贵校几率大嘛?",
        "answer": "四川没有美术招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-高考录取咨询",
        "question": "湖北文科历史政治生物498能上吗",
        "answer": "可以冲一下 服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-你好",
        "question": "请问四川文科470有希望吗",
        "answer": "可以冲一下 服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "浙江考生政地技529位次135867本科专业有希望吗",
        "answer": "浙江没有技能高考招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "贵校有专本连读吗？",
        "answer": "有专科 本科需要自己考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-报考",
        "question": "湖北考生399可以报考本学校专本连读吗",
        "answer": "本科需要参加专升本考试"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-报考",
        "question": "贵州文科479分排名26774名可以报贵校旅游管理吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-湖北物化生501分有希望吗",
        "question": "有什么好就业的专业吗",
        "answer": "有希望 建议服从调剂 就业主要看学生素质"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖北政史生考生497排名22848左右有机会上贵校吗？",
        "answer": "有机会 建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "四川文科，472，省排名62761～63681，除外语专业外，请问可以被录取吗？谢谢",
        "answer": "具体要看报考情况 有希望 可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-四川理，479有希望报考吗",
        "question": "四川理，479有希望报考吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "四川文科472，省排名62761～63681请问能被录取吗？",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-山东艺术考生",
        "question": "老师好，山东艺术考生（航空服务艺术与管理）专业分229，文化分344，综合分458，请问有机会报考贵校吗？",
        "answer": "我们这个专业只招服装表演类"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-美术生录取",
        "question": "湖北纯文美术生综合分564，排名7761名。今年能被贵校录取的可能性大吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-咨询",
        "question": "河南文科314，位次227080；美术216，位次27509能报贵校吗、录取率有多少、能报什么专业",
        "answer": "可以冲一下 动画  数媒和服饰设计"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-四川",
        "question": "请问四川文科472排名63681，服从专业调剂录取机会大吗？贵校在四川招生多少？在四川投放有哪些专业？谢谢",
        "answer": "可以冲一下 招45人  具体可到官网查询"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-报考咨询",
        "question": "湖北文科509报考贵校经融财会类专业能不能被录取",
        "answer": "建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-湖北高考475分，该学校有希望吗",
        "question": "可能的专业有哪些",
        "answer": "文科理科 希望不是特别大 文科可以考虑中外"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-专业录取",
        "question": "湖北考生历史生物政治511分，报考会计雪或者财务管理录取几率大吗",
        "answer": "挺有希望的 正常填报就好了"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-河南体育生录取",
        "question": "文科体育108文化364有希望报考贵校嘛？",
        "answer": "对比去年分数参考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-报考",
        "question": "您好，请问湖北考生501分88667名物生政组合有希望吗？",
        "answer": "考虑一下中外组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-湖北考生",
        "question": "史地政治493，能录取吗",
        "answer": "02组中外比较稳   01组建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖北考生 历政地 480有机会被录取吗",
        "answer": "考虑一下中外组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "四川理科503，排名十三万到十三万一千，报考翻译，接受调剂，录取希望大吗？",
        "answer": "有希望 可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取(武汉商学院)",
        "question": "湖北考生物化生，高考成绩511分，位次80209，请问，有希望冲击一下学校的一些专业组吗？可以推荐一下吗？谢谢",
        "answer": "看看03 04 07 组 建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-报考",
        "question": "老师好，我是湖北考生物化生组合，分数511，位次80209，有机会上贵校吗？",
        "answer": "看看03 04 07 建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-浙江史地生517能上贵校的本科吗位次149000",
        "question": "可以吗",
        "answer": "浙江今年没有本科招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-浙江史地生517能上贵校的本科吗",
        "question": "可以吗",
        "answer": "浙江没有本科招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-报考",
        "question": "四川理科471排名17万，可以冲一下贵校吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-转专业",
        "question": "您好，贵校转专业有什么要求吗，谢谢",
        "answer": "大一期间 不能挂科 大一下大二上参加考试"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "您好，湖北物理93700，可以报吗",
        "answer": "可以冲击一下中外"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖北物化生492选工学或管理学能被录取吗？填什么专业？",
        "answer": "可以考虑一下中外"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-体育生可以报考贵校专科专业吗",
        "question": "文化分339，体育分428，文科生，综合分490，可以报考贵校什么专科专业",
        "answer": "哪个省份   湖北省希望不大   外省看一下官网招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-咨询",
        "question": "湖北，物，化，地 506分 位次84465 服从调剂 给点建议",
        "answer": "可以看一下03 04 07 组 服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-体育生",
        "question": "综合460有机会上吗？能报什么样的专业",
        "answer": "哪个省份 湖北省希望不大 具体专业官网查询"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-湖北物生地",
        "question": "湖北物生地502分，位次86991--87841，报考贵校的大数据管理与应用的几率大嘛，如果服从调剂又怎么样呢。另外，贵校的转专业困难嘛，谢谢啦",
        "answer": "大数据必须选科有化学 只能冲03组   转专业大一期间不能挂科 大一下大二上参加转专业考试"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖北考生物化生，511分，位次80209，能不能报考贵校",
        "answer": "可以冲一下03组 服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "四川491服从调剂会被退档吗",
        "answer": "过了最低分服从调剂不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "四川491服从调剂会被退档吗",
        "answer": "过了最低分服从调剂不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-咨询",
        "question": "您好，湖北美术生，美术综合分574，一分一段位次6661名、有希望报考贵校吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-保研",
        "question": "贵校有保研资格吗，保研率是多少",
        "answer": "没有保研资格"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖北史地政519，财务管理专业可报么",
        "answer": "没什么大问题"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-山东考生480分纯文日语小语种230090位次能上贵校么？",
        "question": "普通类文科专业能报什么",
        "answer": "除商务英语和翻译 其他都可 具体专业官网查询"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-湖北历史类484可能性大不大",
        "question": "湖北历史类484可能性大不大",
        "answer": "考虑一下中外"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "请问湖南508能上烹饪与营养教育吗",
        "answer": "文科理科"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖北考生历史政治地理，473分，报人力资源管理或会展经济与管理专业有希望吗？可以冲一冲吗",
        "answer": "希望不大 考虑一下中外"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-山东考生",
        "question": "山东考生理科男321分，报商学院3+2可以吗？",
        "answer": "山东没有专科招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "江西女生文科483是否有机会录取贵校",
        "answer": "去年最低分 529.99"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "成都理科478，位次167742，能报吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖北489大文能被录取吗",
        "answer": "可以冲一下01组 服从调剂 02中外组没什么问题"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-湖北考生，物化生，成绩511，挑名80209.贵校录取概率大",
        "question": "有没有建议报考的专业？谢谢",
        "answer": "冲一下03组服从调剂  04  07 组 基本没什么问题"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "老师好！四川理科502,有希望录取吗？投档怎么投，可服从调剂。请指教！非常感谢！",
        "answer": "可以冲一下   1比1录取   过了最低分服从调剂不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "请问湖南508能上贵校烹饪工艺与营养专业吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖北物理类468分能被贵校录取吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-湖北，美术生综合分582.8，能否被贵校数字媒体专业录取？",
        "question": "湖北美术生综合分582.8，能否被贵校数字媒体专业录取？",
        "answer": "没什么大问题"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-四川美术综合分473.5",
        "question": "请问一下四川美术综合分473.5可以报考吗 我在当地招生考试报上没有查到这个学校 但是我看有美术专业 谢谢",
        "answer": "四川没有美术招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "贵州省物化生427排名112450可以上贵校的数据科学与大数据技术专业吗？",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "浙江考生 政史地507 报考贵校的旅游日语专业可以吗？",
        "answer": "对比去年分数线 问题应该不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "老师您好！四川理科502今年报贵校有希望吗！谢谢",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "2024年在四川的招生计划",
        "answer": "45人 具体官网查询"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖北物生地500分，位次89501能报吗",
        "answer": "考虑一下 04 07 组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-美术生",
        "question": "您好，本人美术生综合分582，排名5826可以报考贵校数字媒体艺术专业吗",
        "answer": "应该没什么大问题"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖北考生508分日语生报考贵校06组希望大吗",
        "answer": "可以冲击 选科必须有化学  建议服从调剂 后面填保底学校"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-四川文科471分排名64556可以报考贵学院吗",
        "question": "四川文科471分排名64556可以报考贵学院吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-湖北史生政",
        "question": "湖北文科史生政479服从调剂可以被录吗",
        "answer": "考虑一下中外"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "河北文科527，位次24676，报考税收学录取可能性大么",
        "answer": "对比去年分数线  挺有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-湖北物生政503分考生",
        "question": "湖北物生政503分考生 位次86990 若选择税务学 经济统计学被贵校录取概率大嘛？",
        "answer": "希望还是很大的，可以去报考。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖北物化政483 位次103610能否被录取？填什么专业",
        "answer": "只能冲一冲物理类07组食品类专业，或者考虑物理类04组中外合作办学。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "四川460可以报考吗",
        "answer": "希望不是特别大，可以报考冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取分数线",
        "question": "请问今年湖北物理组491有机会录取贵校的工科类专业吗",
        "answer": "希望不是特别大，别的组别专业可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "全文科，500是否有机会",
        "answer": "希望还是非常大的，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "四川文科467服从专业调剂，将贵校放在第一志愿录取的希望大吗？",
        "answer": "希望不是特别大，可以报考冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "老师，您好！海南考生物化政分数523，位次30269—30534，可以报考贵校吗？",
        "answer": "希望还是很大的，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖北物地生339有希望上贵校吗",
        "answer": "只能冲一冲物理类中外合作办学的物流管理专业。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖南物理考生438分，168764名有机会被录取吗？",
        "answer": "希望还是非常大的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "广东历史471排位59222是否有机会录取到贵校？",
        "answer": "我校今年在广东省没有计划招生。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-报考",
        "question": "请问广东物理455可以上吗",
        "answer": "我校今年在广东省没有计划招生。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-甘肃历史方向",
        "question": "甘肃历史方向考生，445，全省18322名，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "希望还是很大的，可以报考冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-报考",
        "question": "贵校转专业政策具体是什么啊，要求高吗，如果通过专项计划录取能不能转专业",
        "answer": "关于转专业\n1.转专业工作每年在秋季开展一次，特殊招生形式录取的不得转专业;\n2.所有通识必修课成绩全部及格,不能挂科;\n3.需通过新专业的转专业考试;\n4.在校期间转专业不超过1次，艺术类、体育类、中外合作办学类型的专业只能在同录取类型中进行"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖南物理考生438分，168764名有机会被录取吗？",
        "answer": "物理类专科批次，希望还是非常大的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "浙江525 地政生有机会被贵校录取吗",
        "answer": "希望还是很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-湖北武汉",
        "question": "502分，段位87841能上这个学校吗",
        "answer": "希望还是很大的，可以冲一冲物理类01组，"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "四川文科466，有希望报考吗？",
        "answer": "希望还是很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖北物理511能上该校吗，有什么专业组可以填报吗",
        "answer": "如果选化学就可以冲一冲物理类05组 和06组 ，03组和07组还是有大的希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-考研率",
        "question": "请问贵校的考研率怎么样",
        "answer": "大概百分之15左右。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-四川录取",
        "question": "请问在四川的招生名额有多少，四川文科498有机会被录取嘛？转专业有什么要求吗？",
        "answer": "四川省今年一共有45个计划，希望还是很大的，关于转专业\n1.转专业工作每年在秋季开展一次，特殊招生形式录取的不得转专业;\n2.所有通识必修课成绩全部及格,不能挂科;\n3.需通过新专业的转专业考试;\n4.在校期间转专业不超过1次，艺术类、体育类、中外合作办学类型的专业只能在同录取类型中进行"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-陕西省考生",
        "question": "贵校高职专业有陕西省名额吗，理科男153181位次，有希望报考汽车制造与试验技术吗？",
        "answer": "今年在陕西汽车制造与试验技术没有计划，酒店管理与数字化运营、烹饪工艺与营养、西式烹饪工艺、旅游日语这几个专业各有5个计划。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-咨询",
        "question": "老师您好，请问建筑环境与能源应用工程对眼睛视力有要求吗",
        "answer": "这个专业对视力没有于要求。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "您好，湖北文科463有希望录取吗？",
        "answer": "可以冲一冲中外合作办学 历史类02组。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-志愿",
        "question": "老师你好，四川理科492能上贵校吗",
        "answer": "有很大的希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-四川理科502，省排名132951，报考贵校有机会吗？",
        "question": "服从调剂，录取概率有多大",
        "answer": "希望还是很大的，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-关于研究生",
        "question": "请问贵校每年有多少人成功考研，提供一下大致人数",
        "answer": "百分之15，关键是靠自己。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-四川理",
        "question": "请问83526报考贵校审计学是否稳当，转专业政策是怎么样的",
        "answer": "还是比较稳妥，可以把我校志愿放在前面，后面放一些保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-四川理科生",
        "question": "总分475，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "和去年分数差不多接近，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖北考生物生政514可以录取贵校吗，投档比是多少",
        "answer": "物理类03组专业都有很大的希望，投档比例是1:1."
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-河南体育生",
        "question": "理科339体育108有希望吗",
        "answer": "希望不是很大，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-咨询",
        "question": "您好，福建历史495分，排名13419名，报贵校的财务管理专业，会计学专业，审计学专业，几率多少，谢谢！",
        "answer": "和去年分数接机，希望还是很大的，这几个专业都比较热门，竞争都会比较激烈，几率我们也不能确定。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖北文科494，不想上中外合办的。请问录取的概率大吗",
        "answer": "那就冲一冲历史类01组专业，希望还是很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖北文科494分可以上你们学校吗",
        "answer": "可以把我校志愿放在前面冲一冲，后面放保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "四川省文科473能录取贵校吗？",
        "answer": "分数和去年接近，可以把我校志愿放在前面冲一冲，后面放保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-武商",
        "question": "请问湖北省考生美术生综合分496.8位次14363文化美术都过了本省本科线可以报考该学校吗",
        "answer": "差距有点大，建议冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "老师您好四川考生理科481位次163469，有希望报贵校吗?概率大不大",
        "answer": "希望还是很大的，可以把志愿放在前面，后面放一些保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-四川文科",
        "question": "四川文科481，排位55713，可以被该校录取吗？开学可以转专业吗?对川招生没有的专业在转专业是可以选择别的专业吗？投档比是多少?",
        "answer": "希望还是很大的，可以把我校志愿放在前面，后面放一些保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-咨询",
        "question": "湖北物生地考生，476，可以报考该学校吗",
        "answer": "只能考虑冲一冲物理组04组，中外合作办学。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "文科生名次是42461，可以有机会进入武汉商学院吗？",
        "answer": "和去年最低位次比较差距有点大，可以把我校志愿放在前面冲一冲，后面放保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-报考",
        "question": "湖北物化生499报考贵校需要接受调剂吗",
        "answer": "只能考虑一下今年物理07组食品类专业，最好是服从调剂，避免退档处理。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-四川文科",
        "question": "请问496分报考贵校希望大吗",
        "answer": "和去年分数相差不大，很有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-江苏美术生",
        "question": "江苏历史类美术生413可以报吗？",
        "answer": "今年我校在江苏省没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "四川理科494能上吗",
        "answer": "和去年分数接近，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-河南体育生",
        "question": "文化364体育106有希望嘛？",
        "answer": "和去年差距有点大，可以把我校志愿放在前面冲一冲，后面放保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "老师您好，请问湖北美术生专业分238，文化分362，综合分575，位次6533，报贵校数字媒体艺术专业可以录取吗？",
        "answer": "这个专业组需要冲一冲，数字媒体艺术专业希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-四川文科",
        "question": "请问496分报考贵校希望大吗",
        "answer": "和去年分数接机，希望还是很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖北省480分位次28000可以上贵校吗",
        "answer": "可以冲一冲历史类02组（中外合作办学）。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-报考",
        "question": "请问甘肃文科456位次16194录入贵校情况",
        "answer": "和去年分数接近。很有希望。可以把我校志愿放在前面冲一冲，后面放保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖北物化生507被录取的概率大吗？转专业的话方便吗？",
        "answer": "希望还是很大的，关于转专业\n1.转专业工作每年在秋季开展一次，特殊招生形式录取的不得转专业;\n2.所有通识必修课成绩全部及格,不能挂科;\n3.需通过新专业的转专业考试;\n4.在校期间转专业不超过1次，艺术类、体育类、中外合作办学类型的专业只能在同录取类型中进行"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "四川文科485有希望上贵校吗",
        "answer": "和去年份数接近，可以把我校志愿放在前面，后面放一些保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-贵州考生录取",
        "question": "物化生438，位次102327，有机会报考本校软件工程吗？",
        "answer": "和去年分数接近，很有希望，软件工程专业需要冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-湖南 艺考生",
        "question": "艺术238 文化403可以上贵校吗",
        "answer": "您是学美术还是服装表演类，去年美术在湖南省最低分286,。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-湖北美术艺考",
        "question": "综合分572，省排6856能上该校吗？学校交通怎么样？宿舍环境怎么样？限水限电吗？有无空调？请求答疑",
        "answer": "希望还是很大的，交通算是比较便捷，宿舍美术生都是四人宿舍，独立卫浴，空调标配。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖北考生 物理类 487分 能被贵校录取吗 有地方专项计划",
        "answer": "冲一冲物理类04组中外合作办学。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "请问老师四川理科475被贵校录取概率大吗",
        "answer": "和去年分数接近，可以把志愿填在前面，后面放一些保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "请问四川 理科 474分，排名173422,有机会录取吗？",
        "answer": "和去年分数接机，有很大的希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "请问四川 理科 474分，排名173422,有机会录取吗？",
        "answer": "和去年分数接机，有很大的希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-四川文科485上本校的概率大吗？本校可以转专业吗？",
        "question": "四川文科485上本校的概率大吗？本校可以转专业吗？",
        "answer": "还是很有希望，进校之后可以转专业，关于转专业\n1.转专业工作每年在秋季开展一次，特殊招生形式录取的不得转专业;\n2.所有通识必修课成绩全部及格,不能挂科;\n3.需通过新专业的转专业考试;\n4.在校期间转专业不超过1次，艺术类、体育类、中外合作办学类型的专业只能在同录取类型中进行。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-四川录取",
        "question": "四川理科486，位次154833到156250进贵校几率大嘛？建筑环境与能源应用的宿舍是几人寝啊？是上床下桌嘛？",
        "answer": "希望还是很大的，宿舍具体要看学院安排，大部分都是四人宿舍，四人宿舍都是上床下桌。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖北考生物化生，511分，位次80209，能不能报考贵校",
        "answer": "有很大的希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-湖北物化政490位列97720可以报非中外合办的冲一下吗",
        "question": "该校中外合办是不是要求英语90分以上",
        "answer": "可以冲一下物理类07组和04组中外合作办学，中外合作对英语没有要求。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-湖北物化政490位列97720可以报非中外合办的冲一下吗",
        "question": "该校中外合办是不是要求英语90分以上",
        "answer": "可以冲一下 中外合作对英语没有分数要求。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-物化生",
        "question": "全理组合湖北453分能报考贵校吗？如果服从调剂是在同一专业组里调剂，还是调到不同的专业组？",
        "answer": "差距有点大，可以冲一冲中外合作办学，是在同一专业组类调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖北物化生考生，503分，位次86990名，有希望被录取吗",
        "answer": "可以冲一冲物理类03组，07组和04组中外合作办学希望还是比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖北省文科排名24328，请问可以冲贵校的商务英语或者翻译专业吗",
        "answer": "可以冲一冲01组，商务英语和翻译需要英语达到90分以上。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-体育",
        "question": "综合分530可以上吗",
        "answer": "希望还是很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "老师 湖北文科493 位次24028有希望吗",
        "answer": "希望还是很大的，"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "请问该校录取湖北的吗？400分历史类录取希望大吗？有专升本吗？",
        "answer": "历史类专科批次 希望还是很大的，进校后可以参加专升本考试。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "老师好，请问四川理科513分能稳上车辆工程吗，排名大概十一万七",
        "answer": "希望还是非常大的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖北纯文组合489分有望被贵校录取吗？如果能被贵校录取能选择哪些专业呢？",
        "answer": "冲一冲历史类01组 ，02组中外合作办学希望还是很大的。01组专业有商务经济学 税收学 经济与金融 翻译 商务英语 会计学 财务管理 国际商务 人力资源管理 审计学 零售业管理 物流管理 电子商务 酒店管理 会展经济与管理 旅游管理与服务教育   02组中外合作专业有：物流管理。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-体育",
        "question": "老师您好，浙江男生体育88分，文化课465分，综合分563分，请问是否有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "今年今年对体育类没有计划招生。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-湖北物化地分数514排名77702有什么好的专业可以进吗",
        "question": "湖北物化地分数514排名77702有什么好的专业可以进吗",
        "answer": "物理类可以冲一冲今年05组和06组，其他组希望还是非常大的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-报考",
        "question": "湖北文科考生排名43334有没有机会录取",
        "answer": "历史类专科批希望还是非常大的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-招生咨询",
        "question": "贵校今年在浙江招生吗。我今年史地技494有机会上贵校的本科专业吗。服从调剂",
        "answer": "可以冲一冲，希望还是很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-报考",
        "question": "河南文科女生，位次25181，分数522，报考财务或者审计录取机会大吗",
        "answer": "希望还是比较大的，可以把志愿放在前面冲一冲，后面方保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "你好，请问湖北考生493，排名95250，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "希望还是非常大的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-报考",
        "question": "湖北物理511排名8万左右可以上吗",
        "answer": "希望还是非常大的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-要求",
        "question": "经济统计学对数学分数有要求吗",
        "answer": "经济统计学专业对数学分数没有要求。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-招生",
        "question": "重庆考生物理类482分能否有机会进入贵校？",
        "answer": "我校今年在重庆市对物理类没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-湖北物生政515在贵校有推荐专业吗",
        "question": "。",
        "answer": "物生政只能填报物理类03组。希望还是非常大的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-咨询",
        "question": "武汉物化生494能被车辆工程录取吗",
        "answer": "希望不是很大，可以冲一冲其他组别。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-武汉商学院是否设有专业极差",
        "question": "🙏",
        "answer": "我校没有专业极差。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "请问四川高考文科471分能读贵校吗？",
        "answer": "希望还是很大的，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-请问贵校在四川的提档比例是多少？转专业的条件是什么？",
        "question": "请问贵校在四川的提档比例是多少？转专业的条件是什么？",
        "answer": "我省投档比例是1:1， 关于转专业\n1.转专业工作每年在秋季开展一次，特殊招生形式录取的不得转专业;\n2.所有通识必修课成绩全部及格,不能挂科;\n3.需通过新专业的转专业考试;\n4.在校期间转专业不超过1次，艺术类、体育类、中外合作办学类型的专业只能在同录取类型中进行"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-体育录取",
        "question": "河南文科345体育119能被贵校录取吗",
        "answer": "差距有点大 可以报考冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-咨询",
        "question": "武汉物化生494能被车辆工程录取吗",
        "answer": "希望不是很大，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-住宿",
        "question": "贵校住宿情况，及其收费标准",
        "answer": "大部分是四人宿舍，还有少量五人间，具体要按学院安排，住宿费：住宿费按年收取，2人间1740元／年／人，4人间1320元／年／人，5人间1080元／年／人，6人间880元／年／人。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-专业校区",
        "question": "贵校国际商务专业，是在哪个校区呢",
        "answer": "就在本校区。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-报考",
        "question": "四川理科504位次13万有希望报考审计学吗，本校有审计学研究生吗，有保研吗",
        "answer": "希望还是非常大的，本校目前今年没有硕士点，明年就会有了。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-转专业",
        "question": "转专业有啥条件",
        "answer": "关于转专业\n1.转专业工作每年在秋季开展一次，特殊招生形式录取的不得转专业;\n2.所有通识必修课成绩全部及格,不能挂科;\n3.需通过新专业的转专业考试;\n4.在校期间转专业不超过1次，艺术类、体育类、中外合作办学类型的专业只能在同录取类型中进行。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-专业级差",
        "question": "是否有专业级差",
        "answer": "我校没有专业极差。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-报考贵校，若不服从调剂，",
        "question": "会退档吗，1：1调档是要么调档就能进贵校，要么就不调档这个意思吗",
        "answer": "1:1投档比例，只要勾选服从调剂，投档到我校后，就不会被退档处理。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-陕西省考生贵校有名额吗",
        "question": "陕西省考生325理科，能读贵校吗",
        "answer": "今年我校在陕西省没有计划招生。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "2024湖北物化生489可以录取吗",
        "answer": "可以冲一冲物理类07组和04组中外合作办学。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "四川理科考生494可以被贵校录取吗？ 服从调剂的话，有没有退档的风险",
        "answer": "希望很大，我省是平行志愿，1:1投档，只要勾选服从调剂，投档到我校，就不会被退档处理。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "甘肃考生物理类429分64267名能进贵校吗",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-四川文科，总分480，位次56546可以报贵校本科吗，",
        "question": "四川文科，总分480，位次56546可以报贵校本科吗，",
        "answer": "和去年分数接近 有很大的希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-您好！福建物理科426分，排位126410，能被贵校录取吗？",
        "question": "您好！福建物理科426分，排位126410，能报贵校的哪些专业？",
        "answer": "希望还是还是非常大的·。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-投档比",
        "question": "贵校投档比多少",
        "answer": "1:1投档。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-报考",
        "question": "湖北物化政519，位次73608，可报贵校吗，几率多大，有哪些专业可报",
        "answer": "物理类05组需要冲一冲，其他组希望都是非常大的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-报考及录取",
        "question": "老师您好：我是武汉市蔡甸区汉阳一中，女、物化生、511分排位80209，请问可以报考贵校哪个专业？及录取情况？谢谢",
        "answer": "可以冲一冲今年物理类05组和06组，其他03组，07组希望还是非常大的·。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-疑问",
        "question": "401能上你们学校吗？",
        "answer": "可以考虑我校专科，希望还是很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-报考",
        "question": "浙江全文499 位次17万可以报考贵校本科吗",
        "answer": "分数和去年和接近，志愿可以放在前面冲一下，后面放保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-湖北美术生",
        "question": "湖北美术生综合分456能上本校专科吗",
        "answer": "我们学校美术类没有专科批"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-湖北文科一万九千名",
        "question": "湖北文科一万九千名有希望到贵校读文科组专业吗",
        "answer": "希望还是很大的，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "四川文科生474 位次61800左右可以报考贵校吗？",
        "answer": "和去年位次接近，志愿可以放在前面冲一下，后面放保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖北考生，文化432，体育405，综合分519.75能报考运动康复这个专业吗",
        "answer": "和去年位次接近，志愿可以放在前面冲一下，后面放保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "老师湖北考生物生政507位次在八万三到八万四能报贵校吗 能办啥专业呢",
        "answer": "可以冲一下今年我校物理类03组，物理类的04组（中外合作办学）这组希望还是很大的，志愿可以放在前面冲一下，后面放保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖北理科382可报考吗",
        "answer": "可以考虑一下我校专科，希望还是很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-报考咨询",
        "question": "湖北考生486能上吗",
        "answer": "可以考虑一下中外合作办学，志愿可以放在前面冲一下，后面放保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-报考",
        "question": "体育生总分522今年有希望报考贵校吗",
        "answer": "和去年分数接近，希望还是很大的，志愿可以放在前面冲一下，后面放保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-四川理科考生495位次14万多，大概率可以录到贵校吗",
        "question": "🙏",
        "answer": "希望还是非常大的，可以尝试报考。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-体育专业",
        "question": "河南文科体育109文化334有没有机会上贵校",
        "answer": "希望不是很大，志愿可以放在前面冲一下，后面放保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-无",
        "question": "云南理工409可以来吗",
        "answer": "希望还是很大的，志愿可以放在前面，后面放保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-报考",
        "question": "请问物理方向392分能报贵校专科吗？",
        "answer": "希望还是很大的，志愿可以放在前面冲一下，后面放保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-问题",
        "question": "广东物理460有希望报考本校嘛？",
        "answer": "今年我校在广东没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "四川文史473可以报考吗有无机会录取",
        "answer": "和去年分数接近，志愿可以放在前面冲一下，后面放保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "老师您好！我想问一下四川文科生499分抱去贵校商学院的几率如何？国际商务和商务英语这个分数报考录取的几率如何？",
        "answer": "和去年位次接近，国际商务和商务英语两个专业希望还是很大的，其中商务英语需要英语高考分数达到90分以上，志愿可以放在前面冲一下，后面放保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "江西文科520分能上吗",
        "answer": "可以冲一下，志愿可以放在前面冲一下，后面放保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "贵州考生物生地，411分，有机会录取电子商务专业吗？",
        "answer": "希望还是很大的，志愿可以放在前面冲一下，后面放保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-浙江史地生517能上贵校吗",
        "question": "可以吗",
        "answer": "希望还是很大的，志愿可以放在前面冲一下，后面放保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "请问额四川理科488位次153336有希望报考贵校吗，以及贵校投档比是多少呢",
        "answer": "我校投档比例1:1，希望还是很大的，志愿可以放在前面，后面放保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-报考",
        "question": "老师您好，请问贵校今年在川内招什么专业，招生计划的人数是多少？谢谢",
        "answer": "我校今年在川招生专业文史类有：审计学3、国际商务3、商务英语3、翻译、商务经济学。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "四川理科488，位次153336，有希望报考贵校吗，请问贵校投档比是多少呢",
        "answer": "希望还是很大的，志愿可以放在前面，后面放保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖北 485物化政 今年报考审计专业会掉档吗",
        "answer": "希望还是很大的，介意服从调剂，志愿可以放在前面冲一下，后面放保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-四川文科485 位列52184 可调剂 有机会录取吗",
        "question": ".",
        "answer": "分数和去年接近，志愿可以放在前面冲一下，后面放保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-贵校在外省招专科批次吗？",
        "question": "老师您好，云南文科479可以报贵校吗？",
        "answer": "今年在云南有专科计划，希望很大，志愿可以放在前面冲一下，后面放保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "福建438 位次118642能否录取",
        "answer": "可以考虑一下专科，希望还是很大的，志愿可以放在前面冲一下，后面放保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-是否能被贵校录取",
        "question": "河南理科423 位次28.2 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "差距有点大，志愿可以放在前面冲一下，后面放保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-报考",
        "question": "今年在福建有扩招意向吗？ 物理组458，排位在104844可以上本校的本科吗",
        "answer": "和去年计划差不多，可以冲一下，志愿可以放在前面冲一下，后面放保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "福建省物理考生分数458位次在104844",
        "answer": "志愿可以放在前面冲一下，后面放保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取（武汉商学院）",
        "question": "云南文科487，烹饪与营养，西点烹饪对视力有要求吗",
        "answer": "对视力没有要求。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-四川文科489，位次48600左右能被录取吗",
        "question": "国际商务专业可能录取吗",
        "answer": " 分数和去年接近，国际商务专业还是很有希望，志愿可以放在前面冲一下，后面放保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "本省理科491能冲一冲吗",
        "answer": "可以考虑一下中外合作办学，志愿可以放在前面冲一下，后面放保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-报考",
        "question": "请问湖南省420分物理类有多大希望可以被贵校录取",
        "answer": "可以考虑一下专科，希望还是很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-多少分能上",
        "question": "江苏391文科能上吗？",
        "answer": "我校今年在江苏没有招生计划，"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-体育专业",
        "question": "今年体育综合500分能上不",
        "answer": "可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "四川艺体综合成绩464可以报考嘛",
        "answer": "体育专业吗?"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-报考",
        "question": "四川理科483 排名160534，有机会建筑工程与能源应用工程和机器人工程吗",
        "answer": "希望还是很大的，志愿可以放在前面冲一下，后面放保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "四川考生加分后474有希望被录取吗",
        "answer": "希望还是很大的，志愿可以放在前面冲一下，后面放保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-面向四川录取的专业",
        "question": "老师好，请问今年面向四川招生的理工类专业有哪些，506有机会录取吗",
        "answer": "希望还是很大的，志愿可以放在前面，后面放保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "四川理科493今年会滑档吗",
        "answer": "希望还是很大的，志愿可以放在前面，后面放保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-冲本科",
        "question": "云南高考413分 排名108989有希望上本科吗，是不是助学班",
        "answer": "今年我校在云南省只招专科批次，上我校专科希望还是很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-分数",
        "question": "湖北文科494今年可以上吗 或者说希望大吗",
        "answer": "希望还是很大的，志愿可以放在前面，后面放保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "24年四川文科考生470可以冲贵校吗",
        "answer": "位次接近，志愿可以放在前面冲一下，后面放保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "老师您好！我是四川考生，理科480分，有希望录取贵校嘛？",
        "answer": "希望还是很大的，志愿可以放在前面，后面放保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "请问报考本学校会不会退档呢",
        "answer": "我校是1:1投档。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "请问四川理科481有希望吗",
        "answer": "希望还是很大的，志愿可以放在前面，后面放保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-报考",
        "question": "云南文科考生489位次40544 不加分是479有希望吗",
        "answer": "希望还是很大的，志愿可以放在前面，后面放保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-湖北男，物化生，成绩394分，有没有希望录取",
        "question": "湖北男，物化生，成绩394分，有没有希望录取",
        "answer": "专科批次，希望很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "我湖北考生物化生484能录取吗",
        "answer": "可以冲一下中外合作办学，志愿可以放在前面，后面放保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-疑问",
        "question": "请问文史493分，位次45308能录上吗",
        "answer": "希望还是很大的，志愿可以放在前面，后面放保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "山西文科排名17400左右有机会报考贵校电子商务专业吗",
        "answer": "希望还是很大的，志愿可以放在前面冲一下，后面放保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "湖北五百分可以报考贵校吗？",
        "answer": "希望还是很大的，志愿可以放在前面冲一下，后面放保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-为什么去年在四川招生位次与往年相比变化大",
        "question": "四川文科多少分可以进入该校",
        "answer": "因为招生计划比较少，每年会有一定的波动，文科去年最低分467，您和去年做一下对比。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "四川文史479报贵校希望大吗",
        "answer": "希望还是很大的，志愿可以放在前面冲一下，后面放保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-问题",
        "question": "福建物理308可以来吗",
        "answer": "我校在福建去年专科物理类最低分419分，位次值在109302。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-报考",
        "question": "请问四川理科考生位次在17万名左右，报考贵校会滑档吗？",
        "answer": "我校是一比一投档，去年在四川理科最低448分，位次值也在17万左右，可以报考冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "四川文史477国际商务和商务英语能被录入吗",
        "answer": "和去年分数接近，可以尝试报考保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "四川文史477国际商务和商务英语能被录入吗",
        "answer": "和去年分数线接近，可以尝试报考。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "四川476分位次170539希望大吗",
        "answer": "有希望录取，去年最低分448 。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-今年贵校有没有扩招的打算？",
        "question": "四川文科生483有没有能报的专业？",
        "answer": "四川招生计划数与去年差距不大，建议多填几个专业服从专业调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "四川省文科生467分，可以报考贵校吗？",
        "answer": "分数接近，可以填报，建议后面填报保底学校"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-扩招",
        "question": "今年本校会扩招吗",
        "answer": "今年招生计划和去年相差不大，可以尝试报考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "老师你好 今年四川文科489分 位次48692 录取几率大吗",
        "answer": "去年最低分文科476，位次值在68000左右，可以尝试包括一下。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "四川文科多少分能上贵校",
        "answer": "去年文科最低分476分，您可以根据您今年分数及位次值和去年做一下比较，在尝试报考。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-录取",
        "question": "老师您好，四川文科494有希望报考贵校的国际商务吗",
        "answer": "去年四川文科最低分467，可以放在冲一冲，希望还是比较大的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商学院",
        "title": "武汉商学院-日常安排",
        "question": "武汉商学院的老师你好，请问学校有跑操和晚自习吗？如果有的话，跑操几点开始？晚自习上到几点结束？",
        "answer": "您好，我校在大一期间是有早晚自习的，没有跑操。早上自习时间是七点十分到七点四十，晚自习时间是六点到八点半。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市职业学院",
        "title": "武汉城市职业学院-四川文科449",
        "question": "贵校的3+2专本贯通有哪些专业可以报？",
        "answer": "专本贯通专业在川没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉东湖学院",
        "title": "武汉东湖学院-湖北考生咨询",
        "question": "湖北物生政男生231分能报贵校吗？",
        "answer": "建议将我校志愿放在志愿第一位，今年计划多，录取希望很大。也可百度武汉东湖学院招生信息网，查询各专业招生计划，有任何疑问可拨打我校官方咨询电话027-81931188"
    },
    {
        "schoolName": "武汉东湖学院",
        "title": "武汉东湖学院-美术生",
        "question": "江西美术生文化305 专业215.3 综合评价20416 被贵校录取机会大吗",
        "answer": "你好，建议将我校志愿放在第一位，录取希望很大。也可百度武汉东湖学院招生信息网，查询各专业招生计划，有任何疑问可拨打我校官方咨询电话027-81931188"
    },
    {
        "schoolName": "武汉东湖学院",
        "title": "武汉东湖学院-录取",
        "question": "河南理科，436 26万位次，报贵校护理和医学影像，还有机械类专业能报不，",
        "answer": "建议将我校志愿放在志愿第一位，填报意向专业，录取希望很大。也可百度武汉东湖学院招生信息网，查询各专业招生计划，有任何疑问可拨打我校官方咨询电话027-81931188"
    },
    {
        "schoolName": "武汉东湖学院",
        "title": "武汉东湖学院-招生计划",
        "question": "请问2+2专科+本科对云南为什么没有招生计划",
        "answer": "你好，我校在云南省没有统招招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "湖北中医药高等专科学校",
        "title": "湖北中医药高等专科学校-报考",
        "question": "湖北历史类全文，335分，可以报考贵校临床医学和康复治疗之类的专业嘛？",
        "answer": "学校去年在湖北录取的文科最低分为369分，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北中医药高等专科学校",
        "title": "湖北中医药高等专科学校-江西物化生374分报考贵校的口腔医学专业希望大吗",
        "question": "真心",
        "answer": "学校去年在江西录取的理科最低分为375分，其中口腔医学专业最低分为410，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北中医药高等专科学校",
        "title": "湖北中医药高等专科学校-。。。",
        "question": "湖北男419分，物生政，能报考贵校什么专业",
        "answer": "学校去年在湖北录取的理科最低分为389分，供您参考，具体专业内容可查阅学校官方网站。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北中医药高等专科学校",
        "title": "湖北中医药高等专科学校-湖北考生",
        "question": "理科392是否有机会读中医学那一组专",
        "answer": "学校去年在湖北录取的理科最低分为389分，其中中医学专业最低分为402，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北中医药高等专科学校",
        "title": "湖北中医药高等专科学校-录取",
        "question": "广东历史431，进临床专业有机会吗",
        "answer": "学校去年在广东录取的文科最低分为409分，其中临床医学专业最低分为422，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北中医药高等专科学校",
        "title": "湖北中医药高等专科学校-专插本",
        "question": "口腔医学专插本报考人数，以及专插本的成功率，如果专插本不成功可以回到户籍地选择专升本吗(大概是成人高考那种，第一学历是专科)",
        "answer": "湖北省没有“专插本”，只有“专升本”，需在毕业年度参加湖北省选拔性考试，成绩合格，方可到对应本科学校继续就读。如“专升本”不成功可选择成人高考继续提升学历。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北中医药高等专科学校",
        "title": "湖北中医药高等专科学校-湖北考生",
        "question": "物理410能否报考贵校口腔专业？",
        "answer": "学校去年在湖北录取的理科最低分为389分，其中口腔医学专业最低分为414，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北中医药高等专科学校",
        "title": "湖北中医药高等专科学校-湖北中医药高等专科",
        "question": "湖北物化地400分有机会吗",
        "answer": "学校去年在湖北录取的理科最低分为389分，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北中医药高等专科学校",
        "title": "湖北中医药高等专科学校-招生咨询",
        "question": "385分报考中医学或者护理学可以吗",
        "answer": "学校去年在湖北录取的文科最低分为369分，其中中医学专业最低分为387，护理专业最低分为369，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北中医药高等专科学校",
        "title": "湖北中医药高等专科学校-湖北 理 女",
        "question": "408选临床医学 口腔医学 护理分别都有多大概率被录取",
        "answer": "学校去年在湖北录取的理科最低分为389分，其中临床医学专业最低分为402，口腔医学专业最低分为414，护理专业最低分为389，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北中医药高等专科学校",
        "title": "湖北中医药高等专科学校-是否对江西招生",
        "question": "本人江西考生388，排名20w左右，是否有希望被贵校录取，是哪几个专业？是公办还是民办啊？",
        "answer": "学校为公办院校，去年在江西录取的理科最低分为375分，供您参考，具体专业内容可查阅学校官方网站。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北中医药高等专科学校",
        "title": "湖北中医药高等专科学校-录取",
        "question": "湖北考生，物理方向，419分，位次153390，能进贵校针灸推拿专业吗，有多大希望，去年的针灸推拿湖北招生最低分是多少",
        "answer": "学校去年在湖北录取的理科最低分为389分，其中针灸推拿专业最低分为389，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北中医药高等专科学校",
        "title": "湖北中医药高等专科学校-中医学录取",
        "question": "广西文439能录取的可能性大吗",
        "answer": "学校去年在广西录取的文科最低分为423分，其中中医学专业最低分为430，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北中医药高等专科学校",
        "title": "湖北中医药高等专科学校-咨询",
        "question": "老师河南理科314能上吗",
        "answer": "学校去年在河南录取的理科最低分为419，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北中医药高等专科学校",
        "title": "湖北中医药高等专科学校-专升本",
        "question": "专升本是校内升，还是省统考升",
        "answer": "“专升本”一般指普通高等教育专科层次起点升本科教育，根据湖北省教育厅有关规定，需在毕业年度参加湖北省选拔性考试，成绩合格，方可到对应本科学校继续就读。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北中医药高等专科学校",
        "title": "湖北中医药高等专科学校-是否可以被录取",
        "question": "417份排名14783临床或口腔专业",
        "answer": "学校去年在湖北录取的理科最低分为389分，其中临床医学专业最低分为402，口腔医学专业最低分为414，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北中医药高等专科学校",
        "title": "湖北中医药高等专科学校-咨询",
        "question": "湖北中医药高等专科学校老师，请问四川文科考生，440分填贵校临床医学有希望吗？如调剂了，可以转专业吗",
        "answer": "校去年在四川录取的文科最低分为456分，其中临床医学专业最低分为459，供您参考。新生入学后，大一第一学期期末向学校申请，按照省区市相关招生政策和学校相关管理规定执行。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北中医药高等专科学校",
        "title": "湖北中医药高等专科学校-甘肃考生",
        "question": "老师您好！我是甘肃省的考生，首选科目是物理总分308，请问老师我有机会报考贵校的护理学专业吗？谢谢老师!",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "湖北中医药高等专科学校",
        "title": "湖北中医药高等专科学校-咨询",
        "question": "老师河南理科314能上吗",
        "answer": "学校去年在河南录取的理科最低分为419，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北中医药高等专科学校",
        "title": "湖北中医药高等专科学校-今年湖北新高考的文科生（史政生）能否报中医学专业",
        "question": "今年湖北新高考文科生所填的专业能否是医学类专业",
        "answer": "今年湖北文科生可以报考我校中医学专业，具体内容可查阅学校官方网站。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北中医药高等专科学校",
        "title": "湖北中医药高等专科学校-江西考生",
        "question": "江西理科448分，想报贵院的临床医学，有希望吗？",
        "answer": "学校去年在江西录取的理科最低分为375分，其中临床医学专业最低分为417，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北中医药高等专科学校",
        "title": "湖北中医药高等专科学校-录取",
        "question": "湖北物理333分护理或口腔医学录取概率大吗",
        "answer": "学校去年在湖北录取的理科最低分为389分，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北中医药高等专科学校",
        "title": "湖北中医药高等专科学校-江西物理类437进贵校属于冲还是稳、专升本概率",
        "question": "学校基础设施",
        "answer": "学校去年在江西录取的理科最低分为375分，供您参考，不同专业专升本比例不一样，可电话咨询0716-8023541"
    },
    {
        "schoolName": "湖北中医药高等专科学校",
        "title": "湖北中医药高等专科学校-江西考生 女 物化生 428分 可报贵校的药学吗",
        "question": "江西考生 女 物化生 428分 可报贵校的药学吗",
        "answer": "学校去年在江西录取的理科最低分为375分，其中药学专业最低分为412，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北中医药高等专科学校",
        "title": "湖北中医药高等专科学校-录取线问题",
        "question": "湖北男物化生408分有录取的可能吗？",
        "answer": "学校去年在湖北录取的理科最低分为389分，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北中医药高等专科学校",
        "title": "湖北中医药高等专科学校-录取湖北",
        "question": "物化生417，请问报本校的临床医学专业有希望录取吗？",
        "answer": "学校去年在湖北录取的理科最低分为389分，其中临床医学专业最低分为402，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北中医药高等专科学校",
        "title": "湖北中医药高等专科学校-福建考生",
        "question": "福建省文科生430分排名26850名可以报考本校的任意专业吗",
        "answer": "学校去年在福建录取的文科最低分为363分，供您参考，具体专业内容可查阅学校官方网站。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北中医药高等专科学校",
        "title": "湖北中医药高等专科学校-江西物理类437报考该校概率大不大、该校501组专升本概率",
        "question": "学校基础设施、有无空调、独立厕所",
        "answer": "学校去年在江西录取的理科最低分为375分，供您参考，学校基础设施完善，宿舍有空调，有独立卫生间。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北中医药高等专科学校",
        "title": "湖北中医药高等专科学校-护理",
        "question": "湖北文科女生376能上贵校的护理吗?",
        "answer": "学校去年在湖北录取的文科最低分为369分，其中护理专业最低分为369，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北中医药高等专科学校",
        "title": "湖北中医药高等专科学校-湖北考生物理生341 位次201647 可以录取吗？",
        "question": "湖北考生物理生341 位次201647 可以录取吗？",
        "answer": "学校去年在湖北录取的理科最低分为389分，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北中医药高等专科学校",
        "title": "湖北中医药高等专科学校-报考",
        "question": "贵校在山东有招生计划吗？",
        "answer": "学校在山东有招生计划，具体计划可查阅学校官方网站。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北中医药高等专科学校",
        "title": "湖北中医药高等专科学校-录取",
        "question": "您好，文科史政生430分能报考贵院校吗",
        "answer": "学校去年在河北录取的文科最低分为390，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北中医药高等专科学校",
        "title": "湖北中医药高等专科学校-录取（中医学）",
        "question": "您好，请问云南省文科452分，有机会被贵校的中医学专业录取吗",
        "answer": "学校去年在云南录取的文科最低分为446分，其中中医学专业最低分为483，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北中医药高等专科学校",
        "title": "湖北中医药高等专科学校-湖北中医药",
        "question": "您好，我是新疆单列类考生分数278，位次7966，能被贵校录取吗？",
        "answer": "学校去年在新疆专项计划录取的文科最低分为307，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北中医药高等专科学校",
        "title": "湖北中医药高等专科学校-中医学",
        "question": "老师你好，我是贵州考生，历史方向考433分，位次位于46478位，报考贵校中医学专业有机会被录取吗",
        "answer": "学校去年在贵州录取的文科最低分为474，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北中医药高等专科学校",
        "title": "湖北中医药高等专科学校-录取 湖北中医药 高等专科学校",
        "question": "对广东省的招生计划，最低录取分数线是多少？",
        "answer": "学校今年在广东省理科的招生计划是30人，去年广东省理科的最低录取分为416，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北中医药高等专科学校",
        "title": "湖北中医药高等专科学校-录取",
        "question": "老师，湖北物生政378分可以报考贵校村医计划的临床医学面向荆州市的吗",
        "answer": "学校去年临床医学（面向荆州定向委培）的理科最低分为270，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北中医药高等专科学校",
        "title": "湖北中医药高等专科学校-专升本",
        "question": "贵校的临床医学可以考哪所省内的学校的本科?",
        "answer": "今年，学校临床医学专业毕业生考取的本科学校有：湖北科技学院、湖北医药学院、湖北医药学院药护学院、荆楚理工学院、三峡大学科技学院、湖北恩施学院等。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北中医药高等专科学校",
        "title": "湖北中医药高等专科学校-录取",
        "question": "湖北省今年416可以进本校的口腔医学吗",
        "answer": "此分数，如果想报考我校，只能作为冲一冲的学校，建议填报好其他保底学校。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北中医药高等专科学校",
        "title": "湖北中医药高等专科学校-录取",
        "question": "湖北理科382有较大概率被录取吗？",
        "answer": "此分数，录取希望不是很大哦，如果想报考我校，只能作为冲一冲的学校，建议填报好其他保底学校。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北中医药高等专科学校",
        "title": "湖北中医药高等专科学校-湖北理科272分能不能上贵校？",
        "question": "湖北理科272分没有乡村振兴能不能上贵校？",
        "answer": "此分数，录取希望不是很大哦，如果想报考我校，只能作为冲一冲的学校，建议填报好其他保底学校。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北中医药高等专科学校",
        "title": "湖北中医药高等专科学校-湖北",
        "question": "理297分有希望上这个吗",
        "answer": "此分数，录取希望不是很大哦，如果想报考我校，只能作为冲一冲的学校，建议填报好其他保底学校。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北中医药高等专科学校",
        "title": "湖北中医药高等专科学校-分数线",
        "question": "2023年该学校的分数线，医学美容技术专业的分数线",
        "answer": "学校去年在湖北省录取的历史类最低分为369分，其中医学美容技术专业最低分为408分，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北中医药高等专科学校",
        "title": "湖北中医药高等专科学校-四川",
        "question": "理科453 口腔类专业录取可能性大不大",
        "answer": "您好！学校去年在四川录取的理科最低分为428分，其中口腔医学专业录取最低分为481分，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北中医药高等专科学校",
        "title": "湖北中医药高等专科学校-录取",
        "question": "四川文科生390有机会被录取吗",
        "answer": "您好，去年学校在四川录取的文科最低分为456分，供您参考！"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-高考招生",
        "question": "贵校在四川招生都开设哪些专业",
        "answer": "2024年我校在四川招生代码4258。理工类安排有以下专业招生："
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-江西物化生374分有希望报考口腔医学吗",
        "question": "真心",
        "answer": "比较困难"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-24届安徽省理科308分有希望吗?",
        "question": "安徽省理科308分排名295918有希望上吗",
        "answer": "分数有些低，不建议填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "湖北文科323能报么，服从调剂",
        "answer": "填报冲一下吧。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-物生地考395选贵校的电气工程及其自动化能上吗",
        "question": "物生地考395选贵校的电气工程及其自动化能上吗",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-湖北职业技术学院",
        "question": "护理分数够，但是专业招满了会退档嘛？",
        "answer": "如服从调剂，不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-询问能否录取",
        "question": "江西历史419录取贵校口腔医学概率大吗？",
        "answer": "可以填报冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-河南文364，排名164358",
        "question": "有希望录取贵校护理相关专业嘛",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-湖北职业技术学院",
        "question": "我想问一下，今年有大数据技术，软件技术的联办本科吗？",
        "answer": "面向湖北普高生有护理、建设工程管理和软件技术三个专业的专本联合培养项目招生。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理科345报你校机电一体化可以吗？",
        "answer": "谨慎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-湖北职业技术学院",
        "question": "河南文科考生378分报考贵校有希望吗，建议哪些专业录取几率较大",
        "answer": "建议填报我校非医学类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-投档比例",
        "question": "问问贵校在广东的投档比例是多少啊？",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-口腔医学",
        "question": "湖北物理437可以报考贵校口腔医学专业吗",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-院校代码",
        "question": "2024年美术专科院校专业组及代号",
        "answer": "专业组代码C50520，专业代码B3广告艺术设计"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-招生咨询",
        "question": "385分历史方向可以被贵校口腔医学或者护理学录取吗",
        "answer": "该分数可以填报冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-湖北职业技术学院",
        "question": "听说东区装修，是装修宿舍独立卫浴嘛，还是全部翻修。",
        "answer": "主要是装独卫。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-高考招生",
        "question": "贵校在四川招生都开设哪些专业",
        "answer": "2024年我校在四川招生代码4258。理工类安排有以下专业招生："
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-专升本",
        "question": "专升本是校内升，还是省统考升",
        "answer": "是湖北省教育厅统一组织专升本考试。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-美术",
        "question": "湖北美术综合422有希望上吗？分数线是多少",
        "answer": "预计450分左右填报，录取希望会大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-甘肃考生",
        "question": "老师您好！我是甘肃省的考生，首选科目是物理总分308，请问老师我有机会报考贵校的护理学专业吗？谢谢老师!",
        "answer": "可以填报冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-询问能否录取",
        "question": "湖北省普通高考历政地384分，报贵校口腔医学专业能否录取？",
        "answer": "口腔医学历年录取分数比较高，384分录取希望不太大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-江西物理类437进贵校属于冲还是稳、专升本概率",
        "question": "学校基础设施如何",
        "answer": "应该是属于稳。专升本比例25%。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "黄冈历史315分可以报考贵学校吗",
        "answer": "分数稍低，填报谨慎。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-湖北历史考生",
        "question": "湖北历史考生425分 48011名录取本校护理或者大数据与会计专业成功几率大吗 录取护理专业专本连读计划成功几率大吗",
        "answer": "有专本联合培养报考资格的就先报护理专本联合培养冲一冲，下一条再报普通护理或大数据与会计（录取希望九成以上）。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物化生417，请问报本校的临床医学专业有望被录取吗？",
        "answer": "录取希望七成左右。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-报考",
        "question": "湖北文科考338能上贵校嘛",
        "answer": "可以填报冲下。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科368分报机电一体化可以不",
        "answer": "录取希望七成左右。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-招生",
        "question": "贵校的口腔医学专业是否可以进行专升本？升本是民办还是公办？口腔的宿舍去在哪里的位置呢？",
        "answer": "目前湖北省口腔医学专业专升本对口两所公办本科，分别是湖北科技学院、荆楚理工学院。宿舍在学校东区，六人间公寓为主。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-历史",
        "question": "您好，我是湖北历史考生，今年考了388位次大概在63000多，如果报考贵校口腔医学，有希望吗？",
        "answer": "只能填报冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-河南考生文科262能录取贵校吗录取概率大吗",
        "question": "河南考生文科262能录取贵校吗录取概率大吗",
        "answer": "不建议填报"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-新疆",
        "question": "您好贵校老师，新疆和田，理科222，单列类位次38423，报贵校口腔医学，是否能被录取或可能性有多大，谢谢！",
        "answer": "录取可能性不大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-湖北职业技术学院录取",
        "question": "护理专业宿舍是上床下桌，独立卫浴么",
        "answer": "八成是六人间公寓，上床下桌，独卫装备改造中。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-高考招生",
        "question": "贵校在四川招生都开设哪些专业",
        "answer": "2024年我校在四川招生代码4258。理工类安排有以下专业招生："
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-口腔专业",
        "question": "广东历史12万，能报该校口腔专业吗？",
        "answer": "填报冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "陕西理科319有希望报考软件技术专业吗？",
        "answer": "可以填报冲下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "你好，湖北考生物化政357分，排名192656，能否被贵校口腔医学专业录取？",
        "answer": "不建议填报"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-湖北考生",
        "question": "理科408是否可以报考贵校的计算机专业",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "陕西考生，文科生，分数360，位次60959，能报考口腔医学专业吗",
        "answer": "今年在陕西不招收口腔医学专业。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "湖北考生选科史政生，293分请问报考本校有风险吗？105,664~106,226之间",
        "answer": "不建议填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-海南录取",
        "question": "海南420有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "分数偏低，填报需谨慎。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "湖北考生,历政地,分数366分可以报考大数据与会计吗",
        "answer": "可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-报考",
        "question": "新疆考生高考分数223理工排名46692可以报考贵学吗，录取成功率大吗",
        "answer": "分数低了些，谨慎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-口腔医学",
        "question": "请问贵校口腔医学有专升本吗？是否有口腔医学联报本科？",
        "answer": "没有联办本科。口腔医学生毕业当年可以参加湖北省专升本考试。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "你好，江西政史地考生397，排9万1，录取该校口腔医学专业概率大吗",
        "answer": "报口腔医学录取希望不是太大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-口腔",
        "question": "湖北，优录，物理410，口腔，这个单专业组，如果被提档，是调剂还是滑档，还是掉档？",
        "answer": "如果被投档至该专业组，就是录取口腔医学，不存在退档和调剂。如果分数不够，此会按下一条志愿进行投档。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取（湖北职业技术学院）",
        "question": "四川文科考生463能录取道贵校口腔专业吗？录取几率大不大？",
        "answer": "去年最低462，可以冲一下。今年口腔医学增加了3个计划。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-湖北职业技术学院",
        "question": "你好，我能不能问一下河南文科343分报考本校护理有希望吗？几率大吗？望回复清楚一下，不想要参考数据，感谢感谢！",
        "answer": "该分数报我校护理专业，风险较大，不建议填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-湖北考生理373",
        "question": "老师你好，能被临床医学，护理录取吗",
        "answer": "分数不占优势，填报需谨慎。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-高考招生",
        "question": "贵校在四川招生都开设哪些专业",
        "answer": "2024年我校在四川招生代码4258。理工类安排有以下专业招生："
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-咨询",
        "question": "河南文科考生398 127595有机会录取贵校的大数据与会计，药学专业吗",
        "answer": "可以填报，略有风险。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "重庆物理类406，排名105491，想报考医学影像学，希望大不大？",
        "answer": "分数不占优势，需谨慎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-湖北职业技术学院",
        "question": "老师您好，湖北历史方向学生351分报考该校的师范类专业概率大吗",
        "answer": "可以填报我校师范类学前教育专业。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科生高考413位次112018能上贵校口腔医学吗",
        "answer": "可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-湖北女♀史生地",
        "question": "湖北，历史类，351分，填报口腔医学技术或者医学美容技术，录取机会大吗？",
        "answer": "填报冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-口腔医学录取",
        "question": "浙江，物化技，516，位次号5-150345，被口腔医院录取的概率大吗？",
        "answer": "录取希望七至八成。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理科397报考贵校希望大吗",
        "answer": "录取希望七成左右。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物政生439能报哪些专业？有专本联合培养吗？",
        "answer": "有护理、建设工程管理、软件技术三个专业的专本联合培养，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "河南考生文科380，位次147231有希望被本校录取吗？如果可以，宿舍条件怎样，是否上早晚自习？有无早操？",
        "answer": "可以填报。学校宿舍大部分为四人间、六人间公寓。只有晚自习，暂无早操。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-河南美术录取",
        "question": "河南文科生参加美术统考，非对口。考生文化分以及艺术分都在专科线以上。文化分297，艺术分189。报考学校录取概率大吗？推荐考生报考吗？",
        "answer": "在河南没有美术类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-咨询",
        "question": "湖北物化政370可以报吗有机会被录取吗",
        "answer": "录取希望七成左右"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-口腔医学",
        "question": "河北文科女生382有机会吗",
        "answer": "分数不占优势，填报需谨慎。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-报考",
        "question": "你好，我是四川文科考生，孩子想读临床医学，第一志愿填报，万一没有录取怎么转专业",
        "answer": "新生报到一学期后可以申请转专业，需通过转专业考试。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-咨询",
        "question": "河南理355 名次 395540在贵校有可以报的专业吗",
        "answer": "稍有风险，需谨慎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-报考",
        "question": "山东美术综合440可以报考贵院吗",
        "answer": "在山东没有美术类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-高考招生",
        "question": "贵校在四川招生都开设哪些专业",
        "answer": "2024年我校在四川招生代码4258。理工类安排有以下专业招生："
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-湖北工业职业技术学院",
        "question": "今年的联办本科有哪些？",
        "answer": "我们是湖北职业技术学院，有护理、建设工程管理、软件技术三个专业的专本联合培养计划。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "重庆理科女生286能否被录取？任何专业都行",
        "answer": "分数偏低，填报谨慎。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-填报志愿",
        "question": "广东高考物理448可以报考口腔专业吗 口腔专业就业率多少 这个分数报考口腔专业录取率是多少",
        "answer": "可以填报，录取希望八成左右。口腔医学专业就业情况良好。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物化生409可以报计算机吗？",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-湖北 理科 404 可以报考贵校",
        "question": "计算机 电气自动化",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "question": "山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "answer": "稍有风险，谨慎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "我湖北技能高考护理专业513我朋友506，可以稳上贵校护理专业嘛，学校王牌是护理嘛，实习地方咋样",
        "answer": "可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "福建文科425，排名27953，想报口腔医学专业，录取概率大吗",
        "answer": "口腔分数要求比较高，填报冲一冲吧。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-口腔医学",
        "question": "重庆理科分数396位次108851位报考贵校口腔医学能录上吗？",
        "answer": "口腔医学今年是第一次在重庆招生，无历年分数参考，填报冲一冲吧。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科425可以填报贵校吗？学校环境怎么样？",
        "answer": "可以填报，学校交通便利，环境良好。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-陕西文科339",
        "question": "陕西文科339可以报贵校的大数据技术专业吗",
        "answer": "可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "湖北考生418分位次50794历政地可以报考你们学校口腔医学专业嘛",
        "answer": "可以填报冲一冲，是单列专业组。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-广东理科",
        "question": "409有机会报临床和口腔吗",
        "answer": "分数不太占优势，谨慎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-请问河南文科336分，能报哪些专业",
        "question": "河南文科生能报贵校哪些专业",
        "answer": "分数偏低，填报需谨慎。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-咨询",
        "question": "安徽考生分数470分，名次169,000多名，能否报考贵校的口腔医学系？麻烦您解惑一下，谢谢",
        "answer": "可以填报，录取希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-高考招生",
        "question": "贵校在四川招生都开设哪些专业",
        "answer": "2024年我校在四川招生代码4258。理工类安排有以下专业招生："
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-是否能被录取",
        "question": "广西文科分数399排名52641报考贵校口腔医学能录上吗？",
        "answer": "分数略低，只能填报冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-湖北职业技术学院",
        "question": "请问湖北文科328分，有机会被贵校的口腔医学录取吗？",
        "answer": "该分数报我校口腔医学，录取希望非常渺茫。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-换专业",
        "question": "老师你好！湖北 女 理科 414分，如报了贵校的护理分数不够，调剂到其他专业，后期转专业可以转成护理吗？",
        "answer": "如果你有这种担心，建议先报护理、临床医学这个专业组，再报我校其它医类专业组。万一录取不到护理专业，进校学习一学期后可以申请调整专业，经转专业考试后调整专业。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-口腔医学",
        "question": "河南文科381分位次146084能就读贵校吗",
        "answer": "这个分数报口腔医学，录取希望不是太大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科309在贵校有可以填报的专业吗",
        "answer": "不建议填报，风险较大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "甘肃文科393，位次30297，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "分数不占优势，只能填报冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物化政365可以填报本校吗？有哪些专业推荐？",
        "answer": "分数稍低，填报有风险。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "云南，理科397能被贵校录取吗，该校今年对云南招生吗？",
        "answer": "今年在云南招生220人，该分数可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "云南文469可以被贵校录取口腔医学吗",
        "answer": "去年最低453分，可以填报冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-口腔医学或临床医学",
        "question": "请问湖北文科女429能报考贵校医学类专业吗?能被录取吗",
        "answer": "可以填报，录取希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-湖北考生",
        "question": "物理336，有机会报吗，若可以报的话，能报什么专业",
        "answer": "分数偏低，不建议填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-能录取吗？",
        "question": "湖北襄阳的物理组373临床专业能录取吗？",
        "answer": "今年湖北物理类涨分有些多，只能填报冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "高考考了426分，身高151，想报湖北职业技术学院的护理专业，请问被录取的概率大吗？",
        "answer": "如果是湖北考生，录取希望还是比较大的。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-报考",
        "question": "湖北历史方向342能报考该校哪些专业",
        "answer": "非医类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-咨询123",
        "question": "孝感考生物化生406可以报贵校临床医学吗？录取机会大吗？",
        "answer": "今年感觉这个分数需要冲一冲才行。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-高考招生",
        "question": "贵校在四川招生都开设哪些专业",
        "answer": "2024年我校在四川招生代码4258。理工类安排有以下专业招生："
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-高考志愿填报",
        "question": "高考成绩296分能报贵校的临床专业吗？",
        "answer": "分数偏低，不建议填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理方向341分录取概率大吗",
        "answer": "分数偏低，只能填报冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-报考",
        "question": "重庆物理考生409有机会报考贵校医学美容技术吗",
        "answer": "可以填报，录取希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "请问江西考生 历史类426分 排名73702 有希望被贵校录取吗？电子信息和计算机专业对学生的选科有没有什么要求？以及贵校去年的最低录取分数和最低排名是多少啊？",
        "answer": "对选科无限制。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-专升本",
        "question": "江西文科426分，排名73686名？报贵校有希望吗？专升本有什么条件或政策吗?",
        "answer": "录取希望非常大，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-湖北考生",
        "question": "物理类378分，可以报贵院校吗，可以报哪些专业，录取概率多少",
        "answer": "该分数不要报我校口腔医学、临床医学、护理，其他专业可以报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-咨询",
        "question": "请问贵校的升本率是多少？有哪些专业是不可以读研，或者是读研很困难？贵校的热门专业又是什么呢？",
        "answer": "升本率25%。学校热门专业有口腔医学、临床医学、护理等。专科层次考研机率太小，一般需经专升本，本科毕业时考研。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "湖北高考历史类279，能否上贵校",
        "answer": "不建议报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "理329有机会上么",
        "answer": "不建议报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-分数线",
        "question": "想问一下今年贵校的护理类专业分数线多少？普通高考文科370有机会上吗",
        "answer": "分数不占优势，只能填报冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "湖北文科426分，能否报口腔医学专业？",
        "answer": "今年口腔医学单设专业组，可以填报冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理科138736分数439有八成希望上贵校3+2吗",
        "answer": "可以填报，有八成左右录取希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "贵校今年的投档比是几比几？江西文科426分，排名73686名？报贵校口腔医学有希望吗？",
        "answer": "投档比例1:1。可以填报，录取希望有八成。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-湖北 414分 理科 女",
        "question": "老师你好！湖北 414分 理科 女 想报贵校护理的3+2有没有机会",
        "answer": "同学，3+2专本联合培养的要求达到本科线下十分才能填报资格。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分，是物化生，有望被贵校录取吗",
        "answer": "今年在福建招生计划50人。你的分数略低了些，填报需谨慎。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-高考招生",
        "question": "贵校在四川招生都开设哪些专业",
        "answer": "2024年我校在四川招生代码4258。理工类安排有以下专业招生："
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "广西物生政分数 351 位次 177928 有机会上护理 软件技术嘛 2.该专业宿舍环境如何是否上床下桌 有无空调独立卫生间 3.贵校位置交通是否方便 4.该专业可以专升本嘛",
        "answer": "分数不占优势，只能冲一冲上述专业。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-口腔医学技术",
        "question": "省内物理383，有望报考贵校口腔医学技术专业吗？",
        "answer": "报口腔医学技术专业是可以的，报口腔医学专业分数不够。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理科生407能不能报本校医学影像技术专业，该专业能专升本嘛，宿舍环境怎么样",
        "answer": "该分数可以填报我校医学影像技术专业。专升本对应的本科院校不多。医学生均在学校东区学习、生活，八成宿舍为六人间公寓，上床下桌。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "湖北文科考生366可以报考本校吗？可以报考本校那些专业？",
        "answer": "除口腔医学、临床医学、护理专业外，其它专业可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-湖职录取",
        "question": "安徽省物理组合426排名222109有机会被贵校录取吗",
        "answer": "可以填报，分数优势不是太大，需要服从专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "贵校在河南有口腔医学的招收计划吗",
        "answer": "我校在河南招生代码8841，今年文科招收口腔医学8人，"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-湖北 414理科，女",
        "question": "老师你好！护理专业，如果专升本，本科院校是哪个学校？还是可以自己选择？",
        "answer": "学生自己在毕业当年专升本护理本科院校中选择一所报考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，我是湖北考生物理方向，321分，有乡村振兴专项计划，可以报考该贵校的口腔医学专业吗？",
        "answer": "口腔医学专业不是乡村振兴专项计划的。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "历年专业录取分数",
        "answer": "下午会发布在湖北职业技术学院招生信息网。https://zs.hbvtc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "您好老师!河南理科男399分，省排名位次324400麻烦看一下，贵校的专科口腔医学能录取吗？",
        "answer": "可以填报冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-414分理科女生",
        "question": "湖北 414分 理科 女生 想报贵校的护理专业，入取希望大吗？护理专业可以专升本吗?",
        "answer": "可以填报，录取希望九成左右。三年后可以参加湖北省专升本考试。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-湖北技能高考504能上护理吗",
        "question": "湖北技能高考504能上护理吗",
        "answer": "去年最低499分，填报冲一冲吧。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理生物政治425能报改院校的所以专业？",
        "answer": "除专本联合培养专业，其它可以报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "普通高考物理方向407分，能报考贵校：口腔医学，机械自动化 专业吗？",
        "answer": "口腔医学录取风险存在，因是单列专业组，可以冲一冲。机械专业录取希望非常大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-咨询",
        "question": "湖北考生理科435是否能够报考大数据技术、信息安全技术应用或者是口腔医学？",
        "answer": "该分数可以填报上述专业。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-高考招生",
        "question": "贵校在四川招生都开设哪些专业",
        "answer": "2024年我校在四川招生代码4258。理工类安排有以下专业招生："
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "广东历史类女444分本排81075专排81085想要报考贵校口腔医学专业，录取概率大不大？谢谢",
        "answer": "分数优势不大，可以填报冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-色弱",
        "question": "请问体检色弱可以报贵校的临床医学吗？",
        "answer": "根据高考体检要求，不建议报考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-咨询",
        "question": "湖北技能高考财经类367分排名7333有希望吗？",
        "answer": "可以填报冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-护理或者助产",
        "question": "浙江考生440想冲贵校护理或助产概率大吗",
        "answer": "分数有些差距，谨慎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-咨询",
        "question": "请问技能高考机械类383第一志愿填贵校录取概率大吗",
        "answer": "可以填报，录取希望八至九成。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-咨询",
        "question": "山西理科347有机会上贵校的口腔专业吗",
        "answer": "分数优势不大，可以填报冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "湖北高考399能否上贵校",
        "answer": "除口腔医学、临床医学、护理专业稍有难度，其它专业均可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-护理专业",
        "question": "湖北 物理类426 能否报贵校的护理专业",
        "answer": "该分数可以先报我校3+2专本联合培养护理专业冲一冲。再报普通护理专业，比较稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "湖北考生，物理方向，物化政。399分，省排名166900位次。有机会学习贵校的机电一体化或者数控专业吗？",
        "answer": "位次基本相近，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-湖北物理咨询",
        "question": "老师，本省物理类409可以报贵校哪些专业啊？有多大的把握？",
        "answer": "该分数报口腔医学、临床医学、护理需要冲一冲，报其它专业是可以的。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "云南文科434分有机会进入贵校的口腔医学专业吗",
        "answer": "分数稍有点低，只能填报冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科398位次127595有机会录取贵校的学前教育专业",
        "answer": "去年我校在河南录取学前教育专业文科最低分434，你的成绩有些差距，谨慎考虑下。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-河南理",
        "question": "老师请问贵校386分能上该校口腔，或护理专业吗？",
        "answer": "上述专业去年在河南录取最低分分别是418、404，你的成绩只能冲一冲护理专业。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "湖北高考407分有机会上贵校吗",
        "answer": "一志愿填报，除口腔医学专业外，其它专业录取希望有八至九成。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-云南文科",
        "question": "343分可以报贵校的电子商务和护理专业 嘛",
        "answer": "去年我校在云南文科录取最低分412分，差距有些大，不建议填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-高考招生",
        "question": "贵校在四川招生都开设哪些专业",
        "answer": "2024年我校在四川招生代码4258。理工类安排有以下专业招生："
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "本省416分可以被口腔医学录取吗",
        "answer": "不确定，去年最低408分，可以填报冲一冲，今年该专业是单独一个专业组。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-湖北，物化生，432，男生",
        "question": "这个分数可以报考贵校的护理的高职联办计划吗？",
        "answer": "可以填报，录取希望八成左右。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "四川省文科考生分数438，位次92393被录取的概率大吗？",
        "answer": "去年最低426。但今年在四川招生计划增加了三十多个，建议填报冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-请问湖北考生402有机会报考本校吗",
        "question": "请问湖北考生402有机会报考本校吗",
        "answer": "可以填报，除口腔医学、临床医学等专业外，其它专业录取希望都比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "高考物理类分数416能否被贵校录取",
        "answer": "一志愿填报，录取希望九成左右。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-江西历史类407 省排名84620有机会录取口腔医学专业吗",
        "question": "概率大吗",
        "answer": "去年在江西历史类录取口腔医学专业最低分406分，平均分415.2，供参考吧。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-招生",
        "question": "文科生396能否报考贵校？可以选择中医药专业吗？感谢答疑！",
        "answer": "我校有中医康复治疗技术，你的成绩可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-江西历史类417分 省排名78799有机会录取口腔医学专业吗",
        "question": "可以转专业吗",
        "answer": "去年最低406，可以填报冲一冲。新生进校一个学期后才能申请调整专业，要经转专业考试，其中转口腔医学难度最大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-专业",
        "question": "陕西文科 339 位次67000想报考贵校的护理专业 请问有没有希望",
        "answer": "稍有勉强，可以填报冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-口腔医学",
        "question": "1.广西考生381省排名152079报口腔医学专业录取机会大吗？2.口腔医学专业宿舍环境如何？3.宿舍环境是否上床下桌？4.宿舍是否有空调和独立卫生间？5.贵校位置交通是否方便？6.口腔医学专业是否能专升本？7.该笑投档比是多少？",
        "answer": "平行志愿投档比例均为1:1."
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-专业",
        "question": "陕西文科339分 位次67000能报考你们学校的护理专业吗",
        "answer": "填报冲一冲吧。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-会计专业录取分数和专升本",
        "question": "贵校去年会计专业最低录取分数大概是多少？理科物生政350有机会吗？如果专升本是可以升其他本科院校吗？",
        "answer": "去年该专业在湖北物理类录取最低分384。你的成绩填报有风险。专升本按湖北省教育厅发布的专升本文件执行。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "本人江西女物理类418分，排名179000，有机会录取贵校临床医学或者医学检验技术专业吗",
        "answer": "按去年录取情况来看，你的分数录取至上述专业有八至九成希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-能否录取",
        "question": "老师请问，湖北考生336，有希望录取口腔类的吗？",
        "answer": "我校近年在湖北省录取口腔医学最低分均在四百分左右，不建议填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-乡村振兴",
        "question": "物理302有乡村振兴有机会录取吗",
        "answer": "是建档立卡的考生吗？如果是可以填报我校物理类乡村振兴相关专业，录取分数历年上下浮动比较大，冲一冲吧。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-高考招生",
        "question": "贵校在四川招生都开设哪些专业",
        "answer": "2024年我校在四川招生代码4258。理工类安排有以下专业招生："
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "理科女生348能录取本校的护理专业吗",
        "answer": "我校在湖北录取护理专业基本在390分以上，不建议填报该专业。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "我是江西文科生464能录取贵校口腔医学专业吗",
        "answer": "该分数优势很大，填报我校口腔医学专业，录取希望是非常大的。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-文科高考399可以报考本校护理专业吗",
        "question": "学费多少钱",
        "answer": "可以填报冲一冲的。公办学校，学费每年5000元。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-录取",
        "question": "我390山西理科生可以被贵校口腔医学专业录取嘛",
        "answer": "参考去年在山西录取情况，该分数可以填报口腔医学专业，录取希望八成左右。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-美术生",
        "question": "江西美术204文化329可以吗",
        "answer": "很遗憾，我校在江西省没有安排艺术类招生计划。靠你的文化分填报我校普通专业，录取希望不是太大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-湖北",
        "question": "湖北理科397有希望嘛",
        "answer": "该分数填报我校录取希望还是比较大，像口腔医学、临床医学这些热门专业可能稍差点分。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-能否录取",
        "question": "本省考生首选物理（总分410），能否录取贵校的汽车制造及其自动化或机械制造及其自动化吗?",
        "answer": "平行志愿首位填报我校上述专业，录取希望非常大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-护理",
        "question": "湖北理科377可以填报吗？",
        "answer": "2023年我校在湖北物理类录取护理专业最低分395分，你的成绩可以填报冲一冲。今年护理和临床医学二个专业为一个专业组。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-招生",
        "question": "高职生财经类525分女生有大希望上贵校吗？可以报哪些专业",
        "answer": "该分数填报我校技能高考财经类专业，录取希望非常大。可报大数据与会计、金融服务与管理、现代物流管理、电子商务、网络营销与直播电商专业。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北职业技术学院",
        "title": "湖北职业技术学院-专业",
        "question": "410分可以报考贵校哪些专业",
        "answer": "湖北省今年的各批次最低投档线还没出来，不好与去年作对比。理论上是可以填报我校所有专业的，比较热门的口腔医学可能需冲一冲，其它专业录取希望都比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-专升本和转专业",
        "question": "请问贵校有没有本科，假如有专升本能不能升本校的本科，入学后可以转专业吗",
        "answer": "我校没有本科，可以报考其他本科学校的专升本，入学后第一学期期末可以申请转专业"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-河南录取",
        "question": "你好，河南理科363，位次38万多，计算机类会大概率被录取吗？",
        "answer": "根据往年情况，录取希望较大，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-安徽理科物化政388分,新高考省排名255127",
        "question": "请问能报考贵校装备制造专业:或电子信息工程技术，软件技术?",
        "answer": "根据往年情况，录取希望较大，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向军士报考",
        "question": "山东男生，374，选科历史地理政治，有希望报考贵校么？推荐报考那个专业？",
        "answer": "根据往年情况，山东374，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-广东",
        "question": "广东历史类344可以报名吗",
        "answer": "根据往年情况，录取希望较大，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-武汉船舶职业技术学院",
        "question": "请问一下，今天有大数据技术，大数据与会计，电子商务，软件技术，市场营销大数据网络技术，大数据应用技术的专业吗？",
        "answer": "大数据与会计，电子商务，软件技术，市场营销大数据网络技术，大数据应用技术的专业今年都有招生"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向军士",
        "question": "老师您好，我是山东考生，学科有物理，417分，想报考贵校空军的电子信息工程技术，有把握吗",
        "answer": "我院军士以海军和武警部队为主，没有空军"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-电气",
        "question": "电气有专本连读项目吗",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向军校",
        "question": "广东考生，379分，排名345885，在贵校录取的机会大吗？可以报哪些专业，哪些专业留部队机会比较大？",
        "answer": "根据往年情况，广东379，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大，所有专业通过两次军检（进校、毕业），都可留部队。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-武汉船舶职业技术学院",
        "question": "今年有计算机网络技术的联办本科吗？还有除了计算机网络的联办本科外，还有什么联办本科？今年的联办本科是普通批还是提前批报考？",
        "answer": "联办本科是8月份的普通批填报，我院今年有计算机网络技术的联办本科，和湖北师范大学合办。还有现代物流管理的联办本科，和武汉轻工大学合办"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "根据往年情况，普通类冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-报考",
        "question": "重庆历史320今年推荐报什么专业 可以转专业不 能否修双学位",
        "answer": "根据往年情况，填报普通类专业组有录取希望，建议专业服从调剂。第一学期期末可提出调换专业申请，可修双学位"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-专升本",
        "question": "专升本是院校内部升，还是省统考升",
        "answer": "省统考升"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-士官",
        "question": "山东，男，物化地，374分，464215位次，能报贵校的定向士官吗？",
        "answer": "根据往年情况，通过军检，可以大胆报考我校定向士官"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-士官",
        "question": "山东，男，物化地，374分，464215位次，能报贵校的定向士官吗？",
        "answer": "根据往年情况，山东374，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-电气及其自动化",
        "question": "湖北物理化学437能报电气自动化",
        "answer": "根据往年情况，录取希望较大。为啥不考虑一下专本连读？"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-湖北理科录取",
        "question": "老师你好，我是湖北考生理科412，可以上贵校比较好的专业吗？不可以的话可以上哪些专业",
        "answer": "根据往年情况，录取希望较大，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-宁夏",
        "question": "宁夏文史类名次21519总分303能上上贵校吗 服从调剂 学校是否有早读晚自习 需要跑早操吗 会被退档吗 是否扩招或缩招 谢谢",
        "answer": "根据往年情况，录取希望较大，建议专业服从调剂，学校大一有早读和晚自习。服从调剂就不会被退档，我院严格执行发布的招生计划，不会扩招也不会减少"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "广西理科336分，排位19万，被贵校录取概率大吗，推荐什么专业，可以报大数据与会计吗，在广西招多少人",
        "answer": "根据往年情况，录取希望较大，建议专业服从调剂。大数据与会计广西招2个"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "我是湖北理科生437分,请问报考贵校可以选择什么专业,录取希望大吗",
        "answer": "根据往年情况，录取希望较大，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "福建物化生462报定向军士（有色弱），可以进入贵校吗？",
        "answer": "根据往年情况，通过军检，可以大胆报考我校定向士官，有录取希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取概率",
        "question": "湖北文科368录取概率大吗",
        "answer": "根据往年情况，填报普通类专业组的同时，建议考虑航海类专业组，有录取希望，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "我是山东的考生，想报考贵校。您好，请问老师贵校代码及专业代码。",
        "answer": "请查询山东的志愿填报指南"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "山东物化地367能上吗",
        "answer": "根据往年情况，山东367，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科374 位次365905左右 录取希望大吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-河南文史374，请问报考贵校有希望吗?",
        "question": "老师您好，河南文史374，位次在153894左右，想问一下贵校往年文科定向军士和普通批的分数线是多少？报考贵校有希望吗?",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-报考",
        "question": "湖北文科考338能上嘛",
        "answer": "根据往年情况，填报普通类专业组的同时，建议考虑航海类专业组，有录取希望，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-咨询",
        "question": "该院校哪些专业专升本的几率大",
        "answer": "我校所有专业都可以专升本，近年我校专升本比例为65%-70%左右"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "湖北425物理生物政治能报该院校什么专业",
        "answer": "根据往年情况，专业都可以填报，录取希望较大，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-湖北荆州考生，物理309分，请问报考贵校有希望吗？",
        "question": "湖北荆州考生，物理309分，请问报考贵校有希望吗？",
        "answer": "根据往年情况，填报普通类专业组的同时，建议考虑航海类专业组，有录取希望，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取希望大吗？",
        "question": "你好我是湖北历史考生，考了388位次大概在63000左右报考贵校有机会录取吗？有啥专业可以推荐吗？",
        "answer": "根据往年情况，填报普通类专业组的同时，建议考虑航海类专业组，有录取希望，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "军检的主要内容是什么",
        "answer": "https://www.gfbzb.gov.cn/zbbm/zcfg/byfg/tjbz.shtml"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-学校宿舍",
        "question": "学校宿舍近些年内会翻新吗，还有寝室内有没有热水",
        "answer": "寝室内有热水，空调，卫生间，阳台"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-咨询",
        "question": "广东历史395，128043，有没有机会",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向培养军士",
        "question": "湖南考生文科425分，报考贵校军士培养录取希望大吗？",
        "answer": "根据往年情况，湖南文科425分，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "我是河南文史类考生，分数为387，排名在139000左右，能否被贵校的船舶电气工程技术录取？",
        "answer": "根据往年情况，录取希望较大，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-报考",
        "question": "湖北考生理科，443，报考贵校专本连读，希望大不大，可报考的专本连读专业和专业代码是多少？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-四川美术生",
        "question": "你好老师，四川理科美术生综合分462.5，美术成绩238，文化成绩330差15分过本科线，有希望来贵校吗？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "你好，湖北考生物化政357分，排名192656，能否被贵校商务英语专业录取？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-航海类提前批",
        "question": "湖南提前批录取了的话是不是专业也只会在航海类提前批的三个专业里面不会被调入其他专业吧",
        "answer": "只会在航海类提前批的三个专业里面调，不会被调入其他专业"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-选专业",
        "question": "湖北历地生415 省排52000 航海技术 轮船工程技术 船舶工程技术 都能录取吗？会不会被调剂？",
        "answer": "根据往年情况，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-航海类提前批",
        "question": "贵校是免费考海员证嘛，还是有什么优惠没",
        "answer": "考海员需要自己交考试费，很便宜"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-航海类提前批",
        "question": "贵校对 男女生有要求的吗",
        "answer": "没有男女限制，均可填报"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-3+2",
        "question": "请问理科433可以报专本联合培养吗",
        "answer": "根据往年情况，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科生301分，排名二十四万名左右，想报贵校可以冲一下吗？",
        "answer": "可以大胆报考，冲一冲，有录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "广东物理366，位次359710有机会吗",
        "answer": "根据往年情况，广东物理366，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "安徽理科338分284736名有希望吗",
        "answer": "根据往年情况，安徽理科338分，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "湖北物生地285分位次227733男生有机会被贵校定向士官录取吗",
        "answer": "根据往年情况，通过军检，可以大胆报考我校定向士官，有录取希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，2024年文科现代物流管理，317分，有可能被录取不，会被调剂吗。",
        "answer": "根据往年情况，填报普通类专业组的同时，建议考虑航海类专业组，有录取希望，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "请问贵校在湖南招的定向士官有哪些专业？",
        "answer": "轮机工程技术和船舶电子电气技术"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师您好！我是山西考生，文科男345分，请问我的分数报考贵校的定向士官有希望吗，哪个专业录取概率高一点？希望能得到贵校的认真回复，谢谢老师！",
        "answer": "根据往年情况，通过军检，可以大胆报考我校定向士官，有录取希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "高职计算机543能录取嘛",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-你好，广东历史396能去贵校吗",
        "question": "如上",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-310分文科能够录取吗",
        "question": "310分够报考定向士官吗",
        "answer": "根据往年情况，通过军检，可以大胆报考我校定向士官，有录取希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向",
        "question": "请问贵校的定向生的各军种的专业有哪些",
        "answer": "https://zsw.wspc.edu.cn/info/1010/3586.htm"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "我想问一下352分广东考生可以报考定向士官吗？录取把握大不大",
        "answer": "根据往年情况，通过军检，可以大胆报考我校定向士官，有录取希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-专业",
        "question": "407分，文科，女生，有乡村振兴专项，能报贵校的哪些专业？",
        "answer": "可填报乡村振兴专项对应专业"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-广东考生，男，历史类，271，有希望报考你学校吗？",
        "question": "身高173，体质微胖",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取的希望大吗？",
        "question": "本人湖北考生，选科物化政，分数398，想报贵校电气自动化专业，录取希望大吗?",
        "answer": "根据往年情况，建议考虑专科提前批的航海类，录取希望较大，普通类冲一冲，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向军士",
        "question": "定向军士毕业后进部队做的工作都和自己的专业对口吗？",
        "answer": "定向军士毕业后进部队的岗位由部队统一分配，必须服从安排和指挥，军士做为技术兵种，专业和岗位大概率对口"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "物理347，位次198280有希望录取贵校吗？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-美术生",
        "question": "江西美术生文化305 专业215.3 综合评价20416 被贵校录取机会大吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "河南考生，男，理科，376，位次362696，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "根据往年情况，河南理科376，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "湖北考生物政生439能报考贵校专本联合培养？有什么专业？",
        "answer": "现代物流管理和计算机网络技术"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-武汉船舶职业技术学院",
        "question": "江西美术生专业分181，文科文化分340，综合分397分，综合分排名2.2万名左右，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向军士",
        "question": "文科303有希望录取吗",
        "answer": "根据往年情况，广东303，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-乡村振兴",
        "question": "理科364可以报考乡村振兴组专业嘛",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向军士",
        "question": "广西考生物理类266分，能报考贵校吗？多谢回复！",
        "answer": "根据往年情况，广西物理类266分，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-是否能上该院校及什么专业",
        "question": "您好，我想咨询一下我今年考430且是大文生，能上本校哪个专业",
        "answer": "可以考虑一下专本连读"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "请问去年山东定向士官最低录取分数线是多少，是哪个专业",
        "answer": "山东定向士官最低录取分数线是382"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "请问324可以走贵校的士官吗",
        "answer": "根据往年情况，通过军检，可以大胆报考我校定向士官，有录取希望较"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理科345可不可以报你校的电气自动化技术",
        "answer": "根据往年情况，建议考虑专科提前批的航海类，录取希望较大，普通类冲一冲，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "我是江西历史类考生，分数373能报考贵校吗？",
        "answer": "根据往年情况，江西历史373，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-湖北考生",
        "question": "湖北物理382及177200可以报贵校吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-报考问题",
        "question": "海南省物化生369可以报考贵校的航海技术专业吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "重庆理科女生 286能否被录取，如果能够录取最差专业，进去后是否可以转专业？",
        "answer": "我院大一学期期末可提出调换专业申请。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-303分宁夏服从调剂可以放心填报吗",
        "question": "文史类",
        "answer": "根据往年情况，有录取希望，可填报"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向军士",
        "question": "湖南考生男生物理类376，被定向军士录取可能性大吗",
        "answer": "根据往年情况，湖南物理376，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-宁夏文史类303分能上上贵校吗",
        "question": "宁夏文史类女303分位次21519",
        "answer": "根据往年情况，录取希望较大，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-美术生专业216 文化255 综合463",
        "question": "美术生专业216 文化255 综合463能报名贵校吗",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "山东考生，选课物理，生物，地理，高考356有希望报考吗",
        "answer": "根据往年情况，山东356，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-高考招生咨询",
        "question": "安徽高考416分，是否报名该贵校",
        "answer": "根据往年情况，录取希望较大，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-专本联合培养",
        "question": "湖北历史类459报考专本联合培养录取概率",
        "answer": "根据往年情况，录取希望较大，放心填报"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "湖南省理科396分可以报考该贵校定向士官吗？",
        "answer": "根据往年情况，湖南理科396分，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-湖北物理类415分报考专本联合培养",
        "question": "可以吗",
        "answer": "专本联合培养物理类填报资格分为427"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "浙江417可以上贵校吗，2023年定向士官具体专业多少",
        "answer": "根据往年情况，浙江417，通过军检，可以大胆报考我校定向士官，有录取希望较"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-航海类提前批",
        "question": "贵校湖南省的需要面试之类的吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "湖北418理科可以报考贵校吗",
        "answer": "根据往年情况，填报普通类专业组的同时，建议考虑航海类专业组，有录取希望，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-航海类提前批",
        "question": "湖南物化生386有机会没",
        "answer": "根据往年情况，专科提前批的航海类，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-河南文410女能录上吗",
        "question": "。",
        "answer": "根据往年情况，录取希望较大，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "老师，安徽物化生404报贵校录取几率大吗？女生",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理科370（含10分民族分）有希望被录取吗？联办本科专业录取分数线是多少？专科升本率如何？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "有以往的招生录取分数线吗",
        "answer": "https://zsw.wspc.edu.cn/info/1012/3513.htm"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向军士",
        "question": "广东文科398可以报考吗",
        "answer": "根据往年情况，广东文科398，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-广东省物理类357分可以报考贵校吗？",
        "question": "物化生考生",
        "answer": "根据往年情况，录取希望较大，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科413分，能报贵校吗",
        "answer": "根据往年情况，录取希望较大，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-美术专业综合分526可以报吗",
        "question": "文化323专业223综合526",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "武汉女生423定向士官可以吗",
        "answer": "我院士官不招女生"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "辽宁物理类考生340分能否被贵校定向士官录取",
        "answer": "根据往年情况，辽宁物理340分，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-湖北美术生",
        "question": "湖北美术生专业218文化308 综合508能进这所学校吗？",
        "answer": "根据往年情况，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-374分可以报贵校吗",
        "question": "谢谢",
        "answer": "根据往年情况，填报普通类专业组的同时，建议考虑航海类专业组，有录取希望，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "346分有没有机会读贵校",
        "answer": "根据往年情况，重庆346，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-报考",
        "question": "湖北考生文科史政生391分可以报考本校并被录取吗？",
        "answer": "根据往年情况，录取希望较大，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-咨询",
        "question": "重庆男343政史地报考船舶工程技术有希望吗",
        "answer": "根据往年情况，录取希望较大，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-山东考生 物化地 404分",
        "question": "老师您好，想问一下，山东考生 物化地404分可以报考学校的定向军士吗",
        "answer": "根据往年情况，山东404，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向军士",
        "question": "老师好，我是广东考生我402分32万排位可以报考定向军士吗？",
        "answer": "根据往年情况，广东402分，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-专业",
        "question": "河南理科395分报贵校的机电一体化和电气自动化能被录取吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "技能高考计算机类426分可以上贵校吗？",
        "answer": "可以放在第一位冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向军士录取",
        "question": "请问广东高考物理类378分报考本校定向军士有希望吗？",
        "answer": "根据往年情况，广物物理378，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "请问深圳男生物化生392分,报贵院校有可能被录取吗？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理科345可以报考吗？",
        "answer": "根据往年情况，填报普通类专业组的同时，建议考虑航海类专业组，有录取希望，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "物化地最低多少分可以报",
        "answer": "可参考往年分数线"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-河南理科男生366分，报考定向军士计划录取概括大吗老师",
        "question": "一志愿报考咱们学校",
        "answer": "根据往年情况，河南理科366分，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "请问物化政346分双眼4.5报考希望大吗",
        "answer": "根据往年情况，通过军检，可以大胆报考我校定向士官，有录取希望较"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "湖北考生，352能不能报考贵校",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师，请问湖北349报考定向士官，录取几率有多大啊，有没有别的专业推荐？",
        "answer": "根据往年情况，湖北物理349，通过军检，大胆报考我校定向士官，有录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向军士录取",
        "question": "湖北体育生历史方向文化分349，体考分434.37，可以报贵校的提前批不？希望大不大？",
        "answer": "根据往年情况，分数没问题，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-报考",
        "question": "你好老师请问河南文科425分位次100480有机会录取吗",
        "answer": "根据往年情况，录取希望较大，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "24年重庆考生，左眼5.2，右眼4.4，文科316，体育生，有希望报考贵校士官专业吗？",
        "answer": "根据往年情况，重庆316，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "老师好，湖北理科419分，对贵校船舶类 数控技术有意向，能够稳的专业有哪些？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向军士",
        "question": "山东文科290.可以报考贵校的定向军士吗？",
        "answer": "根据往年情况，山东文科290，通过军检，报考我校定向士官，冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-招生",
        "question": "福建文科分数345能报贵校的哪个专业，贵校的航海/计算机专业往年在福建的录取分数线是多少？谢谢！",
        "answer": "根据往年情况，录取希望较大，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理科345可以上吗？",
        "answer": "根据往年情况，填报普通类专业组的同时，建议考虑航海类专业组，有录取希望，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "广东390左右，有机会进入贵校的定向士官吗",
        "answer": "根据往年情况，广东390，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-提问",
        "question": "河南理科男342贵校录取的几率大吗",
        "answer": "根据往年情况，建议考虑专科提前批的航海类，录取希望较大，普通类冲一冲，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师您好，河北历史组男生354有希望报考贵校吗？",
        "answer": "根据往年情况，河北历史354，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向军士",
        "question": "老师你好，广西历史360分有机会上定向军士吗？",
        "answer": "根据往年情况，广西历史360，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师好，河北物化生430分，意向报考贵校定向军士，可以吗？",
        "answer": "根据往年情况，河北430分，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-招生代码",
        "question": "是多少",
        "answer": "8849"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-报考",
        "question": "请问湖北374能报本院校吗？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-四川文科美术生",
        "question": "我的美术综合分是426在四川美术生综合的位次是19590可以上贵校吗",
        "answer": "根据往年情况，录取希望较大，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-专本连读",
        "question": "老师，湖北考生，男生，物生政，426分，专本连读有没有希望。",
        "answer": "专本连读理工类最低427的资格线"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "请问下湖北物化生334，还有少数民族分10分，能报考贵校的提前批的航海专业和轮机工程专业吗？，",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师好，广东考生史地政364分排名160706有机会报考贵校定向士官吗",
        "answer": "根据往年情况，广东364，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师好~我是安徽考生，物化地421分，意向报考贵校定向军士，有望被录取吗？",
        "answer": "根据往年情况，安徽理科421，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "山东省全文417分报考贵校定向士官的几率大吗",
        "answer": "根据往年情况，山东省417，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "山东省纯文定向士官314分能上贵学校吗",
        "answer": "根据往年情况，山东省314，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-四川文科",
        "question": "412能报考吗？排名112720 女生报考技术类专业就业怎样",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师好，河北物化生430分，意向报考贵校定向军士，可以吗？",
        "answer": "根据往年情况，河北430分，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "广东史地政300分有望被贵校录取吗",
        "answer": "根据往年情况，广东300分，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-我要上大学",
        "question": "湖南考生物理371有希望吗定向士官",
        "answer": "根据往年情况，湖南物理371，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，请问湖北320分有多大希望可以上贵校除中外合作的其它专业",
        "answer": "根据往年情况，有录取希望，冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "广东，历史，366，排位159207录取概率多大",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "你好，湖北考生357分，排名192656，是否可以被贵校的计算机专业或者商务英语专业录取？",
        "answer": "根据往年情况，填报普通类专业组的同时，建议考虑航海类专业组和中外合作专业组，有录取希望，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-高考咨询",
        "question": "请问2024年湖北高考353分，航海技术专业能录取不？",
        "answer": "根据往年情况，航海类专业组有录取希望，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "物理向355分有望吗，想学自动化",
        "answer": "根据往年情况，填报普通类专业组的同时，建议考虑航海类专业组，有录取希望，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-艺术设计类就业率",
        "question": "艺术设计类就业率高吗",
        "answer": "艺术设计类就业率在95%以上，以免面向国企央企和研究所"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分，是物化生，有望被贵校录取吗",
        "answer": "根据往年情况，录取希望较大，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-高考咨询",
        "question": "2024年湖北文科324分有希望报该学校吗？如果有推荐哪些专业？",
        "answer": "根据往年情况，建议考虑航海类专业组和中外合作专业组，有录取希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-填报志愿问题",
        "question": "理化生 392 17w左右 可以报吗？",
        "answer": "根据往年情况，填报普通类专业组的同时，建议考虑航海类专业组，有录取希望，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-中外合作",
        "question": "中外合作专业有哪些",
        "answer": "机械设计制造一个专业，和韩国合作"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师您好，我是湖南考生，物理类329分，报贵校定向士官希望大吗",
        "answer": "根据往年情况，湖南物理类329，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向军士",
        "question": "贵校今年招收安徽女生吗?467位次173403有希望吗?",
        "answer": "我校定向军士不招女生"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-湖南考生定向士官",
        "question": "湖南考生，理科，物化政341分，省排名26.7W，报定向士官有希望吗？",
        "answer": "根据往年情况，湖南理科341，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "434分在这次能读什么专业",
        "answer": "根据往年情况，录取希望较大，同时还可以填报专本联合培养专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-湖北省美术生",
        "question": "文化315，美术196，位次17591能被录取吗",
        "answer": "根据往年情况，有一定的录取希望，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-专升本",
        "question": "有专升本吗 专升本率高吗",
        "answer": "我院所有专业都可以专升本，升本率为65%-75%左右"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向军士",
        "question": "河南理科336分，报考贵校士官生希望大吗",
        "answer": "根据往年情况，河南理科336分，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-湖北理科397在贵校可以报考哪些专业",
        "question": "湖北女生物化政",
        "answer": "根据往年情况，填报普通类专业组的同时，建议考虑航海类专业组，有录取希望，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-报考",
        "question": "老师您好，黑龙江理科298分报考贵校有希望被录取吗，风险大吗，最低录取位次是多少呀",
        "answer": "根据往年情况，建议考虑专科提前批的航海类，录取希望较大，普通类冲一冲，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理科419可以上机电吗",
        "answer": "根据往年情况，录取希望较大，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-湖北定向军士",
        "question": "老师您好，湖北省物化生组合考生高考424可以报考定向军士吗",
        "answer": "根据往年情况，湖北424，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "439可以报什么专业，可以3+2吗",
        "answer": "完全可以的，录取希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "湖北高考理科354能否报贵校，在贵校能报哪些专业",
        "answer": "可以考虑一下中外合作"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-湖北理化生男295，位次223790，报考贵校",
        "question": "湖北理化生男295，位次223790，报考贵校有希望吗",
        "answer": "可以考虑一下中外合作"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-333可以上什么专业",
        "question": "333可以上什么专业",
        "answer": "可以考虑一下中外合作"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "您好，河南理科384有希望被贵校录取吗",
        "answer": "根据往年情况，录取希望较大，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理376有希望录取吗",
        "answer": "根据往年情况，建议第二阶段考虑航海类专业组，普通类冲一冲，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "2024山东文科男323能被本校定向士官录取吗",
        "answer": "根据往年情况，山东综合323，通过军检，有录取希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-河南文科（武汉船舶）",
        "question": "河南文科男333分可以报考咱们学校吗？",
        "answer": "根据往年情况，普通类冲一冲，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "本人湖北考生，男，物化生，高考成绩497，但是双眼近视300多度，可以报考军士吗？体检会不会不过关？",
        "answer": "分数没问题，主要看军检情况"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向军士",
        "question": "老师您好，福建省物理组考生高考343可以报考吗",
        "answer": "根据往年情况，福建物理343，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "湖北考生，物理方向，物化政，399分，省排名166900次，近视，戴眼镜400度。有机会去学习贵校的轮机工程技术或者船舶电子电气专业学习吗？",
        "answer": "（一）轮机工程技术专业、船舶电子电气技术专业：考生身高不低于155cm，身体健康，听力正常，无口吃，无传染性疾病，无肢体残疾。双眼裸视力均能达到4.9及以上（或者双眼裸视力均能达到4.0及以上，且双眼矫正视力均能达到5.0及以上），采用俞自萍假同色表测定，无红绿色盲。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "您好，河南考生理科298有希望被贵校录取吗",
        "answer": "根据往年情况，分数有点偏低，可以冲一下，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "河南文科352，女生能报定向士官吗？",
        "answer": "我校不招女生军士"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师您好，河南理科370分能报考贵校的定向士官吗",
        "answer": "根据往年情况，河南理科370分，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师你好，请问一下2023年理科定向士官最低录取分数线是多少",
        "answer": "目前还没投档，定向士官最低录取分数线无法预估"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "江苏文科生 351 分 ，可以报吗",
        "answer": "根据往年情况，江苏文科351 分，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录入",
        "question": "老师，我湖北物理412有机会报取贵校的数控专业吗 ？",
        "answer": "根据往年情况，录取希望较大，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物生政399能否报贵校",
        "answer": "根据往年情况，录取希望较大，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向军士",
        "question": "我家孩子365能加入部队吗",
        "answer": "根据往年情况，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向军官",
        "question": "湖北黄冈男生，历史方向274分，可申报贵校定向军官吗？",
        "answer": "根据往年情况，分数有点偏低，可以冲一冲，试一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-湖北物理生物政治425能报专本联合培养的专业？",
        "question": "湖北物理生物政治425能报专本联合培养的专业？",
        "answer": " 专本联合培养的资格分为427"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向军士",
        "question": "您好，浙江考生395，报贵校的定向士官录取几率大吗？",
        "answer": "根据往年情况，浙江395，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "您好老师，河南文科330，位次206957，能否冲一冲贵校士官专业，历年士官专业录取分数线是多少，麻烦您告知一下。",
        "answer": "根据往年情况，河南文科330，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取方向",
        "question": "职教建筑类是否可以可以填报本校，有那些要求？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录入",
        "question": "老师：您好！ 江西省416分，位次181184，物生政 1、报智能光电制造技术 专科有希望吗？ 那我这个分数段，有推荐那个专业吗",
        "answer": "根据往年情况，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-广东历史类366有机会报定向培养军士",
        "question": "广东历史类366有机会报定向培养军士",
        "answer": "根据往年情况，广东历史366，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取要求",
        "question": "请问专科提前批航海类，有近视可以吗？",
        "answer": "（一）轮机工程技术专业、船舶电子电气技术专业：考生身高不低于155cm，身体健康，听力正常，无口吃，无传染性疾病，无肢体残疾。双眼裸视力均能达到4.9及以上（或者双眼裸视力均能达到4.0及以上，且双眼矫正视力均能达到5.0及以上），采用俞自萍假同色表测定，无红绿色盲。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "广西考试理科365能报考你们学校的定向军士吗？",
        "answer": "根据往年情况，广西理科365，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "您好，浙江考生481，报贵校的定向士官录取几率大吗？",
        "answer": "根据往年情况，浙江考生481，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "请问江西物理类355能被录取吗？",
        "answer": "根据往年情况，建议考虑专科提前批的航海类，录取希望较大，普通类冲一冲，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师 在云南招生计划中定向军士不分文理科？文科 390是否能够报考贵校",
        "answer": "根据往年情况，云南文科390，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科276分，想报贵校，哪个专业可能性大一点？",
        "answer": "根据往年情况，河南理科276分，建议考虑专科提前批的航海类，录取希望较大，普通类冲一冲，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "我是重庆文科考生，我高考成绩 371，有希望被贵校定向培养士官船舶电子电气技术专业或轮船工程技术专业录取吗？",
        "answer": "根据往年情况，重庆文科371，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "江西高考（历史）成绩348分有希望录取贵校定向士官吗？请告知往年录取分数线",
        "answer": "根据往年情况，江西历348分，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大.去年是343分"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-湖北历史",
        "question": "你好湖北历史方向388位次在63722报贵校有希望吗？可以报那些专业？",
        "answer": "根据往年情况，录取希望较大，建议第二阶段再考虑航海类专业组，专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-专业",
        "question": "怎样转专业，满足什么条件",
        "answer": "第一学期不挂科，不受处分，在期末可提交转换专业申请，经相关二级学院审核同意后方可调整专业"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "陕西文科生，310分能被贵校录取吗？",
        "answer": "根据往年情况，录取希望较大，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-湖北物生地390可以吗",
        "question": "如果服从调剂",
        "answer": "根据往年情况，录取希望较大，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-湖北定向士官",
        "question": "湖北物理男355，有希望报考贵校定向士官吗",
        "answer": "根据往年情况，湖北物理男355，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理科405分有希望上吗",
        "answer": "根据往年情况，录取希望较大，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科分数350能报考贵校哪些专业？贵校的专业在河南往年的录取分数线是多少？",
        "answer": "根据往年情况，有录取希望，建议专业服从调剂，往年最低360-370左右"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向军",
        "question": "河南文综男322可以去贵校走定向军士吗",
        "answer": "根据往年情况，河南文综男322，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-报考",
        "question": "请问文科357能否报考贵校？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科368，能冲吗？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-招生",
        "question": "297物理考生录取的可能性大吗",
        "answer": "可以考虑我校的中外合作专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "河南文科299 体育137 能上贵校吗",
        "answer": "根据往年情况，河南文科299，通过军检，可以报考我校定向士官，冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向军士",
        "question": "湖北男生物理378分报贵校定向军士有希望吗？",
        "answer": "根据往年情况，湖北男生物理378分，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理科406被贵校录取几率大吗？可以报贵校的数控专业吗？",
        "answer": "根据往年情况，录取希望较大，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-湖北定向军士多少分",
        "question": "333分文史类定向军士填报有希望么？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "湖北高考分数407有机会吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "你好老师，我是江苏省理科考生，高考418，请问有希望进贵校定向士官吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "请问老师安徽历史类327分，报考您的院校有机会吗（想报水面舰艇人员）",
        "answer": "根据往年情况，安徽历史类327分，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物化政考生，分数276有希望被你院录取吗",
        "answer": "可以考虑一下我院中外合作专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-四川理科男，333能报考贵校的士官吗？",
        "question": "军士",
        "answer": "根据往年情况，四川理科333分，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "贵校去年对河南省招多少人，最低分和最高分是多少",
        "answer": "去年我校面向河南招生220人，最低340左右"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取，专升本",
        "question": "您好，我是河南考生，今年高考成绩349有机会被贵校录取吗，可以专升本吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-招生",
        "question": "您好，贵校今年有没有在江西招生，江西文科生464排名51859能否录取贵校机电一体化技术专业",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科365服从调剂有机会被贵校录取吗？谢谢",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-湖北考生录取",
        "question": "湖北文科生历政生334 分能报考贵校吗",
        "answer": "可以考虑一下第二阶段的航海类专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-士官委培",
        "question": "您好，我是广东高考生，我高考成绩400分，报考贵校士官委培专业录取几率大吗",
        "answer": "根据往年情况，广东400分，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-河南理科",
        "question": "服从调剂 大概多少分能录取",
        "answer": "预计在370-380左右"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-您好，我是广西的考生239报考贵校定向士官的几率大吗？",
        "question": "您好，我是广西的考生（物地生）239报考贵校定向士官的几率大吗？",
        "answer": "根据往年情况，广西239，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "广东省347报贵校有希望",
        "answer": "根据往年情况，广东省理科347，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-艺术生",
        "question": "文科历史类艺术综合分430可以上贵校吗",
        "answer": "艺术综合分430，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-陕西理科279可以报考贵校定向士官吗",
        "question": "陕西理科279可以报考贵校定向士官吗",
        "answer": "根据往年情况，陕西理科279，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-湖北物理考生",
        "question": "老师，物理384可以报贵校专本联合培养专业吗",
        "answer": "根据往年情况，物理384，可以放心报考我校专本联合培养，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-没有选化学的考生能不能报考贵校交通运输类",
        "question": "没有选化学的物理考生可不可以报交通运输类",
        "answer": "我校对选考科目不限制"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科去年船舶类录取分",
        "answer": "河南理科去年最低377"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-湖北男，物化生，成绩394分，有机会报贵校吗",
        "question": "湖北男，物化生，成绩394分，有机会报贵校吗",
        "answer": "第一志愿填报，还是有希望的，建议再考虑第二阶段我校的航海类专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "您好 我是陕西理科考生292分能在贵校报定向士官吗",
        "answer": "根据往年情况，陕西理科282，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "请问福建文科372分有机会被贵校入取吗？",
        "answer": "根据往年情况，福建文科372，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "301分，河南省文科243749位次能否被本校录取",
        "answer": "可以冲一冲，男生的话，专科提前批试一下军士"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-湖北",
        "question": "湖北理科397有希望吗",
        "answer": "第一志愿填报，有希望录取，再考虑一下第二阶段的航海类专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向军士",
        "question": "定向军士有什么条件？ 年龄有限制吗？",
        "answer": "https://zsw.wspc.edu.cn/info/1010/3586.htm武汉船院2024年定向培养军士招生简章"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "您好，我想问一下湖南籍文科生339能报考您校的定向士官吗",
        "answer": "根据往年情况，湖南籍文科生339，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-能否录取",
        "question": "本省考生首选物理（总分410），能否录取贵校的船舶电气工程",
        "answer": "根据往年情况，录取希望较大，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-湖北考生395分，男生能上贵校的定向军士吗？",
        "question": "湖北考生395分，男生能上贵校的定向军士吗？",
        "answer": "根据往年情况，湖北考生395，通过军检，可以放心报考我校定向士官，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向军士",
        "question": "您好，我是云南籍考生，我高考成绩381，报考贵校定向军士的录取几率大吗？",
        "answer": "云南男性考生，过军检面试和政审，381分报考定向军士希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-录取",
        "question": "四川24年应届理科女411 可以报贵校的现代移动通信技术吗",
        "answer": "和现代移动通信技术相类似的我校有现代通讯技术专业和电子信息工程技术专业。第一志愿填报录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师您好!我是江西理科预估360分，能报考贵校定向士官吗",
        "answer": "根据江西往年情况，如果军检能达到水面舰艇合格标准，被我校录取希望很大。鼓励填报"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向军士",
        "question": "湖北女生定向军士410左右录取可能性大吗",
        "answer": "我校定向培养军士只面向男生，不招女生，你可以咨询武汉交通职业学院和武昌职业技术学院"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向军士",
        "question": "今年招女生吗",
        "answer": "我校今年不招收女军士。。其他专业类别均男女不限"
    },
    {
        "schoolName": "武汉船舶职业技术学院",
        "title": "武汉船舶职业技术学院-定向士官",
        "question": "贵校今年招生湖北省物理类的女定向士官，具体要求",
        "answer": "我校定向培养军士只面向男生，不招女生，你可以咨询武汉交通职业学院和武昌职业技术学院"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-录取及转专业",
        "question": "你好老师 浙江考生532可以报考西亚斯学院吗？如果入学后后转专业要求是什么啊？需要录取专业前百分之几才能申请吗？",
        "answer": "我校 没有  西亚斯学院"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-录取",
        "question": "物化政452能否报考",
        "answer": "欢迎报考我校  ，有希望录取。 "
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-湖北物化生465有可能被录取吗",
        "question": "湖北物化生465有可能被录取吗，能上那些专业",
        "answer": "欢迎报考我校 ，录取希望很大，  我校开设专业较多，学生在填报志愿时，要充分考虑自身兴趣爱好、个性特点选择专业  你把自己喜欢的专业按顺序排好，优先录取第一专业。"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-报考1",
        "question": "四川文科483被录取的概率大吗？贵校投档比是多少呀",
        "answer": "平行志愿投档都是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-历生政419分报考的几率大吗",
        "question": "历生政419分报考的几率大吗",
        "answer": "可以报考我校专科。专科录取基本没什么问题。"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-录取",
        "question": "湖北 物生地考生 450分 能报考贵校什么专业组，录取机会大吗，谢谢老师",
        "answer": "有希望录取。欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-武昌理工学院录取",
        "question": "广东历史类考生487分，排名47426请问有机会进入贵校吗？有机会进入汉语言文学，法学吗?服从调剂",
        "answer": "欢迎报考我校，录取希望很大，我校优先录取第一专业"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-录取",
        "question": "在河南省理工排名235779 男生 有希望录取贵校计算机类，电子信息类或电气及其自动化专业吗？",
        "answer": "河南理科本科2023年录取最低分451  241174排名。你这个分数报考我校 录取希望很大，  优先录取第一专业"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-江西录取",
        "question": "江西469被贵校录取几率大吗",
        "answer": "江西物理本科线448 ，你这个分数 报考我校 录取希望很大  ，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-广西文科",
        "question": "你好，史政生分数428 排名39802 报考贵校会计专业希望大吗？",
        "answer": "有希望录取  。 欢迎报考我校， 我校优先录取第一专业"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-录取",
        "question": "491广东163010物理能被贵校软件专业录取没",
        "answer": "广东 物理本科线442，你这个分数录取希望很大，   "
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-咨询",
        "question": "你好 学校宿舍不管本科专科都是四人间上床下桌吗 谢谢",
        "answer": "宿舍按学院按专业集中安排，为标准4人间或5人间，基本都是上床下桌，住宿费每年3000元/生。 "
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-录取",
        "question": "湖北物化生451位次大概129424有机会吗",
        "answer": "有希望录取，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-浙江考生咨询",
        "question": "你好 我想问一下 浙江考试纯文365 位次号262235能否报考贵校专科的旅游管理 录取概率大吗 谢谢",
        "answer": "有希望录取，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-录取",
        "question": "湖北考生物生政487分10万名左右，报会计专业录取概率大吗",
        "answer": "录取希望很大欢迎报考我校，我校优先录取第一专业。"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-报考问题",
        "question": "您好浙江考试政史地516位次151196是否有机会报考贵校本科专业，贵校的投档比是多少被提档后服从调剂是否会有被退档的风险",
        "answer": "欢迎报考我校，我校优先录取第一专业，平行志愿都是1:1 投档 ，基本没有退档风险 。  "
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-录取",
        "question": "你好，湖北省物化政高考443分报考服从调剂录取希望大吗",
        "answer": "有希望录取，欢迎报考我校，我校优先录取第一专业，如果分低 填报专业均满 ，也有可能调剂。  如果专业不满意，进校有2次转专业机会。"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-[录取]湖北文科生，438位次42943",
        "question": "湖北文科生，438位次42943。想选汉语言和财会，有机会被录取吗",
        "answer": "欢迎报考我校，有希望录取，我校优先录取第一专业。"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-录取",
        "question": "河北历史类449可以报考贵校吗，希望大吗。入学后是否可以申请转专业，有何条件。",
        "answer": "https://zs.wut.edu.cn/  请关注我校网站，查询计划和历年分数情况"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-录取",
        "question": "您好！物理方向464，可以报贵校吗？能报那些专业？",
        "answer": "欢迎报考我校，录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-录取",
        "question": "护理技能高598，报贵校护理有希望吗？",
        "answer": "可以报考我校技能高考 护理学专业。 录取希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-广东省戏剧表演类",
        "question": "老师好！想请问一下广东省戏剧表演类排名836填报贵校 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "表演专业在广东省 2023年是校考专业，2024人认可统考，要求文化和专业双过线，按综合分录取。 "
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-录取",
        "question": "湖北物化生考生323分，专科批能否报考贵校？",
        "answer": "可以填报我校专科，专科8月6日开始填报。"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-录取",
        "question": "你好，物生地441有机会就读本校吗",
        "answer": "可以冲一下我校本科。在填报平行志愿时，“冲”、“稳”、“保”要合理组合"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-湖北考生，高考总分454分排名36909，能报考汉语言文学专",
        "question": "湖北文科考生，高考总分454分排名36909，能报考汉语言文学专业吗？",
        "answer": "欢迎报考我校，录取希望很大，汉语言文学招生计划较多，"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-录取",
        "question": "你好，物生地441能报考本校吗",
        "answer": "可以冲一下。https://zs.wut.edu.cn/  请关注我校网站 查询招生计划和历年招生情况"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-录取",
        "question": "你好，物生地441能报考本校吗",
        "answer": "https://zs.wut.edu.cn/  请关注我校网站 查询招生计划和历年招生情况"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-录取",
        "question": "河南理科442可以报考贵校电子信息工程等理工类专业吗？",
        "answer": "欢迎报考，有希望录取"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-录取",
        "question": "（武昌理工学院）广西历史类美术生综合分458，名次8254，文化艺术双过线，有机会冲一冲贵校吗？贵校是公办学校还是民办学校？",
        "answer": "https://zs.wut.edu.cn/  请关注我校网站 查询招生计划和历年招生情况"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-录取",
        "question": "请问物化政453分可以录取吗",
        "answer": "https://zs.wut.edu.cn/  请关注我校网站 查询招生计划和历年招生情况"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-录取",
        "question": "湖北考生，高考总分454分排名36909，能报考汉语言文学专业吗？",
        "answer": "欢迎报考我校  ，录取希望很大。汉语言专业计划较多。"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-广东",
        "question": "广东文372且位次在152227，能报护理吗",
        "answer": "欢迎报考我校，有希望录取。"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-录取",
        "question": "美术综合排名13593，有希望被贵校录取吗？另日语生可用日语替代英语成绩吗",
        "answer": "艺术类双过线，按综合分排序录取。"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-录取",
        "question": "湖北考生 物化生 478分，报贵校机算机专业可以录取吗？",
        "answer": "欢迎报考我校，录取希望很大，我校优先录取第一专业。"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-报考",
        "question": "您好，江苏考生，物理类（物化地），470分，能否有机会录取，谢谢",
        "answer": "欢迎报考我校 ，有希望录取。"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-录取",
        "question": "浙江517政史地有机会吗",
        "answer": "欢迎报考我校 ，有希望录取。"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-录取",
        "question": "湖北考生物化生451，报贵校电气工程及其自动化专业有机会吗？",
        "answer": "欢迎报考我校 ，有希望录取。"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-招生",
        "question": "福建物化政467 位次98084且服从调剂被贵校录取希望大吗",
        "answer": "录取希望很大，  "
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-低分录取",
        "question": "有位老师找我说低分录取预报是真的吗",
        "answer": "招生录取是严格按国家政策执行的，是公平公正的，按志愿按分数。  请注意防范招生诈骗！"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-录取",
        "question": "湖北文科450分，能上贵校会计学和汉语言机吗",
        "answer": "有希望录取 ，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-投档比",
        "question": "请问贵校投档比是多少？ 还有，虫子真的很多吗？",
        "answer": "普通批录取全面实行“平行志愿”投档原则。  2024年艺术类统考全覆盖，我校涉及的艺术类专业也均实行“平行志愿”。平行志愿按招生计划1:1投档。"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-录取",
        "question": "湖北省物化生456分，位次125484有希望报考录取吗？",
        "answer": "有希望录取，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-录取",
        "question": "湖北物生政450有机会录取该院法学专业吗？",
        "answer": "有希望录取，我校优先录取第一专业。 "
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-录取",
        "question": "湖北物理化学生物考生454分报考录取几率大吗",
        "answer": "欢迎报考我校，有希望录取。"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-录取",
        "question": "河南文372位次156165报中外合办类专业能被贵校录取吗",
        "answer": "我校没有中外合作办学项目 招生。"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-专科",
        "question": "湖北理科男生，261.能报贵校专科吗",
        "answer": "可以报考 。有希望录取。湖北专科8月6日开始填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-录取",
        "question": "湖北考生 物理生物地组合478分被录取概率大吗",
        "answer": "欢迎报考我校  录取希望很大！"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-录取",
        "question": "吉林文史考生排名21602有希望报考贵校吗",
        "answer": " 我校2024年吉林历史类本科计划7人，欢迎报考我校，有希望录取  "
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-录取",
        "question": "本省物理类考生441分，报考贵校的药学或者生物制药有希望被录取吗？",
        "answer": "欢迎填报 为我校，有希望录取。在填报平行志愿时，“冲”、“稳”、“保”要合理组合，"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-学费",
        "question": "视觉传达设计学费多少",
        "answer": "年学费27800元"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-广东美术生。",
        "question": "广东美术生综合分468，排名10379，请问可以上吗？",
        "answer": "广东省投放了美术本科计划，欢迎报考，"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-武昌理工学院",
        "question": "去年物理录取多少位次",
        "answer": "2023物理本科11.6位次，"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-武昌理工学院录取",
        "question": "湖北物化生440报考贵校录取希望大吗，能报那些专业",
        "answer": "https://zs.wut.edu.cn/info/1048/2881.htm 请查看我校招生专业"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-咨询",
        "question": "河南文科314，位次227080；美术216，位次27509能报贵校吗、录取率有多少、能报什么专业",
        "answer": "我校在河南有普通文科专科计划，也有美术类专科计划， "
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-湖北女生历史方向447有希望录取吗",
        "question": "湖北女生历史方向447有希望录取吗",
        "answer": "报考我校 有希望录取，在填报平行志愿时，“冲”、“稳”、“保”要合理组合，"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-江西历政地考生，522分，省排20671",
        "question": "老师您好，请问贵校去年在赣招生最低录取线是多少？我有希望被录取吗",
        "answer": "2023年江西历史本科最低分497,2022年 496  ，  你今年522  报考我校 录取希望很大，欢迎报考!"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-录取",
        "question": "湖北理科322，可以报什么专业",
        "answer": "专科普通类 类专业均可。"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-武昌理工报考",
        "question": "你好，福建考生史政地美术生综合分489.5，高考语种选日语，报考贵校有机会录取吗",
        "answer": "福建美术本科投放计划10人，双过线，按综合分排序录取，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-咨询",
        "question": "湖北省艺考美术生专业200分文化379报考贵校被录取机会大吗？",
        "answer": "我校美术类本科在湖北省计划较多，欢迎报考，录取希望很大，"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-录取",
        "question": "湖北物生政470有望录取贵校会计学或汉语言文学专业吗",
        "answer": "欢迎报考我校，录取希望很大，尽量满足学生第一专业，"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-录取",
        "question": "老师，你好，我是湖北户籍广东考生，历史文科429分，请问有被贵校本科录取的机会么",
        "answer": "广东历史本科线428 ，你过线1分。  可以填报我校，但也有一定风险，请注意 在填报平行志愿时，“冲”、“稳”、“保”要合理组合。"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-老师您好 河北物理317报贵校什么专业录取几率大",
        "question": "老师您好 河北物理317报贵校什么专业录取几率大",
        "answer": "我校2024年在河北物理投放专科计划30人，317 分录取希望很大。 欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-录取",
        "question": "老师您好，湖北史政地456，排名36169有希望报考贵校吗",
        "answer": "欢迎报考我校，录取希望很大 ，请注意 在填报平行志愿时，“冲”、“稳”、“保”要合理组合。"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-湖北考生咨询",
        "question": "您好，物生政，446分，省内排位133335，请问有机会报考贵校的汉语言专业吗？",
        "answer": "汉语言专业不限选考科目， 物生政可填报，有希望录取！  欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-录取",
        "question": "本省文科生445分，有希望录取贵校的会计或汉语言文学吗",
        "answer": "欢迎报考我校，有希望录取，请注意 在填报平行志愿时，“冲”、“稳”、“保”要合理组合。"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-湖北考生咨询",
        "question": "您好，物生政，446分，省内排位133335，请问有机会报考贵校的法学专业吗？",
        "answer": "欢迎报考我校，有希望录取，在填报平行志愿时，“冲”、“稳”、“保”要合理组合，"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-湖北 历史442 位次41409 回族 英语口语三级",
        "question": "请问，报考贵校录取几率有多少？",
        "answer": "我校2024年招生专业均不限考生高考语种。外语语种英语、日语、法语、俄语等均可。"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-武昌理工录取",
        "question": "湖北物化生440日语生报贵校希望大吗？有没有日语公共课",
        "answer": "我校2024年招生专业均不限考生高考语种。外语语种英语、日语、法语、俄语等均可。"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-本科录取",
        "question": "老师，您好！我是湖北物化生组考生，462分，排名12万左右，请问报考贵校电子信息工程专业的录取机会大吗？",
        "answer": "有希望录取 ，我校优先录取第一专业，电子信息工程专业 计划也较多，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-服从调剂后是否会分配到专科专业",
        "question": "无",
        "answer": "浙江是按 院校＋专业 填报志愿 ，   不存在专业调剂问题。"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-文科",
        "question": "请问湖南文科史政地450能报吗",
        "answer": "2024年我校未在湖南投放历史类本科计划."
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-报考",
        "question": "湖北理科物化地478能能上该校吗？",
        "answer": "你的分数报考我校。录取希望很大，欢迎报考！ 湖北招生代码C215"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-高考咨询",
        "question": "您好：可以报贵校吗？ 江苏淮安音乐表演（声乐）：音乐表演（主项声乐）投档分：489 投档位次（主项声乐）：425 同分人数：15 专业分：214，文科（政史地）：文化分：443 语：92 英：90",
        "answer": "你好，我校2023年未在江苏投放音乐类招生计划，2024年投放音乐学计划5，专业认可省统考，  专业和文化双过线即可填报，我校按综合分排序从高往低录取。 欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-湖北文科450",
        "question": "报考贵校概率大吗",
        "answer": "有希望录取 ，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-想报考贵校",
        "question": "我是云南的排名在104990能不能报考智能科学与技术专业",
        "answer": "你好，欢迎报考武昌理工学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-录取",
        "question": "老师你好！我是云南理科考生，高考成绩：432，能否报贵校的计算机科学与技术、电气工程及其自动化、机械电子工程。",
        "answer": "你好，欢迎报考武昌理工学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-江西省招多少？2024",
        "question": "江西的美术文科生男专业15000名估考400分报考贵校设计学希望大不大？",
        "answer": "欢迎报考武昌理工学院！江西招生代码：3543"
    },
    {
        "schoolName": "武昌理工学院",
        "title": "武昌理工学院-色弱考生报考",
        "question": "请问贵校对色弱考生的限报专业有哪些",
        "answer": "你好！我校除空中乘务专业有身高要求外，其他专业没有特殊要求。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-报考",
        "question": "湖北历史全文，335分，可以报考贵校小学教育或是预防医学吗？",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-报考",
        "question": "湖北物理类321分有希望吗？希望大不大？",
        "answer": "有一定的希望，建议多填一些学校以免掉档。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-报考",
        "question": "广东历史类344可以报名吗18万",
        "answer": "有一定的希望，建议多填一些学校以免掉档。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-录取",
        "question": "文科317体育414能不能上贵校小学教育",
        "answer": "有一定的希望，建议多填一些学校以免掉档。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "今年我校在江西没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-咨询",
        "question": "你好，我是河南理科考生305能否有希望被本校录取 有什么专业可以选择？",
        "answer": "有一定的希望，建议多填一些学校以免掉档。专业可以查阅河南省考生志愿填报参考。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-恩施职业技术学院",
        "question": "我湖北技能高考护理专业513，我朋友506能稳上贵校护理专业嘛。宿舍几人间，独立卫浴嘛",
        "answer": "有希望，宿舍等详情可查阅学校官网：www.eszy.edu.cn"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-恩施",
        "question": "老师，你好，我想请问一下河南文科331可以被贵校录取嘛，还有就是什么专业可以被录取啊.",
        "answer": "有希望，建议多填一些学校以免掉档。专业可查阅河南省考生填报志愿参考。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-专本连读",
        "question": "湖北理科生382报专本连读录的上吗",
        "answer": "湖北省专本联合培养计划的控制线为本科线下10分。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-报考",
        "question": "湖北理科345可以报畜牧吗？",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理科316分可不可以报本校的机电一体化技术，机械制造及其自动化，新能源汽车技术这三个之中一个专业",
        "answer": "有一定的希望，建议多填一些学校以免掉档。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-河南录取",
        "question": "文科332，位次在204486，服从调剂有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "有一定的希望，建议多填一些学校以免掉档。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-录取",
        "question": "陕西理科319有希望报考小学教育专业吗？",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-录取",
        "question": "安徽省理科317 293172可有希望被贵校录取",
        "answer": "有希望。建议多填一些学校以免掉档。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-录取，学费，环境",
        "question": "湖北文科375分69628名稳录吗？ 学费多少钱一学期呢？ 宿舍有独卫吗是上床下桌吗？",
        "answer": "希望很大。学费5000元/年，其它详情请上学校官网查询：www.eszy.edu.cn"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-理科331报考你们学校可以吗",
        "question": "理科331报考你们学校可以吗",
        "answer": "有希望，建议多填一些学校以免掉档。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理科328能否录取？能否专升本？",
        "answer": "有一定的希望，建议多填一些学校以免掉档。可以专升本"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-咨询",
        "question": "重庆理389能报吗？",
        "answer": "希望较大！"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理347能报机电一体化吗",
        "answer": "有希望，建议多填一些学校以免掉档。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科337有机会被贵校录取吗?大数据与会计往年录取分数线?提档比例是?可专升本吗?",
        "answer": "有希望，建议多填一些学校以免掉档。按1:1投档，可以专升本"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理科354，194327，可以报贵校的小学教育吗？",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-湖北理科317有机会报本校吗？",
        "question": "湖北理科317有机会报本校吗？",
        "answer": "有一定的希望，建议多填一些学校以免掉档。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-录取",
        "question": "314河南理可以有机会被录取吗？小学教育呢",
        "answer": "有希望，建议多填一些学校以免掉档。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-恩施职业技术学院",
        "question": "物理方向341分录取概率大吗，投档比是多少",
        "answer": "有希望，按1:1投档。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-报考",
        "question": "湖北理科，普通高考，男，345分，请问贵校是否有临床医学专业，该分数可能被该专业录取的概率有几成。如果没有，请问该分数能被贵校录取吗？",
        "answer": "我校无临床医学专业。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-恩施职业技术学院",
        "question": "老师您好湖北历史方向学生351分报考该校的师范类专业情况大吗",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-录取",
        "question": "你好 贵校今年在广西招生吗，广西历史类357，区内排名75922，报考教育类专业录取机会大吗",
        "answer": "有一定的希望，建议多填一些学校以免掉档。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-恩施职业技术学院",
        "question": "老师您好，湖北历史方向学生351分有希望报考该校的护理，药学，以及预防医学吗",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-报考",
        "question": "请问湖北文科328分，能否被贵校的小学教育录取？",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-恩施职业技术学院",
        "question": "老师您好！我是河南文科考生分数382能被贵校小学教育专业录取吗？可以专升本吗？",
        "answer": "希望大，可以专升本。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-录取",
        "question": "往年的专业最低分数线是多少？ 340分可以进入本校吗？",
        "answer": "根据往年的录取情况来看有希望！"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-专本联合培养",
        "question": "湖北历史类459报考专本联合培养录取概率",
        "answer": "希望较大！"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-河南",
        "question": "收河南考生吗 往年理科分数线是多少",
        "answer": "去年我校在河南理工类最低录取分311分。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-恩施职业技术学院",
        "question": "今年的联办本科有哪些？在哪里查看今年的联办本科的院校专业组及专业代码？",
        "answer": "可查阅《湖北招生考试杂志》2024年第22期第15页。高职高专志愿填报时间为8月6日，届时我校官网上会发布相关的专业填报代号。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理科374可以上吗",
        "answer": "希望很大！"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-高考咨询",
        "question": "贵州考生理科277位次205637可报考贵校的旅游管理专业吗？",
        "answer": "可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-录取",
        "question": "物化生341排名387000有希望吗？",
        "answer": "有一定的希望，另外最好多填几个学校以免掉档。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-安徽理科",
        "question": "272 位次305088 有希望被贵校 药学，建筑工程技术，中文吗",
        "answer": "有一定的希望。另外多填几个学校以免掉档。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-畜牧兽医专业",
        "question": "四川文科351 排名十五万多 报畜牧兽医专业有希望吗",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-恩施职业技术学院",
        "question": "河南文科230位次32万有希望吗？",
        "answer": "希望很小。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-招录",
        "question": "理科类333分，湖北生，有希望报护理专业吗",
        "answer": "有希望。另外多填几个学校以免掉档。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-录取",
        "question": "老师，河北省理科379分能来贵校吗？",
        "answer": "有希望。另外多填几个学校以免掉档。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-恩施34",
        "question": "湖北363省排189217有地方专项计划可以报考贵校哪些专业",
        "answer": "我校没有地方专项计划，你可以上学校官网“招生信息网——专业介绍”进行专业查询，湖北省高职高专8月6日开始填报志愿，届时我校官网会发布相关的专业填报代号。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-咨询",
        "question": "小学教育师范类主要是哪方面的，普通小学教育有什么区别",
        "answer": "可以登录我校官网“专业介绍”进行专业查询，网址：zsxx.eszy.edu.cn"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-招生",
        "question": "湖北物理方向341分如果填报该校的话录取概率大吗",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-录取",
        "question": "广东历史考生388，位次135610，是否可以报考贵校中文专业？",
        "answer": "有希望！"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-报考",
        "question": "贵校在山东是否有招生计划？",
        "answer": "我校今年在山东计划70人，学校代码：C347     欢迎填报！"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-学校",
        "question": "请问该校是民办的还是公办的",
        "answer": "公办学校"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-四川文科",
        "question": "344可以报考大数据与会计嘛？录取机会大不大？",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-小学教育",
        "question": "河南理科310报考贵校小学教育录取几率大吗？",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-四川理科招生",
        "question": "老师，麻烦咨询下川理科321分能报新能源汽车技术吗，机会大不大，谢谢!",
        "answer": "希望很大！"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-湖北宜昌首选物理361分大数据与会计专业可录取吗",
        "question": "湖北宜昌首选物理361分大数据与会计专业可录取吗",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-专业",
        "question": "新能源汽车技术院校有没有完全的基础设施",
        "answer": "详情请登录学校官网“专业介绍”进行查询，或咨询机电工程学院，咨询电话：0718-8434374  13402718161(牛老师)"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分，是物化生，有望被贵校录取吗",
        "answer": "有一定的希望，建议多填几个学校以免掉档。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-你好",
        "question": "贵州305物理类位次197817能报名贵校那些专业",
        "answer": "我校今年在贵州物理类专业较多，你可以按照自己的喜好进行选择、填报。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-你好",
        "question": "贵州305物理类位次197817能报名贵校那些专业",
        "answer": "今年我校在贵州物理类专业较多，你可根据自己的喜好进行选择、填报。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-老师您好我是四川考生",
        "question": "我是四川考生 文化分是348 排名158270 想从事畜牧兽医 希望报考贵校 您看有望吗",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-录取",
        "question": "青海考生238，大数据与会计，录取概率有多大？",
        "answer": "有希望！"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-录取",
        "question": "湖北省文科338分有机会录取畜牧兽医吗？",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-老师你好",
        "question": "河南文381可以参考贵校吗",
        "answer": "希望很大！"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-河南考生",
        "question": "文科 248排名305676名，有希望吗？",
        "answer": "希望很小。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-录取",
        "question": "你好，河南理科330，理科43w左右有机会录取本校的机电或者土木专业吗",
        "answer": "有希望！"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-护理专业",
        "question": "湖北物理类333分，可以就读贵校护理专业吗？",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科310分有望被贵校录取吗",
        "answer": "有希望，建议多填几个学校以免掉档。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，湖北理科352，位次195448，录取几率大吗？",
        "answer": "希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-小学教育",
        "question": "老师，我想请问小学教育多少分可以报？谢谢！",
        "answer": "去年我校历史类小学教育专业最低录取分320分，仅作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-美术生报考",
        "question": "你好，我是艺术生美术201，文化300，可以有机会报考贵校的数字媒体艺术吗",
        "answer": "参考去年的情况，提前批艺术高职高专有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-招生",
        "question": "今年招福建考生吗，理科339可以报考畜牧兽医专业吗",
        "answer": "今年我校在福建省未投放畜牧兽医专业，你可以看看其它的专业，详情可查阅：zsxx.eszy.edu.cn"
    },
    {
        "schoolName": "恩施职业技术学院",
        "title": "恩施职业技术学院-四川文科",
        "question": "四川文科 333 位次 166879 位于少数民族地区 有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "今年物理方向394分可以录上贵校的专科计算机应用技术专业吗",
        "answer": "您好同学，我们学校是没有专业分数线的。去年我校物理类专科的最低录取分数线是340分，参考去年来看，您这个分数还是有很大希望的，建议大胆填报，把计算机应用技术这个专业放在第一个，我校会尽量满足考生对第一专业的需求。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-新生宿舍床位尺寸",
        "question": "生命科学与技术学院新生宿舍的床位尺寸是多少？方便准备床上用品。",
        "answer": "同学您好，宿舍是开学报到当天由学院分配，不同宿舍床的尺寸是不一样的，建议开学后量尺寸后再商业街购买或者网上购买。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取问题",
        "question": "393分可以去贵校哪些专业啊，专业就业怎么样",
        "answer": "同学您好，我校是没有专业分数线的，您的分数可以大胆填报，把自己最想去的专业放在第一个，我校会尽量满足考生对第一专业的需求。我校每年有两场大型招聘会和多场专场招聘会，每个专业就业都很好的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "四川文科481，排名五万五，录取率高吗？贵校的投档比是多少？",
        "answer": "同学您好，我校在四川地区本科录取已经结束，我校的投档比为1：1。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "352可以报学校的专科专业吗",
        "answer": "同学您好，您只要过了专科批次线您就可以报考我校的专科专业，我校去年物理类的录取分数线为340分。如果您想咨询更详细的专业问题可以打电话咨询02789649818，02789649828，02789646001，02789646002。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-专科咨询",
        "question": "老师您好，请问福建考生物生地365分有希望被贵校录取吗？谢谢！",
        "answer": "同学您好，我校去年福建物理类专科的录取分数线为400分，您这个分数参考去年还是有一点危险的。如果想咨询更详细的专业问题可以打招办电话咨询02789649818，02789649828，02789646001，02789646002，02789646003，02789646008，02789646007。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-咨询一下学校问题",
        "question": "湖北考生理科方向今年高考369分能够进入学校机电一体化或机电设备技术专业吗？",
        "answer": "参考往年的话，您这还是有希望的建议填在靠前的位置，您也可以打招生办电话027-89649818/9828/6001/6002/6003/6005/6007/6008咨询"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "理科报专科341概率大嘛",
        "answer": "您好，参考往年的数据，您将我校放在第一志愿，服从调剂，还是有一定的录取希望的。具体情况您可以拨打我校的官方电话进行咨询：02789649818、02789649828、02789646001、02789646002、02789646003、02789646005、02789646007、02789646008.您也可以进一下我校的官方新生QQ群251133481，里面...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "安徽475排名161624有机会报贵校的本科专业嘛,如果有能报那些专业呢",
        "answer": "具体咨询可以拨打我校招生办电话027-89649818/9828/6001/6002/6003/6005/6007/6008"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-海南为平行志愿",
        "question": "如果把贵校不放在第一位会有影响吗",
        "answer": "只能说把我校放在靠前的位置，被录取的希望会更大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-江西物化政",
        "question": "分数481 排名110318，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "参考往年的话希望还是比较大的，可以把将我校填在靠前的位置，具体咨询可以拨打我校招生办电话027-89649818/9828/6001/6002/6003/6005/6007/6008，也可以加我校今年的新生咨询群251133481，里面也有老师和学长学姐可以回答你的问题"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-报考",
        "question": "您好，我是广东的考生，如果投档进贵校，也勾选了服从调剂，体检没问题，有没有退档的风险?",
        "answer": "您好，很高兴为你服务！根据你所说的，如果没有达到分数，或者考生主动提出要求退档，一般情况下我们是不会退档的。如果后续您还有什么问题，可以拨打我们学校招生办电话：027-89649818/9828/6001/6002/6003/6005//6007/6008，也可以加入我们学校的官方新生群：830223154，里面有老师和学长学...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-福建历史生物考生",
        "question": "老师您好！贵校今年在福建的招生中还有护理学，药学的计划吗？历史方向带生物可以填报吗？福建文科排名2.4万左右，谢谢老师！",
        "answer": "您好，很高兴为您服务！我们学校今年在福建省是有护理学和药学的招生计划的。护理学专业的首选科目要求是物理或者历史，再选科目要求是化学，药学专业的首选科目要求是物理，再选科目要求是化学，根据您的选科，是无法报考这两个专业的。如果后续您还有什么问题，可以拨打我们学校招生办电话...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "您好!陕西理科427位次九万5左右有机会被录取吗？",
        "answer": "您好，根据您的分数和位次，并参考去年我们学校在陕西省物理类的录取分数线是402，您是有优势的，大胆填报，建议把我们学校放在较前位置，可以把喜欢的专业放在前面。如果后续有什么问题，您可以拨打我们学校招生办电话：027-89649818/9828/6001/6002/6003/6005//6007/6008，或者加入武汉生物...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-广东招生",
        "question": "广东物化生组合463分，215568，是否有机会被贵校录取？贵校是否支持转专业？",
        "answer": "您好，很高兴为您服务！根据您的分数，参考去年我们学校在广东省物理类的本科批录取分数线是488。您的分数有点危险，但还是有希望的，我建议您把我们学校放在第一志愿冲一冲，并勾选服从调剂。如果考生来校后，有转专业的意愿，根据国家学籍管理规定，在大一学期末或者第二上学期初可以根据具...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-文科304分报专科录取机率大吗",
        "question": "文科304分报专科录取机率大吗",
        "answer": "您好,参考去年,您的分数还是有希望的,可以大胆填报,如果喜欢我们学校可以将我们学校填为第一志愿勾选服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "请问贵校在广东省美术录取的投档比是多少",
        "answer": "学校的整体投档比是1:1的"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-投档比",
        "question": "你好，我是广东考生，我想问一下咱们的投档比是多少，我看前面有人咨询是一比一，但是招生章程里写的是105%",
        "answer": "您好，学校的总体投档比是1：1的"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "山东考生465生历地位次在268030可以报考本校吗",
        "answer": "您好，过了本科线就可以填报我校，参考去年的录取分数线，您的分数报考比较危险，如果喜欢我们学校可以将我校填为第一志愿，勾选服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-高考志愿",
        "question": "湖北物理生物地理455能上吗",
        "answer": "您好，如果您将我校放在第一志愿，服从调剂，录取希望还是较大的。具体情况您可以拨打我校的官方电话进行咨询：02789649818、02789649828、02789646001、02789646002、02789646003、02789646005、02789646007、02789646008."
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-江西理科464可以上本校吗？",
        "question": "排位130000",
        "answer": "您好，您将我校放在第一志愿，服从调剂，还是有较大录取希望的。具体情况您可以拨打我校的官方电话进行咨询：02789649818、02789649828、02789646001、02789646002、02789646003、02789646005、02789646007、02789646008."
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "老师你好，河南文科471位次59729，想报考贵校汉语言专业有希望吗",
        "answer": "您好，我校是没有专业分数线的，您符合报考要求，可以大胆填报。具体情况您可以拨打我校的官方电话进行咨询：02789649818、02789649828、02789646001、02789646002、02789646003、02789646005、02789646007、02789646008."
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-武汉生物工程学院",
        "question": "湖北文科考生，459，位次35120，有机会录取汉语言文学专业吗？",
        "answer": "您好，我校是没有专业分数线的，您如果将我校放在第一志愿，服从调剂，录取希望还是很大的。具体情况您可以拨打我校的官方电话进行咨询：02789649818、02789649828、02789646001、02789646002、02789646003、02789646005、02789646007、02789646008."
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "江苏物化地487位次159983有机会被录取吗",
        "answer": "建议第一志愿填报我校冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-湖北 物生政 439 有希望被录取吗？学费最高多少一年？",
        "question": "湖北 物生政 439 有希望被录取吗？学费最高多少一年？",
        "answer": "建议第一志愿填报我校冲一冲。学费是可以在高考志愿填报书上看到的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "农学477分录取机会大吗",
        "answer": "建议冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-报考",
        "question": "北京考生选课生地正，418可以报考吗？",
        "answer": "我校在北京是没有招生计划的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-报考",
        "question": "老师，请问湖北物理461能报考本校吗",
        "answer": "建议第一志愿填报我校冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-报考",
        "question": "老师，您好，湖北物化政466分，能报贵校的哪些专业",
        "answer": "你好！欢迎第第一志愿填报武汉生物工程学院。报考志愿专业参考《湖北招生考试》杂志19期93-94页。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-招生",
        "question": "湖北物化生考生 分数470 软件工程专业有望被录取吗",
        "answer": "你好，第一志愿填报录取希望非常大，欢迎报考武汉生物工程学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "湖北物化生考生 分数470 有望被录取吗",
        "answer": "你好，第一志愿填报，录取希望非常大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "湖北物化生448，贵校的生物制药，生物工程，制药工程录取概率大吗",
        "answer": "你好，欢迎报考武汉生物工程学院，录取有希望，建议冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "您好！广西物化生考生24高考430分位次108796可以上你们学校吗？",
        "answer": "你好！欢迎报考武汉生物工程学院，录取有希望，建议冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-老师您好 广东物理考生排名241791有机会被贵校录取吗",
        "question": "已达标广东省本省控线 分数448",
        "answer": "你好！我校在广东2023年录取分数线为488分，供参考，欢迎第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "湖南考生历史组449报考你方学校有希望吗？",
        "answer": "你好！我校在湖南2023年录取分数线费447分，供参考，欢迎第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "老师您好，我是宁夏理工类考生，高考分数392，过二本线21分，有望报考这所学校吗？对药学和生物医学工程比较有兴趣。",
        "answer": "你好，我校在宁夏2023年理科录取分数线为367，欢迎第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-福建文科",
        "question": "你好，447,23060接受调剂有机会录取吗，谢谢",
        "answer": "你好，我校在福建2023年录取分数线为455，欢迎第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-报考",
        "question": "高考分数，462。选该学校的什么专业比较稳妥？",
        "answer": "你好！欢迎第一志愿填报，专业服从调剂，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-咨询",
        "question": "你好 湖南体育生文化312 体育265可以报考贵校吗",
        "answer": "你好！我校在湖南暂时没有体育招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录",
        "question": "461物生政被录取的概率大吗？",
        "answer": "你好!欢迎第一志愿填报，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-湖北物化生440能不能报考贵校",
        "question": "湖北物化生440能不能报考贵校",
        "answer": "你好，欢迎第一志愿填报，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "陕西理工科358有希望报考贵学校嘛",
        "answer": "你好，欢迎第一志愿填报，专科录取希望非常大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "湖北文科生分数440 排名42172报考汉语言文学被贵校录取的几率大吗？",
        "answer": "你好，欢迎第一志愿填报，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-江苏物化生465有希望吗",
        "question": "江苏物化生465排名180000报名机械制造及其自动化有希望吗",
        "answer": "你好，我校2023年在江苏录取分数线为463，欢迎第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "湖北纯文组合489分位次24927有望被贵校录取吗？如果能被贵校录取能选择哪些专业呢？",
        "answer": "你好，欢迎第一志愿填报，录取希望非常大，专业填报参考《湖北招生杂志》16期92页"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-江苏物生地可以报生物工程吗",
        "question": "江苏物生地可以报生物工程吗",
        "answer": "可以的，欢迎第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "你好，湖南考生423排名188060，进贵校有机会吗",
        "answer": "可以冲一冲，录取有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-可以冲一冲吗",
        "question": "河南436，有机会冲一冲吗",
        "answer": "你好，欢迎报考，专科录取希望非常大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "湖北理科463分 能被贵校录取吗",
        "answer": "你好，欢迎报考武汉生物工程学院，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "你好，湖北省技能高考农学477，排名2223能被录取吗？",
        "answer": "你好，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "湖北物化政448报考贵校药学专业概率大吗？",
        "answer": "你好，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-安徽物生地487位次144784",
        "question": "可以报考该校吗",
        "answer": "你好，欢迎报考武汉生物工程学院，我校2023年录取分数线为447，录取希望非常大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "物化生447分报考贵校希望大吗",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "物化生447分报考贵校希望大吗",
        "answer": "你好，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-题问",
        "question": "重庆理科437可以报考贵校什么专业？",
        "answer": "你好，欢迎填报武汉生物工程学院，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-请问老师，湖北物政地465分报考贵校，录取希望大吗？",
        "question": "请问老师，湖北物政地465分报考贵校，录取希望大吗？",
        "answer": "你好，huany欢迎填报武汉生物工程学院，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-湖北历史类",
        "question": "湖北历史类464分，排名33355报贵校汉语言文学专业机会大吗",
        "answer": "你好，欢迎报考武汉生物工程学院，录取希望非常大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "2024年湖北物化政452能否录取本科化学应用",
        "answer": "你好，欢迎填报武汉生物工程学院，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "湖北物生地475可以报贵校软件工程学院吗",
        "answer": "你好，欢迎第一志愿填报武汉生物工程学院，录取希望非常大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "湖南物理472女孩子有没有机会进入贵校生物类专业谢谢",
        "answer": "你好，欢迎第一志愿填报武汉生物工程学院，我校2023年录取分数线为431，录取希望非常大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取率 考研及转专业",
        "question": "您好，宁夏理科392，位次22422有希望报考贵校吗？还有就是考研的话可以报考本校的研究生吗？如果被调剂了，入校之后可以转专业吗，这个具体是有什么要求的。",
        "answer": "你好，我校2023年录取分数线为367，欢迎第一志愿填报，录取希望非常大。专业调整进校后有详细规则，可以调整。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "你好！湖南理科432，位次176640，能被贵校录取吗",
        "answer": "你好，我校2023年录取分数线为431，欢迎报考武汉生物工程学院"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "江西407排位188000有机会进贵校的计算机应用或软件技术？",
        "answer": "你好，我校2023年专科录取分数线为383分，欢迎第一志愿填报，录取希望非常大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "湖北省物理类441可以报考贵校吗",
        "answer": "你好，第一志愿填报冲一下，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "你好，湖北物化政444录取该校本科可以吗",
        "answer": "你好！第一志愿通报可以冲一冲，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "湖北选物化生441被贵校率取的概率大不大，如果被录取有推荐的专业吗",
        "answer": "你好！第一志愿通报可以冲一冲，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "您好！广东物化生考生498分排名152092有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好！考生第一志愿填报录取希望非常大，往年录取分数在490左右，欢迎第一志愿填报！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-志愿",
        "question": "河南理科380分能被贵校录取的概率有多少？",
        "answer": "今年在河南专科招生计划增多，第一志愿填填报，录取有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "湖北省史政生443分，语文116分有希望录取贵校的汉语言专业吗",
        "answer": "把我校汉语言文学专业放在第一志愿还是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "湖北选的物化政 475报考贵校的生物工程专业录取的希望大么",
        "answer": "把我校的生物工程填在第一志愿还是很有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "河南456分能录取吗？",
        "answer": "这个分数填报我校还是很有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "湖北物化生,449可以上吗",
        "answer": "把我校放在第一志愿还是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-报考",
        "question": "您好，湖北理科462能报考贵校电气自动化或是工程造价吗",
        "answer": "这个分数把我校放在第一志愿还是比较有希望的。不过我校是没有电气自动化这个专业的，我们本科只有一个叫 机械设计制造及其自动化 的，这个是要求选考了化学的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录 取",
        "question": "请问湖南物化生401有希望录取贵校吗填什么专业",
        "answer": "这个分数可以填报我校的专科，希望还是很大的。具体的专业可以在高中学校发的高考填报书上进行查询。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-江西理科461，本科线448，被贵校录取概率大吗",
        "question": "排名135040",
        "answer": "这个分数把我校放在第一志愿的话还是比较有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-湖北历史类考生四百五十六分",
        "question": "想报贵校的汉语言文学专业，请问能被录取吗？",
        "answer": "这个分数把我校汉语言文学专业放在第一志愿还是比较有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-志愿填报",
        "question": "333理科位次205852能读吗",
        "answer": "这个分数报考我校的专科还是很有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-物理类465分能上贵校吗 能报考哪些专业",
        "question": "物理类465分能上贵校吗 能报考哪些专业",
        "answer": "这个分数填报我校的本科还是很有希望的。具体的专业您可以在高中学校发的高考志愿填报书上查询。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "福建493理科能上吗，能上哪个专业",
        "answer": "这个分数希望还是很大的。今年我校在福建本科招收物理类的专业有11个，有生物制药，医学检验技术，制药工程，计算机科学与技术等，具体的专业您可以在高中学校发的志愿填报书上查询。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "重庆考生393分有希望上贵校的专科商务英语或是市场营销专业吗",
        "answer": "您可以把这两个专业放在第一志愿，这个分数还是很有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取询问",
        "question": "广东物理506，排位138042，请问有机会录取到生物工程吗",
        "answer": "这个分数把我校生物工程专业放在第一志愿还是很有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "您好请问我是湖北考试只有三百七十分能有望被贵校录取吗 什么专业呢",
        "answer": "有希望的。您可以填报我校的专科专业，这个分数大多数专科专业都是没有什么太大问题的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "山西理工415录取本校医学类机会大吗",
        "answer": "目前批次线还未发布，您可以在批次线出来后再进行查询。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-面向四川招生嘛？",
        "question": "请问四川音教178综合分416排名3134能上贵校嘛？",
        "answer": "请问您的文化分过了四川省的本科音乐教育类的分数线了吗？如果过了的话，把我校音乐教育放在第一志愿还是比较有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "2024届江西考生 高考分数489 位次100600 能被录取贵校吗",
        "answer": "这个分数填报我校本科还是很有希望的。您可以在高考填报书上查看我校在江西开放的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-教学",
        "question": "专科和本科在教学等方面的差别主要是哪些",
        "answer": "因为本科和专业的教学重点不同，我校本专科在教学方面会有一些区别，但是在资源，教学水平等方面是差不多的。您不需要担心我校的专科和本科教学水平不同。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "请问下理科472录取概率大不大，有没有推荐的专业",
        "answer": "这个分数填报我校希望还是很大的，您可以把我校填在第一志愿。专业的话，我们是不做推荐的。您可以根据自身的兴趣爱好填报我校的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "您好，湖南401分，能报考你们学校吗",
        "answer": "这个分数填报我校的专科专业还是很有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "今年450可以报考贵校吗",
        "answer": "这个分数把我校放在第一志愿还是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-专业录取",
        "question": "请问贵校数字媒体技术不对贵州考生招生吗",
        "answer": "是的，我校数字媒体技术在贵州不招生。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-招生",
        "question": "福建文科424有机会上贵校吗",
        "answer": "这个分数填报我校专科还是很有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-海南录取",
        "question": "请问海南506，排位35366有机会被贵校录取吗",
        "answer": "把我校放在第一志愿还是很有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-招生录取",
        "question": "总分412可以在贵校上学吗？专业择选有哪些呢？江苏招生多少呢？",
        "answer": "把我校放在第一志愿还是有希望的。我校在江苏招收专科名额一共15个，物理类9个名额，有药品生物技术，工程造价，计算机应用技术，软件技术。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-招生录取",
        "question": "总分412可以在贵校上学吗？专业择选有哪些呢？江苏招生多少呢？",
        "answer": "把我校放在第一志愿还是有希望的。我校在江苏招收专科名额一共15个，物理类9个名额，有药品生物技术，工程造价，计算机应用技术，软件技术。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-报考",
        "question": "请问江苏2024届考生13万的位次排名有机会报考本校吗？",
        "answer": "你好！往年我校在江苏理科录取分数大概在470分左右，欢迎第一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-江苏物化480报考贵校希望大吗",
        "question": "江苏物化480报考贵校希望大吗",
        "answer": "把我校放在第一志愿还是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-您好，江西物理473分能上贵校吗",
        "question": "您好，江西物理473分能上贵校吗",
        "answer": "把我校放在第一志愿还是很有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "天津理科401可以报考贵校吗",
        "answer": "我校的专科是不招收天津考生的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-专科专业咨询",
        "question": "物理类413分报专科可以选择哪些专业",
        "answer": "我校专科在安徽招生的专业较多，具体的可以在高中学校发的高考填报书上查询。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-在安徽省140594名490分能上这个大学吗",
        "question": "在安徽省140594名490分能上这个大学吗？",
        "answer": "把我校填在第一志愿还是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "请问四川理工女485可能被录取吗？",
        "answer": "这个分数还是很有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "你好湖南体育生文化312 体育265可以报考贵校专科批吗",
        "answer": "不好意思，我们学校不招收湖北以外的其他省份的体考生。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "您好，想问一下云南文科496，位次36541，有机会被贵校中药学专业或护理学专业录取吗",
        "answer": "不好意思，我校在云南这两个专业不招收历史类考生。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "湖北2024，女孩选课史政生，能被贵校园林专业录取吗",
        "answer": "我校在湖北园林专业选科要求只有生物，是可以填报的。当然还是要看分数的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "重庆考生物理452分，有希望被贵校录取吗？该报什么呢",
        "answer": "把我校放第一志愿还是很有希望的。可填报的专业还是比较多的，具体的可以在高中学校发的高考填报书上查找。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "四川理科男498分，位次138841能上到贵校吗？",
        "answer": "这个分数填报我校还是很有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-调剂",
        "question": "老师，四川男，498分，报贵校选了调剂会百分百录取吗？",
        "answer": "这个分数把我校放在第一志愿录取概率还是很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-老师，请问四川男498分能上到跟医有关的专业吗，请问四川男4",
        "question": "，请问四川男498分能上到跟医有关的专业吗",
        "answer": "我校的一些医学类专业在四川是有招生的，具体的可以在高中学校发的高考填报书上查询。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "四川考生裸分477，加分政策有10分，请问录取概率大吗？",
        "answer": "把我校填在第一志愿还是比较有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉生物工程学院",
        "title": "武汉生物工程学院-录取",
        "question": "云南排九万八能报吗",
        "answer": "你好！过云南省划定的批次线就可以填报，具体分数是多少呢？"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取，",
        "question": "湖北物理363可以报本校吗",
        "answer": "可以填报，欢迎报计我校！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "您好请问贵校河南理科341分动物医学能报上吗",
        "answer": "要以填报，欢迎报读我校！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-河南理科",
        "question": "老师您好，河南理科313，报考贵校软件技术专业的录取概率大不大？计算机网络技术呢？",
        "answer": "请按你喜欢的专业顺序填报志愿，一般问题不大。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-湖北录取",
        "question": "湖北物理388能报该校吗，有什么专业可以报的？",
        "answer": "可以啊，欢迎报读我校！我们物理类40个专业是一个组，你可以报6个专业志愿，然后选择服从调剂，这样希望更大些！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-四川文科370有希望录取吗？位次在142999-143689",
        "question": "四川文科370有希望录取吗？",
        "answer": "有希望，录取时再联系我们0716-8022266"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-专业",
        "question": "河南理科357分能报什么专业啊",
        "answer": "按你的分数，照你喜欢的专业填报即可。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科357分有机会录取吗",
        "answer": "一志愿填报希望很大，欢迎报读我校！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-专升本",
        "question": "动物医学，畜牧兽医可以专升本吗？ 专业前多少参加统招，往年升本率是多少？",
        "answer": "各专业都有专升本的机会，专升本政策请参看湖北省教育考试院通知公告。考试科目为英语和专业，要早做准备，竞争较激烈！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-投档比",
        "question": "2824学校投档比是多少啊",
        "answer": "1：1投档"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-动物医学",
        "question": "请问动物医学的宿舍是上床下桌吗",
        "answer": "是的，主要为6人间"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-报考",
        "question": "在湖南省的招生代码是什么",
        "answer": "请参看你本省的招生杂志"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "湖南文科426可以报动物医学吗？",
        "answer": "可以，一志愿填报希望非常非常大，欢迎报读我校！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-报考类",
        "question": "河南文科生398报考动物医学有希望吗",
        "answer": "按历年招生情况，一志愿填报录取希望非常大，欢迎报读我校！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-广东",
        "question": "广东理科位次394673有机会录取本校吗",
        "answer": "达到专科控制线都可以填报志愿，超过300分录取希望更大些，欢迎填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-专本联合培养本科就读位置",
        "question": "老师您好，请问与武汉轻工大学联合培养的会计专业，后面两年本科是在本校就读，还是到武汉轻工大学就读。",
        "answer": "专科在本校就读，拿普通专科文凭；后二年本科在武汉轻工大学就读，拿本科文凭。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-报考",
        "question": "请问广西物理类考生364，排名在167111，报考贵校护理机率大吗？",
        "answer": "一志愿填报，录取希望非常大"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "请问广西理科364，排名在367111有机会录取该校护理专业吗？",
        "answer": "有机会，欢迎填报我校志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-转专业",
        "question": "体育生可以转非体育类专业吗？",
        "answer": "艺术类、体育类、单招类、3+2转段生是不能转专业的；普通生可以申请转专业，技能高考只能在本类别中转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科考生393分位次在126874 等位分是D589 想报考医美专业 填第一志愿请问希望大吗",
        "answer": "一志愿填报希望非常大，欢迎报读我校！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "学校在四川的招生代码是多少啊",
        "answer": "荆州职业技术学院在四川的招生代码：4266"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科考生362有几率被贵校专业录取吗",
        "answer": "冲一冲还是有希望的，欢迎你！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-专本联合培养",
        "question": "属于高职高专提前批还是高职高专普通批，是全日制还是非全日制",
        "answer": "专本联合培养计划志愿填报与普通专科批时间一样：8 月 6 日 8:00 至 8 月 9 日 17:00。是全日制。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-中职农学，458分总分，能招上你们学校吗",
        "question": "技术分339，文化119，秋梨膏",
        "answer": "欢迎报读我校，录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "湖北省435分报大数据与会计的专本联合培养可以吗",
        "answer": "欢迎报读我校专本联合培养计划专业，一志愿填报录取机会非常非常大！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-荆州职业技术学院",
        "question": "投档比是多少啊",
        "answer": "1：1投档"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-荆州职业技术学院",
        "question": "转专业的条件有什么？",
        "answer": "不得有不及格的科目，考核成绩优秀，调转限制在10%以内。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-荆州职业技术学院",
        "question": "河南文科373分，位次154000，被录取的概率大不大？录取到动物医学的概率大不大？",
        "answer": "录取机会很大，欢迎报读我校！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-贵州文科401排名61090.可以报考贵校的护理专业吗",
        "question": "荆州职业",
        "answer": "可以填报，专业按分数优先原则录取，进校有一次换专业机会。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "湖北考生文科，考了343分，位次84739，报考该院校录取率大吗？谢谢",
        "answer": "录取希望很大，欢迎报读我校。咨询电话 0716-8022277"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-广东招生计划",
        "question": "广东计划招几人？ 能报专业？ 广东338 排名38万录取可能大嘛 ？",
        "answer": "今年我校在广东物理类招生计划为10人，护理、药学各5人。可以填报，欢迎！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "湖北体育生综合分437有希望吗",
        "answer": "希望很大，欢迎报读我校！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-报考",
        "question": "广东历史类344可以报名吗18万",
        "answer": "可以填报，冲一冲还是有希望的！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-招生咨询",
        "question": "历史385可以被贵校的护理学录取吗",
        "answer": "可以填报，欢迎报读我校！具体录取到什么专业是以分数优先、尊重志愿的原则录取的，如果你分数超过了其他同学，则可以录取；否则可能录取其他专业。还过进校后还有一次换专业的机会！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-专本联合培养",
        "question": "大数据与会计专业对单科成绩有没有要求",
        "answer": "没有要求，只看总分"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-贵州",
        "question": "历史391分，65624名，可以报吗？",
        "answer": "可以填报，欢迎！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-专本联合培养",
        "question": "除了正常学费外有没有另外单独收取的课程费用",
        "answer": "与普通专科一样，没有任何其他费用 "
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "分数偏低，请慎重填报！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-贵校有化学专业吗",
        "question": "高中学的物化地，380能报贵校吗",
        "answer": "应用化工技术专业，还有订单班，就业好，欢迎报读我校！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "浙江459第一志愿能上贵校动物医学吗",
        "answer": "可以的，欢迎报读我校！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-荆州职业技术学院",
        "question": "今年能不能给护理专业安排上床下桌四人寝室独立卫浴啊",
        "answer": "这个要根据今年报到人数来确定，具体咨询学工处"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-荆州",
        "question": "河南文科343排名十九万能报该校口腔吗录取概率大吗",
        "answer": "有机会，欢迎报读我校"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-荆州",
        "question": "河南文科343排名十九万能报该校护理吗录取概率大吗",
        "answer": "录取有机会，但专业说不准。不过进校后有一次换专业的机会"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-咨询",
        "question": "广东理科413排名300564，可以报考荆州职业技术学院吗",
        "answer": "可以填报，欢迎你！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-海南",
        "question": "海南369填第一志愿，可能性大吗？",
        "answer": "去年458分投档线，你换算一下，相差不远就可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-招广东考生吗",
        "question": "广东理科355分，想报本校的口腔医学， 有机会吗？",
        "answer": "可以填报，机会很大"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-甘肃考生",
        "question": "老师您好！我是甘肃省的考生，首选科目是物理总分308，请问老师我有机会报考贵校的护理学专业吗？谢谢老师!",
        "answer": "今年甘肃只有历史类计划，请选其它学校"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "技能高考机械类398分可以报考贵校吗？如果填第一志愿稳吗？",
        "answer": "一志愿录取机会非常大，欢迎填报！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "技能高考机械类398分可以报考贵校吗？如果填第一志愿稳吗？",
        "answer": "一志愿填报机会非常大，欢迎报读我校！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-荆州",
        "question": "河南文科343排名十九万能报该校会计吗",
        "answer": "可以填报，欢迎报读我校！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-荆州",
        "question": "河南文科343排名十九万能报该校口腔吗",
        "answer": "可以填报，咨询电话07168022266"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-荆州",
        "question": "河南文科343排名十九万能报该校护理吗",
        "answer": "可以填报，欢迎报读我校！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-咨询",
        "question": "重庆历史类考生357分报考护理专业录取率高吗，这个专业可以升本吗？",
        "answer": "一志愿填报录取希望非常大，可放心填报。我校各专业都可以专升本。你可以上湖北省教育厅网站参考今年的专升本必备条件。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-荆州职业技术学院",
        "question": "我看到贵校的学姐学学长说，新生不是四人寝上床下桌，没有独立卫浴，我们新生护理专业有四人寝上床下桌独立卫浴？",
        "answer": "学校以6人间为主，有少量4人间，有独立卫浴。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-湖北文科",
        "question": "请问湖北文科350分能报护理专业或早期教育类专业吗",
        "answer": "可以填报，欢迎报读我校！录取规则请参看招生章程：https://www.jzvt.edu.cn/zb/info/1014/2626.htm"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-能否录取",
        "question": "我是湖北考生，高考430分，有少数民族加分，有机会被贵校“大数据与会计专本联合培养”录取吗？另外“大数据与会计专本联合培养”是提前批吗？",
        "answer": "今年我校专本联合培养专业的计划增加了一倍，按照你的成绩，一志愿填报录取可能性非常大。欢迎报读我校！这个志愿在8月6日填报，请关注https://www.jzvt.edu.cn/zb/info/1020/2640.htm"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-河南考生文科262能录取贵校吗录取概率大吗",
        "question": "河南考生文科262能录取贵校吗录取概率大吗",
        "answer": "虽然达到了控制线，但录取到我校的概率不大，建议慎重填报！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-会计",
        "question": "湖南物理365分会计专业有希望吗",
        "answer": "一般来说，专科的录取分数线每年波动比本科大，所以与往年差不多的分数是可以填报的，专业是高分优先录取，所以无法保证。但进校一学期后学校给了一次调换专业的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-荆州职业技术学院",
        "question": "护理专业宿舍几人间，有独立卫浴嘛",
        "answer": "以4人间为主，有少量4人间，有独立卫浴的。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-荆州职业技术学院",
        "question": "你好请问一下河南文科生353分，名次在17万8千多名，报人工智能专业有机会被录取吗",
        "answer": "有机会录取，专业是按分数优先录取，高分的先录，所以不一定能保证，但进校后有一次换专业的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "你好，贵校刚刚您回答的［一志愿填报有我答应你］这一句话没有看懂，请您，再解释一下谢谢。广西历政地358分，区排名75105，被贵校的护理专业录取的概率大不大？",
        "answer": "不好意思，咨询太多，忙不过来，字打错了，已更正！咨询电话：07168022266"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "湖北技能高考护理专业513我朋友506，第三志愿你们可以稳录取护理专业嘛",
        "answer": "现在是平行志愿，如果你前面学校录取了，就不可能录取到我校了。真想就读我校就填报一志愿吧！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-分数线",
        "question": "今年分数线多少呢",
        "answer": "300分以上都可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取，学费，环境",
        "question": "文科375稳录吗？学费一年多少？宿舍有独卫吗是上床下桌吗？是否全日制",
        "answer": "希望非常大！学费请看：https://www.jzvt.edu.cn/zb/info/1031/2614.htm"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-海南录取",
        "question": "海南420能上贵校吗？",
        "answer": "我校海南去年的投档线是458分，你按海南的要求换算一下，如果与这个分差别不大就可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取 荆州职业技术学院",
        "question": "你好老师，请问广东物理考生，347分，排位378082 能填该校吗",
        "answer": "可以填报，欢迎填报我校志愿，咨询电话07168022266"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取 荆州职业技术学院",
        "question": "你好老师，请问广东物理考生，347分，排位378082 能填该校吗",
        "answer": "可以填报，欢迎报读我校！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "你好，请问贵校投档比是多少？广西历政地358分排名75105被护理录取的概率大不大？",
        "answer": "投档比是1：1，一志愿填报有机会录取。不过你也要做二手准备，多填报几所学校，并且要把档次拉开点"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-荆州职业技术学院",
        "question": "想请问一下 湖北的物化政365，能被贵校录取吗？ 录取可能性大吗？",
        "answer": "冲一冲还是有希望的，欢迎报读我校，咨询电话07168022277"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-荆州职业技术学院",
        "question": "你好，我能不能问一下河南文科343分报考本校护理有希望吗？如果不服从调剂几率大吗？望回复清楚一下，不想要参考数据，感谢感谢！",
        "answer": "同学你好，感谢你对我校的信任。按你的成绩，可以冲一冲，但录取护理专业有一点困难。不过进校一学期后，学校给予了一次转专业的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-理科331报考你们学校可以吗",
        "question": "理科331报考你们学校可以吗",
        "answer": "可以冲一冲，欢迎报读我校"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-咨询",
        "question": "老师您好，请问四川理科女生362分位次273268可以被贵校录取吗？可被贵校录取什么专业？服从调剂",
        "answer": "一志愿填报有机会录取，进校后有一次换专业的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-安徽",
        "question": "安徽考生文科247排名128725报贵校的大数据与会计录取几率大吗",
        "answer": "有机会，但专业不能保证。不过进校后有一次换专业的机会"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-志愿",
        "question": "湖北理科物生政363 想报护理可以吗",
        "answer": "可以冲一冲，只要能录取，第一学校结束后还有一次换专业的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-湖北考生理373",
        "question": "老师你好，能被护理.畜牧兽医录取",
        "answer": "一志愿填报录取希望很大，但护理可能难点。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-湖北",
        "question": "湖北理317可以报本校吗？",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物化政365能上吗？",
        "answer": "可以填报我校，冲一冲，会有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理科344，位次199963，报考该校护理专业有把握进吗",
        "answer": "只能冲一冲，专业无法保证。如果录取到我校，还有一次换专业的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-荆",
        "question": "江西史政地345建议填报第几志愿？这分有退档风险吗",
        "answer": "一志愿填报录取机会在非常大，欢迎报读我校！建议把不同学校按档次拉开填报就不会有退档风险，填报志愿前最好仔细阅读学校的招生章程，不要填报了不符合条件的专业，如果这样，真可能退档。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-荆州职业技术学院",
        "question": "物理方向341分录取概率大吗，投档比是多少",
        "answer": "可以冲一冲，投档比1：1"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "你好 贵校今年在广西招生吗，广西历史类357，区内排名75922，报考学前教育和护理专业录取机会大吗",
        "answer": "同学你好，按你的成绩填报我校录取机会非常大。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-荆州",
        "question": "345史政地录取机会大吗？有希望是不是录取机会小",
        "answer": "你是湖北的还是江西的？按你的分数都有机会录取。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-荆州职业技术学院",
        "question": "老师您好湖北历史方向学生351分报考该校的护理专业和师范专业的概率大吗",
        "answer": "填报我校有机会录取，但专业是按分数优先、尊重志愿原则录取的，所以不能保证专业，但到校第一学期结束后可以申请调剂专业。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-四川录取",
        "question": "四川文科393分 位次126874 有机会来荆州吗",
        "answer": "一志愿填报录取机会非常大，欢迎报读我校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物生政368可以录取嘛",
        "answer": "可以冲一冲，欢迎报读我校"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "理329位次207900有机会么",
        "answer": "可以冲一冲，还是有机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理科379，报动物医学能被录取吗？",
        "answer": "按你的成绩，一志愿填报我校能够满足专业要求，欢迎填报我校！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-询问分数线",
        "question": "广西历史类357分，区内排名7万五百多多，能到录取分数线吗",
        "answer": "可以冲一冲，有机会"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-荆州职业",
        "question": "物理方向341分录取概率大吗，投档比是多少",
        "answer": "现在专科都是按1：1投档，按你的成绩可以冲一冲，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-荆州职业技术学院",
        "question": "341分录取概率大吗，投档比是多少",
        "answer": "可以冲一冲，投档1：1"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "技能高考471位次7392能进护理类专业吗有多少几率",
        "answer": "按你的成绩，录取的希望非常大，欢迎填报我校志愿！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "技能高考上去的是住同一间宿舍，教学是同间教室嘛",
        "answer": "根据报名先后，由二级学院安排，不一定在一起。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "护理专业专什本学校老师会跟我们说嘛，学校重视嘛",
        "answer": "请浏览湖北省教育厅网站的政策公告http://jyt.hubei.gov.cn/zfxxgk/zc_GK2020/qtzdgkwj_GK2020/202402/t20240225_5095998.shtml"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "护理专业，实习去哪，有哪些地方可选，",
        "answer": "我们在全国有很实训基地，每年也会根据情况不断调整，医院都是正规的大医院，这个不用当心！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "贵校技能高考护理专业去年最低多少分，预计今年大概护理专业多少分",
        "answer": "去年462分，在400分以上都可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "贵校护理专业有独立卫浴，上床下桌没，听说没有，希望有",
        "answer": "教学设施和住宿条件都很好，不信你可以来学校考察啊！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "我朋友考492能稳上贵校护理专业嘛",
        "answer": "如果是普通类的考生肯定可以上，如果的技能高考生，希望也是很大的。欢迎填报我校！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "今年护理技能高考分数线会涨还是会降",
        "answer": "同学你好！在平行志愿下，你将志愿按预期的顺序填报好即可，不要猜分数线是多少，因为你做不到！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-荆州",
        "question": "贵校今年招贵州省文科考生吗 分数419 位次53102",
        "answer": "按你的成绩，一志愿填报希望非常大。咨询电话：07168022299"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理科397报考贵校希望大吗",
        "answer": "同学你好！按你的成绩一志愿填报录取希望非常大，欢迎报读我校！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-湖南",
        "question": "请问药学专业湖南理科生365有希望吗",
        "answer": "按你的成绩填报我校录取希望很大，欢迎报读我校！咨询电话：0716-8022299，网址：https://www.jzvt.edu.cn/zb/"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-是否能被贵校录取",
        "question": "你好，我是一名江西考生，我的选科组合是物化政，高考成绩349。请问填报贵校电梯工程技术能不能被录取？",
        "answer": "按你的成绩，录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-河南文科",
        "question": "河南文科294可以被贵校录取吗?2023年河南文科最低提档线是多少？",
        "answer": "去年是377分，请谨慎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-河南文科",
        "question": "河南文科294可以被贵校录取吗?2023年河南文科最低提档线是多少？",
        "answer": "同学你好！根据往年录取情况，你的成绩偏低。如果想冲一冲的话，可以填报。同时，也要把相当的学校志愿填上。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-专本联合培养",
        "question": "湖北历史类459专本联合录取概率",
        "answer": "如果分数真实，第一志愿填报是可以录取的，欢迎报读我校！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "技能高考计算机443请全省排名12609—12734第一志愿录取的机会大吗",
        "answer": "一志愿填报录取的机会很大，欢迎报读我校！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "广西物理324报口腔有机会录取吗？",
        "answer": "一志愿填报录取机会大，欢迎报读我校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科319报考贵校机会大吗？",
        "answer": "可以填报，录取机会不大。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "请问四川文科366可以上贵校吗",
        "answer": "一志愿填报我校有希望，欢迎报读我校！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-志愿",
        "question": "湖北女体育生文化课321体育386综合450，能上贵校吗，有什么好的合适我的专业推荐",
        "answer": "我校体育类只有健身指导与管理一个专业，一志愿填报录取机会很大。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-专升本",
        "question": "贵校的大数据与会计专业专本联合培养是3+2模式吗，毕业拿的学历是什么?本科是第一学历吗",
        "answer": "第一学历是专科，最高学历是本科。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "湖北418分历政地可以报考你们学校动物医学，口腔医学专业嘛",
        "answer": "同学好！按你的成绩，一志愿填报我校录取问题不大，建议把你想读的专业填写在靠前的位置。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-护理",
        "question": "我技能高考护理专业513，我朋友506能稳上贵校的护理专业嘛。学校重视护理嘛，专升本怎么样",
        "answer": "按你们的成绩，一志愿填报录取问题不大。护理专业是我校最大的专业，教学质量高。升本有二种途径：一是自考专升本，二是毕业当年报考普通专升本。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-广东物理",
        "question": "医学类广东物理类349分能上吗",
        "answer": "去年我校在广东只投放了文史类计划，所以无法参照。但按你的成绩，录取希望还是很大的，欢迎报读我校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科考生365分，位次146460，等位分D562有希望报考贵校吗，投档比例是多少，今年扩招了吗",
        "answer": "欢迎填报我校志愿，请参考往年情况慎重填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理科370（含10分民族分）有希望被录取吗？联办本科专业录取分数线是多少？专科升本率如何？",
        "answer": "你只够填报我校普通专科，录取有希望。专升本竞争激烈，需要刻苦学习才有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "技能高考计算机443分全省排名12609—12734之间第一志愿录取可能大吗",
        "answer": "有希望！建议多报几所学校志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-湖北历史方向考生",
        "question": "老师您好，我历史方向348分，请问在服装与服饰设计和烹饪工艺与营养等专业的录取概率大吗",
        "answer": "一志愿填报还是有希望的，欢迎报读我校！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-河南文科美术生",
        "question": "根据投档计算方式后综合分386.25报考贵校有机会吗？希望大吗？能报什么专业",
        "answer": "我校在河南不招艺术生，如果你文化分达到了，可以在文科填报我校志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "请问计算机443分全省排名12609—12734之间第一志愿填荆职录取希望大吗",
        "answer": "按此成绩普通类或技能高考类都可以填报，录取有希望，欢迎填报我校！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-20录取",
        "question": "贵校投档比例是多少，贵州368位次是164842录取概率大吗，女生什么专业报什么专业稳，升本率是多少",
        "answer": "我校按1：1投档，一志愿填报我校希望很大，专业一般尊重你的志愿。第一学期结束后还可以提出转专业申请。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-专业",
        "question": "文科的专业人数怎么看啊，文史370几能去机电吗",
        "answer": "我们按考生志愿和成绩录取，建议按想读的专业顺序填报。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-荆州职业技术学院",
        "question": "请问湖北文科328分能否被贵校的早期教育，学前教育，药学录取",
        "answer": "可以冲一冲，同时也要填报其他学校志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-报考",
        "question": "请问我家孩子，湖北物理组335分，报考贵校有希望录取吗？",
        "answer": "可以冲一冲，建议把志愿学校按适当档次填报。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-咨询",
        "question": "湖北理科325能上这个学校吗",
        "answer": "可以冲一冲，建议按档次填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-关于录取",
        "question": "在广东省2024年普通高等学校招生专业目录 普通类 物理版 有关于该校护理专业和药学的目录，所以招的是物理考生还是？",
        "answer": "请在物理类中选择专业填报，目前只安排了二个专业。但来校后，可以按学校转专业要求提出申请，批准后可就读其他专业。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "贵校投档比例是多少，贵州368分164842位次录取率大吗",
        "answer": "一志愿填报我校录取问题不大，欢迎报读我校！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-专业级差",
        "question": "本校有专业级差吗",
        "answer": "没有专业级差，以分数优先录取"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "贵州考生历史方向429可以报考贵校的法律文秘专业吗？录取几率大吗",
        "answer": "一志愿填报我校录取机会非常大，欢迎报读我校！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "老师，河北省理科379分能来贵校吗？",
        "answer": "一志愿填报还是有希望的，欢迎报读我校！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-河南文科荆州",
        "question": "你好 河南文科303位次239916报考护理有希望吗",
        "answer": "录护理希望不大，可以报其他专业"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-报考",
        "question": "老师河南理科346位次40.8万，录取概率大吗",
        "answer": "与往年相比差10分左右，填报有一点希望，冲一冲吧，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-湖北历史考生",
        "question": "老师您好，我是湖北历史方向学生351分请问在动物医学和护理口腔医学以及师范类专业等在高校的录取概率大不大？",
        "answer": "按你的分数录取希望大，把你想读的专业按喜好顺序填报，我们会尊重你的志愿的。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-咨询",
        "question": "请问贵校有专升本政策吗？有哪些比较好的专业？",
        "answer": "专升本有二种：一是在读期间报自学考试本科，毕业时拿普通专科和自考本科双文凭；二是第三年毕业时报考普通专升本，要湖北省内的本科院校读二年拿普通本科文凭。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-报考",
        "question": "湖北纯理，男，345分，位次19万，有概率被贵校录取吗？",
        "answer": "可以冲一冲，欢迎报读我校！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-广东历史考生排位153709有可能被贵校的护理专业录取嘛",
        "question": "广东历史考生排位153709有可能被贵校的护理专业录取嘛",
        "answer": "去年380分，平均388分。如果离不太远，是可以填报的。欢迎！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-老师您好",
        "question": "老师计算机481能不能上",
        "answer": "一志愿填报录取概率非常高！欢迎报读我校！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-荆州职业技术学院",
        "question": "请问湖北文科329分能否被贵校口腔医学技术录取？",
        "answer": "可以填报，但具体录取到哪个专业，要看你的成绩排序。如果成绩高，则可以保证专业。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-荆州34",
        "question": "湖北363省排189217可以报考贵校哪些专业",
        "answer": "我校普通物理类是一个专业组，包括40个专业，统一划定分数线。录取时按计划和考生志愿从高分到低分录取。如果你分数足够高，就可以录取到任何你想读的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-动物医学",
        "question": "理科考357可以报考吗",
        "answer": "如果是普通高考生是要以报的，技能高考生可能机会较小"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-老师你好",
        "question": "四川24届文科385可以上药学专业吗老师",
        "answer": "第一志愿填报希望非常大，欢迎报读我校！详情参看：https://www.jzvt.edu.cn/zb/"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "你好老师，请问广东物理考生347分，排位378082，能冲该校吗",
        "answer": "第一志愿填报希望非常大，欢迎报读我校！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好！我想问一下，湖北体育生文化347，体育404，综合分476可以上该校吗？",
        "answer": "根据往年情况看，第一志愿填报问题不大。欢迎报读我校！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-招生",
        "question": "福建理科339位次165324，可以报考贵校的医疗美容技术吗？",
        "answer": "很遗憾，我校在福建只招文科生。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-请问湖北技能高考机械类399分能被您校录取吗？",
        "question": "能就读工业机器人专业吗？",
        "answer": "即使录不到你喜欢的专业，第一学期结束后也有机会申请调整专业。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-湖北技能高考机械类",
        "question": "请问湖北技能高考机械类399分能被您校录取吗？能就读工业机器人专业吗？",
        "answer": "一志愿填报录取机会非常大，专业也能满足。欢迎报读我校！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-老师你好",
        "question": "河南文科350我要是报不上动物医学，我到大二可以调剂吗？",
        "answer": "第一学期结束时可以提出调整专业申请，但要考试或面试。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-艺术设计类就业率和专升本率",
        "question": "艺术设计类就业率和专升本率怎么样？高吗？",
        "answer": "就业率高，专升本率不高。必须成绩非常好，才能专升本。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-艺术设计类就业率和专升本率",
        "question": "艺术设计类就业率和专升本率怎么样？高吗？",
        "answer": "本校就业率98%以上，专升本率一般学校都不高，需要进校后就刻苦学习，提早准备！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-四川文科384能就读口腔医学技术嘛",
        "question": "四川文科384能就读口腔医学技术嘛",
        "answer": "同学你好！口腔医学技术我们放在理科招生，你报不了。你可以填报其他医学类的专业，来校后申请调整专业。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-护理",
        "question": "你好，我是湖北省的考生，382分，学的物政地，物理方向可以报护理专业吗？还是说只能历史方向的才可以填报护理专业",
        "answer": "首选物理或首选历史的考生都可以填报我校护理专业，欢迎报读我校！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-荆州职业技术学院",
        "question": "河北物化政365可以报考吗？",
        "answer": "可以冲一冲，欢迎报读我校！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "福建理科384分有机会报考本校吗",
        "answer": "我校只有历史类计划，请选择其他学校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科350可以被录取吗？",
        "answer": "可以冲一冲，欢迎报读我校！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-动物医学专业大概多少分录取",
        "question": "湖北理科生382报动物医学专业能录取吗",
        "answer": "一志愿填报录取希望非常大，欢迎报读我校。具体请访问我校招生信息网：https://www.jzvt.edu.cn/zb"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-报考",
        "question": "湖北学物理379报口腔医学能上吗",
        "answer": "同学你好！按你的成绩，一志愿填报我校录取机会非常高！欢迎你！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分，是物化生，有望被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好！很遗憾，我校在福建只投放了历史类计划。请选择其他学校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-专业录取",
        "question": "湖南理科400分报该校哪个专业希望最大",
        "answer": "同学你好！一志愿填报我校录取机会非常大，欢迎报读我校！咨询电话：07168022266"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-湖北美术",
        "question": "老师你好，我文化296专业205综合分481有希望吗",
        "answer": "你可以填报我校二个专业组志愿："
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-湖北文科考生350分能报护理吗",
        "question": "湖北文科考生350分能报哪些专业",
        "answer": "同学你好！我校普通批历史类是一个专业组:C52701 荆州职业技术学院第01组,有40个专业，是一个分数线。录取按“分数优先，尊重志愿”的原则录取。如果不服从调剂，则会被退档！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科365有机会被贵校录取吗谢谢",
        "answer": "一志愿填报录取希望非常大，欢迎报读我校！咨询电话07168022299"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "请问湖北文科女生429能报考贵校医学类专业吗",
        "answer": "可以填报，录取希望很大。荆职欢迎你！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-投档比",
        "question": "你好 学校投档比是多少",
        "answer": "专科投档比例均为1：1"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-民族加分",
        "question": "湖北考生民族加分后，368排名186377有希望进学校吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报读我校！全面了解请查看我校招生信息网https://www.jzvt.edu.cn/zb"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "湖北考生理科368排名186377可以报考该校的动物医学吗？",
        "answer": "欢迎报读我校，录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理方向407分自动化类 应用化工技术 能报考贵校吗？",
        "answer": "可以填报并有希望录取，欢迎来校考察，咨询电话07168022277"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "计算机技能高考463能上贵校吗？",
        "answer": "根据往年情况，一志愿填报录取希望非常大，欢迎报读我校，欢迎来校考察！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好河南文381参考贵校可以吗",
        "answer": "一志愿填报录取希望非常大，欢迎报读我校！详情请咨询07168022266"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-湖北历史类",
        "question": "湖北历史类270有希望上贵校吗",
        "answer": "根据往年录取情况，录取希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-荆州职业技术",
        "question": "河南文科346位次185941～187140有希望报考吗",
        "answer": "一志愿填报有希望，欢迎报读我校！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理科428可以报贵校工业机器人专业吗",
        "answer": "你可以填报我校二个专业组志愿：1.C52704 荆州职业技术学院第04组，大数据与会计(专本联合培养计划，与武汉轻工大学联合培养)；2.C52703 荆州职业技术学院第03组，有40个专业可选。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-学校宿舍方面",
        "question": "2024护理新生男 宿舍情况如何",
        "answer": "学校宿舍有4人间和6人间二种，以6人间为主。上面是床铺，正面是电脑桌，卫生设施齐全。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-护理",
        "question": "511分有机会录取吗",
        "answer": "如果你的分数是真实的，一志愿填报我校会录取的。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-护理专业",
        "question": "472分 7280名有机会录取吗",
        "answer": "一志愿填报录取机会非常大。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-护理",
        "question": "护理专业472分7080名有机会录取吗",
        "answer": "已回复，录取希望非常大。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "你好技能高考472分位次7280有希望被本校护理类专业录取吗",
        "answer": "同学你好！根据你的成绩，一志愿填报我校被录取的概率非常大，欢迎你报读我校！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-四川文科",
        "question": "四川文科392，报护理专业能上吗",
        "answer": "欢迎报读我校，录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-四川文科",
        "question": "文科357能报考吗",
        "answer": "欢迎报读我校，但要多报几所学校，专业还要服从调剂，这样可以避免掉档。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-四川文科",
        "question": "今年四川文科392 等位分588 能录取护理专业吗",
        "answer": "按你的成绩录取希望很大，但是否能录取到护理专业，目前还不能确定。如果录取到其他专业，按学校政策，在第一学期结束后可以申请调整专业。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-湖北理科272分能不能上贵校？",
        "question": "湖北理科272分没有乡村振兴能不能上贵校？",
        "answer": "同学，你好！很遗憾，我校没有乡村振兴计划。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科321有希望报你们学校吗",
        "answer": "希望不大，建议多报几所学校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-环境",
        "question": "教室宿舍都有空调吗？宿舍是独立卫生间洗澡吗？",
        "answer": "有空调，有独立卫生间。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "你好，河南理科330分，位次43w有希望录取本校什么专业",
        "answer": "按照这个分数与去年相比，稍微低了点，但也不是完全没希望，冲一冲吧！建议按你想读的学校和专业，多填报几个学校，这样保险。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-护理类专业录取",
        "question": "你好 技能高考高职高专总分472有希望能被本校护理类专业录取吗",
        "answer": "去年是462分。按你的成绩一志愿填报我校录取希望很大。欢迎报读我校，联系电话07168022277"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科360希望大吗？",
        "answer": "按你的分数，一志愿填报我校录取希望很大，欢迎填报我校。咨询电话07168022299"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-四川文科考生",
        "question": "贵校：我是四川三州十七县民族考生，我这享受民族照顾分后395有机会上贵校吗？谢谢",
        "answer": "去年文科是372分，按你的分数今年一志愿填报我校可以录取。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-四川文科考生",
        "question": "贵校：我是四川三州十七县民族考生，我这享受民族照顾分后395有机会上贵校吗？谢谢",
        "answer": "按照你的成绩，今年填报我校志愿录取希望非常大，欢迎填报我校！后期联系电话07168022299."
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-四川文科录取",
        "question": "四川文科383位次134218能报吗？",
        "answer": "我校去年在四川文史录取分数线为372分，按你的成绩，第一志愿填报我校录取的希望很大。欢迎报计我校，咨询电话：0716-8022266"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-河南文科",
        "question": "河南文科今年350左右能报吗",
        "answer": "你好！我校去年在河南文科招生的分数线是377分，建议你查一下去年和今年你的高考成绩排序，如果位置与去年相当，第一志愿填报我校就有希望。欢迎你报读我校！"
    },
    {
        "schoolName": "荆州职业技术学院",
        "title": "荆州职业技术学院-录取",
        "question": "去年最低分数线多少 考300有希望laima",
        "answer": "我校2023年湖北首选物理录取最低分365分，首选历史录取最低分343分，你今年300分。建议你把去年和今年总成绩的位置进行对比，如果排序位次大致相当，则一志愿填报我交就有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "仙桃职业学院",
        "title": "仙桃职业学院-报考贵校临床医学",
        "question": "江苏的理科能报贵校临床医学吗？",
        "answer": "考生你好，感谢关注仙桃职业学院，请按江苏省公布2024年我校招生专业填报。2024年，我校未在江苏省投放临床医学专业计划。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-专项计划",
        "question": "我不是建档立卡户，可以报专业吗？",
        "answer": "不能"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-录取",
        "question": "湖北孝感的386分报贵校软件技术专业的可以进吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-广东",
        "question": "广东历史类344可以报名吗18万",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理科345报你校的机电一体化可以吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-建档立卡户",
        "question": "我是文科生，高考分数为285分，但我不是建档立卡户，可以报考贵校的精准扶贫专项计划的专业吗？",
        "answer": "不行"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-录取",
        "question": "湖北 技能高考 计算机 480，全省排名8346，有机会吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-录取问题",
        "question": "武汉考生，物理普通批372分，报贵校机电一体化专业的能录取？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-广东考生咨询",
        "question": "广东历史排名167519排名，有希望报贵校吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-填报",
        "question": "湖北孝感的386分报计算机的可以进吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-报考",
        "question": "湖北文科338能报考贵校嘛",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-录取",
        "question": "技能高考机械类398分可以报考贵校吗？有希望吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-录取",
        "question": "广东物理375分能被贵校机电一体化专业录取吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-录取",
        "question": "你好，贵校乡村振兴计划，孩子283分能进吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-录取",
        "question": "湖北考生，物理398，被贵校机电一体化专业录取希望大不大",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-山东物化生291分",
        "question": "请问报考贵校有希望录取吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-录取",
        "question": "广西理科336分，排位19万，被贵校录取概率大吗，推荐什么专业，可以报大数据与会计吗，在广西招多少人",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-录取",
        "question": "湖北考生理科334有希望吗。10",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-录取",
        "question": "湖北考试物生政403可以报取贵校什么专业",
        "answer": "具体参考我校招生网站"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-老师湖北2024级理科女372分能进贵校吗！",
        "question": "老师湖北2024级理科女372分能进贵校吗！",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-湖北轻工职业技术学院",
        "question": "物理方向341分录取概率大吗，投档比是多少",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-录取",
        "question": "广西理科336分，排位19万，被贵校录取概率大吗，推荐什么专业",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科365有希望被贵校的计算机网络技术专业录取吗？谢谢",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理375能上吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-报考",
        "question": "河南理科263分体育112分可以报考吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-湖北轻工",
        "question": "河南考生文科位次257358，希望大吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物化生考生323分，能否报考？",
        "answer": "不建议填报"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-湖北轻工职业技术学院",
        "question": "请问今年还有电一体化技术的联办本科吗？",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-报考",
        "question": "老师好，河南考生311分，文科，报考贵校希望大吗，谢谢",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-老师好，河南考生，文科311，位次在23万左右",
        "question": "老师好，河南考生，文科311，位次在23万左右，报贵校希望大吗，谢谢",
        "answer": "有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-录取",
        "question": "湖北历史333分能不能上你们学校",
        "answer": "有i希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，我是今年湖北省技能高考建筑类考生，今年的综合分数为397分，位次在1232名，有希望被贵校的建筑大类专业录取吗？",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科309在贵校有可以填报的专业吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-录取。",
        "question": "请问湖北历史方向304，可以报考贵校吗，有希望吗",
        "answer": "几率不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-报考",
        "question": "湖北理科325能上这个学校吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理科369能报考贵校吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-报考",
        "question": "河南文科367分，位次161929，有机会进入贵校吗？",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-录取",
        "question": "湖北女生，文化分286，美术分200，广告艺术设计专业录取希望大吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-报考",
        "question": "广西文科364位次七万二，有机会报考计算机网络技术吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-报考",
        "question": "湖北文科332，有希望吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-报考",
        "question": "河南文史类327分能报考贵校吗？",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-录取",
        "question": "416可以报贵校的机电一体化吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-咨询",
        "question": "湖北考生,理科,435报考大数据技术，大数据与会计，电子商务，市场经营，药品经营与管理，药品生物技术被录取的概率大吗？贵校的升本率是多少？贵校的热门专业又是什么呢？",
        "answer": "可以的"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-招生问题",
        "question": "河南理科生320能进入么，有什么专业推荐么",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-报考",
        "question": "请问湖北374分有机会报考本院校吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-湖北轻工职业技术学院",
        "question": "河南文科346位次185941~187410可以报考吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-咨询",
        "question": "老师您好，安徽理科355报考贵校有希望吗？",
        "answer": "安徽没有计划"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理类325能上贵校吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-艺术设计类就业率和专升本率",
        "question": "艺术设计类就业率和专升本率怎么样？高吗？",
        "answer": "这个看自己考试情况"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-报考",
        "question": "河南文科337可以吗",
        "answer": "可以的"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-湖北考生",
        "question": "物理类387可以报贵院校吗，如果可以，报哪些专业",
        "answer": "可以的"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-计算机专业",
        "question": "计算机专业467录取机会大吗？",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-湖北 物化地 404 贵校可以录取吗",
        "question": "贵校专业分去年多少",
        "answer": "可以的"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，请问湖北文科320分有希望上贵校吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-你好，安徽理科330，排名288148，可以报考贵校吗",
        "question": "你好，安徽理科330，排名288148，可以报考贵校吗",
        "answer": "安徽没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-你好，安徽理科330，排名288148，可以报考贵校吗",
        "question": "你好，安徽理科330，排名288148，可以报考贵校吗",
        "answer": "安徽没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分，是物化生，有望被贵校录取吗",
        "answer": "有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科365有机会被贵校录取吗？谢谢",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-录取",
        "question": "请问湖北文科313能上贵校吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-湖北录取",
        "question": "分数364报考贵校概率大吗，有什么专业可选",
        "answer": "有概率 具体参考我校网站"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-报考",
        "question": "湖北物地生383可以报考吗？",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科346可以录取吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-湖北省物化生346有希望加入贵校酿酒技术专业吗",
        "question": "湖北省物化生346有希望进入贵校吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-录取",
        "question": "请问四川文科366有机会上贵校吗",
        "answer": "可以的"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-录取",
        "question": "物化地400分能上吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-录取",
        "question": "物理方向301分可以报考电子信息方面吗？录取可能性大吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-报考",
        "question": "湖北大理350能报考吗",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-河北考生理科351分有希望吗",
        "question": "请问一下我有希望吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-高考考生",
        "question": "河北考生350有希望吗",
        "answer": "有很大希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-高考考生",
        "question": "请问一下350有希望吗",
        "answer": "有很大希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-报考",
        "question": "河南文科女生315分有希望报吗？",
        "answer": "有很大希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-录取概率",
        "question": "贵州理科女生321排名191382想报机电一体化技术被录取的概率大吗？",
        "answer": "概率很大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-报考",
        "question": "四川女生理科360有机会报考贵校吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-录取",
        "question": "大概多少分可以。去年录取最低分和最高分是多少。？排名。河南考生大概录取多少人？该贵校缩招还是扩招？今年",
        "answer": "建议300分以上填报"
    },
    {
        "schoolName": "湖北轻工职业技术学院",
        "title": "湖北轻工职业技术学院-高考招生",
        "question": "贵校在四川招生都开设哪些专业",
        "answer": "具体查看我校招生网站或者四川省填报自愿的书籍"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-士官",
        "question": "山东，男，物化地，374分，464215位次，能报贵校的定向士官吗？",
        "answer": "我校2023年在山东省定向军士报考最低分384分，可供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-定向军士",
        "question": "河南文科381分有希望被录取吗",
        "answer": "有希望，2023年河南军士文史最低录取分数为379分，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-湖北交通咨询",
        "question": "贵州历史类360分排名77939被录取的概率大吗",
        "answer": "2023年贵州历史类最低分430左右，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-定向军士",
        "question": "河北考生理科男生330分能报贵校吗",
        "answer": "可以报考。2023年河北专科批物理类录取最低分为382分，可作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-定向军士",
        "question": "老师你好，广西历史360有机会上定向军士吗？",
        "answer": "有希望，欢迎第一序位填报我校。我校2023年广西专科普通批历史类录取最低分为370，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-定向军士",
        "question": "广东理科447有希望被该校定向军士录取吗？如何报考该校定向军士",
        "answer": "有希望，我校2023年广东普通专科批次物理类录取最低分为400分左右，可供参考。报考普通类提前专科批次。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-录取",
        "question": "请问江西考生 历史类426分 排名73702 有希望被贵校录取吗？以及贵校去年的最低录取分数和最低排名是多少啊？",
        "answer": "很有希望，我校2023年江西专科批历史类录取最低分为366分，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-咨询",
        "question": "江西物理类348有机会录取吗",
        "answer": "我校2023年江西普通专科批物理类录取最低分为370左右，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-定向军士",
        "question": "河北定向军士报名院校代号是什么",
        "answer": "我校部颁代码为12752，在河北省的招生代码为0791。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-定向军士",
        "question": "理科364分可以进入贵校的航海技术的定向军士吗？",
        "answer": "欢迎报考！2023年云南专科批次理工类录取最低分为330分左右，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-专业",
        "question": "你们学校的王牌专业是？",
        "answer": "每个学院都有自己的特色专业，可根据考生兴趣填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-定向军士",
        "question": "老师河北历地生354能报贵校吗？",
        "answer": "2023年河北专科批次历史类录取最低分为380分左右，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-定向军士",
        "question": "老师您好，福建省物理组考生高考343可以报考吗",
        "answer": "2023年福建专科批次物理类录取最低分为390分左右，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-能否录取",
        "question": "河南考生理科305，能否在本校就读 能否学习计算机应用专业或者大数据与会计 有什么可以推荐的专业吗",
        "answer": "专业可以根据考生兴趣填报，2023年河南普通专科批次物理类录取最低分为380分左右，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-文科生",
        "question": "您好，请问文科生可以报你们学校的电气自动化专业吗",
        "answer": "可以的，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-录取 ，专升本",
        "question": "我是河南考生，这次考试成绩是349，请问有机会被贵校录取吗，可以专升本吗",
        "answer": "2023年河南专科批次历史类录取最低分为400分左右，中外合作专业录取最低分为330左右，可供参考。专升本根据考生自己的意愿，毕业时可参加专升本考试。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理生物政治425能报专本联合培养的专业？",
        "answer": "高考文化总成绩达到我省本科批次线下10分，择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-定向士官",
        "question": "你好！湖北黄冈男生，历史方向274分，可申报贵校定向士官吗？",
        "answer": "去年湖北军士历史录取最低分为320分左右，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-定向士官",
        "question": "新疆多少分可以报考定向士官",
        "answer": "2023年新疆专科批次物理类录取最低分为250分左右，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-定向士官",
        "question": "您好老师，河南文科330，位次206957，能否冲一冲贵校士官专业，历年士官专业录取分数线是多少，麻烦您告知一下，官网查不到。",
        "answer": "2023年河南专科提前批文史类录取最低分为380分左右，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-录取",
        "question": "江西376物理组，有希望贵校录取?",
        "answer": "有希望，2023年江西专科批次物理类录取最低分为370分左右，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-录取",
        "question": "湖北高考407分有机会上贵校吗",
        "answer": "您好，我们学校去年物理最低分是390左右，历史最低分是370左右，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-贵州考生录取分数",
        "question": "请问历史类420有希望报考贵校的定向军士吗？",
        "answer": "欢迎第一序位填报我校，将院校专业组填满，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-定向军士报志愿时间",
        "question": "请问专职定向军士提前批什么时候报志愿？",
        "answer": "贵州志愿填报时间为6月28日00:00至7月2日18:00，具体以当地教育考试院公布为准。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-湖北定向士官",
        "question": "湖北物理，男355，报考贵校定向士官希望大吗",
        "answer": "第一序位填报我校，将院校专业组填满，有一定可能。去年军士物理录取最低分数线390左右，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-湖北考生",
        "question": "湖北纯理414有机会被录取吗",
        "answer": "欢迎第一序位填报我校，将院校专业组填满，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-录取",
        "question": "河南考生341，报考本校道路运输类，智能工程机械运动技术专业，录取概率有多少？",
        "answer": "我校去年河南高职高专批普通类理工录取最低分为380分左右，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-定向军士",
        "question": "我湖北考生，男生，理科，364，位次18w多，报考定向军士有希望吗",
        "answer": "我校去年湖北定向培养军士物理类录取最低分370，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-录取",
        "question": "河南350分能报考贵校那些专业 往年录取分数线是多少？",
        "answer": "我校去年河南高职高专批普通类理工录取最低分为380分左右，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-2024河南考生",
        "question": "文科333 位次202000多名 有多大概率录取贵校",
        "answer": "我校去年河南高职高专批普通类文史录取最低分为400左右，新能源汽车（中外合作）专业录取最低分为330分左右，中外合作专业学费较贵，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-定向士官",
        "question": "你好老师，我是江苏省理科考生，高考分数418，请问这个分数能进贵校定向士官的专业吗？",
        "answer": "去年我校江苏定向培养军士物理最低分为400左右。欢迎第一序位填报我校，将院校专业组填满，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-录取",
        "question": "请问湖北省物理类270分能报考鬼学校吗",
        "answer": "去年我校湖北物理普通类录取最低分数线在390左右，建议慎重考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-录取",
        "question": "您好老师，请问云南考生理科346有机会报考贵校吗",
        "answer": "有希望，欢迎第一序位填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-定向士官",
        "question": "贵州考生346 位次178772多大概率进贵校",
        "answer": "今年贵州新增军士计划，去年普通物理类340左右，可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-定向军士",
        "question": "福建文科生男可报名吗",
        "answer": "我校今年在福建有定向培养军士计划，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科365服从调剂有机会被贵校录取吗？谢谢",
        "answer": "第一序位填报我校，将院校专业组填满，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-定向士官",
        "question": "广东省理工347报贵校有希望吗",
        "answer": "我校第一次在广东招收定向培养军士。去年广东专科批次物理类录取最低分为398分，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-定向军士",
        "question": "你好 请问艺术生485可以报考贵校女军士吗？",
        "answer": "我校今年不招收女定向军士"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-定向军士",
        "question": "请问贵校今年是首次在云南招收定向军士吗",
        "answer": "我校是首次在云南招收定向培养军士。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-广告艺术设计是平面设计吗",
        "question": "我对动画设计，游戏美宣，人物设计更感兴趣",
        "answer": "我校美术类专科专业只有环境艺术设计。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-录取",
        "question": "您好，湖北理科339分可以报考贵校吗？",
        "answer": "可参考我校去年分数线，我校去年湖北物理普通专业组最低录取分数390分左右。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-你好老师，我是辽宁物理男孩350分报定向士官，几率大吗？",
        "question": "你好老师，我是辽宁物理男孩350分报定向士官，几率大吗？谢谢",
        "answer": "第一序位填报我校，身体条件合格，很有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-录取",
        "question": "宁夏考生文史类370左右报考贵校有可能被录取吗",
        "answer": "欢迎填报我校，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-定向军士",
        "question": "该校定向军士培养有乡村振兴计划专业吗，多少分",
        "answer": "您好，我校定向军士没有乡村振兴计划。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-录取",
        "question": "宁夏考生354，排名30399能被贵校录取吗?",
        "answer": "您好，可以把我校放第一志愿，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-定向士官",
        "question": "你好宁夏文科417能报你校吗",
        "answer": "您好，今年宁夏不招收定向军士。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-2024年贵校的对女定向军士的要求",
        "question": "我是今年物理类的女考生，能进贵校的定向军士吗",
        "answer": "我校今年不招收女军士"
    },
    {
        "schoolName": "湖北交通职业技术学院",
        "title": "湖北交通职业技术学院-定向军士",
        "question": "湖北物理组女生380分左右能报贵校的定向军士吗？",
        "answer": "我校今年不招收女军士"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科男生 394有机会录取吗",
        "answer": "有希望，可以填报哈"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "这个分数可以冲一下的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-报考",
        "question": "湖北历史类341希望大吗？",
        "answer": "希望还是有的，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-填报",
        "question": "广西理科353,176717~177195名有机会",
        "answer": "希望很大，可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-录取提问",
        "question": "我是今年江西历史类考生，男，379分，位次104142名，我有意报考贵校民航运输服务以及高速铁路客运服务专业。请问有希望吗？",
        "answer": "有希望的哦。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-湖北荆州考生，物理309分，请问报考贵校有机会吗？",
        "question": "湖北荆州考生，物理309分，请问报考贵校有机会吗？报提前批有希望吗？",
        "answer": "已经回答了，不要重复"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-湖北荆州考生，物理309分，请问报考贵校有希望吗？",
        "question": "湖北荆州考生，物理309分，请问报考贵校有希望吗？可以报提前批吗？",
        "answer": "冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-湖北荆州考生，物理309分，请问报考贵校有希望吗？",
        "question": "湖北荆州考生，物理309分，请问报考贵校有希望吗？",
        "answer": "冲一下吧"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-报考",
        "question": "湖北文科338能上嘛",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理类321分有希望吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-湖北",
        "question": "物生地报贵校有好专业吗",
        "answer": "适合自己的都是好专业，我校专业都不错。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-视力等于0.4能报这个学校吗",
        "question": "能不能",
        "answer": "考了多少分呢？"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-贵校的航海技术能报上不？",
        "question": "贵州男358分理科",
        "answer": "这个分数希望很大。可以报"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-有视力等于4.6可以去这个学校吗",
        "question": "能去吗？",
        "answer": "可以的哦"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-湖北历史类331分可以报吗？",
        "question": "可填哪些专业",
        "answer": "冲一下有希望的哈。你喜欢的专业放在首位。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-航海技术",
        "question": "老师好，我想咨询的是理科的300分能报贵校的航海技术吗？",
        "answer": "可以冲一下的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-武汉航海职业技术学院",
        "question": "物理方向341分录取概率大吗，投档比是多少",
        "answer": "这个分数填报志愿希望很大，几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-报考",
        "question": "江西历政生379可以报考贵校吗 可以选到热门专业吗",
        "answer": "可以填报的。希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科365有希望被贵校的计算机网络技术专业录取吗？谢谢",
        "answer": "希望很大。可以的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-咨询",
        "question": "导师你好，贵校轮机对河南文科有招生吗？二百七十省排二十八万号考生您的指示",
        "answer": "可以填报，要结合你的身体条件，符合专业备注的身体条件就行。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-提前批航海类",
        "question": "老师，河南理科342可以被贵校录取吗？近视但是做了近视手术可以正常录取吗？",
        "answer": "有希望哈。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-22录取",
        "question": "贵校投档比例是多少，贵州368位次是164842录取高铁路客运服务概率大吗，是女生",
        "answer": "希望很大的，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-咨询录取",
        "question": "湖南理科390分录取航海方面的几率大不大？",
        "answer": "几率比较大哈。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-咨询",
        "question": "245分能报考贵校吗？谢谢",
        "answer": "可以尝试冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-录取",
        "question": "贵校投档比例是多少，贵州368分，164842位次录取概率大吗",
        "answer": "有希望，可以填报哈。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-报考",
        "question": "广西文科364有机会报考新能源汽车技术吗",
        "answer": "可以的，没问题。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-咨询",
        "question": "高考选科是物化地组合，382分安徽排名259742有希望报考贵校吗",
        "answer": "这个分数可以的，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-河南录取咨询",
        "question": "老师好，河南的，航海技术和轮船工程技术 最近两年专科提前批和专科批分数线多少呀？ 理科286",
        "answer": "这个分数也行，但是来校之后同学一定要好好学习英语及专业课，因为你的分数不具有优势，但是航海类专业是要考证的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-提问",
        "question": "河南理科男342分有希望录取吗",
        "answer": "希望很大，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-录取",
        "question": "湖北历史类337有希望被录取吗",
        "answer": "还是有希望的，可以填报。其他志愿都要填报满哦。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-高职",
        "question": "计算机467录取机会大吗？",
        "answer": "几率很大，可以填报哦。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-高考咨询",
        "question": "请问2024湖北物理考生353分，能考贵校航海技术专业,有希望录取不？",
        "answer": "有希望的，可以填报哦"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分，是物化生，有望被贵校录取吗",
        "answer": "我们在福建没有计划呢。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-湖北考生 男 物化政 分数308",
        "question": "老师您好，请问孩子这个成绩有希望报贵校的定向军士吗？",
        "answer": "亲，我校没有定向军士哦。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理类336，位次181194有希望被贵校录取吗？谢谢！",
        "answer": "这个分数有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科365有机会被贵校录取吗谢谢",
        "answer": "这个分数希望很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-高考咨询",
        "question": "河南理科237报贵校有希望吗",
        "answer": "这个分数不具有优势，可以填报，但是来校之后要好好学习。建议不要填报航海类专业，选择其他专业填报"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-湖北理化生男295，位次223790，报考贵校",
        "question": "湖北理化生男295，位次223790，报考贵校有机会吗",
        "answer": "这个分数填报我校有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-高考",
        "question": "请问贵校今年在河南有招生吗",
        "answer": "你好，我校在河南每年都有招生计划，可以填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-录取",
        "question": "湖北高考物化政354能否报贵校，在贵校能报哪些专业",
        "answer": "所有专业都可以填报的。根据你的喜好将自己有意愿的专业放在首位。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-录取",
        "question": "湖北 历史 344有希望被录取吗",
        "answer": "希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-河南文科（武汉航海）",
        "question": "河南文科男333分可以报考咱们学校吗？",
        "answer": "这个分数填报我校希望很大，几率很大，综合看一下身体条件，没有色盲色弱，肝脏没有传染性疾病。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-录取",
        "question": "江西376物理组，有希望贵校录取?",
        "answer": "这个分数很有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-咨询",
        "question": "湖北理科372有希望吗",
        "answer": "很有希望，希望非常大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好，本人江西物理科目组考生，412分，位次184590，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "有希望的，很大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-录取机会",
        "question": "广西300分报名专科提前批有机会录取吗？",
        "answer": "希望比较大，有机会"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-分数线",
        "question": "理科360能上贵校吗",
        "answer": "希望非常大，可以填报的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-咨询",
        "question": "贵校承认四川加分吗，我是四川考生，理科385，排名26万，加分后排名24万",
        "answer": "根据你们省的加分规定，符合规定的我校认可。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-安徽",
        "question": "安徽346，排名280854，服从调剂有机会进入贵校吗？贵校可以转专业吗？转专业的要求是什么？",
        "answer": "你好，这个分数填报我校希望很大，很有机会进入我校"
    },
    {
        "schoolName": "武汉航海职业技术学院",
        "title": "武汉航海职业技术学院-关务与外贸服务",
        "question": "在‘计划查询与填报志愿系统’里怎么没有在个专业。如果贵校有，该怎么填报。预估分要多少？",
        "answer": "有的，现在经过统一修改为：港口与航运管理专业。预估三百三以上填报希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-报考",
        "question": "江西物理类430分排名16万左右被录取的几率大嘛？如果有幸被录取的话可以报考该院校的什么专业呢？（女孩子）谢谢老师！",
        "answer": "我校去年理科投档线为406，希望较大，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-广东",
        "question": "广东历史类344可以报名吗18万",
        "answer": "我校去年文科投档线为400，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-报考",
        "question": "请问一下去年的分数线是418，我今年418考进贵校的概率大吗？",
        "answer": "可以参考一下去年位次值，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-湖北襄阳 物化生",
        "question": "请问 湖北 物化生 448分 女生 选什么专业好就业？谢谢老师！",
        "answer": "我校专业各具特色，可结合自身情况选择"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-安徽考生物化政401分有希望报考贵校吗？",
        "question": "安徽考生物化政401分有希望报考贵校吗？",
        "answer": "我校去年理科投档线为421，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-新疆文科单列类",
        "question": "新疆文科270分 位次9042 可以报该校吗？",
        "answer": "我校去年新疆民族班文科投档线为292，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "新疆单列类270 位次9042 可以考该校的城市轨道交通运营管理吗？",
        "answer": "我校去年新疆民族班文科投档线为292，可以参考一下去年位次值"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-咨询",
        "question": "河北女物化地414分能报考吗？",
        "answer": "我校去年理科投档线为410，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-报考",
        "question": "老师您好！孩子想报考铁道信号专业，裸视力没有4.8 戴眼镜可以达到4.8以上。可以参考吗",
        "answer": "矫正视力指戴眼镜或做完手术后眼睛的视力"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "我校去年文科投档线为410，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-湖北襄阳 物化生",
        "question": "湖北 物化生 448分 女生 想问毕业后就业情况，谢谢",
        "answer": "各大铁路局和地铁公司以及其他的高新单位都会来我校进行校招。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-老师，我江西406，位次189368，有机会上什么专业",
        "question": "老师，我江西406，位次189368，有机会上什么专业",
        "answer": "我校去年理科投档线为406，可以参考一下去年的位次值"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科396有望进入贵校嘛，铁子头专业能进入嘛",
        "answer": "我校去年理科投档线为414，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-福建",
        "question": "有面向福建的招生计划吗，铁道运营管理432可以上吗",
        "answer": "我校今年有对福建省计划，我校去年理科投档线为373，可以参考一下去年的位次值"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-江西物理类437进贵校属于冲还是稳、专升本概率",
        "question": "学校基础设施如何",
        "answer": "我校去年理科投档线为406，可以参考一下去年的位次值，我校基础设施完备"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-报考",
        "question": "湖北文科338能上贵校嘛",
        "answer": "我校去年文科投档线为415，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-咨询",
        "question": "湖北425物理生物政治可以报该院校什么专业，该学校专升本录取率有多少",
        "answer": "我校去年理科投档线为418，可以参考一下，我校不做专升本录取率统计"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-武铁",
        "question": "请问如果录取后，可以转专业吗？转专业是有什么限制呢",
        "answer": "转专业要求具体开学后由各学院安排"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，请问河南体育应届生体育138，文化282能报考贵校吗",
        "answer": "体育类考生可以以文化成绩报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "湖南物理类411 位次203125 报贵校录取概率高吗",
        "answer": "我校去年理科投档线为401，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-大一新生能不能转专业 转专业有哪些要求",
        "question": "大一新生能不能转专业 转专业有哪些要求",
        "answer": "转专业要求具体开学后由各学院安排"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-武",
        "question": "请问投档比是多少",
        "answer": "我校提档比为1:1"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理333分录取概率大吗",
        "answer": "我校去年理科投档线为418，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-求教，谢谢老师",
        "question": "老师好，铁道交通运营管理的备注是“女生慎报”是什么啊？我的理解如下： 1.女生不能报 2.女生可以报，但是同分数的情况下，选择男生 不知道哪个理解是对的啊？谢谢老师～",
        "answer": "女生可以报，和男生录取规则一致"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取 专升本 转专业",
        "question": "重庆物理385有机会进贵校吗？",
        "answer": "我校去年理科投档线为370，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-新疆",
        "question": "您好贵校老师，新疆和田，理科249，单列类位次28392，是否能被录取或可能性有多大，谢谢！",
        "answer": "我校去年理科民族班投档线为256，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-报考",
        "question": "湖北文科428有希望报考贵校吗？",
        "answer": "我校去年文科投档线为415，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-咨询。",
        "question": "安徽考生物理组449分 十九万多能被贵校录取吗？有专升本么贵校",
        "answer": "我校去年理科投档线为421，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组，学生可自己报考湖北省统一的专升本考试"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科考453能报考贵校吗？贵校投档比是多少啊，若服从调剂会被退档吗？",
        "answer": "我校去年理科投档线为399，希望还是较大的，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组，我校投档比1:1"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理313分，录取贵校的可能性有多大",
        "answer": "我校去年理科投档线为418，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "物理类437分，能被贵校动车组维修或铁道机车运用与维修管理录取吗？",
        "answer": "我校去年理科投档线为418，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-提前批",
        "question": "贵校铁道机车运用与维修专业有提前批吗",
        "answer": "具体专业报考可于我校官网查看"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-湖北考生录取",
        "question": "物理类378分，可以报贵院校吗，可以报哪些专业，录取概率多少",
        "answer": "我校去年理科投档线为418，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "广西史政地406能上吗",
        "answer": "我校去年文科投档线为418，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-报名",
        "question": "福建历史组399分，省排名33797，报考贵校有机会吗，服从调剂会被退档吗",
        "answer": "我校去年文科投档线为230，希望还是较大的，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物政生439可以报贵校联合培养吗？",
        "answer": "我校去年专本物理组投档线为423，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-不宜就读专业受限",
        "question": "老师您好，本人左手中指缺少一节，专业代码受限33，不宜就读专业同31，里面有铁道工程，专业代码31到39不宜就读相应专业，现在想填报铁道工程，请问可以填报吗？",
        "answer": "我校以高考体检表为准，具体身体要求详见我校招生章程"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "高职计算机543能录取嘛",
        "answer": "我校去年计算机类投档线为599，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科387位次139363报考贵校有把握吗",
        "answer": "我校去年文科投档线为459，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-浙江录取",
        "question": "美术生综合分452能否录取武汉铁路职业技术学院的建筑设计",
        "answer": "艺术类考生可以以文化成绩报考我校，我校去年投档线为414，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-咨询",
        "question": "辽宁物化政368分，想报考该校集成电路技术专业，能被录取上嘛",
        "answer": "建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "辽宁物理方向368分，请问能被录取吗？",
        "answer": "建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-专业",
        "question": "407分，女生，有乡村振兴专项，你报贵校的哪些专业？",
        "answer": "我校去年乡村振兴历史组投档线为372，可以参考一下去年位次值"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-咨询",
        "question": "老师您好，江苏考生，理科382，录取概率大吗？推荐什么专业",
        "answer": "我校去年理科投档线为430，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-报考咨询",
        "question": "贵校 太原局有校招没",
        "answer": "铁路局会根据用人需求来我校进行校招"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-招生",
        "question": "广西历史377，排名6万多能进贵校吗？投档比例是多少？",
        "answer": "我校去年文科投档线为418，可以参考一下，我校投档比为1:1"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "1 日语生进校后需要学习英语吗 2 安徽文科422进贵校的概率大吗 3 贵校是否申请升本了吗 4 贵校的宿舍环境是怎么样的呢是否有独立卫浴 5 贵校是否有跑操要求 谢谢回复",
        "answer": "学校外语教学语种为英语，我校去年文科录取分数线为421，可以参考一下，我校分四人间和六人间，均独立卫浴，我校大一会根据学院要求组织跑操等活动"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-报考",
        "question": "黑龙江历史政治地理405能不能上去",
        "answer": "我校去年文科投档线为349，希望较大，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-河北考生咨询",
        "question": "河北理科398分，排名278320，能报考贵校交通运输类专业吗，有希望被录取吗",
        "answer": "我校去年理科投档线为410，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科365有机会被贵校录取吗？谢谢",
        "answer": "我校去年理科投档线为399，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-福建物理410排名13w 能报考吗",
        "question": "谢谢·",
        "answer": "我校去年理科投档线为373，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "云南理工414排名108347有望被录取吗？",
        "answer": "我校去年理科投档线为391，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-河南录取",
        "question": "老师，河南会扩增吗？理科410可以选什么专业？是不是所有专业都管分配？",
        "answer": "我校去年理科投档线为414，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组，我校不包分配"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-提问",
        "question": "请问河南理科男342分有几率被贵校录取吗？",
        "answer": "我校去年理科投档线为414，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-报考",
        "question": "江西历政生379可以报考贵校吗 可以选到热门专业吗",
        "answer": "我校去年文科投档线为410，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-武汉铁路",
        "question": "贵校今年招贵州省文科考生吗 分数419 位次53102",
        "answer": "我校今年在贵州招生，我校去年文科投档线为467，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-招生",
        "question": "2024文科史政地452分位次49569名可以报贵校吗？希望大吗？",
        "answer": "我校去年文科投档线为421，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-青海文史385排名6063可以报考吗？",
        "question": "青海文史385排名6063可以报考吗？还有请问有清真灶吗？",
        "answer": "我校去年文科投档线为379，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "江西物化生396能录取吗",
        "answer": "我校去年理科投档线为406，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-武铁",
        "question": "请问武铁的一些专业的身高限制，必须要女生 165 么？162 可以吗",
        "answer": "①铁道交通运营管理专业要求无色盲及色弱。女生慎报。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "我是湖北省全理考生，今年436全省141000名，能录取贵校的电气自动化专业吗？",
        "answer": "我校去年理科投档线为418，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理科345可以被录取吗？",
        "answer": "我校去年理科投档线为418，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "湖北文科416可以被录取吗",
        "answer": "我校去年文科投档线为415，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "166971名，物理类398湖北考生有机会录取铁路维修，保养等专业吗",
        "answer": "我校去年理科投档线为418，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-湖北考生",
        "question": "湖北382及177200可以报贵校码",
        "answer": "我校去年理科投档线为418，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科425有机会被武汉铁路职业技术学院录取吗？",
        "answer": "我校去年文科投档线为438，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-报考",
        "question": "湖北女文科398能报贵校的铁道交通运营与管理吗？",
        "answer": "我校去年文科投档线为415，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-河南理科女355报铁道交通运营管理希望大不",
        "question": "河南理科女355报铁道交通运营管理希望大不",
        "answer": "我校去年理科投档线为414，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-河南理科女355报铁道交通运营管理希望大不",
        "question": "河南理科女355报铁道交通运营管理希望大不",
        "answer": "我校去年理科投档线为414，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科426/231777上贵校专科有希望吗？（服从调剂）",
        "answer": "我校去年理科投档线为399，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-专业录取",
        "question": "你好 河南文科369 位次159575报考贵校大数据与会计录取机率大吗？学校升本率是多少？",
        "answer": "我校去年文科投档线为459，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-艺术生综合463",
        "question": "美术综合分463可以报名贵校吗",
        "answer": "美术考生可以以文化成绩报考我校，我校去年文科投档线为415"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-美术生专业216 文化255 综合463",
        "question": "美术生专业216 文化255 综合463能报名贵校吗",
        "answer": "美术考生可以以文化成绩报考我校，我校去年文科投档线为415"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-咨询",
        "question": "学校宿舍几人，是否是上床下桌",
        "answer": "我校宿舍分为四人间和六人间，四人间为上床下桌，六人间为上下铺"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-湖北物理类415报考专本联合培养",
        "question": "可以吗",
        "answer": "我校去年专本物理组投档线为423，可以参考一下去年位次值"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "青海男文科377有希望录取吗？",
        "answer": "我校去年文科投档线为379，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取咨询",
        "question": "物理431能报考铁道机车运用与维护吗",
        "answer": "我校去年理科投档线为418，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-云南文科",
        "question": "云南文科470分女生报考录取几率大吗",
        "answer": "我校去年文科投档线为452，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-湖北美术生，文化303，综合502能报考贵校吗",
        "question": "美术生",
        "answer": "美术考生可以以文化成绩报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-报考",
        "question": "江西考生，文科408能上本校的概率大吗？",
        "answer": "我校去年文科投档线为410，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理407，能报考贵校吗？",
        "answer": "我校去年在湖北理科投档线为418分，建议考生将我校作为冲刺院校"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，我是今年湖北技能高考建筑类，今年的分数是397分，位次1232名，有希望被贵校的铁道工程技术专业录取吗？",
        "answer": "我校建筑类去年投档线为456分，位次为879建议考生将我校作为冲刺院校"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "湖北418历政地可以报考你们学校铁路专业嘛",
        "answer": "我校去年在湖北省历史类投档线为415分，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-武铁",
        "question": "重庆文科女 420 位次 34400 报考铁道工程技术或者铁道机车车辆制造与维护的机会大不大？",
        "answer": "我校去年在重庆文科投档线为359分，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，我是今年湖北省技能高考建筑类考生，今年的综合分数为396分，位次在1245名，有希望被贵校的建筑大类专业录取吗？",
        "answer": "我校建筑类去年投档线为456分，位次为879建议考生将我校作为冲刺院校"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理429录取希望大吗",
        "answer": "我校在湖北去年投档线为418分，建议考生在平行志愿填报中将我校放在第一顺位"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "广东历史考生405可以试一下吗",
        "answer": "我校去年在广东历史类投档线为：400，建议考生将我校作为冲刺院校"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-河北",
        "question": "我河北理379可以报考不",
        "answer": "我校去年在河北的理科投档线为：410，建议考生将我校作为冲刺院校"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "请问贵州理科376能报考贵校吗？",
        "answer": "我校去年在贵州物理类投档线为：366，建议考生在填报平行志愿时将我校放在第一顺位，并勾选专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-新疆",
        "question": "请问一下新疆招生吗？招生多少人",
        "answer": "新疆今年招生计划为70人"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-咨询",
        "question": "贵校是否有美术类专业，分数线是多少",
        "answer": "我校去年投档线为414，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-湖北考生理科物化地",
        "question": "分数428，想读高职联办本科专业可以稳保录取吗？",
        "answer": "我校去年专本物理组投档线为423，可以参考一下去年位次值"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-咨询",
        "question": "请问安徽理科生398排名247791服从调剂报考贵校有机会进入贵校吗？",
        "answer": "我校去年理科投档线为421，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-报考",
        "question": "安徽 历史科 高考排名10632 分数330 报考贵校可符合要求",
        "answer": "我校去年文科投档线为421，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-报考咨询，谢谢老师",
        "question": "老师您好：河南文科女，466分，想报考咱校的轨道交通通信信号设备制造与维护，有希望吗？另外，铁道供电技术，有希望吗？ 谢谢您～",
        "answer": "我校去年文科投档线为459，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-河南文科女430分能报考贵校吗？",
        "question": "能被录取吗？",
        "answer": "我校去年文科投档线为459，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好！辽宁男孩物化生429分 有机会录取",
        "answer": "建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "浙江文化363综合452，能被武汉铁路职业技术学院录取吗",
        "answer": "我校去年投档线为414，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-高考",
        "question": "湖北省宜都财经类525分1902名填报第一志愿该校，稳被贵校录取吗",
        "answer": "我校去年财经类投档线为535，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-文科男生441分怎么样报考武汉铁路职业技术学院订单班？",
        "question": "文科男生441分怎么样报考武汉铁路职业技术学院订单班？有希望录取吗？",
        "answer": "我校去年文科投档线为415，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-武汉铁路职业技术学院的订单班怎么样报考？",
        "question": "武汉铁路职业技术学院的订单班怎么样报考？男生文科 441分",
        "answer": "我校订单班是进入学校后根据企业需求选拔组建"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-报考",
        "question": "河南文科367分，位次161929，有机会进入贵校吗？",
        "answer": "我校去年文科投档线为459，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-报考",
        "question": "河南文科367分，位次161929，有机会进入贵校吗？",
        "answer": "我校去年文科投档线为459，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "question": "山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "answer": "我校去年投档线为458，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "湖北加民族分412，历史类有希望吗",
        "answer": "我校去年文科投档线为415，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-报考学校",
        "question": "湖北省理科男383分可以报你们学校吗",
        "answer": "我校去年理科投档线为418，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "425，女，可以上你们学院？",
        "answer": "我校去年理科投档线为418，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取咨询",
        "question": "甘肃历史460分，录取几人？被贵校录取几率？矫正视力不低于4.8是指戴上眼镜后视力不低于4.8吗？有无专升本？",
        "answer": "我校去年文科投档线为413，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组，矫正视力指戴眼镜或手术后的视力，学生可以自己报名湖北省统一的专升本考试"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "浙江物化地447分有望录取吗",
        "answer": "我校去年投档线为414，希望还是很大的，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-海南",
        "question": "海南考生494分进本校的几率大吗？选铁道机车运用与维修专业能选上嘛？出来包分配嘛？",
        "answer": "我校去年投档线为490，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组，我校不包分配"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "湖北考生男 ，352分，能不能报考贵校",
        "answer": "我校去年理科投档线为418，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-查询",
        "question": "湖北考生，理科356，能上本校吗",
        "answer": "我校去年理科投档线为418，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，江西理科435，排名163584，江西理科本科线排名150379，请问上贵校的机会大不大",
        "answer": "我校去年理科投档线为406，希望还是很大的，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "请问江西物化地430分能录取贵校的城市轨道车辆应用技术专业吗，视力方面有什么要求呢",
        "answer": "我校去年理科投档线为406，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "理科419对贵校铁路类交通类专业有意向，有哪些专业是值得报的而且比较稳的",
        "answer": "我校去年理科投档线为418，可以参考一下，我校专业各具特色"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "广东理科考生，426分，排名27万，有望录取贵校吗？",
        "answer": "我校去年理科投档线为411，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-报考",
        "question": "四川考生理科406有机会报考贵校吗?",
        "answer": "我校去年理科投档线为399，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "河北文科417有机会进入本校吗",
        "answer": "我校去年文科投档线为410，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "老师，湖北物生政378可以报考贵校什么专业啊",
        "answer": "我校去年理科投档线为418，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-专业",
        "question": "推荐一下吃香的铁路专业",
        "answer": "我校专业均各具特色"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-报考",
        "question": "重庆女生物理409有机会报考贵校康复治疗技术，城市轨道交通运营管理专业吗",
        "answer": "我校去年理科投档线为370，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-住宿",
        "question": "宿舍是几人间，上床下桌吗",
        "answer": "我校宿舍主要由四人间和六人间组成，四人间为上床下桌，六人间为上下铺"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-甘肃录取wh",
        "question": "你好，甘肃物政地363分位次92685， 有希望被贵校的铁道相关专业录取吗？",
        "answer": "我校去年理科投档线为335，还是很有希望的，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-湖北，文化348、体育392、折分468可以上贵校吗",
        "question": "湖北",
        "answer": "体育类考生可以以高考成绩填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-甘肃录取",
        "question": "你好，甘肃物政地，363分，位次92685，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "我校去年理科投档线为335，希望还是很大的，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "广东历史类396位次12w能报铁路专业吗",
        "answer": "我校去年文科投档线为400，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-咨询",
        "question": "江西物理类348有机会录取吗",
        "answer": "我校去年理科投档线为406，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-湖北女生",
        "question": "湖北女生，理科379分，能报考贵校什么专业？",
        "answer": "我校去年理科投档线为418，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "荆门全文325，位次92622，可以报该校的铁道交通运营管理专业吗",
        "answer": "我校去年文科投档线为415，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-物化地426分",
        "question": "想报考贵校的铁道机车运用与维护，铁道工程技术或铁道交通运营管理有机会吗",
        "answer": "我校去年理科投档线为418，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分，是物化生，有望被贵校录取吗",
        "answer": "有计划的，我校去年理科投档线为373，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科考生374有机会进入贵校吗",
        "answer": "我校去年理科投档线为414，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科401可以冲一冲吗",
        "answer": "我校去年文科投档线为459，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-江西历史类451分 能上吗 江西历史类考生招生计划是多少",
        "question": "江西历史招生计划多少人",
        "answer": "我校去年文科投档线为410，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组，今年我校在江西总计划数为100人"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "文科401位46230，能报贵校的铁道类专业吗？",
        "answer": "我校去年文科投档线为395，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "湖北138736分数439能上3+2 吗",
        "answer": "我校去年专本物理组投档线为423，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "我四川理科410能进贵校吗？",
        "answer": "我校去年理科投档线为399，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-报考",
        "question": "重庆文科409分可报考贵校？",
        "answer": "我校去年文科投档线为359，希望还是很大的，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-报考",
        "question": "重庆文科409分可以报贵校铁道供电技术转移吗？",
        "answer": "我校去年文科投档线为359，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-2024录取",
        "question": "老师你好，我想请问，甘肃我选修的物政地，363分，位次是92685可以被贵校本科录取吗？",
        "answer": "我校去年理科投档线为335，我校是高职院校无本科"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理科419可以上吗",
        "answer": "我校去年理科投档线为418，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-报考",
        "question": "老师您好，黑龙江理科298分报考贵校有希望被录取吗，风险大吗，最低录取位次是多少呀",
        "answer": "我校去年理科投档线为292，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-安徽物理组446，排名198804有希望报考吗？",
        "question": "安徽物理组446，排名198804有希望报考吗？",
        "answer": "我校去年理科投档线为421，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-高考",
        "question": "湖北省宜都市高职生财经类女生525有大希望被贵校录取吗，可以选什么专业",
        "answer": "我校去年财经类投档线为535，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-武汉",
        "question": "辽宁历史类女生375想报铁道专业",
        "answer": "建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物化生462，能录取吗？联办本科是什么意思？",
        "answer": "我校去年理科投档线为418，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-414分理科女",
        "question": "414分理科女生，想报贵校的高铁客运服务有没有希望入取",
        "answer": "我校去年理科投档线为418，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-色弱能不能报贵校的装备制造专业和交通运输的专业吗？",
        "question": "色弱能不能报贵校的装备制造专业和交通运输的专业吗？",
        "answer": "我校部分专业对身体条件有要求"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-436有机会报考贵校吗？",
        "question": "我是云南文科考生436 想要报考贵校 有机会吗？考试",
        "answer": "我校去年文科投档线为452，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "湖南地区理科455考生可以上贵校计算机专业吗",
        "answer": "我校去年理科投档线为401，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "计算机类426分可以上武汉铁路职业技术学院吗？",
        "answer": "我校去年计算机类投档线为599，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-专业",
        "question": "贵校计算机专业的选课要求是什么？",
        "answer": "我校不做选课要求"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-专业",
        "question": "什么专业有订单班？订单班填志愿时有何不同？有和江西合作的订单班吗？",
        "answer": "我校无订单班志愿，订单班是根据企业需求，入学后由企业选拔组建"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理429今年能报3+2那个吗",
        "answer": "我校去年专本物理组投档线为423，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理生物政治425能报专本联合培养的专业？",
        "answer": "我校去年专本物理组投档线为423，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-专业",
        "question": "贵校有没有订单班？",
        "answer": "我校有订单班，学生进入我校后，根据企业需求选拔组建订单班"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-咨询",
        "question": "江西物理类348有机会录取吗",
        "answer": "我校去年理科投档线为406，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-咨询",
        "question": "河南理科381分有可能申报贵校吗？",
        "answer": "我校去年理科投档线为414，可以参考一下去年位次值"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "湖北历史方向471分，可以报贵校什么专业",
        "answer": "我校去年文科投档线为415，可以参考一下去年位次值"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "四川考生理科445，铁路专业有机会录取吗",
        "answer": "我校去年理科投档线为399，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-乡村振兴",
        "question": "湖北考生今年368有乡村振兴名额能上贵校吗",
        "answer": "我校去年乡村振兴物理组投档线为346，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-咨询",
        "question": "请问陕西理工389可以填报贵校吗？以及志愿填报采取的是平行志愿还是顺序志愿",
        "answer": "我校去年理科投档线为326，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-咨询",
        "question": "四川理科433有希望被铁道方向专业贵校录取吗",
        "answer": "我校去年理科投档线为399，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-日语",
        "question": "请问贵校设有日语公开课吗？本人高考日语，想在大学用日语代替英语进行学习",
        "answer": "学校外语教学语种为英语。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科男分数406，可以被录取吗",
        "answer": "我校去年理科投档线为414，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-咨询",
        "question": "老师安徽物化生404能报贵校吗？",
        "answer": "我校去年理科投档线为421，可以参考一下去年位次值"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理科412有机会嘛",
        "answer": "我校去年理科投档线为418，可以参考一下去年位次值"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-地区录取",
        "question": "老师，请问贵校如果面向广东物理组招生的话，分数大概在多少才能有机会被贵校录取",
        "answer": "我校去年理科投档线为411，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "江西文科331排名141712有希望吗",
        "answer": "我校去年文科投档线为410，可以参考一下去年位次值"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "贵州 物理类 位次16万多 有机会报上贵校吗",
        "answer": "我校去年理科投档线为366，可以参考一下去年位次值"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-湖北省文科376",
        "question": "湖北省文科376分请问能报考贵校吗376分能报考贵校的铁道交通运输管理吗",
        "answer": "我校去年文科投档线为415，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "294能报吗",
        "answer": "我校去年文科投档线为415，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-咨询",
        "question": "湖北理科397，能否报考贵校，能报哪些专业",
        "answer": "我校去年理科投档线为418，可以参考一下去年位次值"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-能否录取",
        "question": "湖南物理考生367分报考贵校，是否有希望录取？",
        "answer": "我校去年理科投档线为401，可以参考一下去年位次值"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "湖北高考407能不能录取",
        "answer": "我校去年理科投档线为418，可以参考一下去年位次值"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "湖北高考407能上吗",
        "answer": "我校去年理科投档线为418，可以参考一下去年位次值"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理386可以冲吗",
        "answer": "我校去年理科投档线为418，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "辽宁历史类375可以报考铁路相关专业吗",
        "answer": "建议平行志愿第一顺位填报我校专业组，身体要求详见我校招生章程"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-海南考生",
        "question": "海南考生物理化学生物组合，综合分439分能报贵校吗？",
        "answer": "我校去年投档线为490，可以参考一下去年位次值"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "湖北省物理方向424能报考本校的电气及其自动化吗？",
        "answer": "我校去年理科投档线为418，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "湖北省物理方向424能报考本校吗？",
        "answer": "我校去年理科投档线为418，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-湖北考生",
        "question": "湖北理科414有机会被录取吗",
        "answer": "我校去年理科投档线为418，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-湖北考生",
        "question": "湖北理科414有机会被录取吗",
        "answer": "我校去年理科投档线为418，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-青海文科生可以报考铁道机车运营与维护吗",
        "question": "青海文科有订单班吗",
        "answer": "订单班是进入我校学习后，根据企业需求，选拔组建的"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-我469分想报贵校有机会吗",
        "question": "云南考生469分报贵校有机会吗？能不能选到好专业？学校以及宿舍环境怎么样",
        "answer": "我校去年文科投档线为452，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-定向军士",
        "question": "分数423，报考本校，可以吗",
        "answer": "我校去年文科投档线为459，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-安徽省文科383",
        "question": "安徽省383能不能报贵校",
        "answer": "我校去年文科投档线为421，可以参考一下 ，建议平行志愿第一志愿填报我校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-咨询",
        "question": "湖南考生理科文化287，体育专业268报考本校有机会吗",
        "answer": "体育类考生可以以文化成绩报考我校，我校去年理科投档线为401，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-四川考生",
        "question": "四川文科443能够报考贵校的铁道运输类专业吗",
        "answer": "我校去年文科投档线为438，可以参考一下，建议平行志愿第一顺位填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-乡村振兴",
        "question": "湖北理科403家中有精准扶贫能否报考贵校乡村振兴专业？",
        "answer": "我校去年乡村振兴物理组投档线为346，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-报考",
        "question": "老师，您好！我是安徽文史类考生，401分有望报考贵校吗？",
        "answer": "我校去年文科投档线为421，可以参考一下去年的位次值"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-招生",
        "question": "老师你好，贵校毕业后是包分配的吗？",
        "answer": "我校毕业后不包分配"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "老师，江西物理组考生，分数420,排名177707，能上贵校什么专业？",
        "answer": "我校去年理科投档线为406，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "湖北省，男，物化生，366分，请问我有没有可能被贵校录取",
        "answer": "我校去年理科投档线为418，可以参考一下去年位次值"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "370河南理科，能冲吗？",
        "answer": "我校去年理科投档线为414，可以参考一下去年位次值"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-报考",
        "question": "辽宁历史类375可以报考铁路相关专业吗",
        "answer": "建议平行志愿第一顺位志愿填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-广东物化地307，专科排位409600",
        "question": "愿意服从调剂，按最低分专业能录取吗",
        "answer": "我校去年理科投档线为411，可以参考一下去年位次值"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-能否进入贵校",
        "question": "2024年湖北普通高考物理方向393分能进入动车组检修专业嘛",
        "answer": "我校去年理科投档线为418，可以参考一下去年位次值"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理方向女生高考分数311，能上本校吗",
        "answer": "我校去年理科投档线为418，可以参考一下去年位次值"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "河南录取分数线",
        "answer": "我校去年文科投档线为459，理科投档线为414"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-咨询",
        "question": "贵校今年在四川招生文科是缩招还是扩招，451有希望报吗，还有贵校投档比多少",
        "answer": "我校去年文科投档线为438，可以参考一下，建议第一顺位志愿填报我校专业组，我校投档比为1:1"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科铁道车辆专业",
        "answer": "去年我校河南投档线414，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-咨询能否进入贵校",
        "question": "湖北考生男生351分有乡村振兴计划能否进入贵校",
        "answer": "可以冲一下试试"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "河南理432有望吗",
        "answer": "我们学校去年河南里投档线414，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科去年交通云舒类各专业录取分",
        "answer": "没做这个方面的统计"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好：湖南文科女生393能报铁路交通运营管理吗？谢谢！",
        "answer": "可以报，把武铁放在一志愿冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "福建高考物理393，排名144569，能进入贵校吗",
        "answer": "去年福建理科投档线373，可以参考一下，建议将我校放在第一志愿"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，请问河北考生文科，男生369分，能被铁道交通运营管理录取吗",
        "answer": "我校河北去年文科投档线410分，可以参考一下，建议将武铁放在第一志愿冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "河南考生文科452能报考贵校的铁路专业吗",
        "answer": "去年我校河南文科投档线459分，可以参考一下，建议将武铁放第一志愿"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-今年录取分数线",
        "question": "理科394能上什么专业",
        "answer": "去年我校湖北物理类投档线418分，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "河南考生今年452分能报贵校的铁路专业吗",
        "answer": "去年我校河南文科投档线459分，可以参考一下，建议将武铁放第一志愿"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-校导好",
        "question": "请问福建考生男，物生地436分，有望被贵校录取吗",
        "answer": "去年我校福建投档线在373分，可以参考一下，然后对照在福建招生专业选择想要报考的专业"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取咨询",
        "question": "四川文史考生443分可报考贵校的交通运输类专业吗",
        "answer": "我校去年在四川省文史录取分数线为438，可以参考一下，建议考生填报志愿时第一顺位填报我校，录取希望是很大的"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-湖北男，物化生，成绩394分，可否报贵校，录取机会大吗",
        "question": "湖北男，物化生，成绩394分，报贵校录取机会大吗",
        "answer": "我校去年在湖北物理类投档线为418分，可以参考一下，建议填报志愿时将我校放在第一顺位冲刺"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-能否录取",
        "question": "本省考生首选物理（总分410），能否录取贵校的动车组检修技术 或 铁道信号自动控制吗？",
        "answer": "我校去年在湖北省物理类投档线为418分，可以参考一下这个分数的位次值"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "河南省文科394能上吗",
        "answer": "我校去年在河南文科投档线为459，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "请问陕西考生理科370，有望被贵校录取吗",
        "answer": "我校去年理科投档线为326，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-专业",
        "question": "请问贵校及专业代码在哪里可以查看，还没有招生计划书",
        "answer": "具体可以等招生计划书拿到后进行查看"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-转专业",
        "question": "请问贵校大一上学期转专业所考科目是包含想转专业嘛 转了专业后是否还需要学习之前的专业",
        "answer": "具体转专业要求入学后看学院安排"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-铁路",
        "question": "老师，我是浙江的考生，上海铁路局会过来校招的吗？",
        "answer": "上海铁路局会根据用人需求来我校进行校招"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-咨询",
        "question": "山西文科416能上吗？",
        "answer": "我校去年文科投档线为365，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-重庆理科 414 有机会录取吗？",
        "question": "重庆理科 414 有机会录取吗？",
        "answer": "我校去年理科投档线为370，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-铁路",
        "question": "老师你好，铁路类体检对身体体重有要求吗？我身高180，体重210，可以报吗，还有我以前学日语的，有没有影响，毕业时英语要过几级才能毕业。",
        "answer": "铁路类体检对身体体重要求具体看企业要求，报考身体要求详见我校招生章程"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "请问四川文科383分，排名134218有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "我校去年文科投档线为438，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-乡村振兴计划",
        "question": "湖北理科乡村振兴预估350能上贵校吗",
        "answer": "我校去年乡村振兴物理组投档线为346，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "四川 理科 女 407 有希望报考贵校护理专业么",
        "answer": "我校去年理科投档线为399，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-贵校在青海招生吗",
        "question": "文科男380分有希望录取吗 文科男铁路专业有哪些",
        "answer": "我校去年文科投档线为379，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-录取",
        "question": "山西 文科 男 386 有希望报考贵校吗",
        "answer": "我校去年文科投档线为365，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉铁路职业技术学院",
        "title": "武汉铁路职业技术学院-乡村振兴",
        "question": "请问贵校乡村振兴计划非农业户口考生能填表吗？",
        "answer": "(原省扶贫办)建档立卡户考生（包括普通高中生和中职毕业生）符合以上要求的考生经自愿申请和资格审核公示合格后，可以报考我校高职高专乡村振兴专项计划院校专业组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-文科男孩子409录取几率大吗",
        "question": "您好！湖北襄阳男孩子，学的史政地，409分，报考贵校02和03专业组，录取几率有多大？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "江西全文360 能不能录取到贵校",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "请问江西历史类420分可以填报贵校吗，是冲还是稳？",
        "answer": "可以填报，很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-江西物理类434分，排名164907",
        "question": "软件工程能进吗",
        "answer": "很有希望，把专业志愿填满，服从专业调剂，一般都会满足专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-河南",
        "question": "今年在河南艺术类有招生计划吗？",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "老师我江西415 可以被录取吗",
        "answer": "很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-理女354有希望录取乡村振兴吗？",
        "question": "有什么适合女生的专业吗？",
        "answer": "如果是乡村振兴的考生，很有希望。关于专业，进我校招收信息网，我校招收信息小程序查看。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-物理方向417报考本校数字媒体技术专业可以录上吗",
        "question": "物理方向417报考本校数字媒体技术专业可以录上吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-报名",
        "question": "湖北理科411可以上吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "新疆少数民族250考上软件技术专业可能性大吗",
        "answer": "有希望。把6个专业志愿填满，服从专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "河南文科335位次在20要可以被贵校录取吗？",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-文科录取",
        "question": "湖北文科344 位次84272 服从调剂的话录取几率大吗（不走中外合办）",
        "answer": "可以填报，把6个专业志愿填满，服从专业调剂。一般都会满足专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "湖北历史429，大数据与会计专业能录取吗",
        "answer": "很有希望。把6个专业志愿填满，服从专业调剂，一般都会满足专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-招生",
        "question": "湖北省高考首选历史420可以被贵校计算机网络技术专业录取吗",
        "answer": "很有希望。把6个专业志愿填满，服从专业调剂，一般都会满足专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "省内计算机580，排名1197有概率被贵校录取吗？ 另外专升本每个班多少名额？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "广东历史类428能进贵校软件技术专业吗",
        "answer": "很有希望，把6个专业志愿填满，服从专业调剂，一般都会满足专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "浙江406",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-报考",
        "question": "河南文科400机会大吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "388可以上吗",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-湖北历史374",
        "question": "可以填报第一志愿么（中外办学除外）",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-湖北文科374排名70097可以稳进吗（中外办学除外）",
        "question": "湖北文科374排名70097可以稳进吗（中外办学除外）",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "您好问一下财经类575分有没有机会上大数据会计",
        "answer": "可以填报，6个专业志愿填满，服从专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-安徽理物化政388分省排名255127",
        "question": "请问能报考信息安全技术应用？",
        "answer": "可以填报，把6个专业志愿填满，服从专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-美术生",
        "question": "综合分463能报名贵校嘛",
        "answer": "可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-湖北理科371",
        "question": "湖北理科371有希望吗",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-老师，我江西406，位次189368，有机会上什么专业",
        "question": "老师，我江西406，位次189368，有机会上什么专业",
        "answer": "把6个专业志愿填满，服从专业调剂，一般都会满足专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "湖北理科380可以被录取吗",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "湖北历史类368位次72855有机会录取吗？",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "湖北理科380有希望被贵校录取吗",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-咨询",
        "question": "湖北425物理生物政治能报该院校什么专业?该院校哪些专业升本几率大",
        "answer": "把6个专业志愿填满，服从专业调剂，一般都会满足专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-江西物理类437进贵校属于冲还是稳、专升本概率",
        "question": "学校基础设施",
        "answer": "很有希望。升本概率大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取咨询",
        "question": "文科427， 信息安全，计算机网络，人工智能这三个专业有望录取吗",
        "answer": "很有希望。把6个专业志愿填满，服从专业调剂，一般都会满足专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-湖北考生咨询",
        "question": "湖北物生地427分，报考贵校的信息安全技术应用和软件技术稳吗？",
        "answer": "把6个专业志愿填满，服从专业调剂，一般都会满足专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "湖北理科316分能不能报本学校机电一体化技术专业，中外合办的",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-请问普通高考的考生是填报高职高专普通批（8月）吗？",
        "question": "请问普通高考的考生是填报高职高专普通批（8月）吗？",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "物化生416能报计算机专业吗",
        "answer": "把6个专业志愿填满，服从专业调剂，一般都会满足专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-3+2",
        "question": "物理433可以报专本联合培养吗",
        "answer": "可以填"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "湖北物理类，416，有希望吗",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-四川理科439",
        "question": "今年四川理科439多大概率能上这个学校啊",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "四川理科考453，能报考贵校吗？若服从调剂会被退档吗",
        "answer": "可以报，把6个专业志愿填满，服从专业调剂，一般都会满足专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-江西纯理科431",
        "question": "江西纯理科431有希望录取本校的什么专业？希望是可以稳上的那种",
        "answer": "有希望，把6个专业志愿填满，服从专业调剂，一般都会满足专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-6河南理科",
        "question": "河南理科327有希望冲一冲贵校吗",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "湖北物理向349分有机会上贵校吗",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "老师，湖北省物生政378分可以报考贵校融媒体技术与运营吗",
        "answer": "把6个专业志愿填满，服从专业调剂，一般都会满足专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "高职计算机543能录取嘛",
        "answer": "可以冲一冲，把6个专业志愿填满，服从专业调剂，一般都会满足专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "湖北文科375可以被贵校录取吗",
        "answer": "可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取的希望大吗？",
        "question": "本人湖北考生，选科物化政，分数398，想报软件、电气，录取希望大吗?",
        "answer": "可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "请问一下，云南290录取几率大不大？？",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "湖北理科397有希望上贵校吗",
        "answer": "可以填报，冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "江西理科377有望录取吗",
        "answer": "可以填报，冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-技能高考",
        "question": "电子电器的投档比是1∶1吗？",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-技能高考",
        "question": "机电一体化技术 新能源汽车检测与维修技术 智能光电技术应用 现代通信技术 这几个专业有专升本吗？ 电子电器544可以报吗？",
        "answer": "有，可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "贵校今年招贵州省文科考生吗 分数419 位次53102",
        "answer": "招，可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "广东省高考生历史类355分排名170541，报考武汉软件工程职业学院 专业组501 001跨境电子商务可以被录取吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "我是湖北省全理考生，今年436全省141000名，能录取贵校的软件技术，机电一体化，数控技术，电气自动化等专业吗？",
        "answer": "问题不大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-四川招生",
        "question": "请问四川理科418可以报考贵校吗",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-武汉软件工程职业学院",
        "question": "请问一下，今年有软件技术的联办本科吗？",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-高考志愿",
        "question": "我225分可以上吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取.",
        "question": "请问湖南省物化生类427分报考贵校软件技术专业是否有望？ 贵校的所在位置是否交通便利？ 宿舍，食堂等生活设施如何？ 感谢。",
        "answer": "很有希望，6个专业填满，服从专业调剂。学校地铁直达，宿舍大部分4人间，带空调卫生间，3个食堂，多个便利店超市。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-咨询",
        "question": "老师你好，广西文科387有机会报考该校数字媒体技术吗?",
        "answer": "有希望，专业志愿填满，服从专业调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-咨询",
        "question": "乡村振兴物理向361有多少几率录取",
        "answer": "很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "江西物化生438分有希望录取到贵校吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "湖北理科370（含10分民族分）有希望被录取吗？联办本科专业录取分数线是多少？专科升本率如何？",
        "answer": "有希望，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "理科403排名16万能否报考本校",
        "answer": "可以填报，录取有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-体育生",
        "question": "体育生历史类 文化320体育404综合分460可以填报贵校吗",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "湖北体育生综合分462.5有希望录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-湖北理科考生",
        "question": "421能上贵校吗 ?",
        "answer": "很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-湖北美术生",
        "question": "湖北美术生专业218分文化308分 综合508分能进这所学校吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "湖北体育生综合分462.5有希望录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-湖北物理382有机会上贵校吗",
        "question": "录取",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-报考",
        "question": "河南文科367分，位次161929，有机会进入贵校吗？",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-请问文科393能上吗",
        "question": "请问文科393能上吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-老师看看我",
        "question": "今年会扩招吗浙江大概最低多少分",
        "answer": "分数线录取后才有"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-河南理科361能报贵校吗",
        "question": "排名在三十八万",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-河南报考",
        "question": "河南理科376报考软件工程专业可以吗",
        "answer": "可以冲一冲，6个专业志愿填满，服从专业调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "湖北419分，想报考机电一体化，电气，激光加工技术",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-填报专业",
        "question": "老师好！请问湖北男生，物化生400分可以报考本校哪些专业呀？",
        "answer": "选6个专业志愿填满，服从专业调剂，冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-湖北物理方向424能录取本校吗",
        "question": "武软",
        "answer": "很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-报考",
        "question": "湖北，理，385能上吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-报考",
        "question": "湖北439可以报什么专业，3+2有希望大吗",
        "answer": "很有希望，所以专业都可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-能否录取",
        "question": "本省理科考生总分410（外语选的日语），想报考贵校的软件技术，请问能被录取吗?",
        "answer": "有希望，6个专业志愿填满，服从专业调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-报考",
        "question": "请问湖北374分能上本院校吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-安徽文科",
        "question": "安徽文科385有希望上吗",
        "answer": "很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-湖北",
        "question": "物理体育生综合分数480，可以嘛",
        "answer": "可以填报，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-咨询",
        "question": "江西物理类348有机会录取吗",
        "answer": "有希望，冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-专业",
        "question": "请问录取页上写的普通类是包含所有的贵校那些专业",
        "answer": "请查看我校招生专业与计划，在我校招收信息网与微信小程序上"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "1   日语生进校后需要学习英语吗 2  安徽文科422进贵校的概率大吗 3    贵校是否申请升本了吗 4   贵校的宿舍环境是怎么样的呢是否有独立卫浴 5 贵校是否有跑操要求 谢谢回复",
        "answer": "进校后以英语为第一外语安排教学。很有希望。宿舍都是独立卫生间/空调/热水器。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-河南考生",
        "question": "你好，我是河南文科374分，位次153894，可以被贵校录取吗？",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-专升本",
        "question": "专升本率高吗",
        "answer": "很高"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "老师 四川考生441分有机会录取吗 想学物联网应用技术",
        "answer": "有希望，专业志愿填满，服从专业调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-艺术设计类就业",
        "question": "艺术设计类就业率怎么样？ 高吗？",
        "answer": "推荐就业双向选择。就业很好"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分，是物化生，有望被贵校录取吗",
        "answer": "可以填报冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "请问浙江政史技406 位次244707有希望上贵校吗",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-湖北全理415能进贵校吗",
        "question": "湖北全理415能进吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-高考咨询",
        "question": "2024年湖北文科324分有希望报该学校吗？",
        "answer": "可以填报，冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-武汉软件护理",
        "question": "护理511有机会录取吗",
        "answer": "很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-武汉软件",
        "question": "护理专业投档比是一比一吗",
        "answer": "是的，按省里规定"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-咨询",
        "question": "您好，江苏文科362是否可以报考本校",
        "answer": "今年不招江苏"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-河南报考",
        "question": "河南376有希望录取嘛",
        "answer": "可以填报，冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "老师好，湖北体育生，女生，文312，体育441，贵校有什么专业可以报呢？",
        "answer": "可以填报社会体育冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-湖北省美术生",
        "question": "文化315，美术196，位次17591能被录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "湖北美术综合分502有希望录取数媒专业吗？",
        "answer": "可以填报，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-技能高考",
        "question": "护理技能高考540能学哪些专业",
        "answer": "可以填报药品生产技术与健康管理"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-河南文科300分排名24.3w",
        "question": "请问报考贵校希望大吗",
        "answer": "可以填报，冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "湖北理科419可以上吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "湖北高考物化政354能否报贵校，在贵校能报哪些专业",
        "answer": "可以冲一冲，把6个专业志愿填满，服从专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-咨询",
        "question": "想问一下385可以被录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "湖北理376有希望录取吗，有哪些专业",
        "answer": "有希望，把专业志愿填满，服从专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "湖北理科375能稳吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "老师你好，广西历政地考生383分，排名6万出头，有机会被贵校数字媒体专业录取吗？",
        "answer": "把专业志愿填满，服从专业调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-咨询",
        "question": "湖北理科372有希望吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "湖北省文科338有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "湖北物化地378分 有机会进入贵校吗？",
        "answer": "有希望，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "湖北历史394有希望吗",
        "answer": "有希望，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-云南文科生478",
        "question": "位次四万五左右有机会被录取吗",
        "answer": "很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "物理429报3+2几率大吗",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-不服从调剂（陕西文科考生）",
        "question": "若不服从调剂，被退档后能被下一个志愿录取吗",
        "answer": "按照平行志愿录取规程，投档后，如果退档，只能参加征集志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-咨询",
        "question": "您好，请问湖北理科男生267能冲一冲贵校吗？",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-河南文科",
        "question": "388分，全省排名138,000多名，有可能会被录取吗？",
        "answer": "可以冲一冲 ，试一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-报考",
        "question": "河南理科309，位次458790左右，录取希望大吗？",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-费用",
        "question": "学费一年多少？宿舍环境怎么样",
        "answer": "学校严格执行物价部门核定的收费标准，学费：艺术与传媒学院专业6500元/年，其它专业5000元/年，中外合作办学项目14800元/年；住宿费（含空调费）：四人间公寓1320元/年 生，五、六人间公寓1080元/年 生。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "河南理科280有望录取吗",
        "answer": "可以填报，冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "河南理科381分可以申报贵校吗",
        "answer": "可以填报，冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "江西文科404想学财经能被校录取到吗",
        "answer": "有希望，最好把专业志愿填满，服从专业调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "湖北理科387可以填报吗",
        "answer": "可以填报，冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "湖北理科375分能被贵校录取吗？",
        "answer": "可以填报，冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "湖北理科405有希望吗",
        "answer": "很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-湖北高考",
        "question": "湖北高考404分有希望录取吗？",
        "answer": "很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-投档比",
        "question": "投档比为1：1吗，有专升本吗",
        "answer": "基本是1:1投档，可以升本。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-咨询",
        "question": "湖北理科397，能否报考贵校",
        "answer": "可以报考，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "湖北理科方向296分，有希望能录取进贵校吗？在贵校能报哪些专业？",
        "answer": "可以填报，冲一冲。6个专业志愿填满，服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "历史考生400排名五万八千多能报吗",
        "answer": "很有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "浙江461",
        "answer": "填报我校很有希望录取。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "浙江461",
        "answer": "填报我校很有希望录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-湖北高考407",
        "question": "能去吗",
        "answer": "平行志愿最前面填报我校很有希望录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-湖北高考407",
        "question": "能去吗",
        "answer": "平行志愿最前面填报我校很有希望录取，一般都会满足专业志愿，6个专业志愿填满，服从专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-安徽理科284可以报考学校专科吗？希望大吗？",
        "question": "安徽理科284可以报考学校专科吗？希望大吗？",
        "answer": "可以填报，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "浙江分数461",
        "answer": "很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "湖北理科生406报考贵校的电子信息工程技术专业，录取几率大吗?",
        "answer": "平行志愿最前面填报我校很有希望录取，一般都会满足专业志愿，6个专业志愿填满，服从专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-湖北理437分可以报考贵校吗",
        "question": "湖北理437分可以报考贵校吗，可以报专升本专业吗",
        "answer": "平行志愿最前面填报我校很有希望录取，达到本科线下10分以上可以填报专本联合培养。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "湖北省理科398被录取希望大不大",
        "answer": "平行志愿最前面填报我校很有希望录取，一般都会满足专业志愿，6个专业志愿填满，服从专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-我469分想报贵校有机会吗",
        "question": "我云南省考生总分469排名50300报贵校能选好专业吗？能不能分配到四人间",
        "answer": "平行志愿最前面填报我校很有希望录取，一般都会满足专业志愿，6个专业志愿填满，服从专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取 工",
        "question": "河南考生文科，290，分，可以被该校录取，报新闻与采集专业，录取几率大不大？或者会计专业",
        "answer": "可以填报，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-湖南历史427有希望吗",
        "question": "如题",
        "answer": "平行志愿最前面填报我校很有希望录取，一般都会满足专业志愿，6个专业志愿填满，服从专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-报名",
        "question": "今年323分有机会进贵校吗",
        "answer": "平行志愿最前面填报我校有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-湖南历史437",
        "question": "有希望进贵校吗",
        "answer": "平行志愿最前面填报我校很有希望录取，一般都会满足专业志愿，6个专业志愿填满，服从专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-艺术生",
        "question": "湖北历史类艺术综合430分可以上贵校吗",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-安徽",
        "question": "安徽理科390",
        "answer": "平行志愿最前面填报我校有希望录取，一般都会满足专业志愿，6个专业志愿填满，服从专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "河南考生理科345省排名410382能否被贵校录取？",
        "answer": "平行志愿最前面填报我校有希望录取，一般都会满足专业志愿，6个专业志愿填满，服从专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-wen",
        "question": "河北理科447",
        "answer": "平行志愿最前面填报我校很有希望录取。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-咨询",
        "question": "您好老师 天津考生三科251分可以报咱们学校软件技术专业吗？",
        "answer": "可以填报，一般都会满足专业志愿，6个专业志愿填满，服从专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-武汉软件工程职业学院",
        "question": "物化生434分是否可以入贵校？",
        "answer": "平行志愿最前面填报我校很有希望录取，一般都会满足专业志愿，6个专业志愿填满，服从专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-海南",
        "question": "海南479有机会上吗",
        "answer": "平行志愿最前面填报我校很有希望录取，一般都会满足专业志愿，6个专业志愿填满，服从专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-湖北",
        "question": "湖北考生理科397有希望吗",
        "answer": "平行志愿最前面填报我校有希望录取，一般都会满足专业志愿，6个专业志愿填满，服从专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "河南省301分，文科位次243749，是否可以被贵校录取？",
        "answer": "可以填报，有希望，6个专业志愿填满，服从专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "湖北文科331有希望录取吗",
        "answer": "平行志愿最前面可以填报，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "软件工程463湖北的",
        "answer": "平行志愿最前面填报我校很有希望录取。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉软件工程职业学院",
        "title": "武汉软件工程职业学院-录取",
        "question": "内蒙古理科376",
        "answer": "很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北三峡职业技术学院",
        "title": "湖北三峡职业技术学院-口腔医学",
        "question": "请问贵校口腔医学有专升本吗？是否有口腔医学联报本科？",
        "answer": "口腔医学可以专升本，目前专本联合培养没有口腔医学专业，同时专本联合培养没有对浙江招生"
    },
    {
        "schoolName": "湖北三峡职业技术学院",
        "title": "湖北三峡职业技术学院-湖北三峡职业技术学院",
        "question": "物理方向341分录取概率大吗，投档比是多少",
        "answer": "欢迎报考湖北三峡职业技术学院，建议作为第一志愿报考。往年分数线可在我校招生网往年录取分数线查询参考。zs.tgc.edu.cn"
    },
    {
        "schoolName": "湖北三峡职业技术学院",
        "title": "湖北三峡职业技术学院-你好，武汉考试史地政243分能报考茶艺与茶文化专业么",
        "question": "或旅游管理，我也是艺术生综合分：428",
        "answer": "我们学校不招生艺术生，这边只能根据您的高考文化分数来进行志愿的填报，具体的各个专业的分数您可以去湖北三峡志愿技术学院招生网上面查询"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-录取",
        "question": "技能高考机械类398分可以报考贵校吗？稳吗？",
        "answer": "您好，可以报考，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-专升本",
        "question": "专升本是校内升，还是省统考升",
        "answer": "您好，看您是读全日制还是非全日制的"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-随州职业技术学院",
        "question": "我湖北技能高考护理专业513，我朋友506能稳上贵校护理专业嘛。宿舍几人间，独立卫浴嘛",
        "answer": "您好，希望很大，欢迎填报，宿舍有4人间和6人间，有独立卫浴，相关信息可看官方微信，抖音号和官网。"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-宁夏",
        "question": "宁夏文史类名次21519总分303能上上贵校吗 服从调剂 学校是否有早读晚自习 需要跑早操吗 会被退档吗 是否扩招或缩招 谢谢",
        "answer": "您好，有希望，欢迎填报，是否有早读晚自习要看专业。目前不需要早操，宁夏总计划跟去年一样。"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-录取",
        "question": "安徽省理科317 293172可有希望被贵校录取",
        "answer": "您好，有希望，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-录取",
        "question": "广东考生363分，36万多排名有机会被贵校录取吗",
        "answer": "您好，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-报考",
        "question": "新疆考生高考分数223理工排名46692可以报考贵学吗，录取成功率大吗",
        "answer": "您好，可以报考，您可以参照去年分数和位次。"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理类347能报机电一体化吗",
        "answer": "您好，有希望，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-录取",
        "question": "湖北考生351分有希望被贵校的学前教录取吗",
        "answer": "您好，有希望，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理科354，194327，可以报贵校04组的护理专业或者学前教育类吗？",
        "answer": "您好，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-录取",
        "question": "安徽考生文科247排名128725报贵校录取几率大吗",
        "answer": "您好，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-湖北考生理373",
        "question": "老师你好，能被护理临床医学录取吗，",
        "answer": "您好，能否被录取这两个专业要看填报这个专业的人数和分数情况，可以填报冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-广东物理考生",
        "question": "你好老师，总分389 排位333414有机会进入贵校吗？",
        "answer": "您好，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科351 排名十五万多能录取到装备制造大类或者新能源汽车吗",
        "answer": "您好，有希望，可以填报冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-报考",
        "question": "湖北理科，普通高考，男，345分，请问贵校是否有临床医学专业，该分数可能被该专业录取的概率有几成。如果没有，请问该分数能被贵校录取吗？",
        "answer": "您好，有临床医学专业，有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-随州职业技术学院",
        "question": "物理方向341分录取概率大吗，投档比是多少",
        "answer": "您好，有希望，投档比1:1."
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-录取",
        "question": "你好 贵校今年在广西招生吗，广西历史类357，区内排名75922，报考学前教育录取机会大吗，到分数线吗",
        "answer": "您好，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-报考",
        "question": "请问安徽物生地组合308分，想报考贵校的临床医学，能被录取吗",
        "answer": "您好，可以报考，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-随州",
        "question": "贵校今年招贵州省文科考生吗 分数419 位次53102",
        "answer": "您好，我校今年在贵州省文科招生，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-安徽",
        "question": "安徽考生文科247排名128725报贵校的护理和康复治疗录取几率大吗",
        "answer": "您好，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-技能高考",
        "question": "技能高考所报专业未能达到录取分数线 服从调剂的话退档几率大吗",
        "answer": "您好，需要看您是否符合专业录取要求。"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-请问湖北全理358分，位次192115有希望上贵校吗",
        "question": "老师您好，请问湖北全理358分，位次192115有希望上贵校吗",
        "answer": "您好，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-宁夏",
        "question": "文史类303分位次21519服从调剂会被贵校录取吗",
        "answer": "您好，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-咨询",
        "question": "今年对河南招生吗？文科往年的最低分是多少？289可报贵校吗？",
        "answer": "您好，今年在河南省招生，文科往年最低分是353,。"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-录取",
        "question": "请问四川文科343，报贵校的口腔医学有机会吗",
        "answer": "您好，我校只有口腔医学技术专业。"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理336，位次204286，有希望报考吗？",
        "answer": "您好，可以填报冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-咨询",
        "question": "湖北理科325可以上这个学校吗",
        "answer": "您好，考生你可以填报冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-湖北文科",
        "question": "您好，我是湖北文科女考生，总分315，再贵校就读的概率大吗",
        "answer": "您好，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-随州职业技术学院",
        "question": "河南文科230位次32万有希望吗？",
        "answer": "您好，河南去年文科最低分353分。"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-老师您好",
        "question": "湖北历史方向考生351分填报该校的护理专业口腔医学技术以及医学美容技术和师范类专业的录取概率大不大",
        "answer": "您好，有希望，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-录取",
        "question": "您好，2024年文科口腔医学技术专业，317分，有可能被录取不，会被调剂吗。",
        "answer": "您好，有希望，可能被调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-广东历史考生153709排名想报名贵校的护理专业可以吗",
        "question": "1",
        "answer": "您好，您可以填报冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-随州职业技术学院",
        "question": "请问湖北文科328分，有机会被贵校的口腔医学技术录取吗？口腔医学技术能否升本？升本率是多少？",
        "answer": "您好，有希望，可以。"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-录取",
        "question": "历史类346能不能上计算机类",
        "answer": "您好，希望很大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-录取",
        "question": "请问一下，我是广东物化生考生，高考359分，排位在36.6万左右，能够被贵校录取吗？",
        "answer": "您好，可以冲一冲，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-381分",
        "question": "四川文科381分能上本校吗",
        "answer": "您好，希望很大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分，是物化生，有望被贵校录取吗",
        "answer": "您好，目前我校没有在福建招生。"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-广东考生",
        "question": "您好，我是物化生组合，分数374,排名在35w，请问被贵校录取的概率有多少？",
        "answer": "您好，有希望，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-录取",
        "question": "护理技能高考473分有多大希望被本校录取",
        "answer": "您好，有希望，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-地区录取",
        "question": "老师，请问贵校今年面向广东物理组招生吗？如果招的话大概多少分被贵校录取可能性大一些？",
        "answer": "您好，我校今年面向广东物理组招生，您可以参考一下我校去年在广东的录取情况和分数位次。"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-地区",
        "question": "老师，请问今年贵校面对广东物理组招生吗？如果招的话请问多少分才有希望被贵校录取？",
        "answer": "您好，我校今年广东物理组招生，参考去年分数和分数位次，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-录取",
        "question": "宁夏文科360 排名靠前 录取到贵校录取几率大吗 宁夏今年专科线200分",
        "answer": "您好，录取希望很大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-录取",
        "question": "2024年江西404分能被录取到吗",
        "answer": "您好，希望很大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-录取",
        "question": "请问四川文科366有机会被录取吗",
        "answer": "您好，有机会，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-安徽理科284可以报考学校专科吗？希望大吗？",
        "question": "安徽理科284可以报考学校专科吗？希望大吗？",
        "answer": "您好，可以报考，希望大。"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-录取分数",
        "question": "2024文科口腔专业录取分数线",
        "answer": "您好，2024年文科口腔医学技术专业只有录取完成了，才知道录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-环境",
        "question": "教室宿舍都有空调吗？宿舍有独立卫生间洗澡间吗？",
        "answer": "您好，目前大部分教室有空调，宿舍都有空调和独立卫生间洗澡间。"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-关于档案",
        "question": "贵校可否承认只要提档就不会退档，且贵校的投档比是多少",
        "answer": "您好，不一定，投档比1:1."
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-录取",
        "question": "请问云南理工类考生考了297，报临床医学被录取的概率大吗？",
        "answer": "您好，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-护理类专业录取",
        "question": "你好 湖北技能高考高职高专总分472有希望能被本校护理类专业录取吗希望大吗！",
        "answer": "您好，可以填报，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "随州职业技术学院",
        "title": "随州职业技术学院-河南文科",
        "question": "河南文科考生330分，位次206957名，可以报考贵校医学类专业吗？会被录取吗",
        "answer": "请您参考去年分数，可以报，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-录取提问",
        "question": "安徽历史类普通考生383分，位次83877，能有机会被贵校专业录取吗？",
        "answer": "我校2023年在安徽省招生最低分，历史类400，  你参考一下。欢迎填报武汉电院。   "
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-报考",
        "question": "老师我江西物理类430分排名16万左右被录取的几率大嘛？如果有幸被录取了可以读什么专业呢？谢谢老师！！！",
        "answer": "我校2023年在江西省招生最低分，物理类403分， 你参考一下。欢迎填报武汉电院。  "
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-咨询",
        "question": "老师我在河南395省排名331325能报什么专业",
        "answer": "我校2023年在河南省招生录取最低分理科414 。你参考一下，欢迎填报武汉电院。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-身体素质要求",
        "question": "477分，女生可以上贵校吗？身高有要求吗？",
        "answer": "学校录取考生的体检标准按照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会颁布的《普通高等学校招生体检工作指导意见》的有关规定执行。电力类、动力类、机电类专业，色盲、色弱、双眼视力矫正度数大于600度者慎重报考（就业推荐过程中可能会面临选择性限制）。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-老师，我江西406，位次189368，有机会上什么专业",
        "question": "老师，我江西406，位次189368，有机会上什么专业",
        "answer": "我校2023年在江西省招生最低分，物理类普通班403分， 你参考一下。欢迎填报武汉电院。  "
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-江西物理类437进贵校属于冲还是稳、专升本概率",
        "question": "学校基础设施如何",
        "answer": "我校2023年在江西省招生最低分，物理类普通班403分， 你参考一下。欢迎填报武汉电院。  "
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-报考",
        "question": "你好，如果服从调剂会调剂到中外合作办学那里",
        "answer": "不同专业组之间是不可以调剂的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-咨询",
        "question": "湖北425物理生物政治能报该院校什么专业？该院校哪些专业专升本几率大",
        "answer": "我校2023年在湖北省招生最低分，物理类普通班417分，物理类中外合作办学408.  你参考一下。欢迎填报武汉电院。  "
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-报考",
        "question": "湖北文科338能上贵校不",
        "answer": "我校2023年在湖北省招生最低分，历史类普通班406分，历史类中外合作办学376.  你参考一下。欢迎填报武汉电院。   "
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-录取",
        "question": "湖南物理类411 位次203125报贵校录取概率高吗",
        "answer": "我校2023年在湖南省招生最低分，物理类411分，  你参考一下。欢迎填报武汉电院。   "
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-武电",
        "question": "请问贵校的投档比是多少",
        "answer": "我校2024年在重庆招生，物理类计划5个，历史类计划5个。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理333分录取概率大吗",
        "answer": "我校2023年在湖北省招生最低分，物理类普通班417分，物理类中外合作办学408.  你参考一下。欢迎填报武汉电院。   "
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-体检",
        "question": "对身高.视力方面有要求吗",
        "answer": "学校录取考生的体检标准按照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会颁布的《普通高等学校招生体检工作指导意见》的有关规定执行。电力类、动力类、机电类专业，色盲、色弱、双眼视力矫正度数大于600度者慎重报考（就业推荐过程中可能会面临选择性限制）。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-新疆",
        "question": "您好贵校老师，新疆和田，理科249，单列类位次28392，是否能被录取或可能性有多大，谢谢！",
        "answer": "我校在新疆没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-录取情况",
        "question": "河北物理组441报考贵校的电力系统大类的所有专业录取机率大吗",
        "answer": "我校2023年在河北省招生录取最低分物理427。你参考一下，欢迎填报武汉电院。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-投档比例",
        "question": "投档比例是多少，会不会有扩招",
        "answer": "我校2024年在广东省历史类招生计划13人。不会有扩招的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-1录取",
        "question": "广东历史类396可能被贵校录取吗，该校投档比例是多少，会不会扩招",
        "answer": "我校2023年在广东省招生，历史类最低分406分，你参考一下。欢迎填报武汉电院"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物政生439可以报考什么专业？有联合培养可以报的吗？",
        "answer": "我校2023年在湖北省招生最低分，物理类普通班417分，物理类中外合作办学408.  你参考一下。欢迎填报武汉电院。   "
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-湖北考生物化生414分",
        "question": "有没有机会报考贵校",
        "answer": "我校2023年在湖北省招生最低分，物理类普通班417分，物理类中外合作办学408.  你参考一下。欢迎填报武汉电院。   "
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科395省排名33w报考贵校是否有希望？",
        "answer": "我校2023年在河南省招生录取最低分理科414 。你参考一下，欢迎填报武汉电院。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-报考",
        "question": "江西考生物化生423排名175234有没有希望",
        "answer": "你好。我校2023年在江西省招生录取物理类最低分403。你参考一下。欢迎填报武汉电院。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-报考",
        "question": "江西考生物化生423排名175234有没有希望",
        "answer": "你好。我校2023年在江西省招生录取物理类最低分403。你参考一下。欢迎填报武汉电院。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-录取",
        "question": "报贵校的中外合作对英语成绩有要求吗",
        "answer": "招生录取只看总分，对单科英语成绩没有做要求。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-录取",
        "question": "安徽物生地453，排名191001能不能报供用电专业",
        "answer": "我校2023年在安徽省招生最低分，物理类420，  你参考一下。欢迎填报武汉电院。   "
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-2024录取分数线",
        "question": "贵院2024年湖北考生（物理类）录取分数线是多少",
        "answer": "我校2023年在湖北省招生最低分，物理类普通班417分，物理类中外合作办学408.  你参考一下。欢迎填报武汉电院。   "
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-湖北考生",
        "question": "物理类378分，可以报贵院校吗，可以报哪些专业，录取概率多少",
        "answer": "我校2023年在湖北省招生最低分，物理类普通班417分，物理类中外合作办学408.  你参考一下。欢迎填报武汉电院。   "
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-安徽考生",
        "question": "您好，安徽物生政462分位次179053报贵校哪个专业希望大",
        "answer": "我校2023年在安徽省招生最低分，物理类420 ，  你参考一下。欢迎填报武汉电院。   "
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-报考",
        "question": "江西历政生379可以报考贵校吗 可以选到热门专业吗",
        "answer": "你好。我校2023年在江西省招生录取历史类最低分393。你参考一下。欢迎填报武汉电院。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-3，河南理科",
        "question": "河南理科生327，435646位次填报贵校的机电专业有希望冲一冲吗",
        "answer": "我校2023年在河南省招生录取最低分理科414 。你参考一下，欢迎填报武汉电院。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科455可以报考供用电技术吗",
        "answer": "我校今年在四川省有6个理科计划。2023年在四川录取的理科最低分是416。你参考一下。欢迎填报武汉电院。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-提问",
        "question": "请问河南理科男342分有几率被贵校录取吗？",
        "answer": "我校2023年在河南省招生录取最低分理科414 。你参考一下，欢迎填报武汉电院。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-录取",
        "question": "我是湖北省全理考生，今年436全省141000名，能录取贵校的机电一体化，电气自动化等专业吗？",
        "answer": "我校2023年在湖北省招生最低分，物理类普通班417分，物理类中外合作办学408.  你参考一下。欢迎填报武汉电院。   "
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-录取",
        "question": "江西考生，物化地424分，位次173498，可以报考贵校吗",
        "answer": "你好。我校2023年在江西省招生录取物理类最低分403。你参考一下。欢迎填报武汉电院。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-辽宁录取",
        "question": "老师您好！辽宁男孩理科429分 有可能录取吗",
        "answer": "我校2023年在辽宁省招生录取最低分，物理类410。你参考一下。欢迎填报武汉电院。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-录取",
        "question": "江西理科390分，有机会录取吗？",
        "answer": "你好。我校2023年在江西省招生录取物理类最低分403。你参考一下。欢迎填报武汉电院。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-河北，史政地，总分452，报电力系统自动化这个专业有希望吗？",
        "question": "河北，史政地，总分452，报电力系统自动化这个专业有希望吗？",
        "answer": "我校2023年在河北省招生录取最低分历史类406 。你参考一下，欢迎填报武汉电院。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-报考",
        "question": "安徽文科399分，排名75474，能否报该校",
        "answer": "我校2023年在安徽省招生最低分，历史类400 ，  你参考一下。欢迎填报武汉电院。   "
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-湖北美术生专业216 文化255 综合463",
        "question": "湖北美术生专业216 文化255 综合463能报名贵校吗",
        "answer": "我们学校没有艺术类专业 填报我们学校只能用文化成绩填报。我们学校2024年在湖北普通专业组历史类最低分406 中外合作办学专业组历史类最低分376。你参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "question": "山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "answer": "我校2024年在山东省没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理407 能报考贵校吗？",
        "answer": "我校2023年在湖北省招生最低分，物理类普通班417分，物理类中外合作办学408.  你参考一下。欢迎填报武汉电院。 "
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-录取",
        "question": "广西文科378分能报吗？",
        "answer": "我校2023年在广西招生，历史类录取最低分415 。你参考一下。欢迎填报武汉电院。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-湖北男孩.物理.433.能填报贵校电力系统自动化技术吗.",
        "question": "湖北男孩.物理.433.能填报贵校电力系统自动化技术吗.",
        "answer": "我校2023年在湖北省招生最低分，物理类普通班417分，物理类中外合作办学408.  你参考一下。欢迎填报武汉电院。   "
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物化政439录取机会大吗",
        "answer": "我校2023年在湖北省招生最低分，物理类普通班417分，物理类中外合作办学408.  你参考一下。欢迎填报武汉电院。   "
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-湖北历史",
        "question": "你好，我是今年湖北历史方向考生，388分位次大概在六万三千多名报考贵校会被录取吗？有哪些专业推荐谢谢",
        "answer": "我校2023年在湖北省招生最低分，历史类普通班406分，历史类中外合作办学376.  你参考一下。欢迎填报武汉电院。   "
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-报考",
        "question": "贵校录取是成绩优先还是志愿优先",
        "answer": "我校2023年在湖北省招生最低分，历史类普通班406分，历史类中外合作办学376.  你参考一下。欢迎填报武汉电院。   "
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-报考",
        "question": "河南文科367分，位次161929，有机会进入贵校吗？",
        "answer": "我校2023年在河南省招生录取最低分文科449 。你参考一下，欢迎填报武汉电院。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-录取",
        "question": "请问深圳男生物化生392分,报贵院校有可能被录取吗？",
        "answer": "我校2023年在广东省招生，物理类最低分420分，你参考一下。欢迎填报武汉电院"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-湖北文科434分有希望进入贵校吗？",
        "question": "湖北文科434分有希望进入贵校吗？",
        "answer": "我校2023年在湖北省招生最低分，历史类普通班406分，历史类中外合作办学376.  你参考一下。欢迎填报武汉电院。   "
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科448排名84169，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "我校今年在四川省有5个文科计划。因2023年没有在四川招文科计划，不好参考。欢迎填报武汉电院。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-女生高考400分在这个学校有什么专业推荐吗",
        "question": "女生高考422分在这个学校有什么专业推荐吗",
        "answer": "我校2023年在湖北省招生最低分，物理类普通班417分，物理类中外合作办学408.  你参考一下。欢迎填报武汉电院。   "
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-报考",
        "question": "四川考生理科406女有机会报考贵校吗?",
        "answer": "我校今年在四川省有6个理科计划。2023年在四川录取的理科最低分是416。你参考一下。欢迎填报武汉电院。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-湖北理科方向418分可以上贵校吗？，男生",
        "question": "湖北理科方向418分可以上贵校吗？，男生",
        "answer": "我校2023年在湖北省招生最低分，物理类普通班417分，物理类中外合作办学408.  你参考一下。欢迎填报武汉电院。   "
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-录取",
        "question": "河南309理科在贵校有专业可报吗",
        "answer": "我校2023年在河南省招生录取最低分理科414 。你参考一下，欢迎填报武汉电院。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-山东理科455分女生报考贵校录取概率怎样？",
        "question": "山东理科455分女生报考贵校录取概率怎样？大概什么时候报考？",
        "answer": "我校2024年在山东省没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-湖北历史374分，可以上贵校吗？",
        "question": "湖北历史374分，可以上贵校吗？",
        "answer": "我校2023年在湖北省招生最低分，历史类普通班406分，历史类中外合作办学376.  你参考一下。欢迎填报武汉电院。   "
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-录取",
        "question": "贵校投档比例多少？",
        "answer": "我校今年在四川省有5个文科计划。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-报考",
        "question": "福建考生高考420 能上贵校吗 或者什么专业",
        "answer": "我校2024年在福建没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-报考",
        "question": "请问贵校投档比例是多少？四川文科452分能报考贵校吗？",
        "answer": "我校今年在四川省有5个文科计划。由于去年在四川没有文科计划，不好给分数参考。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-宿舍",
        "question": "女生电力专业的宿舍怎样",
        "answer": "宿舍一般4-6人间，有独立卫浴，空调、热水等，条件还行。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-四川文科",
        "question": "高考完412能报考吗？ 女生报考电力专业是否有性别限制",
        "answer": "我校今年在四川省有5个文科计划。没有性别限制。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-报考询问",
        "question": "你好，我是江苏省的一名考生，今年的高考分数是447，想报考贵校的电力系统自动化技术，不知能否达到贵校的要求",
        "answer": "我校2024年在江苏省没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-录取",
        "question": "河北理科367报贵校有希望被录取嘛？",
        "answer": "我校2023年在河北省招生录取最低分理科427 。你参考一下，欢迎填报武汉电院。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-录取",
        "question": "河北理科367报贵校有希望被录取嘛？",
        "answer": "我校2023年在河北省招生录取最低分理科427 。你参考一下，欢迎填报武汉电院。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-老师，山西文科434可以报考什么专业",
        "question": "如题",
        "answer": "我校2023年在山西省招生录取最低分文科367。你参考一下，欢迎填报武汉电院。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分，是物化生，有望被贵校录取吗",
        "answer": "我校2024年在福建没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-位次",
        "question": "我是一名江西考生，我想问贵校历年的录取最低位次是按照考生的“省排名减去该省本科线对应的排名”来确定的吗？",
        "answer": "你好。我校2023年在江西省招生录取历史类最低分393，物理类最低分403。你参考一下。欢迎填报武汉电院。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科374考生有机会进入贵校吗",
        "answer": "我校2023年在河南省招生录取最低分理科414 。你参考一下，欢迎填报武汉电院。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-录取",
        "question": "请问贵州文科415，排名54890，有希望上贵校吗",
        "answer": "我校2023年在贵州省招生最低分历史类473 ，只能说参考一下，由于招生计划较少，位次排名不太准的。你参考一下。欢迎填报武汉电院。   "
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-色弱考生能报什么专业",
        "question": "色弱能不能报贵校能源动力与材料专业和装备制造专业",
        "answer": "学校录取考生的体检标准按照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会颁布的《普通高等学校招生体检工作指导意见》的有关规定执行。电力类、动力类、机电类专业，色盲、色弱、双眼视力矫正度数大于600度者慎重报考（就业推荐过程中可能会面临选择性限制）。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-报考",
        "question": "老师您好，黑龙江理科298分报考贵校有希望被录取吗，可以报哪些专业呀，风险大吗，最低录取位次是多少呀，谢谢老师",
        "answer": "我校2023年在黑龙江招生录取最低分理科298 ，你参考一下。欢迎填报武汉电院"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-录取",
        "question": "您好，河南考生理科384，有希望被贵校录取吗",
        "answer": "我校2023年在河南省招生录取最低分理科414 。你参考一下，欢迎填报武汉电院。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-对口",
        "question": "河南245能报考学校什么专业",
        "answer": "我校2023年在河南省招生录取最低分文科449。你参考一下，欢迎填报武汉电院。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-录取问题",
        "question": "武汉考生，普通批372分能报贵校哪个专业的录取率较高？",
        "answer": "我校2023年在湖北省招生最低分，物理类普通班417分，物理类中外合作办学408.  你参考一下。欢迎填报武汉电院。   "
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理生物政治425能报专本联合培养的专业？",
        "answer": "我校2023年在湖北省招生最低分，物理类普通班417分，物理类中外合作办学408.  你参考一下。欢迎填报武汉电院。   "
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科448有机会被贵校录取吗？有视力限制吗",
        "answer": "我校今年在四川省有5个文科计划。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好 我是江西考生 我历史方向440分排名65000左右 有机会被贵校录取嘛？",
        "answer": "你好。我校2023年在江西省招生录取历史类最低分393。你参考一下。欢迎填报武汉电院。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-分数线",
        "question": "381分能报考你们学校吗？",
        "answer": "我校2023年在贵州省招生最低分，物理类370  ，你参考一下。欢迎填报武汉电院。   "
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-录取",
        "question": "江西物化生311，有机会报考贵校吗",
        "answer": "你好。我校2023年在江西省招生录取物理类最低分403。你参考一下。欢迎填报武汉电院。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-河南",
        "question": "河南381分，位次14,068有机会就读本贵校吗？",
        "answer": "我校2023年在河南省招生录取最低分文科449。你参考一下，欢迎填报武汉电院。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-咨询招生信息",
        "question": "请问安徽考生理科生男生451分，19万次，今年报你们学校可以录取吗？",
        "answer": "我校2023年在安徽省招生最低分，物理类420 ，  你参考一下。欢迎填报武汉电院。   "
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-录取",
        "question": "贵校在贵州省理科招生的分数线是多少？",
        "answer": "我校2023年在贵州省招生最低分，物理类370  ，你参考一下。欢迎填报武汉电院。   "
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-武汉电院",
        "question": "安徽物理类考生447有希望进入贵校吗",
        "answer": "我校2023年在安徽省招生最低分，物理类420 ，  你参考一下。欢迎填报武汉电院。   "
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-录取",
        "question": "湖北 随州 理科 436有机会进入贵校吗 ？",
        "answer": "我校2023年在湖北省招生最低分，物理类普通班417分，物理类中外合作办学408.  你参考一下。欢迎填报武汉电院。   "
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-武汉电力职业技术学院",
        "question": "请问四川考生理科生女生424今年报你们学校可以录取吗？几率多大啊，后期专升本的概率大不大呀，你们去年收位次20万，我今年是23万，且本人近视 身高155，对于四川有什么招生计划吗",
        "answer": "我校2023年在四川省招生录取最低分理科416，你参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-录取",
        "question": "湖北高考407有机会被录取吗",
        "answer": "我校2023年在湖北省招生最低分，物理类普通班417分，物理类中外合作办学408.  你参考一下。欢迎填报武汉电院。   "
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-求回复",
        "question": "四川理科344有机会进入贵校吗",
        "answer": "我校2023年在四川省招生录取最低分理科416，你参考一下。欢迎填报武汉电院。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科考生408可以被贵校录取吗",
        "answer": "我校2023年在河南省招生录取最低分理科414。你参考一下，欢迎填报武汉电院。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-报考",
        "question": "湖南理科方向多少报取高校",
        "answer": "我校2023年在湖南省招生录取最低分物理类411。你参考一下。欢迎填报武汉电院。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-录取",
        "question": "湖北省历史方向404可以录取吗",
        "answer": "我校2023年在湖北省招生最低分，历史类普通班406分，历史类中外合作办学376.  你参考一下。欢迎填报武汉电院。   "
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-录取",
        "question": "老师，江西物理组考生，分数420,排名177707，能上贵校什么专业？",
        "answer": "你好。我校2023年在江西省招生录取物理类最低分403。你参考一下。欢迎填报武汉电院。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-录取",
        "question": "广西理科考生389位次145000被贵校录取希望大吗",
        "answer": "我校2023年在广西招生，物理类录取最低分368 。你参考一下。欢迎填报武汉电院。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-湖南湘潭文科430 可以就读贵校么？",
        "question": "湖南湘潭文科430 可以就读贵校么？",
        "answer": "我校2023年在湖南省招生录取最低分，历史类409。你参考一下。欢迎填报武汉电院。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-排名录取",
        "question": "我想请问贵校的去年在江西的录取最低位次为什么都是几万名，这是什么排名",
        "answer": "你好。我校2023年在江西省招生录取物理类最低分403。你参考一下。欢迎填报武汉电院。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-江西考生",
        "question": "本人江西考生，428分，排名169992名，有希望被录取吗",
        "answer": "你好。我校2023年在江西省招生录取物理类最低分403。你参考一下。欢迎填报武汉电院。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-咨询",
        "question": "369 重庆排名116588 有机会报贵校的机电一体化吗",
        "answer": "你好。我校2023年在重庆市招生录取物理类最低分389。你参考一下。欢迎填报武汉电院。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-咨询",
        "question": "369 重庆排名116588 有机会报贵校的机电一体化吗",
        "answer": "你好。我校2023年在重庆市招生录取物理类最低分389。你参考一下。欢迎填报武汉电院。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-366可以报贵校吗",
        "question": "色盲色弱单色可辨能报考贵校的电气专业吗",
        "answer": "我校2023年在湖北省招生最低分，物理类普通班417分，物理类中外合作办学408.  你参考一下。欢迎填报武汉电院。   "
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理393",
        "answer": "我校2023年在湖北省招生最低分，物理类普通班417分，物理类中外合作办学408.  你参考一下。欢迎填报武汉电院。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-内蒙古计划招生人数，341可以报考吗",
        "question": "内蒙古计划招生人数，341可以报考本校吗",
        "answer": "2024年我校在内蒙古招生计划理科15人。2023年我校在内蒙古招生录取理科最低分279分，你参考一下。欢迎填报武汉电院。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-能否录取",
        "question": "本省考生首选物理（总分410），能否录取贵校吗？",
        "answer": "我校2023年在湖北省招生最低分，物理类普通班417分，物理类中外合作办学408.  你参考一下。欢迎填报武汉电院。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-录取",
        "question": "你好，河北文科418分可以报考贵校吗",
        "answer": "你好，我校2023年在河北省招生文科最低分406。可以参考一下。欢迎填报武汉电院。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉电力职业技术学院",
        "title": "武汉电力职业技术学院-录取",
        "question": "440分能进贵校吗？",
        "answer": "您好。我校2023年在云南省招生，录取最低分：理科392、文科462。可以参考一下。欢迎报考武汉电院。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-。。。",
        "question": "湖北男419分，物生政，能报考贵校什么专业",
        "answer": "所有专业基本都问题不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-湖北水利水电",
        "question": "老师你好，云南文科生386分可以报贵校什么专业，谢谢",
        "answer": "云南去年文科356，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-甘肃考生",
        "question": "老师您好！我是甘肃省的考生，首选科目是物理总分308，请问老师我有机会报考贵校的水利工程专业吗？谢谢老师!",
        "answer": "去年甘肃理科322，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-湖北水利水电",
        "question": "河南文科379，位次147231-148347报考咱们学校机电一体化/水利工程能录取吗老师",
        "answer": "去年文科投档线399，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-报考",
        "question": "湖北文科338能上贵校不",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-招生",
        "question": "投档比是多少",
        "answer": "1:1    去年文科399，物理392可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理类男生387有希望吗？",
        "answer": "有希望冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理333分录取概率大吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-浙江",
        "question": "男政史地458位次210120能报考贵校吗？",
        "answer": "工程测量433\\光伏发电技术450\\建筑工程技术435\\工程造价448\\水利水电建筑工程441\\道路与桥梁工程技术438\\计算机应用447   "
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-河南文364，排名164358",
        "question": "能录取贵校电力相关专业吗",
        "answer": "河南去年文科投档线399，只能冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物政生439可以报考什么专业？有联合培养专业吗？",
        "answer": "我校有4个专本联合培养专业，都可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-湖北考生",
        "question": "物理类378分，可以报贵院校吗，可以报哪些专业，录取概率多少",
        "answer": "只能冲得试一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-贵州理科女生想报水文与水资源技术",
        "question": "321分排名191382录取概率大吗？食宿费多少啊？宿舍规格是统一的吗？",
        "answer": "根据去年录取情况，希望很大。住宿是4人间和6人间"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理399能报考贵校吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-咨询",
        "question": "老师您好，请问一下理工单列类232，位次34576报考高职批次水力工程有希望吗",
        "answer": "去年新疆单列理工244，还是有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理科397报考贵校希望大吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-提问",
        "question": "请问河南理科男342分有几率被贵校录取吗？",
        "answer": "河南去年投档线  理科392 可以参考，希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-关于湖北水利招生",
        "question": "江西理科417分，排名180531，能进入贵校吗？贵校对色弱有要求吗？投档比是多少，服从调剂会被退档吗",
        "answer": "去年理科投档线375，希望很大；色弱只要不是红绿，电力类专业最好不报；其他专业都没有限制，专科都是1:1投档；只要服从调剂，都不会被退档"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-湖北水利水电职业技术学院",
        "question": "河南文科346位次185941~187140可以报考吗",
        "answer": "河南23年投档线  文史399，物理392 有参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-报考",
        "question": "老师好，河南考生311分，排名230920，包括贵校希望大吗，谢谢",
        "answer": "河南23年历史399，物理392，可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-录取",
        "question": "江西物化地313有希望录取贵校的新能源汽车技术专业嘛",
        "answer": "江西物理类去年375，可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-招生",
        "question": "湖南物化政324有希望上贵校不",
        "answer": "湖南物理最低373，希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-录取",
        "question": "河北文科417可以进入本校嘛？",
        "answer": "去年历史最低377，问题不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-报考",
        "question": "河南文科367分，位次161929，有机会进入贵校吗？",
        "answer": "去年文科最低399，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-专业",
        "question": "河南理科395分选择贵校的机电一体化和电气自动化有望被录取吗",
        "answer": "参考去年的录取情况，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-河南考生录取",
        "question": "你好河南考生理科381位次354786报贵校可以被录取吗。",
        "answer": "去年物理最低392，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-录取",
        "question": "历史方向高考368在省排名72855进入贵校的可能大吗？",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理科419分，想要报考水利工程，水利水电工程技术，电气及其自动化",
        "answer": "两个专业组都填，问题不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理407分，能报考贵校吗？",
        "answer": "06专业组问题不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-报考",
        "question": "今年湖北历史类331分能报考贵校专科吗？",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-报考",
        "question": "请问湖北374分能上本院校吗？",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-校区",
        "question": "两个校区里分别是哪些专业啊",
        "answer": "机电工程系的所有专业在南湖校区；其他的都在汤逊湖校区"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-湖北",
        "question": "物理393分可以报考贵校的那些专业",
        "answer": "可以报06专业组"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-色弱考生录取",
        "question": "色弱考生能不能报填能源动力与材料专业和关于水利的专业呢？",
        "answer": "水利方面的可以，如果是红绿等颜色很难区分，不建议报电力类专业"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分，是物化生，有望被贵校录取吗",
        "answer": "今年在福建有招生计划，去年历史类最低371，物理类最低395，可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科考生374有机会被贵校录取吗",
        "answer": "去年河南理科最低392，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-技能高考",
        "question": "请问湖北技能高考计算机478可以上你们学校吗",
        "answer": "预估今年在480左右，希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科365有机会被贵校录取吗谢谢",
        "answer": "去年理科355，希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-报考",
        "question": "老师您好，黑龙江理科298分报考贵校有希望被录取吗，可以报哪些专业呀，风险大吗，最低录取位次是多少呀，谢谢老师",
        "answer": "黑龙江去年理科最低275，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-咨询",
        "question": "湖北理科男生372有希望吗",
        "answer": "可以冲得试一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，四川文科351分数未列15万5千5，可以报工程类专业吗",
        "answer": "文科去年375，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-咨询",
        "question": "湖北理科372有希望吗",
        "answer": "可以冲得试一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-湖北理科383可以报考吗",
        "question": "排名176540",
        "answer": "可以冲一下，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-湖北物理物化地383，可以报考吗",
        "question": "排名176540",
        "answer": "可以冲一下，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-录取咨询",
        "question": "湖南文史类369能上水利水电建筑工程吗",
        "answer": "文史去年353，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-录取",
        "question": "四川省考生理科364分，能否被该校水利类录取？",
        "answer": "专业不划线，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-录取",
        "question": "湖北高考407分有机会上贵校吗",
        "answer": "把06组希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-四川省考生364分有机会报考吗？",
        "question": "想报考工程造价",
        "answer": "理科去年投档线355，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-2024河南考生",
        "question": "文科333 位次202000多名 有多大概率录取贵校",
        "answer": "河南去年 文史投档线399，理工投档线392，可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-录取",
        "question": "请问湖北省物理类270分能报贵学校吗",
        "answer": "希望不大，去年物理类最低387"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-高考招生",
        "question": "请问贵校是所有专业可参加3+2，还是部分专业，如果是部分那是那些专业可以",
        "answer": "所有专业只要能正常毕业，都有资格报名参加3+2普通专升本统一考试"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-四川考生理科364分有机会进入贵校吗？",
        "question": "位次272219",
        "answer": "有希望，去年理科最低投档线355分"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-河南考生",
        "question": "河南328想考贵校水利专业，可以被录取吗？",
        "answer": "我院在河南23年投档线   文史399；理工392可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-广东物化地307，专科排位409600",
        "question": "愿意服从调剂，按最低分专业能录取吗",
        "answer": "广东物理类，去年投档线391分，可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-高考招生",
        "question": "请问考入你们学校后开学可以转专业吗？换专业有哪些条件？",
        "answer": "转专业在第一学期末，只要所有成绩合格，就可以申请转"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-四川文科437分，有机会读贵校吗",
        "question": "四川文科437分，有机会读贵校吗",
        "answer": "去年文科最低375，你的分数问题不大，应该能选比较好的专业"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-录取",
        "question": "色弱能录取吗",
        "answer": "尽量不填电力类专业，其他专业没有限制"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-湖北理科",
        "question": "你好，我想问一下，今年贵校在省内理科方向的招生情况和去年理科方向各专业的录取分数段谢谢",
        "answer": "去年省内物理类 最低387"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-湖北",
        "question": "湖北物理方向376可以进吗（有乡村振兴计划）",
        "answer": "2023年湖北省物理方向最低387，可以参考。有希望冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-高考招生",
        "question": "四川理科考生371分位次269334报考贵校电气自动化专业有希望吗",
        "answer": "电气自动化专业理科今年没有设置招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-高考招生",
        "question": "四川理科考生371分位次269334报考贵校电气自动化专业有希望吗",
        "answer": "报我校设置计划的专业，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-高考招生",
        "question": "四川理工考生想咨询贵校去年电气自动化投档线多少",
        "answer": "2023年我院在四川录取分数线，文史375，理工355.  "
    },
    {
        "schoolName": "湖北水利水电职业技术学院",
        "title": "湖北水利水电职业技术学院-高考招生",
        "question": "贵校今年在四川招生专业都有哪些",
        "answer": "文史类 "
    },
    {
        "schoolName": "湖北城市建设职业技术学院",
        "title": "湖北城市建设职业技术学院-录取",
        "question": "该贵校今年对河南招生吗？是缩招还是扩招，大概多少分？可以录取？文科生？",
        "answer": "我校今年河南有130个招生计划，与往年基本持平，去年文史录取最低348分"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-询问",
        "question": "安徽历史类普通考生383分，位次83877，能有机会被贵校专业录取吗？",
        "answer": "有希望，可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-专科",
        "question": "艺术类招哪些专业，近视不影响吧？",
        "answer": "摄影摄像专业，不限制视力身高"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-政审材料",
        "question": "政审材料，在哪里下载",
        "answer": "录取后，会随通知书一同发放"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-美术生",
        "question": "江西美术生文化305 专业215.3 综合分421.66 综合排名20416 被贵校专科类录取机会大吗",
        "answer": "有希望录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-武汉警官",
        "question": "我是河南考生 理科368分 位次375509 报考贵校计算机专业能被录取吗 调剂的话可以转专业吗 有什么要求",
        "answer": "可以冲一冲，普通考生进校后有一次转专业机会"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-咨询",
        "question": "河北物化地414能报考咱们学校吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-提前批",
        "question": "男 物理 472 视力矫正，是在高考结束后做的，可以报贵校提前批吗？",
        "answer": "提前批次 视力要求 裸眼4.6 矫正视力4.8 以高考体检表上数据为依据"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-湖北理科371女生",
        "question": "湖北理科371有机会上吗？",
        "answer": "我校去年理科录取分数390  请参考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-视力问题",
        "question": "湖北男考生 450分 裸眼4.5 校正1.0 可以报考吗？",
        "answer": "提前批 视力要求裸眼4.6 或者矫正视力4.8 。普通专业无视力要求"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-录取条件",
        "question": "请问贵校的所有专业都对视力有要求吗，都要达到4.8以上吗",
        "answer": "只有提前批需要视力要求，普通批次无要求"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-专升本",
        "question": "专升本是院校内部升，还是省统考升",
        "answer": "学院内可以读自考本科，全日制本科需要省统考升"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-录取",
        "question": "湖北考生民族加分后350 有希望进入该校吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-湖北荆州考生，理科309，请问报考贵校有机会录取吗？",
        "question": "湖北荆州考生，理科309，请问报考贵校有机会录取吗？",
        "answer": "去年我校理科录取分数390，请参考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-录取",
        "question": "贵州322女生文，可以报名贵校吗",
        "answer": "我校去年在贵州文科录取分数467，请参考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-录取",
        "question": "高考选考日语能录取吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-贵校法律事务在哪个校区，住宿怎么样，转专业有什么要求",
        "question": "服从调剂会被退档嘛",
        "answer": "不会被退档，在东西湖校区就读，普通批次可以有一次转专业机会，住宿条件6-8人间 带空调热水器"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-咨询",
        "question": "想报考贵校的提前批03组，女生，体检结果是：身高160，左右眼裸视力4.4，矫正视力左右眼4.8，矫正度数左右眼-300，想咨询下如果被投档到贵校，会因体检结果被退档吗？",
        "answer": "提前批视力要求：裸眼4.6或者矫正视力4.8，以高考体检表数据为准。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-咨询",
        "question": "体育提前批综合分524.5分可以报考刑事执行吗？",
        "answer": "我校没有体育批次，只能按文化成绩录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-录取",
        "question": "河南美术246 文化260能报摄影专业吗?",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-学校法律事务专升本对应学校有哪些，转专业要求，",
        "question": "报法律事务专业学校有组织专升本嘛，这个专业专升本对应学校有哪",
        "answer": "学校有自考本科 中南财经政法大学的治安学，法学，计算机科学与技术专业  "
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-文科455，36455位",
        "question": "准备报提前批，能学司法鉴定吗。",
        "answer": "司法鉴定专业不是提前批专业"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-招生，就业，专升本",
        "question": "1能参加联考吗？2社会招考是什么？3分录取批次吗？4省外学生专升本能报当地的本科学校吗？5重庆文科405能报刑侦，刑事执行，司法信息安全等专业吗？",
        "answer": " 我校在外省为普通批次 您的分数可以填报该专业  只有本省学生可以参加便捷入警考试"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-报考",
        "question": "湖北物理类男生387有希望吗？",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-技能高考",
        "question": "机械类424服从调剂有希望被贵校录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-湖北物理生 341可以录取吗？",
        "question": "湖北物理生 341可以录取吗？",
        "answer": "有点难"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-重庆市历史类",
        "question": "女330分加上少数民族10分有机会被贵校录取吗，如果有，请问哪种专业机会大一点",
        "answer": "机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-提前批",
        "question": "物化政426可以报提前批吗？",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-就业",
        "question": "这个能参加联考吗？毕业之后就业是怎么样的？",
        "answer": "只有本省提前批学生可以参加便捷入警考试"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-报考",
        "question": "我是安徽学籍湖北户口的物生地考生 484分可以选专业吗",
        "answer": "您好 您的分数已经够本科线了 如想了解专业问题，请查阅我校2024年招生简章。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-选专业",
        "question": "湖北历史类 415分 在贵校能选到好的专业吗",
        "answer": "分数有优势 专业请参考招生简章"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-录取",
        "question": "湖北物政生439男考生，身高159可以报考吗？",
        "answer": "提前批有身高限制 普通批可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-本省考生提前批",
        "question": "老师好，湖北男生，历史类，分数378，能冲冲贵校02组专业吗",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-武汉警官学院",
        "question": "河南文科去年的最低分数线是多少？",
        "answer": "429"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-招生问题",
        "question": "贵校的专科提前批在什么时候报",
        "answer": "外省没有提前批"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-体检问题",
        "question": "报考该校前需要先在本地进行体检吗",
        "answer": "入校后体检"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-重庆市历史类",
        "question": "女330有希望被贵校法律专业方面的录取吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-提前批",
        "question": "请问贵校的提前批的专业有哪些",
        "answer": "刑事执行"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-录取",
        "question": "湖北文科416可以被录取嘛",
        "answer": "有希望录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-定向",
        "question": "请问贵校的定向生的专业有哪些",
        "answer": "我校只有提前批和普通批次 请参考学校招生简章"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-提前批",
        "question": "湖北，男生 374分，物理类，提前批只需要在网上填志愿吗？需不需去学校开什么证明或者准备政审资料",
        "answer": "分数希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-录取条件",
        "question": "湖北理科女320分能报专科？",
        "answer": "湖北省理科去年普通批次录取分数390分  请参考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-提前批录取",
        "question": "湖北省文科女生421填报贵校提前批录取可能性大不大需要政审和体检吗",
        "answer": "您好 省内提前批女生文科去年录取的分数在424分  请参考。进校后体检，政审表随录取通知书一同发放。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-报考",
        "question": "四川理科391有希望报考贵校吗",
        "answer": "您好 本校去年在四川地区录取分数（理科）404分  请参考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-录取",
        "question": "老师请问一下 湖北考生 物理方向422可以报考贵校嘛 什么专业推荐呢？谢谢！",
        "answer": "请上我校官网 查阅2024年招生简章，有详细的专业介绍及咨询电话。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-咨询",
        "question": "重庆考生女生，本科线差6分，刑事侦查技术是提前批吗，有没有报考希望",
        "answer": "您好，刑事侦查技术在外省是普通批计划。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-武汉警官职业学院",
        "question": "请问一下，今年有大数据技术的联办本科吗？",
        "answer": "您好，大数据技术是专本联合培养"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-重庆历史类考生 355分 排名51591",
        "question": "老师您好 重庆历史类考生 355分 排名51591 可报考贵校的心理咨询专业吗？",
        "answer": "您好  我校去年在重庆文科录取分数360分 请参考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-咨询",
        "question": "我想咨询一下艺考生报考设计类专业艺考成绩199文化成绩242综合369.75报考贵校有希望录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-录取",
        "question": "福建文科425，排名27953，报法律事务，有机会被录取吗",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-录取",
        "question": "老师你好，湖北历史类考生，419分可以报考第五组专业吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-提前批",
        "question": "湖北物理提前批女生 453 录取几率高吗？ 是否录取需要体测",
        "answer": "希望很大  可以填报   录取看视力和身高"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-湖北理科女生报考提前批多少分有希望",
        "question": "湖北理科女生报考要多少分有希望",
        "answer": "去年提前批理科女生提前批录取分数420分 请参考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-就业问题",
        "question": "贵校的就业率怎么样？都从事哪些方面？",
        "answer": "就业率百分之89"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-录取",
        "question": "湖北物生政399能否上贵校",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-报校",
        "question": "新疆单列类223女可以报这个学校嘛老师",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-报考问题",
        "question": "女生报考的要求有哪些，以后的就业方向是什么",
        "answer": "除提前批专业有身高视力要求  普通专业没有要求"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-提前批",
        "question": "湖北理科生401能报提前批吗",
        "answer": "很有希望可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-录取",
        "question": "大文加民族分426可以被录取吗？是否能够专升本？",
        "answer": "很有希望 可以填报  可以报考专升本考试"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-提前批",
        "question": "湖北理科生能报吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-招生",
        "question": "四川女生报考刑事执行或刑事侦查技术可以参加司法联考吗？戴眼镜400度，未矫正能报考刑事执行或刑事侦查技术吗？",
        "answer": "省外司法行政专业学生是不能参加司法联考的。在省外录取没有身体条件限制，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-物化生女生380分",
        "question": "能报考该校吗？哪些专业可以报？",
        "answer": "普通批专业均可填报。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉警官职业学院",
        "title": "武汉警官职业学院-专业，学习生活",
        "question": "贵校刑事侦查技术专业可以参加公安联考吗，可以专升本到本科警校吗；司法信息安全和信息安全技术有何不同;贵校学生自主学习时间是否比其他普通高校要少",
        "answer": "湖北省内的学生填报提前批专业可以参加司法联考，省外不行。可以专升本到湖北警官学院，学习时间还是靠个人合理进行时间管理。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-招生咨询",
        "question": "历史385可以被贵校的药学录取吗",
        "answer": "可以的"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-湖北生物科技职业学院",
        "question": "湖北物化地400分有机会吗",
        "answer": "有机会的，可以录取"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-报考",
        "question": "湖北历史类341分希望大吗？专业可以上哪些？",
        "answer": "建议填报C55603专业组"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-录取查询",
        "question": "湖北物理专业415报贵校有希望吗",
        "answer": "有希望，可以录取"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-招四川考生吗",
        "question": "老师你好我是四川考生理科395分有机会报考贵校吗",
        "answer": "有机会的，学校在四川招生代码：4282"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-录取",
        "question": "湖北物理333分录取概率大吗",
        "answer": "概率较小"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-报考",
        "question": "湖北文科338能上贵校不",
        "answer": "可以填报C55603专业组，组内专业如下："
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-动物医学",
        "question": "动物医学的专升本的录取率是多少啊？",
        "answer": "50%\n建议套读华中农业大学自考本科"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-甘肃录取",
        "question": "老师你好，甘肃历史类女生273，56147位，可以报贵校的畜牧兽医和动物医学吗？稳吗？就业是什么样的呢",
        "answer": "按位次预估应该是稳的"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-咨询",
        "question": "湖北理科305体育综合分400报贵校可以吗",
        "answer": "机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-安徽411 235975有希望报考动物医学吗",
        "question": "1",
        "answer": "按位次预估，有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-学校环境",
        "question": "请问学校的环境还有食堂和宿舍以及学校地理位置怎么样，谢谢",
        "answer": "建议微信关注学校公众号，里面有相关图文"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-安徽文科湖北生物",
        "question": "安徽文科275 排名122174有机会上吗",
        "answer": "按位次预估，有机会上"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-湖北生物科技职业学院",
        "question": "有动物医学吗，357理能报考吗",
        "answer": "有的，但只能冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-湖南",
        "question": "436，物化组合选工科",
        "answer": "可以录取的"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-录取",
        "question": "安徽考生文科247排名128725报贵校的药学专业录取几率大吗",
        "answer": "可以录取，没有问题"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-录取",
        "question": "湖北物理388分可以被药品生物技术录取吗",
        "answer": "估计可以录取"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-录取",
        "question": "安徽物化生389位次25.5万报考贵校的动物医学希望大吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-湖北生物科技职业学院",
        "question": "物理方向341分录取概率大吗，投档比是多少",
        "answer": "概率 不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-录取",
        "question": "理329位次207900有机会么",
        "answer": "机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-录取",
        "question": "四川理科365有希望被贵校的动物医学专业录取吗谢谢",
        "answer": "有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-录取",
        "question": "广西理科336分，排位19万，被贵校录取概率大吗，推荐什么专业",
        "answer": "把喜欢的专业放前面，服从专业调剂，试一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-河南",
        "question": "河南文科生321能报贵校大数据与会计专业吗",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-咨询",
        "question": "河南理355 名次395540可以报贵校吗 有什么推荐的专业吗",
        "answer": "冲一下吧"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-能冲吗",
        "question": "湖北省技能高考护理批468分能冲一下贵校吗？还有请问贵校入学后可以转专业吗？",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-录取",
        "question": "老师你好，四川理科402能上贵校哪些专业呢",
        "answer": "可以选自己喜欢的专业"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-录取",
        "question": "四川文科考生365分，位次146460，等位分D562有希望报考贵校吗，投档比例是多少，今年招生计划有多少。谢谢",
        "answer": "1：1投档，今年文科计划26人，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-录取",
        "question": "请问湖北理科412可以录取动物医学么",
        "answer": "估计可以的"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-湖北生物科技职业学院",
        "question": "请问一下，今年还有计算机网络技术的联办本科吗？",
        "answer": "有的，欢迎填报 C55610专业组"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-咨询",
        "question": "湖北历史333分能不能上你们学校",
        "answer": "可以填报，建议填报C55603专业组"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-咨询",
        "question": "今年对河南招生吗？文科往年的最低分是多少？289可报贵校吗？",
        "answer": "我校今年 在河南招生，文科2023年391分"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-录取",
        "question": "广东物理419，排名29万，报考贵校 宠物养护与驯导 专业机会大吗？",
        "answer": "机会很大，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-老师您好，我是今年湖北省技能高考建筑类考生，今年的综合分数为",
        "question": "老师您好，我是今年湖北省技能高考建筑类考生，今年的综合分数为397分，位次在1232名，有希望被贵校的建筑大类专业录取吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-湖北技能高考汽修专业",
        "question": "湖北技能高考汽修专业330分被本校录取的希望大吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-录取",
        "question": "广东文科345有希望吗 还有就是最低分数线是多少",
        "answer": "有希望，去年最低376分"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-报考",
        "question": "请问我家孩子，湖北物理组335分，报考贵校有希望录取吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-动物医学录取",
        "question": "四川理科373报考动物医学的录取率大吗？专升本的录取率大吗？",
        "answer": "去年360分，今年录取机率应该很大的"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-咨询",
        "question": "湖北物理397分，有什么推荐的好专业吗？",
        "answer": "C55606专业组，该组有30个专业可以选"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-录取",
        "question": "河南文科401被录取概率大吗？",
        "answer": "估计录取没有问题"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-咨询",
        "question": "历政生413可以报兽医专业吗？",
        "answer": "可以填报，估计可以录取，欢迎填报我校C55602专业组"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-报考",
        "question": "请问湖北374分能上本院校吗？",
        "answer": "可以冲一下08专业组"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-咨询",
        "question": "历政生可以报兽医专业吗？",
        "answer": "可以报的"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-咨询",
        "question": "历史方向可以报兽医吗？",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-录取",
        "question": "安徽省理科378有机会录取吗",
        "answer": "机会很大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-录取",
        "question": "河南文科350可以被录取吗？动物医学",
        "answer": "冲一下吧"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-录取",
        "question": "湖北历史337有机会被贵校录取吗",
        "answer": "建议填报03专业组"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-动物医学专业大概多少分录取",
        "question": "湖北理科生382报动物医学能被录取吗",
        "answer": "冲一下06、07专业组，建议填报08专业组专业"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-录取",
        "question": "湖北理科364要是选计算机有希望吗",
        "answer": "冲一下吧"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分，是物化生，有望被贵校录取吗",
        "answer": "今年 有计划的，这个分数有希望被录取"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-录取",
        "question": "湖北文科380可以报考贵校吗，什么专业比较好",
        "answer": "可以的，学校有40个专业，可以根据兴趣爱好选择"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-医学",
        "question": "药学是联办本科吗？418能不能来？还有别的医学专业吗？",
        "answer": "药学今年 不是联办本科专业，可以三年后再参加专升本考试"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-录取",
        "question": "湖北首先物理410分能报贵校的动物医学吗？谢谢",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-湖北理科物化政397可以报考贵校哪些专业",
        "question": "女生物化政",
        "answer": "06、08专业组里的专业可供选择"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-湖北录取",
        "question": "分数364报考贵校概率大吗，有什么专业可选",
        "answer": "可以冲一下08专业组"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-录取",
        "question": "湖北考生物理方向351可以报考该校动物医学或者是宠物养护与训导",
        "answer": "分数低了点，只能冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-咨询",
        "question": "山西理科347有机会上贵校的动物医学吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-录取",
        "question": "理科379能报药品生物技术或者药品生成技术专业吗？",
        "answer": "可以冲一下这两个专业，建议填报08专业组，有药物制制剂技术"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-录取",
        "question": "湖北 375 可以上吗",
        "answer": "可以冲一下08专业组"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-咨询",
        "question": "河南理科381分可以申报贵校吗",
        "answer": "可以的，学校在河南招生代码9785"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-录取",
        "question": "今年湖北352分可以报这个学校吗",
        "answer": "可以冲一下08专业组"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-院校查询",
        "question": "请问324分能上本院校的药学专业吗?",
        "answer": "可以冲一下03专业组，有药物制剂技术专业"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-征兵入伍",
        "question": "贵校对于征兵入伍有没有什么政策",
        "answer": "国家政策，每个学校都差不多的"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-录取",
        "question": "湖北的393有希望上计算机应用技术专业吗",
        "answer": "估计可 以的"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-录取",
        "question": "湖北的393有希望录取吗",
        "answer": "有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-咨询",
        "question": "贵校承认四川加分吗，我是四川考生，理科385，排名26万，加分后排名24万",
        "answer": "承认加分的"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-咨询",
        "question": "请问，云南考生文科418，排名78830报动物医学、畜牧兽医有希望吗？",
        "answer": "希望很大，欢迎填报湖北生物科技职业学院，招生代码4297"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-录取",
        "question": "四川理科365有机会被贵校录取吗？谢谢",
        "answer": "有机会的，冲 一下吧"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-高考303",
        "question": "首选历史303可以报考贵校的畜牧兽医专业吗",
        "answer": "可能低了点，冲一下03组吧"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-湖南报考动物医学",
        "question": "湖南理科329有望被贵校动物医学专业录取吗？",
        "answer": "冲一下吧"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-录取",
        "question": "湖北329能报吗",
        "answer": "建议试一下03专业组"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-录取",
        "question": "湖北理科360能报考贵校的某一专业吗",
        "answer": "建议填报C55608 专业组内的专业"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-湖北技能高考汽修专业考生能报考该学院吗？",
        "question": "技能高考汽修专业330分能录取吗？",
        "answer": "可以填报，冲一下吧。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-录取",
        "question": "您好，安徽省416分，231574名有希望进入贵校吗",
        "answer": "希望很大，欢迎填报我校，我校在安徽招生代码：1661"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-动物医学",
        "question": "湖北考生，物生政，374分录取大吗",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-录取",
        "question": "四川理科女生360分，可以报考贵校吗 ，如果可以，可以选择什么专业呢？",
        "answer": "参考去年录取分数线，建议冲一下，把自己喜欢的专业放在前面。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生物科技职业学院",
        "title": "湖北生物科技职业学院-请问你们有订单班吗？",
        "question": "是什么职业的",
        "answer": "有的，具体查看一下学校招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "武汉外语外事职业学院",
        "title": "武汉外语外事职业学院-录取",
        "question": "江西90000名395分 能进这学校吗",
        "answer": "同学你好，依据往年情况看，您是录取机率比较大，建议志愿靠前填报。详细可咨询电话027-86490678  86490328。也可百度官网线上咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉外语外事职业学院",
        "title": "武汉外语外事职业学院-江西90000名能进这学校吗",
        "question": "395 分90000名 能进西班牙语班嘛",
        "answer": "按往年情况，录取机率比较高，是可以保证一志愿专业的哦。具体可咨询027-86490678 86490328"
    },
    {
        "schoolName": "武汉外语外事职业学院",
        "title": "武汉外语外事职业学院-录取",
        "question": "湖北理科316可以报本校的机电一体化技术这个专业吗",
        "answer": "当然可以，您录取的机会比较大哦。建议志愿放第一个填报，只要符合教育部相关规定及学校章程可以保机电一体化技术专业哦。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉外语外事职业学院",
        "title": "武汉外语外事职业学院-录取",
        "question": "你好，湖北考生物化政357分，排名192656，能否被贵校空中乘务专业录取？",
        "answer": "考生您好 ，您的录取机率比较大，一志愿报考我校，在符合教育部及章程的情况下，可以 保专业的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉外语外事职业学院",
        "title": "武汉外语外事职业学院-河南",
        "question": "是否在河南招生？旅游管理及护理专业在河南文科最低录取分数线多少?文科292分能上贵校哪些专业？",
        "answer": "我校在河南招生，建议您一志愿填报，冲一下，只要投档尽量，会保您的一志愿专业。具体可咨询027-86490678 86490328"
    },
    {
        "schoolName": "武汉外语外事职业学院",
        "title": "武汉外语外事职业学院-武汉外语（录取）",
        "question": "老师湖南物理类总分293排名29105填报贵校什么专业录取机会大",
        "answer": "考生您好，依据往年情况，是比较有机会录取的。建议您放在志愿第一个填报冲一下，投档进来，是可以满足您一志愿专业的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉外语外事职业学院",
        "title": "武汉外语外事职业学院-武汉信息传播职业技术学院",
        "question": "物理方向341分录取概率大吗，投档比是多少",
        "answer": "我校是武汉外语外事职业学院，建议靠前填报，341分录取的机率比较大。具体可咨询电话 027-86490678  86490328"
    },
    {
        "schoolName": "武汉外语外事职业学院",
        "title": "武汉外语外事职业学院-湖北省文科生279分可以上这个学校吗 可以报什么专业",
        "question": "可以报什么专业 进入学校后可以调剂吗",
        "answer": "只要符合章程和教育部相关规定，我校专业您都可以报考。这个分数建议您志愿第一填报。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉外语外事职业学院",
        "title": "武汉外语外事职业学院-录取",
        "question": "今年湖北物理方向330分，位次207426，报考本校录取几率大吗？",
        "answer": "考生您好，这个分数，志愿靠前填报，机会很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉外语外事职业学院",
        "title": "武汉外语外事职业学院-美术生",
        "question": "综合分443可以报考贵校吗",
        "answer": "可以的，欢迎志愿第一填报。详细可咨询 86490678 86490328"
    },
    {
        "schoolName": "武汉外语外事职业学院",
        "title": "武汉外语外事职业学院-河南",
        "question": "河南文科生321能报贵校的大数据与会计专业吗",
        "answer": "可以的，志愿靠前填报，机率比较大。详细可咨询 027-86490678、 86490328"
    },
    {
        "schoolName": "武汉外语外事职业学院",
        "title": "武汉外语外事职业学院-录取",
        "question": "湖北理科272可以填报吗",
        "answer": "建议志愿第一个填报我校。机会比较大。详细可咨询 027-86490678、 86490328"
    },
    {
        "schoolName": "武汉外语外事职业学院",
        "title": "武汉外语外事职业学院-河南理科325位次43w+报商英选服从调剂，被退档风险高不高",
        "question": "按贵校提档比1:1，有点担心被提档以后再被退档。（感谢老师回答！）",
        "answer": "我校不设专业极差，对于符合录取相关规定的考生，不会随意退档。请放心填报。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉外语外事职业学院",
        "title": "武汉外语外事职业学院-录取",
        "question": "你好，湖北考生357分，排名192656，是否可以报考本校的空中乘务专业？",
        "answer": "可以的，志愿第一个填报我校，录取机会很大哦"
    },
    {
        "schoolName": "武汉外语外事职业学院",
        "title": "武汉外语外事职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分，是物化生，有望被贵校录取吗",
        "answer": "抱歉，我校在福建没有计划，不能收福建的考生。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉外语外事职业学院",
        "title": "武汉外语外事职业学院-新疆普通类文科247分位次19711可以报考吗",
        "question": "录取几率大吗",
        "answer": "你好，录取机会很大的哦，欢迎志愿第一填报"
    },
    {
        "schoolName": "武汉外语外事职业学院",
        "title": "武汉外语外事职业学院-江西考生",
        "question": "物理组308机会大吗",
        "answer": "你好，这个分数比较有机会哦，建议平行志愿第一个填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉外语外事职业学院",
        "title": "武汉外语外事职业学院-重庆考生录取",
        "question": "文科385位次44025有机会录取你们的商务英语专业吗",
        "answer": "录取的机会很大，志愿第一个填报我校，可保您的一志愿专业哦"
    },
    {
        "schoolName": "武汉外语外事职业学院",
        "title": "武汉外语外事职业学院-录取",
        "question": "湖北历史类265有希望吗",
        "answer": "你好，这个分数是有希望的，建议你将我们放在志愿第一个填报。对于专业信息如需要更进一步的了解，可电话咨询027-86490678/86490328"
    },
    {
        "schoolName": "武汉外语外事职业学院",
        "title": "武汉外语外事职业学院-河南",
        "question": "253婴幼儿专业有机会吗",
        "answer": "你好，把我们放在志愿第一个填报，冲一下，只要录取，可以保证您的一志愿专业的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉外语外事职业学院",
        "title": "武汉外语外事职业学院-河南",
        "question": "253文科有机会考入吗",
        "answer": "你好，有机会的，把我们放在志愿第一个填报，冲一下，只要录取，可以保证您的一志愿专业的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉外语外事职业学院",
        "title": "武汉外语外事职业学院-录取",
        "question": "我是今年湖北考生240进入贵校希望大吗",
        "answer": "您这个分数，也是很有机会的，志愿填报放第一位冲一下吧。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉信息传播职业技术学院",
        "title": "武汉信息传播职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "您好！报考我校需过江西省高职专科的录取控制分数线。具体请电话详询我校招生办027-81801025、81801024、81801023"
    },
    {
        "schoolName": "武汉信息传播职业技术学院",
        "title": "武汉信息传播职业技术学院-录取",
        "question": "大概多少分可以被该校录取？河南考生？300分可以吗？",
        "answer": "您好！请问是文史还是理工？具体请电话咨询我校招生办，电话：027-81801024、81801025、81801087"
    },
    {
        "schoolName": "武昌职业学院",
        "title": "武昌职业学院-定向士官",
        "question": "河南省理科294分，可以报考贵校的定向军事吗？",
        "answer": "可以试一下"
    },
    {
        "schoolName": "武昌职业学院",
        "title": "武昌职业学院-定向军士",
        "question": "老师您好，山东考生，女生考436报考贵校希望大吗？",
        "answer": "我校今年在山东省不招收女军士，若有其他问题可进官方咨询群详细了解：234595699"
    },
    {
        "schoolName": "武昌职业学院",
        "title": "武昌职业学院-报考",
        "question": "24年河南理科男402能报贵校的定向空军和火箭军专业吗",
        "answer": "可以在提前批填报，若有其他问题可进官方咨询群详细了解：234595699"
    },
    {
        "schoolName": "武昌职业学院",
        "title": "武昌职业学院-报考定向军士",
        "question": "天津物化政499，报考定向军士的大数据技术，有机会录取吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-河南理科播音",
        "question": "河南播音理科计划招收人数。往年分数线。投档比。",
        "answer": "今年我校在河南理工类投放了8个播音与主持专业，去年录取线是文化分269分，综合分57.85（按公式折算）。我校在河南的院校招生代码8866，播音与主持专业代码08，欢迎填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-招生",
        "question": "贵校今年对浙江招生有预留计划吗",
        "answer": "没有，欢迎拨打我校招生热线咨询:027-81627111、81627222、81627333"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-河南文科",
        "question": "河南文科216还有机会吗",
        "answer": "我校今年在河南计划招生408人，招生代码是8866。第一顺位填报，欢迎拨打我校招生热线咨询:027-81627111、81627222、81627333"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-安徽理科",
        "question": "272 有机会被贵校建筑设计，数字媒体急速，护理，高速铁路录取吗？机会大吗？ 投档比是多少，会被退档吗？",
        "answer": "我校招生代码是2661。欢迎拨打我校咨询电话咨询:027-81627111、81627222、81627333"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-武汉商贸",
        "question": "武没物生政432可以报医美专业吗？",
        "answer": "可以填报我校专本衔接班，欢迎拨打我校咨询电话咨询:027-81627111、81627222、81627333"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-河南",
        "question": "文科304能上吗",
        "answer": "我校今年在河南计划招生408人，招生代码是8866。可以选择第一志愿填报我校，详细咨询可以拨打我校招生热线：027-81627111，81627222."
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-录取",
        "question": "湖北理科305体育综合分400报贵校可以吗",
        "answer": "可以一志愿填报我校，欢迎拨打我校咨询电话咨询:027-81627111、81627222、81627333"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-录取",
        "question": "湖北物理方向325，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "可以第一顺位填报，欢迎拨打我校咨询电话咨询:027-81627111、81627222、81627333"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-湖北理科306分可以报吗",
        "question": "湖北理科306分可以报吗",
        "answer": "可以一志愿填报，欢迎拨打我校咨询电话咨询:027-81627111、81627222、81627333"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-护理",
        "question": "湖北理科344，位次199963，报考该校护理专业有把握能进吗",
        "answer": "欢迎拨打我校咨询电话咨询:027-81627111、81627222、81627333"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-江西考生",
        "question": "江西考生历史组357录取几率大吗",
        "answer": "可以填报，第一顺位填报录取机率较大。欢迎拨打我校咨询电话咨询:027-81627111、81627222、81627333"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-武汉商贸（录取）",
        "question": "老师湖南物理类总分293排名291605填报贵校什么专业录取机会大",
        "answer": "我校今年在湖南省计划招生140人，招生代码是4285。可以第一顺位填报，欢迎拨打我校咨询电话咨询:027-81627111、81627222、81627333"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-河南文科315位次22万，报医美专业有希望吗",
        "question": "医学美容专业",
        "answer": "我校今年在河南计划招生408人，招生代码是8866。可以选择第一志愿填报我校，我校招生咨询电话027-81627111，81627222。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-报考",
        "question": "湖北考生理科276,位次230980,可以报考贵学校吗？",
        "answer": "可以填报05专业组，详细咨询请拨打027-81627111，81627222。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-324分 有机会被录取吗",
        "question": "老师安徽物化政排名290352 ，324分，有机会被该校计算机网络技术或软件技术录取吗",
        "answer": "可以填报我校，我校今年在安徽计划招生150人，招生代码是2661。第一顺位填报录取机率较大。欢迎拨打我校招生热线咨询:027-81627111、81627222、81627333"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-录取",
        "question": "湖北理科354，194327，可以报贵校的护理专业或者教育类吗？",
        "answer": "可以填报，详细咨询请拨打027-81627111，81627222。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-录取武汉商贸职业学院",
        "question": "广东历史306.排位218653可以报考贵校吗",
        "answer": "可以填报，我校今年在广东省计划招生45人，招生代码是12991。欢迎拨打我校招生热线咨询:027-81627111、81627222、81627333"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-录取",
        "question": "我是广西356的文科生，请问有机会进入贵校就读吗？",
        "answer": "第一顺位填报录取机率较大。欢迎拨打我校招生热线咨询:027-81627111、81627222、81627333"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-投档比",
        "question": "请问贵校24的投档比是什么呢？",
        "answer": "欢迎拨打我校招生热线咨询:027-81627111、81627222、81627333"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-河南文科",
        "question": "河南文科位次259838可以上贵校吗",
        "answer": "具体是多少分？我校去年在河南文史录取分数线是334分"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-武汉商贸职业学院",
        "question": "请问一下，今年还有软件技术的联办本科吗？",
        "answer": "我校3+2专本联合培养专业是软件技术，本科线下10分可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-咨询",
        "question": "您好河北物化生313可以报考贵校专科吗 可以的话有哪些专业",
        "answer": "可以填报，我校今年在河北计划招生130人，欢迎拨打我校咨询电话咨询:027-81627111、81627222、81627333"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-录取",
        "question": "贵州文322，位次8w。 可以报贵校吗",
        "answer": "可以一志愿填报，详细咨询可以拨打我校招生热线：027-81627111，81627222."
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-体考生湖北体育综合分418，可以报健康大数据管理吗？",
        "question": "体考生湖北体育综合分418，可以报健康大数据管理吗？",
        "answer": "体育类可以填报我校计算机网络技术和健康管理专业，详细咨询可以拨打我校招生热线：027-81627111，81627222."
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-四川播音",
        "question": "播音205 文化306 能上贵校么",
        "answer": "我校今年在四川省没有艺术类招生计划，详细咨询可以拨打我校招生热线：027-81627111，81627222."
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-河南",
        "question": "河南文化课291体育136可以上吗文科",
        "answer": "我校今年在河南计划招生408人，招生代码是8866。可以文科类填报我校，详细咨询可以拨打我校招生热线：027-81627111，81627222."
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-录取",
        "question": "你好，贵校去年在河南录取最低分是多少？理282有机会嘛",
        "answer": "可以填报我校，我校今年在河南计划招生408人，招生代码是8866。欢迎拨打我校招生热线咨询:027-81627111、81627222、81627333"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-录取",
        "question": "河南文科274有希望吗",
        "answer": "我校今年在河南计划招生408人，招生代码是8866。可以选择第一志愿填报我校，我校招生咨询电话027-81627111，81627222。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-是否能进贵校",
        "question": "河南考生，文科，总分249，可以进入贵校吗",
        "answer": "我校今年在河南计划招生408人，招生代码是8866。我校我校招生咨询电话027-81627111，81627222。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-可以转专业吗?",
        "question": "可以转专业吗？",
        "answer": "我校招生咨询电话027-81627111，81627222。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-咨询",
        "question": "湖北体育男生，体育428，文化231能不能报考贵校？",
        "answer": "可以填报我校，第一顺位填报录取机率较大。欢迎拨打我校招生热线咨询:027-81627111、81627222、81627333"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-河南报考",
        "question": "请问贵校招收河南考生吗，理科314有希望吗，推荐什么专业呢",
        "answer": "我校今年在河南计划招生408人，招生代码是8866。可以选择第一志愿填报我校，录取机率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-最低录取分数",
        "question": "最低录取分数是多少",
        "answer": "我校招生咨询电话027-81627111，81627222。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-报考",
        "question": "四川理科266报考贵校能被录取嘛？",
        "answer": "可以选择第一志愿填报我校，录取机率很大，请放心填报。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-质询",
        "question": "湖北体育特长生体育395文化275可以报考什么专业",
        "answer": "可以体育类填报，详情请咨询我校招办:027-81627111、81627222、81627333"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-录取",
        "question": "湖北物理方向341分录取概率大吗",
        "answer": "第一顺位填报录取机率较大。欢迎拨打我校咨询电话咨询:027-81627111、81627222、81627333"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-录取",
        "question": "河南文科339 可以报贵校的护理吗",
        "answer": "我校今年在河南计划招生408人，招生代码是8866。根据你的综合成绩，可以选择第一志愿填报我校，录取机率很大，请放心填报。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-艺术设计类就业率和专升本率",
        "question": "艺术设计类就业率和专升本率怎么样？高吗？",
        "answer": "2024年我校1305名应届毕业生报名参加湖北省普通专升本考试，被本科院校录取680人，报考录取率52.11%."
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-报考",
        "question": "今年历史类190可以报吗，专业组02",
        "answer": "可以填报，"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-报考",
        "question": "湖北文科278能报考吗",
        "answer": "可以填报历史类02专业组，欢迎拨打我校咨询电话咨询:027-81627111、81627222、81627333"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-报志愿询问",
        "question": "二百八十分能报贵校护理 国际商务 人物形象设计 旅游管理吗？贵校西式烹饪工艺对视力有要求吗？",
        "answer": "可以填报历史类02专业组，欢迎拨打我校咨询电话咨询:027-81627111、81627222、81627333"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分，是物化生，有望被贵校录取吗",
        "answer": "我校在福建没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-湖北咨询",
        "question": "可以专升本吗？有什么要求吗？",
        "answer": "详情请咨询我校招办:027-81627111、81627222、81627333"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-江西考生",
        "question": "物理组308录取几率大吗",
        "answer": "可以第一顺位填报，欢迎拨打我校咨询电话咨询:027-81627111、81627222、81627333"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-报考",
        "question": "浙江高考生402能上你们的什么专业",
        "answer": "可以填报，欢迎拨打我校咨询电话咨询:027-81627111、81627222、81627333"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-报考",
        "question": "请问贵校24年在江西有没有招生计划，是多少？",
        "answer": "我校在江西省有100个招生计划，招生代码是6566，详细咨询可以拨打电话027-81627111、81627222。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-报考",
        "question": "高铁服务职业在哪里校区",
        "answer": "高速铁路客运服务在武汉校区，我校咨询电话027-81627111，81627222"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-报考",
        "question": "你们学校去年理科最低录取分数线是多少？如果我的分数线不够去年的录取分数线，但是专业组分数组分数线了，我能上百分百你们学校吗？",
        "answer": "去年理科最低录取分数线是319，详细咨询可以拨打我校招生热线：027-81627111，81627222."
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-进攻",
        "question": "湖北考生历史方向256分有可以录取吗",
        "answer": "可以填报历史类02专业组，详细咨询可以拨打我校招生热线：027-81627111，81627222."
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-录取",
        "question": "湖南物化生组合，分数343能否被录取",
        "answer": "可以一志愿填报，录取机率较大，详细咨询可以拨打我校招生热线：027-81627111，81627222."
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-报考",
        "question": "请问物理类318分可以报考贵校的哪些专业",
        "answer": "详细咨询可以拨打我校招生热线：027-81627111，81627222."
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-报考",
        "question": "今年历史类280可以报吗",
        "answer": "可以一志愿填报，欢迎拨打招生咨询电话：027-81627111，81627222，81627333"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-报考",
        "question": "355可以报考贵校哪些专业啊",
        "answer": "历史类的专业都可以选填，欢迎拨打招生咨询电话：027-81627111，81627222，81627333"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-报考",
        "question": "历史类190可以报考专业组02吗",
        "answer": "可以，详情请咨询我校招办:027-81627111、81627222、81627333"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-录取",
        "question": "湖北文科331有希望上吗",
        "answer": "可以一志愿填报，详情请咨询我校招办:027-81627111、81627222、81627333"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-专业",
        "question": "2024专业组04都有哪些专业",
        "answer": "所有专业04专业组都可以选填，欢迎拨打招生咨询电话：027-81627111，81627222，81627333"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-报考",
        "question": "专业组03，04是什么意思？",
        "answer": "我校在湖北招生代码是C607,其中历史类3+2专本联合培养填报专业组代码是C60703，软件技术专业代码是51。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉商贸职业学院",
        "title": "武汉商贸职业学院-美术生",
        "question": "您好 请问一下我专业200文化250有概率被贵校录取吗",
        "answer": "湖北美术类录取投档时按综合分投档，可以参考我校去年的录取分，去年湖北美术类录取最低分是470分（综合分）。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-咨询",
        "question": "进校有日语课程吗",
        "answer": "你好，同学。学校有开设日语课程。详情可电话咨询我校，咨询电话：027-87934566、87934577。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-晴川",
        "question": "老师湖北美术生综合分500.8有机会被录取吗",
        "answer": "你好，同学。我校在湖北省设计学类有4个招生专业，要求文化和专业双过线。详情可电话咨询我校，咨询电话：027-87934566、87934577。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-志愿报考",
        "question": "江西物化生考生486排名104527，能被贵校的统计学，新能源专业，人工智能，软件工程，应用化学，电气工程及其自动化，电子信息工程，自动化专业，机械设计制造极其自动化生物科学 材料化学 新能源科学与工程 数据科学与大数据技术 生物科学 人工智能 应用统计学 软件工程通信工程专业录取吗？",
        "answer": "你好，同学。你的分数超过江西省本科批次线，可以报考我校。可以将你最想读的专业放在专业志愿第一位填报。详情可电话咨询我校，咨询电话：027-87934566、87934577。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "你好，美术类专业211，文化分328，综合分515.6，排名在13438。有希望被贵学校录取吗",
        "answer": "你好，同学。你的分数超过湖北省艺术本科统考批批次线，可以报考我校。具体情况请电话咨询我校。咨询电话：027-87934566、87934577。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-湖北物生地报考",
        "question": "湖北442有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好，同学。你的分数超过湖北省本科普通批次线，可以报考我校。具体情况请电话咨询我校。咨询电话：027-87934566、87934577。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-湖北省录取",
        "question": "你好，专业分211，文化分328，综合分515.6有希望被贵学校录取吗",
        "answer": "你好，同学。请先说明你的艺术科类再咨询。咨询电话：027-87934566、87934577。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-河南文科447报你们学校可以吗",
        "question": "河南文科447可以报你们学校吗",
        "answer": "你好，同学。你的分数超过河南省二本批次线，可以报考我校。具体情况请电话咨询我校。咨询电话：027-87934566、87934577。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "湖北物生政453分排名127894有机会报考贵校网络与新媒体专业吗",
        "answer": "你好，同学。你的分数超过湖北省本科普通批批次线，可以报考我校网络与新媒体专业。具体情况请电话咨询我校。咨询电话：027-87934566、87934577。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-武汉晴川学院",
        "question": "你好老师，我是江西美术生，请问贵校招江西的美术生吗？综合457，排名12787，有机会入吗？能报哪些专业",
        "answer": "你好，同学。我校在江西美术与设计学类有4个招生专业，而且计划很多，要求文化和专业双过线。详情可电话咨询我校，咨询电话：027-87934566、87934577。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-高考询问",
        "question": "老师，您好，我是山东考生，美术综合成绩418.75分；文化课（政史地）成绩345分；美术成绩197分。报考该校有希望吗？进档几率多大？",
        "answer": "你好，同学。我校在山东省美术与设计学类有4个招生专业，计划很多，文化和专业双过线报考希望很大。详情可电话咨询我校，咨询电话：027-87934566、87934577。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "广西考生物化地组合407分排名129315有机会被贵校的软件工程录取吗",
        "answer": "你好，同学。你的分数超过广西省本科普通批的批次线，可以报考我校软件工程专业。详情可电话咨询我校，咨询电话：027-87934566、87934577。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-江西录取",
        "question": "物化生486为此104527有希望被贵校的电子信息或者电气工程录取吗？会被调剂吗？",
        "answer": "你好，同学。你的分数超过江西省本科批次线，可以报考我校，可以将你最想读的专业放在专业志愿的第一位填报。详情可电话咨询我校，咨询电话：027-87934566、87934577。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-贵州美术生",
        "question": "双上线综合分462.09位次在7952有机会录取吗",
        "answer": "你好，同学。你的分数超过贵州省本科批次线，可以报考我校，有希望录取。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-报考",
        "question": "你好，广东物理类474 位次19w报考录取有概率吗？",
        "answer": "你好，同学。你的分数超过广东省普通类本科批次线，可以报考我校。欢迎报考武汉晴川学院！我校咨询电话：027-87934566、87934577。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-报考问题",
        "question": "您好浙江考试政史地516位次151196是否有机会报考贵校本科专业，贵校的投档比是多少被提档后服从调剂是否会有被退档的风险",
        "answer": "你好，同学。你的分数超过浙江省普通类一段分数线，可以报考我校。欢迎报考武汉晴川学院！具体可电话咨询我校。咨询电话：027-87934566、87934577。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-武汉晴川",
        "question": "服从调剂会被退档吗？",
        "answer": "你好，同学。你的电子档案如果通过省招办投到我校，我校是不会随便退档的。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "你好，湖北省物化政高考443分报考服从调剂录取希望大吗",
        "answer": "你好，同学。你的分数超过湖北省本科普通批次线，可以报考我校。欢迎报考武汉晴川学院！咨询电话：027-87934566、87934577。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "老师您好，我是湖北物理类考生443分，有机会上贵校吗，谢谢",
        "answer": "你好，同学。你的分数超过湖北省本科普通批次线，可以报考我校。欢迎报考武汉晴川学院！我校咨询电话：027-87934566、87934577。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-湖北文科生441分位次41808可以报考您们学校的会计专业嘛",
        "question": "湖北文科生441分位次41808可以报考您们学校的会计专业嘛",
        "answer": "你好，同学。你的分数超过湖北省本科普通批次线，可以报考我校的会计专业。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "老师您好，首先感谢您在百忙之中的解答，想问今年山东考生物生政450报贵校有录取概率吗,",
        "answer": "你好，同学。你的分数超过山东省常规批一段分数线，可以报考我校。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-武汉晴川学院",
        "question": "请问在广东的投档比是多少",
        "answer": "你好，同学。我校在广东的投档比例是1:1。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-武汉晴川学院",
        "question": "请问可以转专业吗？",
        "answer": "你好，同学。欢迎报考武汉晴川学院！具体情况请电话咨询我校。咨询电话：027-87934566、87934577。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-投档比",
        "question": "贵校投档比多少，最低录取位次多少",
        "answer": "你好，同学。投档比例为1:1。欢迎报考武汉晴川学院！具体可电话咨询我校。咨询电话：027-87934566、87934577。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-武汉晴川学院",
        "question": "请问广东历史类考生排名66418，超本科线34分，能稳吗",
        "answer": "你好，同学。你的分数超过广东省普通本科批次线，可以报考我校。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "湖北物理考生442可以报考贵校吗？宿舍条件如何？如何分配？转专业如何？",
        "answer": "你好，同学。你的分数超过湖北省本科批次线，可以报考我校。欢迎报考武汉晴川学院！具体请电话咨询我校。咨询电话：027-87934566、87934577。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-武汉晴川学院",
        "question": "湖北文科439分有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，同学。你的分数超过湖北省本科普通批次线，可以报考我校。具体情况请电话咨询我校。咨询电话：027-87934566、87934577。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-咨询",
        "question": "江苏物政地考生，分数480，位次168026，请问今年有机会在贵校就读吗",
        "answer": "你好，同学。你的分数超过江苏省普通类本科批次线，可以报考我校，有希望被录取。欢迎报考武汉晴川学院！ 咨询电话：027-87934566、87934577。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-武汉晴川学院",
        "question": "广东历史排名66418，超线34分能稳嘛",
        "answer": "你好，同学。你的分数超过广东省普通类本科批次线，可以报考我校。欢迎报考武汉晴川学院！ 咨询电话：027-87934566、87934577。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-投档比",
        "question": "河南在贵校的投档比",
        "answer": "你好，同学。我校在河南的投档比例为1:1。欢迎报考武汉晴川学院！咨询电话：027-87934566、87934577。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-咨询",
        "question": "河南，理科女，466。建议报这个学校吗？若录取后的能报的专业有什么？位次在203995到205769",
        "answer": "你好，同学。你的分数报考我校希望很大。报考的专业请参考贵省填报志愿指南用书。欢迎报考武汉晴川学院！ 咨询电话：027-87934566、87934577。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-晴川",
        "question": "四川文科美术生，综合分483，位次13651，文化392，美术229.63，请问有机会填报贵校吗",
        "answer": "你好，同学。你的分数超过四川省艺术本科批次线，可以报考我校。欢迎报考武汉晴川学院！咨询电话：027-87934566、87934577。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-贵州考生446位次40672可以报考贵校吗？",
        "question": "。",
        "answer": "你好，同学。你的分数超过贵州省本科批次线，可以报考我校。欢迎报考武汉晴川学院！咨询电话：027-87934566、87934577。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-请问物理类今年录取分数线多少？学校扩招吗",
        "question": "请问物理类今年录取分数线多少？学校扩招吗",
        "answer": "你好，同学。欢迎报考武汉晴川学院！具体可以电话咨询我校。咨询电话：027-87934566、87934577。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录",
        "question": "历政生435，位次44079能上吗",
        "answer": "你好，同学。根据你的选考科目只能填报我校C20201组中的专业。具体请电话咨询我校。咨询电话：027-87934566、87934577。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "物化政，湖北考生，高考分数454，能报考该校吗？如果报考能报什么专业",
        "answer": "你好，同学。你的成绩可以报考我校。根据选考科目可以填报我校C20202组和C20203组中的专业。具体请电话咨询我校。咨询电话：027-87934566、87934577。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "湖北政史地439，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，同学。根据你的选考科目只能填报我校C20201组中的专业。具体请电话咨询我校。咨询电话：027-87934566、87934577。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "你好，物生地441有机会就读本校吗",
        "answer": "你好，同学。根据你的选考科目只能填报我校C20202组中的专业。具体请电话咨询我校。咨询电话：027-87934566、87934577。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "湖北考生物化生441分能报考贵校的电气工程及其自动化吗？",
        "answer": "你好，同学。根据你的选考科目是可以报考我校电气工程及其自动化专业的。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-报考",
        "question": "湖北物生政444有机会报考贵校吗",
        "answer": "你好，同学。根据你的选考科目只能填报我校C20202组中的专业。具体请电话咨询我校。咨询电话：027-87934566、87934577。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-江苏474分问录取",
        "question": "武汉晴川学院：江苏物化考生474分过本科线12分能上贵校工科专业吗？谢谢！",
        "answer": "你好，同学。你的分数超过江苏省普通本科批次线，可以报考我校。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "四川文科470位次64557~65445被贵校录取的几率大吗",
        "answer": "你好，同学。你的分数超过四川省本科二批批次线，可以报考我校。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-美术生",
        "question": "江西美术生政史地专业231文化342，美术综合分460排名12460，服从调剂，有机会冲贵校吗？投档比是多少？",
        "answer": "你好，同学。你的分数超过江西省本科批次线，可以报考我校。投档比例为1:1。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "江西考生文科485分，位次40067，有机会录取吗?",
        "answer": "你好，同学。你的分数超过江西省本科批次线，可以报考我校，有希望录取。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-北京",
        "question": "北京422政史生能报吗",
        "answer": "你好，同学。我校在北京没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "（武汉晴川学院）广西历史类美术生综合分458，名次8254，文化艺术双过线，有机会冲一冲贵校吗？贵校是公办学校还是民办学校？",
        "answer": "你好，同学。你的成绩过了广西的艺术类本科批次线，是可以填报我校的。我校是民办学校。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "本省物理类441分有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，同学。具体情况请电话咨询我校。咨询电话：027-87934566、87934577。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-咨询",
        "question": "湖北理科考生高考分数450，英语成绩97排名130214有希望报考晴川学院的英语专业吗",
        "answer": "你好，同学。根据你的成绩是有希望被我校录取的。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "450全理，可以被录取吗",
        "answer": "你好，同学。你的成绩填报我校有希望被我校录取。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "浙江517政史地有机会本科吗",
        "answer": "你好，同学。你的分数超过浙江一段线是可以填报我校的。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-湖北晴川",
        "question": "湖北文科437分可以录取吗？",
        "answer": "你好，同学。具体情况请电话咨询我校。咨询电话：027-87934566、87934577。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "湖北物化生442可以报考贵校吗",
        "answer": "你好，同学。根据你的选考科目可以报考我校C20202组和C20203组中的专业，具体情况请电话咨询我校。咨询电话：027-87934566、87934577。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-舞蹈",
        "question": "贵校招舞蹈类学生吗？综合分535有希望上贵校吗？",
        "answer": "你好，同学。我校没有舞蹈类专业的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-武汉晴川学院",
        "question": "广东美术生历史类（历生地）文化355，统考200，综合分428，排位20380，可以报咱学校吗",
        "answer": "你好，同学。你的成绩可以报考我校。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-能不能报上贵校，江苏美术生投档分439",
        "question": "江苏文科美术生投档分439排名17792，希望报数媒或视觉传达，其他专业服从调剂，不知希望大不大",
        "answer": "你好，同学。欢迎报考武汉晴川学院！请电话咨询我校。咨询电话：027-87934566、87934577。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-美术专业综合分506可以报名吗",
        "question": "文化337专业197综合506",
        "answer": "你好，同学。你这个成绩填报我校录取希望大。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "湖北排129890名，报上贵校的电气专业的机率大吗？",
        "answer": "你好，同学。欢迎报考武汉晴川学院！请电话咨询我校。咨询电话：027-87934566、87934577。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "湖北考生综合分516排名13369有希望报考数字传媒吗",
        "answer": "你好，同学。欢迎报考武汉晴川学院！请电话咨询我校。咨询电话：027-87934566、87934577。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-山西",
        "question": "山西文科433，位次28000，报考贵校的网络与新媒体有没有可能",
        "answer": "你好，同学。欢迎报考武汉晴川学院！请电话咨询我校。咨询电话：027-87934566、87934577。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-山西",
        "question": "山西文科433，位次28000，报考贵校的网络与新媒体有没有可能",
        "answer": "你好，同学。欢迎报考武汉晴川学院！请电话咨询我校。咨询电话：027-87934566、87934577。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "湖北历史向343分有希望被贵校的专科专业录取吗",
        "answer": "你好，同学。根据你的成绩填报我校专科志愿录取希望大。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "老师，您好！有几个问题想问您 1.湖北文科生440排名42172，填志愿会计被学校录取的机会大吗？ 2.招生比是1：1吗？",
        "answer": "你好，同学。欢迎报考武汉晴川学院！具体请电话咨询我校。咨询电话：027-87934566、87934577。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "请问湖北物生政470有望录取贵校会计学专业吗",
        "answer": "你好，同学。你这个成绩报考我校录取希望很大。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-江西美术考生",
        "question": "老师您好，我是江西美术考生，历史方向，综合分为449，排名13800左右，是否有机会录取贵校的美术与设计学类专业，谢谢！",
        "answer": "你好，同学。欢迎报考武汉晴川学院！请电话咨询我校。咨询电话：027-87934566、87934577。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "老师，你好，我是湖北户籍广东考生，历史文科429分，请问有被贵校录取的机会么",
        "answer": "你好，同学。欢迎报考武汉晴川学院！请电话咨询我校。咨询电话：027-87934566、87934577。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-咨询",
        "question": "湖北考生文科439能上吗",
        "answer": "你好，同学。欢迎报考武汉晴川学院！请电话咨询我校。咨询电话：027-87934566、87934577。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-咨询",
        "question": "咨询一下贵校转专业政策，贵校能否转专业？转专业大致要求是什么？成功率是多少？感谢解答！",
        "answer": "你好，同学。欢迎报考武汉晴川学院！请电话咨询我校。咨询电话：027-87934566、87934577。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-河北播音专业综合463排名1383录取机会大吗？",
        "question": "河北播音专业综合463排名1383录取机会大吗？",
        "answer": "你好，同学。欢迎报考武汉晴川学院！请电话咨询我校。咨询电话：027-87934566、87934577。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "湖北历史类441有机会报考贵校吗",
        "answer": "你好，同学。根据你的选考科目你可以填报我校C20201组中的专业。具体请电话咨询。027-87934566、87934577。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-艺考",
        "question": "湖北省 美术生 综合分511·6 位次13774",
        "answer": "你好，同学。欢迎报考武汉晴川学院！请电话咨询027-87934566、87934577。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "我今年理科445排名134117，被贵校计算机专业录取的概率大吗",
        "answer": "你好，同学。你首选科目没有具体说清，请具体电话咨询027-87934566、87934577。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-河南",
        "question": "河南文科男生445，位次81801，可以录取吗",
        "answer": "你好，同学。你的成绩填报我校录取希望很大。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "湖北历史448分录取概率大吗",
        "answer": "你好，同学。根据你的成绩把我校填报平行志愿靠前位置录取希望很大。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-晴川",
        "question": "四川文科美术生，综合分483，位次13651，文化392，美术229.63，请问有机会填报贵校吗",
        "answer": "你好，同学。欢迎报考武汉晴川学院！请电话咨询027-87934566、87934577。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "湖北考生，物化生454，报考贵校的机械设计制造及自动化专业，能录取不？",
        "answer": "你好，同学。你的这个成绩报考我校希望很大。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取16",
        "question": "您好老师，湖北物理方向440分报考贵校，有机会录取吗",
        "answer": "你好，同学，你的分数超过湖北省本科物理类批次线，可以报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-四川文科艺术生",
        "question": "您好 请问四川文科艺术生463.34 双过线 位次一万七左右有希望录取到贵校吗？",
        "answer": "你好，同学。你的文化和专业如果双过线是可以报考我校的。我校今年在四川招收播音与主持类和美术与设计学类。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "你好，湖北462分，排名119956，是否有希望报考贵校电气工程及其自动化专业",
        "answer": "你好，同学，如果你选考科目为物理+化学，就可以报考我校电气工程及其自动化专业。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "湖北物生政444可以报考我校吗，专业有哪些呢？",
        "answer": "你好，同学，可以报考我校物理类02组。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-晴川专升本",
        "question": "请问贵校设专升本吗？",
        "answer": "你好，同学，我校近几年均设有专升本。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "湖北考生历政生组合 443分 位次41023 如果报考贵校可以被录取吗？",
        "answer": "你好，同学，你的分数超过湖北省本科普通批历史类批次线，可以报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-安徽省文科体育360，8935位次报告贵校有希望吗",
        "question": "安徽省文科体育360，8935位次报告贵校有希望吗",
        "answer": "你好，同学，我校没有体育类专业招生计划，你可以用文化成绩报考我校专科专业。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-晴川",
        "question": "您好，请问物化生453可以被贵校哪些专业录取？",
        "answer": "你好，同学，你的分数超过湖北省本科普通批物理类批次线，可以报考我校02组和03组的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "湖北省物生政458分有希望进贵校吗？",
        "answer": "你好，同学。根据你的成绩录取我校希望很大。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-晴川录取",
        "question": "湖北物化生455能报考贵校电子信息工程专业和通信工程专业吗 报考规律大不大",
        "answer": "你好，同学。根据你的选考科目可以报这两个专业，录取机率大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "湖北455分能报考贵校的电子信息工程和通信工程吗",
        "answer": "你好，同学。欢迎报考武汉晴川学院！你的选考科目不是特别清楚。请电话咨询我校。电话：027-87934566、87934577。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "湖北物化生有机会报考贵校电子消息工程专业和通信工程专业吗",
        "answer": "你好，同学。欢迎报考武汉晴川学院！你的选考科目是可以报考这两个专业的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "广西物理类469分位次77634可以报贵校哪些专业",
        "answer": "你好，同学。根据你的成绩是可以报考我校的，具体报考专业请参考广西的填报志愿高考指南。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "历政生435能上吗",
        "answer": "你好，同学。根据你的选考科目可以报考我校C20201组中的专业。具体可以电话咨询我校。电话：027-87934566、87934577。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "您好,江苏物化地465分有望被贵校录取吗",
        "answer": "你好，同学。欢迎报考武汉晴川学院！具体可以电话咨询。电话：027-87934566,87934577"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取咨询",
        "question": "江苏物生地女 478 国际经贸 会计学 等02 专业组有没有机会 有多大，谢谢",
        "answer": "你好，同学。你的成绩报考我校录取机会很大。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-河南理科408",
        "question": "河南理科408有机会报考本校本科专业吗，服从调剂，有多大可能？谢谢",
        "answer": "你好，同学。请电话咨询。027-87934566、87934577。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-公共课程",
        "question": "高中日语生在非日语专业情况下是否可以用日语代替英语考四级",
        "answer": "你好，同学。请电话咨询。027-87934566、87934577"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "历史政治地理加上美术专业换算后500分可以报考吗？",
        "answer": "你好，同学。你的专业成绩和文化成绩都上本科线了吗？请电话咨询027-87934566、87934577。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "河南文科447有希望报贵校的本科批次吗",
        "answer": "你好，同学。你的成绩报考我校本科还是有希望的。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取咨询",
        "question": "请问江苏考生 物政地474 排名174680 服从调剂 有希望被贵校录取吗",
        "answer": "你好，同学。欢迎报考武汉晴川学院！你这个成绩还是有希望被我校录取的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-河南",
        "question": "河南文科447有希望吗",
        "answer": "你好，同学。欢迎报考武汉晴川学院！你的这个成绩报考我校是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-湖北物化生440能不能报考贵校",
        "question": "湖北物化生440报考贵校希望大吗",
        "answer": "你好，同学。你这个选科类别可以报考我校C20202组和C20203组中的专业，具体可以咨询027-87934566、87934577。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "湖北理科考生报考英语专业有什么要求",
        "answer": "你好，同学。你的高考成绩如果上了湖北省的本科批次线就可以报考我校英语专业。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-报考",
        "question": "461能报考吗",
        "answer": "你好，同学。你是哪个省的考生，如果是湖北的，你的这个成绩可以填报我校。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-湖北物生政440能不能报你们学校",
        "question": "湖北物生政440能不能报你们学校",
        "answer": "你好，同学。你的这个成绩可以报考我校。欢迎报考武汉晴川学院，我校代码：C202。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-高考录取咨询",
        "question": "今年湖北史地政448，有希望吗？",
        "answer": "你好 ，同学。你这个成绩有希望报考我校。欢迎报考武汉晴川学院！我校代码为：C202。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-武汉晴川学院",
        "question": "您好，请问湖南（物化地）423分 排位188761可能被贵校录取吗",
        "answer": "你好，同学。你的这个成绩报考我校还是有希望的。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-报考",
        "question": "请问湖北省考生美术生综合分496.8位次14363可以报考该学校吗",
        "answer": "你好，同学。你的艺术类专业成绩和高考文化成绩都过湖北省的本科线了吗？如果过了报考我校是可以的。欢迎报考武汉晴川学院！我校代码为：C202"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-湖北考生",
        "question": "437分可以报考贵校吗",
        "answer": "你好，同学。你这个成绩可以报考我校。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "你好 老师 我想问一下湖北省文科436 排名43334～43711有没有机会录取",
        "answer": "你好，同学。你的这个成绩可以报考我校，有一定希望录取。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-469能被贵校录取吗？",
        "question": "能上什么专业，学费多少？",
        "answer": "你好，同学。你是四川的考生吧，你的这个成绩是有机会被我校录取的。专业你可以看看你们省填报志愿指南书上公布的对应专业，学费在21000或22000元/年。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-美术",
        "question": "美术综合440.35 位次22215 有希望报考贵校的艺术摄影吗",
        "answer": "你好，同学。你的专业成绩和高考文化成绩在河北省都过了本科线，是可以填报我校的，有希望被我校影视摄影与制作专业录取。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "老师你好，湖北物化生438被本校录取的概率大吗？",
        "answer": "你好，同学。欢迎报考武汉晴川学院！你的这个成绩可以填报我校C20202组和C20203组中的专业，具体可以电话咨询027-87934566、87934577。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "湖北物理类451可以报考贵校吗？",
        "answer": "你好，同学。你这个成绩可以报考我校。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-河南文科447分80118名可以报考贵校吗",
        "question": "河南文科447分80118名可以报考贵校吗，非常感谢",
        "answer": "你好，同学。你这个成绩是可以报考我校的。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "2024年湖北考生物化政451分能上贵校吗，排名129424",
        "answer": "你好，同学。你这个成绩报考我校录取希望很大。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-湖北今年461分物理科目能报您院校的哪些专业",
        "question": "电气工程及其自动化和电子信息工程能上吗",
        "answer": "你好，同学。你没有明确告知你的具体选科信息，请电话咨询。咨询电话：027-87934566、87934577。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-陕西艺考生",
        "question": "老师陕西播音232+文化课398，综合成绩489，有没有机会报你们学校呢？",
        "answer": "你好，同学。你的这个成绩是可以报考我校的。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "请问湖北考生物化政437位次140240有希望吗",
        "answer": "你好，同学。你的选考科目可以报考我校C20202组和C20203组，具体情况可以咨询027-87934566、87934577。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "江西文科461排名53351，本科线463报考该校被录取的概率大吗？",
        "answer": "你好，同学。你的分数低于普通类历史科目组本科分数线，不能报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-429分能上电子信息吗",
        "question": "1.学费一学期多少 2.宿舍几人一寝",
        "answer": "你好，同学。你的分数低于湖北省物理类本科分数线，可以报考我校专科电子信息工程技术专业，学费9600元一学年。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "江苏理科物化生462，有希望被录取吗",
        "answer": "你好，同学。你的分数过了江苏省普通类本科物理类分数线，可以报考我校冲一冲，建议把保底志愿填好。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-高考志愿填报",
        "question": "浙江政史地485可以上市场营销吗",
        "answer": "你好，同学。你的分数低于浙江省普通类一段线，可以在二段志愿填报时查看二段可填报学校和专业再报考。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-海南考生",
        "question": "海南考生，政史地523分有机会报考贵校吗",
        "answer": "你好，同学。你这个成绩参考去年我校录取情况，是可以报考我校的。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "306分可以报贵校吗？",
        "answer": "你好，同学。你这个成绩可以报考我校专科专业。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-分数是否能报考",
        "question": "老师请问江苏物非化组合考了476分可以报考贵校吗",
        "answer": "你好，同学。你这个成绩可以报考我校，欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉晴川学院",
        "title": "武汉晴川学院-录取",
        "question": "405能不能录取",
        "answer": "你好，同学。目前湖北2024年的录取批次线还未划定。等批次线划定后，你可参考我校去年录取分数进行填报。欢迎报考武汉晴川学院！"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-江苏物生地474有机会冲一冲吗？？",
        "question": "江苏物生地474有机会冲一冲吗",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-报考&middot;",
        "question": "江苏文科478 50548有机会吗？ 如果服从调剂是进档不退档吗? 有无专业级差？ 谢谢！",
        "answer": "这个刚刚过省控线，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-录取",
        "question": "老师好，物化生470分，位次123974，请问录取贵学校的机率吗？谢谢",
        "answer": "希望比较大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-历史组476排名16969上贵校的汉语言文学吗",
        "question": "希望大吗转专业有什么条件",
        "answer": "这个分数报考我们学校希望比较大。至于能不能上汉语言，这个要看报考人数，毕竟在福建的计划比较少。转专业是第一学期快结束的时候可以申请，进行转专业的考试"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-录取",
        "question": "湖北物生政453分排名127894有机会报考贵校工程管理专业吗",
        "answer": "这个分数可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-历政生463",
        "question": "历政生463可以被法学录取的可能性大吗，或者可以转专业吗，难转吗",
        "answer": "参考往年的分数线，这个分数还是有希望的，至于法学专业，还要取决于报考人数，转专业是第一学期快结束的时候进行申请，参加转专业的考试"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-录取",
        "question": "江苏物生政475有机会录取吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-湖北物生地报考",
        "question": "湖北442有机会被贵校录取吗",
        "answer": "这个可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-录取",
        "question": "河南理科450位次23011有希望被贵校录取吗",
        "answer": "参考去年的，希望是比较大的，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-录取",
        "question": "你好，住宿费一般是多少",
        "answer": "1100一年"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-湖北大学知行学院",
        "question": "有没有专业级差",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-研究生机会",
        "question": "湖北文科473 想要进贵校后考研究生 机会如何？ 可以入党吗",
        "answer": "入校后可以考研究生，表现优秀的也有入党机会"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-湖北考生",
        "question": "1.老师您好，我是湖北历史类考生，高考465分，报考该校录取率高么？ 2.该校有保研政策么？如果没有，那历史类专业考研率怎样？ 3.该校是否有贫困生学费减免政策？大学兼职岗位多么？",
        "answer": "这个分数报考，有希望。我们学校没有保研政策，我校历史类考研率还是不错的，贫困生可以申请国家助学金，学校会提供勤工俭学岗位"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-老师您好，江西历史考生，位次33497，会计专业有希望吗？",
        "question": "湖北知行",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-湖北全理450有录取希望吗",
        "question": "多填几个专业组希望大吗",
        "answer": "这个分数是可以报考的，可以多填几个专业组"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-河南",
        "question": "河南理科266394名可以上贵校吗",
        "answer": "参考往年的是可以报考的"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-录取",
        "question": "贵州文科考生位列40687，高本科线四分，报考贵校，被录取的概率大吗",
        "answer": "参考往年是可以报考，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-录取",
        "question": "请问江西考生464分，排名131220，有机会被贵校的机械设计制造及自动化录取吗？",
        "answer": "这个分数是可以报考的，至于能不能被你说的专业录取，要看具体的报考人数"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-录取情况",
        "question": "你好，我是广西史政地考生，分数为412，在广西排名为46521-46983，是否符合贵校录取情况？",
        "answer": "参考往年的，这个分数是可以报考的"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-关于志愿填报",
        "question": "湖北，物化生，456分，可以上湖北大学知行学院吗",
        "answer": "可以放在冲一冲系列报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-浙江考生",
        "question": "老师您好，2024浙江高考 531分 排名133238 科目为政历地，有希望报考贵校吗？如果报考的话可以选择哪些专业？谢谢老师",
        "answer": "参考去年，报考我校还是比较有希望的，具体的专业你可以参考我们学院官网"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-法学专业录取",
        "question": "湖北男生物化政483可以稳上贵校的法学专业吗，不接受调剂",
        "answer": "参考去年的分数线，这个分数报考我们学校希望还是比较大的，参考去年的是可以的，但是今年能不能进法学专业，具体的专业还的看报考人数。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-录取",
        "question": "你好，湖北省物化政443分报考有希望吗（服从调剂）",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-湖北大学知行学院",
        "question": "老师，您好。学校可以考研吗？",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-湖北大学知行学院",
        "question": "老师，您好。学校可以转专业吗？转专业容易吗？",
        "answer": "可以转专业，第一学期快结束的时候可以申请，进行转专业的考试"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-录取",
        "question": "湖北省物化地组合463分可以被录取吗？哪些专业可以报啊",
        "answer": "这个分数可以报考，具体的专业请参考我校官网"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-录取",
        "question": "您好，湖北文科考生454，排名36909，录取的可能性大吗",
        "answer": "这个分数可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-录取",
        "question": "湖北历政地考生，464分，能不能报考贵校的01组专业",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-报考",
        "question": "你好，江苏考生物政地474能报考贵校03专业组汉语言文学专业吗，录取机率大吗",
        "answer": "参考去年的分数线，这个分数是可以报考的，至于汉语言文学专业，还得看具体的报考人数"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-湖北考生历政生463",
        "question": "2024有法学专业吗",
        "answer": "我校有法学专业"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-咨询",
        "question": "江苏物政地考生，分数480，位次168026，请问今年有机会在贵校就读吗",
        "answer": "参考2023年录取情况，这个分数报考我校希望还是比较大的"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-海南生政史组合",
        "question": "总分557，排名21000，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "参考去年的录取情况，这个分数报考我校，录取的机会还是比较大的"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-录",
        "question": "435历政生，位次44079",
        "answer": "这个分数可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-湖北大学知行学院",
        "question": "贵州理科402排名十三万有机会报考贵校的英语",
        "answer": "这个分数报考，希望还是比较大的"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-湖北大学知行学院",
        "question": "广东考生文科类441排名83732有机会被录取吗",
        "answer": "这个分数可以报考，参考去年的录取情况，需要填在冲一冲系列"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-美术生录取",
        "question": "请问：湖南美术生提前批，综合分268.4，有机会录取吗？是否会被调剂？入学后可否转专业？谢谢！",
        "answer": "如果过了省控线，是可以报考的。美术学和设计学是2个单独的专业组，没有可以调的，每个专业组只有一个专业"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-湖北美术生",
        "question": "老师我是湖北美术生综合分500.8有机会被录取吗",
        "answer": "可以放在冲一冲系列报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-录",
        "question": "历政生435，位次44079能上吗",
        "answer": "可以放在冲一冲系列报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-会计学",
        "question": "物理方向466分报考会计专业概率大吗？",
        "answer": "参考去年的录取分数线，这个分数录取还是有希望的，至于专业，还是要取决于具体的报考人数"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-录取",
        "question": "你好，物生地441有机会就读本校吗",
        "answer": "可以放在冲一冲系列报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-录取",
        "question": "湖南理科423分188124名报你们学校有机会录上吗",
        "answer": "可以放在冲一冲系列报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-江苏",
        "question": "江苏文科491报考贵校汉语言文学以及会计专业有希望被录取吗",
        "answer": "参考2023年的录取情况，这个分数达到校线希望很大，至于专业，还得看具体的报考情况"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-录取",
        "question": "老师您好，请问江苏物化政493排名152612有机会被贵校录取吗",
        "answer": "希望比较大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-报考",
        "question": "湖北物化生446分可以报考本校吗，可以的话可以报考哪些专业",
        "answer": "可以报考，具体的专业请参考我校的官网上的专业"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-湖北大学知行学院",
        "question": "2024年湖北考生物化政451分能上贵校吗，排名129424",
        "answer": "可以放在冲一冲系列报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-咨询",
        "question": "浙江514政史地考生，位次153653，有几率被贵校的广播电视编导专业录取吗，谢谢",
        "answer": "参考去年的录取情况，这个分数有希望被录取"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-投档比湖北大学知行学院",
        "question": "投档比是多少",
        "answer": "1比1"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-录取",
        "question": "请问湖北物生政470位次114326有望录取贵校会计学或汉语言文学专业吗",
        "answer": "参考去年的录取情况，这个分数达到我们学校的校线希望比较大，至于能不能被汉语言录取，还的看具体的报考情况"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-福建考生选科物化生",
        "question": "福建考生选科物化生，分数471，排名95298，被贵校录取概率大吗？",
        "answer": "这个分数报考，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-分数线",
        "question": "请问湖北物理组491可以录取贵校的工科类专业吗",
        "answer": "你好，录取希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-湖北",
        "question": "您好，物生政，446分，省内排位133335，请问有机会报考贵校吗？",
        "answer": "你好，有一定希望，可以选择冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-四川488分能稳读本校？",
        "question": "四川488分能读本校吗，什么专业最合适",
        "answer": "过了四川省线20分希望很大，专业看你个人兴趣"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-招生",
        "question": "老师您好 山西考生暂未达山西理科二本线418 实际成绩为408 预估排名在110000上下 请问还有机会报考贵校的汉语言文学专业吗？",
        "answer": "山西过了你们省线20分录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-重庆物化政位次79696可以报贵校汉语言文学类吗？",
        "question": "重庆物化政位次79696可以报贵校汉语言文学类吗？",
        "answer": "重庆过了你们省线15分以上录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北大学知行学院",
        "title": "湖北大学知行学院-色弱考生报考",
        "question": "请问贵校对色弱考生的限报专业有哪些",
        "answer": "尽量选择文科专业报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "福建457物化地排名105457有希望录取吗",
        "answer": "这位考生，有希望录取，建议志愿第一个填报，冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "你好，美术类专业211，文化分328，综合分515.6，排名在13438。有希望被贵学校录取吗",
        "answer": "你好，建议您把我校志愿填报放第一个，冲一下，后面还是要接一下保底院校的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-宿舍",
        "question": "宿舍如何有热水空调吗 教室有空调吗 学校门口生活交通方便吗",
        "answer": "学校宿舍四人间 ，空调、热水器俱全，WIFI校园全覆盖，连续11年被评为平安校园。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "老师好，请问河南理科生410分报考贵校有希望被录取吗？（放在第一志愿）",
        "answer": "您好，依据往年情况，您需要将我们放在前面冲，放志愿第一个填报，是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "我是一名河南文科考生，2024年考了440分，能否可以报贵校的什么本科专业",
        "answer": "考生你好，我们所有在河南的专业，只要符合教育部规定您都可以报考，可满足第一志愿专业。具体可咨询电话 027 86490575  86490576"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "江苏物生政475有机会录取吗",
        "answer": "这位考生，依据往年情况，建议志愿第一个填报，录取的机会比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "湖北物理考生442可以报考贵校吗？宿舍条件如何？如何分配？转专业如何？",
        "answer": "可以报考我校，建议志愿靠前填报。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "江苏物生政475有机会录取吗",
        "answer": "考生你好，是有机会的哦，建议志愿第一个填报。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "对单科成绩有没有要求，对色盲有没有什么限制，宿舍条件怎么样",
        "answer": "我校对单科成绩没有要求，关于色盲的限制，按《普通高等学校招生体检工作指导意见》及有关补充规定执行。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-院校投档比是多少",
        "question": "河南431有机会到你们高校吗",
        "answer": "考生你好，依据您的分数，建议把我校放第一个填报，冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "湖北理科447，录取本校可以吗",
        "answer": "你好，建议一志愿填报，冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-老师好，广东物生政452分，可以填报贵校么？",
        "question": "老师好，广东物生政452分，可以填报贵校么？",
        "answer": "考生，您好，可以填报的。依据往年广东招录情况，这个分不算稳，建议将我校放志愿第一个填报，冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-武汉城市",
        "question": "提档后会被退档吗？",
        "answer": "符合教育部相关规定和学校章程，不会退档。如想预防这种情况，您可以勾选服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-第一语种",
        "question": "高考语种为日语，想选计算机类专业，在进入学校后能以日语代替英语吗",
        "answer": "可以，我校章程中规定：日语专业、高考语种为日语的考生以日语为第一外国语组织教学。您可放心填报。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "湖北大文441有望录取吗",
        "answer": "志愿第一个填报我校，比较有希望录取。建议冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "你好，湖北省物化政高考443分报考服从调剂录取希望大吗",
        "answer": "志愿第一个填报我校，是比较有希望录取的。建议冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-武汉城市学院",
        "question": "你好老师，我是江西美术生，请问贵校招江西的美术生吗？综合457，排名12787，有机会入吗",
        "answer": "我校在江西是招收美术生的。双过线即可填报，建议过线即志愿靠前填报冲一下，机会是有的哦。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "湖北考生物化生441能报考贵校的护理专业吗",
        "answer": "可以，建议志愿第一填报，比较有机会哦。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-湖北省物理462分可以录取本校护理学吗",
        "question": "湖北省物理462分可以录取本校护理学吗",
        "answer": "我校护理学需要选考化学，这个分数，录取的机率会比较大，建议志愿第一个填报。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "老师您好，首先感谢您在百忙之中的解答，想问今年山东考生物生政450报贵校有录取概率吗,",
        "answer": "依据往年情况来看，志愿第一个填报我校，机会还是比较大的哦。欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "请问四川理科女476分有机会被贵校录取吗",
        "answer": "您好，依据往年录取情况，您这个分数机会比较大哦，建议志愿第一个填报。期待您的到来！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "武汉考生，物化生451（有少数民族优录），请问有机会报贵校信息工程学部和机电工程学部吗？",
        "answer": "您好，我校并未设专业线，投档进来，可保证您的一志愿专业。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "湖北考生物化生441分能报考贵校的护理学吗",
        "answer": "可以的，建议志愿第一个填报，录取机率比较大的哦。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-投档 比?",
        "question": "投档比是?410,物生地 ,位次128981有希望能够 报中医吗?",
        "answer": "我校并无中医专业。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "湖北物化生考生456，填报贵校有望被贵校录取嘛",
        "answer": "考生你好，志愿第一个填报我校，录取机率会很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-招生",
        "question": "河南文科443 位次83577想报护理 有机会录取吗",
        "answer": "依据往年招录情况，建议志愿第一个填报，有机会录取的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-安徽美术",
        "question": "你好请问美术排名11630，可以报考贵校吗",
        "answer": "我校在安徽美术计划比较少，位次值参考的意义不大。建议双过线，把我校靠前填报。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-武汉城市学院",
        "question": "湖北文科439分有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "有希望，建议将我校填在第一志愿更为稳妥，同时填好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "在2023年湖北省贵校会计专业录取分数线是多少",
        "answer": "我校不划分专业录取线，录取时按专业组投档，只要能投进我校，符合选科要求且体检无问题的，一般就会按照考生的第一志愿专业录取。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "湖北美术生综合分566.4位次7534可以报考吗",
        "answer": "可以报，只要双过线了，建议将我校志愿靠前填报。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-报考",
        "question": "天津全理488有几率被贵校录取吗",
        "answer": "有机会，建议将我校志愿靠前填报更为稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-广西考生录取",
        "question": "老师你好，广西历政地考生383分，排名61032名，有机会被贵校数字媒体技术专业录取吗",
        "answer": "同学你好，你可以将武汉外语外事职业学院填在第一志愿，有机会录取。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-武汉城市",
        "question": "广东考生文科类441排名83732有机会被录取吗",
        "answer": "建议将我校志愿靠前填报更为稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-学位",
        "question": "可以修双学位吗，是否颁发学士学位证书",
        "answer": "我校是正规本科院校，凡符合学士学位授予条件的本科毕业生，颁发武汉城市学院学士学位证书。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "湖北文科439分有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "有希望，建议将我校放在第一志愿填报，同时填好保底院校更为稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "请问浙江物化政考生467位次201874有机会上贵校吗是冲还是稳还是保",
        "answer": "建议将我校志愿靠前填报更为稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "河南考生文科452分，位次75749名，能被贵校的护理学专业录取吗？",
        "answer": "我校不设专业级差，只要能投档进来，符合选科和体检要求的，一般就按考生的第一志愿专业录取。建议将我校志愿靠前填报更为稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "请问在该校毕业会有本科学位证吗？",
        "answer": "凡符合学士学位授予条件的我校本科毕业生，颁发武汉城市学院本科学士学位证书。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "湖北物化生476位次109384有机会上贵校嘛是冲还是稳还是保",
        "answer": "有机会，比较稳，建议志愿靠前填报。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "江西考生文科485分，位次40067，有机会录取吗?",
        "answer": "有机会，建议将我校放第一志愿填报更为稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "438分大理，选什么专业组比较稳进",
        "answer": "03、04组都可，建议将我校放第一志愿填报，同时填好保底院校更为稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-转专业！",
        "question": "浙江542位次120672希望大吗生地技 报考会计和财务管理和建筑 和城乡规划 希望大吗 这个位次转专业要求是什么",
        "answer": "有希望，建议将我校放第一志愿填报。只要能投档进我校，符合选科要求且体检无问题的，一般就按考生第一专业志愿录取。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-转专业！",
        "question": "0672希望大吗生地技 报考会计学 和 建筑学 和城市规划 和 财务管理希望大吗 这个位次转专业要求是什么",
        "answer": "只要能投档进我校，符合选科要求且体检无问题的，一般就按考生第一专业志愿录取。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "老师您好，请问江苏物化政469，本科线462，报考贵校有望机械制造及自动化，或电气工程及自动化吗",
        "answer": "我校不设专业级差，只要能投档进我校，符合选科要求且体检无问题的，一般就按考生的第一专业志愿录取。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "你好 浙江纯文化分507 位次161527 有机会报考贵校的专业吗",
        "answer": "有机会，建议将我校报第一志愿更为稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-报考护理",
        "question": "天津488报考贵校护理专业有机会被录取吗",
        "answer": "只要能投档进来，符合相关选科要求、体检无问题的，一般就按考生第一专业志愿录取。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "湖北物理考生349有机会被录取吗",
        "answer": "可报我校专科，志愿靠前填报更为稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "请问河南省文科学生文化课307，美术分202有希望被高校录取吗",
        "answer": "我校在河南没有美术类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "湖北物化生438录取概率大吗",
        "answer": "建议将我校放第一志愿报考，同时填好保底院校，服从调剂，更为稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-武汉城市学院",
        "question": "湖北文科437分可以录取吗？",
        "answer": "建议将我校放在第一志愿报考，同时填好保底院校更为稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "广东物生地477能报贵校吗有什么专业是可以选择的",
        "answer": "我校在广东投放的专业中，符合你选科条件的有会计学、建筑学、工程造价、英语这几个可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-山西理科415（二本线418）上本校的护理学机率大吗",
        "question": "报护理学被调剂的概率大嘛",
        "answer": "同学你这都没过线呐……得过了二本线才可以报我校本科专业。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "湖北物化生442可以报考贵校吗",
        "answer": "可以报，建议将我校放在第一志愿更为稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "山东美术综合分460位次19535有机会录取吗",
        "answer": "建议将我校放第一志愿，同时填好保底院校更为稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-投档",
        "question": "请问贵校投档比列是多少？湖北理科437有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "平行志愿1:1投档。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "湖北考生447物生地能上贵校吗",
        "answer": "有机会，建议将我校志愿靠前填报更为稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-湖北理科",
        "question": "湖北理科439位次138736，报考本校，被录取的稳妥吗？如果把本校放在第一志愿服从调剂呢",
        "answer": "有机会，放第一志愿冲，同时填好保底院校，平行志愿不易掉档。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "湖北物理化学生物考生454分报考录取几率大吗",
        "answer": "希望较大，建议将我校填第一志愿更为稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "本省物理类441分容易被录取吗？会不会被退档吗？",
        "answer": "有机会录取，建议将我校志愿填在第一个更为稳妥，同时填好保底院校，勾选服从调剂。凡是能投档进我校的，只要体检无问题，一般不会无故退档。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-湖北物生地",
        "question": "442分有机会报考贵校吗？稳妥吗？",
        "answer": "有机会，建议将我校填在第一志愿更为稳妥，同时填好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "本省物理类省排名137233名，441分，报考贵校有希望被录取吗？容易滑档吗？",
        "answer": "有希望，建议将我校放第一志愿填报，同时填好保底院校，勾选服从调剂。平行志愿不易滑档。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-转专业条件",
        "question": "请问学院的转专业的条件是什么？",
        "answer": "无挂科、不跨类、符合选科要求的学生，可在大一第一学期末免费转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "湖北物生政460 位次122355 能被会计学录取吗？被调剂可能大吗？转专业的政策是什么？",
        "answer": "录取机会较大，我校不设专业级差，只要投档进来的考生，凡符合选科要求、无体检问题，一般按第一志愿专业录取不作调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-武汉城市学院",
        "question": "你好，福建考生史政地美术生综合分489.5，高考语种选日语，报考贵校有机会录取吗",
        "answer": "有机会，建议将我校放第一志愿，同时填好保底院校更为稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-湖北录取",
        "question": "湖北理科439位次138736，报考本校，被录取的希望大不大，容易滑档嘛",
        "answer": "可以报，把我校填第一志愿，同时填好保底院校、勾选服从调剂。平行志愿不易滑档。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-报考专业咨询",
        "question": "我是湖北籍广东考生，请问报考时是只能填贵校广东招生计划中的专业，还是可以填贵校湖北招生计划中的专业",
        "answer": "你在哪个省份参加的高考，就按哪个省的报考。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "请问四川理科483分有机会被贵校录取吗",
        "answer": "有机会，建议将我校志愿靠前填报更为稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "老师，你好，我是湖北户籍广东考生，历史文科429分，请问有被贵校录取的机会么",
        "answer": "建议将我校放第一志愿填报更为稳妥，同时填好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "贵校今年本科在安徽招哪些专业的人？安徽历史组462，排名45236有机会录取贵校吗？希望老师可以回答我，谢谢。",
        "answer": "我校在安徽历史类投放有工商管理、物流管理、财务管理、电子商务、英语、护理学专业的招生计划。你的分数，建议将我校填在第一志愿，同时填好保底院校更为稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "请问云南文科481位次44010能被录取吗",
        "answer": "建议将我校放在第一志愿，同时填好保底院校更为稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-专业",
        "question": "被调剂了可以转专业吗？转专业的条件是什么？",
        "answer": "只要符合选科要求和相关专业章程规定，一般不调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-您好，请问江西物理化学生物组合473，120003能被贵校录",
        "question": "您好，请问江西物理化学生物组合473，120003能被贵校录",
        "answer": "有希望，建议将我校填第一志愿更为稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-咨询",
        "question": "咨询一下贵校转专业政策，贵校能否转专业？转专业大致要求是什么？成功率是多少？感谢解答！",
        "answer": "无挂科、不跨类、符合选科要求的，大一第一学期末有一次免费转专业机会。凡符合规定的转专业，不会另外设限。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-咨询",
        "question": "咨询一下贵校转专业政策，贵校能否转专业？转专业大致要求是什么？成功率是多少？感谢解答！",
        "answer": "无挂科、不跨类、符合选科要求的，大一第一学期末有一次免费转专业机会。凡符合规定的转专业，不会另外设限。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-湖北物理 439有希望读哪些专业？学费每年多少？",
        "question": "湖北物理 439有希望读哪些专业？学费每年多少？",
        "answer": "我校不设专业级差，只要能投档进来，符合选科要求的专业都可选，不同专业学费不同，从20800-22800元/年不等。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "河南理科404报考贵校服从调剂有希望吗？",
        "answer": "有希望，建议将我校填第一志愿，同时填好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-湖北考生",
        "question": "请问文科历政地439分有机会被贵校录取吗？服从调剂",
        "answer": "有希望，建议将我校放第一志愿填报更为稳妥，同时填好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "湖北物生政444分，有希望录取我校吗？",
        "answer": "有希望，建议将我校放在第一志愿填报更为稳妥，同时填好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-报考",
        "question": "历史类190报专业组05能录吗，那历史类280能报专业组05吗，有招生办老师v可以咨询吗",
        "answer": "专科过线即可报，建议放第一志愿更为稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-湖北 物化生考生 451分有机会进贵校医学类吗",
        "question": "护理学或药学",
        "answer": "有机会，建议将我校志愿靠前填报更为稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-报考",
        "question": "今年历史类190能报专科批专业组08吗",
        "answer": "我校专业组08仅艺术类考生可报考。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-报考",
        "question": "您好，我看去年贵校历史类专科最低录取分数是163，今年190可以报考专业组08吗",
        "answer": "同学你好，你的分数可以报考我校专科历史类专业组05，但专业组08是艺术类专科，只有艺术生可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-报考",
        "question": "你好，河南考生428分，省排名273476能报考贵校的护理类吗",
        "answer": "有希望，建议将我校填第一志愿更为稳妥，同时填好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "安徽省理科485名次148037能被录取上吗？服从调剂，想知道往年录取分数线",
        "answer": "有希望，建议将我校填第一志愿更为稳妥，同时填好保底院校。去年安徽理科最低446。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "安徽省理科485，名次148037，服从调剂，能上该高校吗？",
        "answer": "有希望，建议将我校填第一志愿更为稳妥，同时填好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "湖北省物生政458分有希望进贵校吗？",
        "answer": "有希望，建议将我校填第一志愿更为稳妥，同时填好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-专科护理",
        "question": "2024湖北理科361可以报考你们的专科护理吗，投中可能大吗。",
        "answer": "有希望，十分喜欢护理专业的话建议放在第一个志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "您好,江苏物化地465分有望被贵校录取吗",
        "answer": "有希望，建议将我校填在第一志愿，同时填好保底院校更为稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "江西理科465服从调剂录取希望大吗",
        "answer": "有希望，建议将我校填在第一志愿更为稳妥，同时填好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-四川文科474分",
        "question": "武汉城市学院老师你好，请问咱们学校的投档比例多少，我上咱们学校的机会有大概率",
        "answer": "1:1投档，有机会，建议将我校填第一志愿更为稳妥，同时填好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "老师你好，请问咱们学校的投档比例多少，我四川文科747分，上咱们学校的机会有大",
        "answer": "平行志愿1:1投档，如果你是747分，哪里都能上。如果你是477分，那建议将我校志愿靠前填报，录取更为稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "老师你好，请问咱们学校的投档比例多少，我四川文科747分，上咱们学校的机会有大",
        "answer": "同学你确定是747分吗？"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取咨询",
        "question": "请问江苏考生 物政地474 排名174680 服从调剂 有希望被贵校录取吗",
        "answer": "有希望，建议将我校志愿靠前填报更为稳妥，同时填好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "本人湖南物生政组合，448分能够报这个学校吗",
        "answer": "能报，建议将我校志愿靠前填报更为稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-湖北物化政440",
        "question": "可以进贵校本科专业吗",
        "answer": "有希望，但得将我校填第一志愿更为稳妥，同时填好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "老师湖南物理类428有几率被录取吗",
        "answer": "有希望，但得将我校志愿填第一个更为稳妥，同时填好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "您好，高考451文科有机会报考贵校吗",
        "answer": "希望较大，建议将我校靠前填报更为稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "请问湖北物化生458分有希望吗？",
        "answer": "希望较大，建议将我校靠前填报更为稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-报考",
        "question": "重庆历政生可以报考本校护理专业吗？有几个招生计划？可以转专业吗，有什么条件？谢谢",
        "answer": "我校护理专业要求必选化学。在重庆历史类有1个招生计划。大一第一学期末可有一次免费转专业机会，要求无挂科，无跨类。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "湖北物生地445能填报吗",
        "answer": "同学你到底是湖北考生还是河南考生？如果是湖北考生，可以报，填第一志愿更为稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-专业录取",
        "question": "您好，湖北物化生455，有机会报考贵校的软件工程吗？",
        "answer": "机会较大，建议将我校志愿靠前填报更为稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "浙江文科考生高考535位次12万8千能被录取吗",
        "answer": "希望很大，建议将我校志愿靠前填报更为稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "湖北物生政462有希望吗",
        "answer": "希望较大，建议将我校志愿靠前填报更为稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "请问一下，本人湖北文科439（含少数民族政策分），录取贵校有希望吗？想报名贵校的工商管理专业，",
        "answer": "有希望，建议将我校放在第一志愿填报更为稳妥，同时填好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "老师你好，湖北物化生438被贵校录取的希望大不大？",
        "answer": "有希望，建议将我校填在第一志愿，同时填好保底院校更为稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-湖北考生咨询",
        "question": "您好，物生政，446分，省内排位133335，请问有机会报考贵校吗？",
        "answer": "机会较大，建议将我校志愿靠前填报更为稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "2024年湖北考生物化政451分能上贵校吗，排名129424",
        "answer": "同学你好，希望很大。建议将我校志愿靠前填报更为稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "老师你好，湖北物化生438上贵校机会大不大",
        "answer": "有希望，建议将我校填第一志愿，同时填好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "湖北文科总分439，排名在42173~42545之间，有望被贵校录取吗？",
        "answer": "有希望，建议将我校志愿靠前填报更为稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "老师你好，重庆市文科451，排名26999，能上贵校吗",
        "answer": "有希望，但是建议将我校填第一志愿更为稳妥，同时填好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-专业",
        "question": "湖北考生487分，100190名，是否有机会被贵校本科类工程造价专业录取",
        "answer": "希望很大，建议将我校志愿靠前填报，确保专业。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "请问湖北考生物化政437位次140240有希望吗",
        "answer": "有希望，但需将我校填第一志愿更为稳妥，同时填好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-能否录取",
        "question": "本省理科考生总分410（外语选的日语），想报考贵校的机电一体化技术或计算机应用技术，能被录取吗?",
        "answer": "希望较大，我校不设专业级差，建议将我校靠前填报更为稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "老师你好，湖北物化生438有机会录取吗",
        "answer": "同学你好，有希望，建议将我校靠前填报更为稳妥，同时填好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-投档比",
        "question": "请问贵校投档比是多少呢",
        "answer": "平行志愿1:1投档。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-日语生录取",
        "question": "日语生报工程造价专业还可以继续学日语，可以用日语代替英语考四级吗",
        "answer": "高考语种为日语的考生进校后以日语为第一外国语组织教学。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-武汉城市学院",
        "question": "河北艺术生（器乐），大文，综合分426，省排名80089至80781，音乐表演能上贵校吗R6RNp",
        "answer": "同学你好，我校在河北省没有艺术类招生计划。若实在心仪我校，可尝试用文化分报考我校普通类专业。请慎重考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "2024理科462有希望被贵校录取吗",
        "answer": "有希望，建议将我校志愿靠前填报更为稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录敢",
        "question": "本省理科317有可能被贵校录取吗",
        "answer": "建议将我校志愿靠前填报，同时填好保底院校更为稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "你好，老师。我是宁夏的考生，麻烦问一下贵校招生含民族政策照顾分吗？谢谢",
        "answer": "我校认可各省（市、区）经教育部备案的全国性加分项目或降分投档项目。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-报考",
        "question": "湖北考生 438 理科 有希望录取吗",
        "answer": "过批次线即可填报。请关注湖北省批次线。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-分数线",
        "question": "老师您好，四川理科474分,位次十七万左右，有希望上贵校吗?",
        "answer": "同学你好，参考去年分数线，你有希望的。建议将我校志愿靠前填报更为稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-调档线",
        "question": "请问调档线是多少，四川文科481可以上吗",
        "answer": "投档线只有每年录取结束后才可知。若参考去年我校在四川分数线，有希望。建议将我校志愿靠前填报更为稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-分数是否能报考",
        "question": "老师您好，江苏理科476分可以报考我们学校吗",
        "answer": "同学你好，参考去年我校在江苏分数线，你报考我校是有希望的。建议将我校志愿靠前填报更为稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-报考",
        "question": "宁夏文科生447分7479位次可以报考贵校本科吗？有希望吗？",
        "answer": "同学你好，参考我校往年在宁夏的分数线，你录取希望比较大，建议将我校志愿靠前填报更为稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-招生",
        "question": "请问贵校今年在四川的招生计划是多少呢?相比往年今年有扩招计划吗？",
        "answer": "今年我校在四川理工类计划为33人。与去年持平。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-重庆",
        "question": "重庆考生498有机会吗",
        "answer": "建议将我校志愿靠前填报，录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉城市学院",
        "title": "武汉城市学院-录取",
        "question": "老师您好，我是2024届四川考生，高考分数为473分，填贵校服从调剂有希望被录取吗",
        "answer": "同学你好，参考我校往年在四川的分数线，你这个分数是很有希望的。建议将我校志愿靠前填报，我校不设专业级差，可将心仪专业填第一个。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学科技学院",
        "title": "三峡大学科技学院-录取",
        "question": "湖北音乐生，音乐教育专业，综合分535.3，位次1405，能否被贵校录取",
        "answer": "双过线鼓励填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学科技学院",
        "title": "三峡大学科技学院-录取",
        "question": "你好老师，内蒙理科365，排名60414，有希望录取吗",
        "answer": "请致电0717-6394011、6394010为你详细解答。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学科技学院",
        "title": "三峡大学科技学院-录取",
        "question": "湖北物生政453分排名127894有机会报考贵校工程造价专业吗",
        "answer": "请致电0717-6394011、6394010为你详细解答。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学科技学院",
        "title": "三峡大学科技学院-报考",
        "question": "湖南，全文448，能上吗",
        "answer": "分数略低，可以冲一下，选择服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学科技学院",
        "title": "三峡大学科技学院-山东文科录取",
        "question": "山东文科477，23万位次，有希望报考贵校吗？",
        "answer": "可以填报，冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学科技学院",
        "title": "三峡大学科技学院-河南音乐生",
        "question": "老师您好，河南音表212，音教208，文化分344， 音乐教育按照文5专5计算 综合分 是432分，本科批次有机会到贵校吗？ 录取概率多少 综合分折算规则是 专5文5吗？（我看招生简章中有两种录取规则）",
        "answer": "请致电0717-6394011详细咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学科技学院",
        "title": "三峡大学科技学院-录取",
        "question": "老师您好 湖北物化生472考生 录取机会大吗 谢谢",
        "answer": "请致电0717-6394011、6394010为你详细解答。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学科技学院",
        "title": "三峡大学科技学院-录取",
        "question": "湖北。物生政444，有希望录取我校吗？",
        "answer": "建议冲一下，选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学科技学院",
        "title": "三峡大学科技学院-448分报本校有希望吗",
        "question": "无",
        "answer": "建议冲一下，选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学科技学院",
        "title": "三峡大学科技学院-录取",
        "question": "请问湖北考生468录取该校几率大吗，谢谢",
        "answer": "建议冲一下，选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学科技学院",
        "title": "三峡大学科技学院-录取率",
        "question": "老师您好，我是湖北理科物化生的考生，今年高考成绩为476，请问把贵校放在第一志愿后选择哪个专业录取率会更高",
        "answer": "建议把我校及心仪专业放在靠前位置"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学科技学院",
        "title": "三峡大学科技学院-专业",
        "question": "湖北体考有哪些专业，哪个组？",
        "answer": "我院有休闲体育专业，专业组代码C22007"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学科技学院",
        "title": "三峡大学科技学院-录取",
        "question": "安徽物理类考生447 排名197542是否能上贵校",
        "answer": "建议冲一下，选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学科技学院",
        "title": "三峡大学科技学院-录取",
        "question": "您好，湖北物化政449可以报考贵校吗？",
        "answer": "建议冲一下，选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学科技学院",
        "title": "三峡大学科技学院-录取",
        "question": "湖北考生物化生441分能报考贵校临床医学吗",
        "answer": "建议冲一下，选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学科技学院",
        "title": "三峡大学科技学院-志愿",
        "question": "请问一下，湖北省物理447分可不可以报？",
        "answer": "建议冲一下，选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学科技学院",
        "title": "三峡大学科技学院-转专业",
        "question": "如果被02组专业录取了能否转到计算机或者电气化工程及其自动化专业，谢谢",
        "answer": "02组是物理类，符合条件可以申请转入以上专业。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学科技学院",
        "title": "三峡大学科技学院-录取率多大",
        "question": "湖北男生物生政477分，报考贵校第02组法学专业，录取率多大",
        "answer": "可以填报我校，选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学科技学院",
        "title": "三峡大学科技学院-宁夏理工373录取希望大吗？",
        "question": "宁夏理工373录取希望大吗？",
        "answer": "建议冲一下，选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学科技学院",
        "title": "三峡大学科技学院-招生",
        "question": "485能不能上贵校的电气化专业",
        "answer": "建议冲一下，选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学科技学院",
        "title": "三峡大学科技学院-录取",
        "question": "您好，湖南考生，女，物理方向433分，专业服从调剂，能录取到贵校吗？",
        "answer": "建议将我校填在靠前位置冲一下，选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学科技学院",
        "title": "三峡大学科技学院-湖北文科生464分，省排名在33022～33355",
        "question": "排名在33022～33355之间，可以报考汉语言专业吗？",
        "answer": "可以填报我们，选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学科技学院",
        "title": "三峡大学科技学院-录取",
        "question": "山东文科459分，录取有希望吗",
        "answer": "建议冲一下，选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学科技学院",
        "title": "三峡大学科技学院-录取",
        "question": "湖北纯文组合489分位次24927有望被贵校录取吗？如果能被贵校录取能选择哪些专业呢？",
        "answer": "可以填报我们，选择服从调剂。可选择C22001\\C22002\\C22005\\C22006等专业组"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学科技学院",
        "title": "三峡大学科技学院-咨询",
        "question": "湖北考生物理方向448分有希望进贵校吗？",
        "answer": "建议冲一下，选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学科技学院",
        "title": "三峡大学科技学院-请问老师，湖北考生物政地465分，报考贵校希望大吗？",
        "question": "请问老师，湖北考生物政地465分，报考贵校希望大吗？",
        "answer": "建议冲一下，选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学科技学院",
        "title": "三峡大学科技学院-录取",
        "question": "请问下，贵校录取本省物化地472概率大不大，有啥专业推荐",
        "answer": "建议将我校填在靠前位置冲一下，选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学科技学院",
        "title": "三峡大学科技学院-录取",
        "question": "本人江西美术生，综合排名13621，综合分451，想报考贵校视觉传达类专业，有机会吗，或者是有机会冲一下其他专业吗",
        "answer": "今年第一次在江西招收美术生，所以不太好估分，鼓励您大胆填报。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学科技学院",
        "title": "三峡大学科技学院-湖北考生咨询",
        "question": "您好，物生政，446分，省内排位133335，请问有机会报考贵校吗？",
        "answer": "建议将我校填在靠前位置冲一下，选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学科技学院",
        "title": "三峡大学科技学院-色弱报考",
        "question": "请问色弱考生报考贵校02组被调剂到风景园林/广播电视学/网络与新媒体会不会滑档",
        "answer": "建议考生选择服从调剂。我校将与因个人原因而无法满足专业志愿的考生联系，与考生充分沟通，听取考生意见，协调录取专业。在符合专业录取要求的情况下，进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学科技学院",
        "title": "三峡大学科技学院-咨询",
        "question": "老师您好，贵校电气工程及其自动化专业毕业生，可以考国网吗？考过的比例大概多少？谢谢！另外有哪些企业会去校招，毕业生电厂几率大么？",
        "answer": "可以参加国网考试。我校是国家电网公司定点招录单位，毕业生进入国家电网公司、南方电网公司就业人数居全国独立学院榜首。更多咨询请致电：0717-6394011、6394010"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学科技学院",
        "title": "三峡大学科技学院-退档",
        "question": "提档后服从调剂的是否不退档",
        "answer": "请选择服从专业调剂，在符合专业录取要求的情况下，进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "三峡大学科技学院",
        "title": "三峡大学科技学院-志愿",
        "question": "河南理科475报三峡大学科技学院的机械设计制造及自动化有希望录取吗",
        "answer": "我校2023年录取河南理工类最低分数461分，位次221856，请供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉文理学院",
        "title": "武汉文理学院-录取",
        "question": "湖南考生理科433分有希望被贵校录取吗 （查看了去年最低分432）",
        "answer": "一志愿填报有希望！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉文理学院",
        "title": "武汉文理学院-河南文科473",
        "question": "河南文科473分，位次58074，报考贵校有希望吗？服从调剂会有退档和滑档的风险吗？",
        "answer": "一志愿填报有希望！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉文理学院",
        "title": "武汉文理学院-录取",
        "question": "湖北物生政453分排名127894有机会报考贵校汉语言文学专业吗",
        "answer": "一志愿填报有希望，我校不设专业级差，达到院校专业组分数线即可保证一志愿录取。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉文理学院",
        "title": "武汉文理学院-武汉文理",
        "question": "湖北文科439分，能不能被贵校第2组录取？ 贵校第二组只有6个专业吗？",
        "answer": "有希望，C22302专业组有6个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉文理学院",
        "title": "武汉文理学院-录取",
        "question": "理科河南429能被录取吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉文理学院",
        "title": "武汉文理学院-咨询",
        "question": "新疆理工293，位次36233，报考该院校希望大嘛，服从调剂会被退档嘛",
        "answer": "有希望，我校不设专业级差！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉文理学院",
        "title": "武汉文理学院-录取",
        "question": "广东全理455分有机会被贵校录取嘛",
        "answer": "我校在广东没有招生计划！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉文理学院",
        "title": "武汉文理学院-录取",
        "question": "湖北物生政453分排名127894有机会报考贵校电子商务专业嘛",
        "answer": "一志愿填报有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉文理学院",
        "title": "武汉文理学院-河北考生",
        "question": "您好，河北历政地442分报考贵校本科能录取吗",
        "answer": "可以报考我校专科专业！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉文理学院",
        "title": "武汉文理学院-湖北物化生449",
        "question": "湖北物化生449能报贵校的法学专业吗",
        "answer": "可以报考，请把我们05组也填上"
    },
    {
        "schoolName": "武汉文理学院",
        "title": "武汉文理学院-录取",
        "question": "贵州物理104898能被贵校计算机录取吗",
        "answer": "参照2023年理工类位次，一志愿填报我校有希望被录取；我校不设专业极差，如果投档到我校，保证院校专业组的第一个专业进行录取。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉文理学院",
        "title": "武汉文理学院-河南文科",
        "question": "河南文科435有机会报考学校吗",
        "answer": "一志愿冲，有希望，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉文理学院",
        "title": "武汉文理学院-录取",
        "question": "湖北考生物理方向女生高考分数311分可上本校吗",
        "answer": "一志愿填报我校希望非常大！欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉文理学院",
        "title": "武汉文理学院-录取",
        "question": "请问湖南考生438分168998名可以报考该校管理学专业吗?",
        "answer": "参照2023年理工类位次，一志愿填报我校有希望被录取；我校不设专业极差，如果投档到我校，保证院校专业组的第一个专业进行录取。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉文理学院",
        "title": "武汉文理学院-物理地理生物",
        "question": "420分可以报考贵校吗",
        "answer": "如过本科批次线可以大胆填报我校，如未过本科分数线，可以填报我校专科专业，非常有希望被录取，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉文理学院",
        "title": "武汉文理学院-l录取",
        "question": "高考346政史地能报贵校吗",
        "answer": "可以填报我校，一志愿填报我校非常有希望录取。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉文理学院",
        "title": "武汉文理学院-报考",
        "question": "200分可以报考您大学的新能源气车技术吗?",
        "answer": "一志愿填报我校有希望被录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉文理学院",
        "title": "武汉文理学院-录取",
        "question": "老师我200分可以报考您这所大学吗?",
        "answer": "一志愿填报我校有希望被录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉文理学院",
        "title": "武汉文理学院-录取",
        "question": "云南文科512 位次28901能否被贵校录取？",
        "answer": "参照2023年文学类位次，一志愿填报我校有希望被录取；我校不设专业极差，如果投档到我校，保证院校专业组的第一个专业进行录取。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉文理学院",
        "title": "武汉文理学院-录取",
        "question": "理科466位次205769可以选择该学校吗 什么专业可以选",
        "answer": "可以报考我校，一志愿填报我校有希望被录取；我校不设专业极差，如果投档到我校，保证院校专业组的第一个专业进行录取，选择自己喜欢的专业填在第一个即可，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉文理学院",
        "title": "武汉文理学院-报考",
        "question": "湖南考试 音乐统考的能报考嘛",
        "answer": "我校在湖南只招收普通本科批！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉文理学院",
        "title": "武汉文理学院-录取",
        "question": "你好！湖北省首选物理再选政治地理，401分，可以报考贵校护理学吗？",
        "answer": "可以，一志愿很有希望！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉文理学院",
        "title": "武汉文理学院-恶意收费",
        "question": "你们学校是有学校内扩招吗？你们学校的招办人员联系我，说填一个表，但是填完这个表不影响报名，也不影响去其他学校，就是填一下，结果现在他跟我说要录取了，这不就是欺骗行为吗？录取了就不能去别的学校了，这是强行让去你们学校？我说我要复读，我已经决定好我要复读了，让他直接滑档，省...[详细]",
        "answer": "那是诈骗吧，可以不用理他，我校招生都是通过正规的招生方式进行的，现在高考志愿都没有填呢。有任何问题可以来电027-84251596"
    },
    {
        "schoolName": "武汉文理学院",
        "title": "武汉文理学院-欺诈考生",
        "question": "你们学校是有学校内扩招吗？你们学校的招办人员联系我，说填一个表，但是填完这个表不影响报名，也不影响去其他学校，就是填一下，结果现在他跟我说要录取了，这不就是欺骗行为吗？录取了就不能去别的学校了，这是强行让去你们学校？我说我要复读，我已经决定好我要复读了，让他直接滑档，省...[详细]",
        "answer": "那是诈骗吧，可以不用理他，我校招生都是通过正规的招生方式进行的，现在高考志愿都没有填呢。有任何问题可以来电027-84251596"
    },
    {
        "schoolName": "武汉文理学院",
        "title": "武汉文理学院-录取",
        "question": "云南文科497可以报贵校的计算机网络技术和新闻采编与制作吗？",
        "answer": "计算机专业只有理工类考生才可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "武汉文理学院",
        "title": "武汉文理学院-湖北物政生450分",
        "question": "能报考贵学校什么专业",
        "answer": "请查看武汉文理学院2023年各省（市、区）批次线及投档线一览表https://zsjy.whwl.edu.cn/info/1011/1721.htm"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-河南高考",
        "question": "老师文科441位次85422有多大几率被贵校录取",
        "answer": "本科线上第一志愿填报希望很大，咨询电话：027-59751234"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-录取",
        "question": "我是一名河南文科考生，2024年考了440分，能否可以报贵校的什么本科专业",
        "answer": "一志愿填报01专业组服从调剂，有希望被录取。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。咨询电话：027-59751234"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-投档",
        "question": "请问该校投档比是多少",
        "answer": "1:1。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。咨询电话：027-59751234"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-录取",
        "question": "福建物化地513/64800有希望上贵校的机械设计自动化或者其他工科类吗",
        "answer": "一志愿填报服从调剂，录取机会很大。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。咨询电话：027-59751234"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-录取",
        "question": "山东考生物化政469 位次257000 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "一志愿填报服从调剂，有希望录取。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。咨询电话：027-59751234"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-录取",
        "question": "老师您好，河南理科472分可以被学校的电气工程及其自动化录取吗？概率有多少？",
        "answer": "一志愿填报服从调剂，录取希望很大。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。咨询电话：027-59751234"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-山东美术与设计类",
        "question": "老师好，山东美术与设计类，16585名，报考贵校视觉传达设计专业是否有把握被录取？",
        "answer": "一志愿填报服从调剂，录取机会很大。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。咨询电话：027-59751234"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-安徽高考录取",
        "question": "老师好，我想问一下安徽省物化生413，排名234849有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "外省本科线上服从调剂，录取机会很大。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。咨询电话：027-59751234"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-河南",
        "question": "河南文科441 位次85422有希望吗",
        "answer": "外省本科线上服从调剂，录取机会很大。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。咨询电话：027-59751234"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-录取",
        "question": "湖北理科450分录取贵校点几率大吗？",
        "answer": "你好，该分数与我院预估分数线接近，建议第一志愿填报专业服从调剂，希望非常大。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。咨询电话：027-59751234"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-浙江美术生→湖北工业大学工程技术学院",
        "question": "美术综合分534，位次号8663 ①能否被贵校视觉传达或者数字媒体艺术录取？ ②投档比！！！ ③宿舍配置 ④服从调剂是否会被退档",
        "answer": "你好，欢迎报考湖北工业大学工程技术学院，艺术类双过线第一志愿填报我院专业服从调剂录取希望非常大。第一个问题建议专业都填上，勾选服从调剂，我院进校后可以申请转专业。第二投档比是1:1，第三个宿舍四人间，上床下桌，独立卫生间，热水器都有。服从专业调剂不会被退档。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-录取",
        "question": "你好湖北省物化政443分报考有希望吗",
        "answer": "你好，该分数与我院预估分数线接近，建议第一志愿填报专业服从调剂，冲一冲。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-录取",
        "question": "您好，湖北文科考生454，排名36909，录取的可能性大吗",
        "answer": "你好，该分数与我院预估分数线接近，建议第一志愿填报专业服从调剂，希望非常大。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-考研",
        "question": "贵校考研进入湖北工业大学的概率是多大呢",
        "answer": "你好，我院每年有考生考取湖北工业大学研究生，我院在湖北工业大学校内，校中校的办学模式，资源共享。学院地址在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-录取",
        "question": "湖北物理类考生465分能被贵校财务管理录取吗",
        "answer": "你好，该分数与我院预估分数线接近，建议第一志愿填报专业服从调剂，希望非常大。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-录取",
        "question": "湖北物理考生442可以报考贵校吗？宿舍条件如何？如何分配？转专业如何？",
        "answer": "你好，建议第一志愿填报专业服从调剂。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-湖北工业大学工程技术学院",
        "question": "老师您好，河南文科442分，位次84476，服从调剂，报考贵校被录取希望大吗",
        "answer": "你好，我院在河南省录取的往年分数470分左右，位次值88985，该分数建议第一志愿填报专业服从调剂，冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-录取",
        "question": "湖北物理458分有希望被该校录取吗",
        "answer": "你好，该分数与我院预估分数线接近，建议第一志愿填报专业服从调剂，希望非常大。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-湖北工业大学工程技术学院",
        "question": "老师您好，河南文科442分，位次84476，服从调剂，报考贵校被录取希望大吗",
        "answer": "你好，我院去年录取分数470分左右，建议第一志愿填报专业服从调剂，冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-河南文科",
        "question": "老师您好，河南文科442分，位次84476，服从调剂，报考贵校被录取希望大吗",
        "answer": "你好，我院在河南省录取的往年分数470分左右，位次值88985，该分数建议第一志愿填报专业服从调剂，冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-美术生",
        "question": "想问一下该学校今年预估的投档线在多少分",
        "answer": "你好，我院美术今年预估分数在550分左右，建议你第一志愿填报，专业服从调剂。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-物理方向录取",
        "question": "湖北学生475分 排名110229可以录取该贵校吗",
        "answer": "你好，该分数与我院预估分数线接近，建议第一志愿填报专业服从调剂，希望非常大。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-录取",
        "question": "湖北学子475分 排名110229 可以录取贵校吗",
        "answer": "你好，该分数与我院预估分数线接近，建议第一志愿填报专业服从调剂，希望非常大。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-录取",
        "question": "广西历史类424，位次41508被贵校录取希望大吗？填靠前的志愿吗？谢谢",
        "answer": "你好，广西今年为新高考改革省份，本科线上第一志愿填报，专业服从调剂希望很大。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-报考3",
        "question": "贵州省文科450排位在39,048，可以有希望冲一下你们学校吗，几率大不大",
        "answer": "你好，该省今年为新高考改革省份，我院往年录取分数为482分，位次值39079，建议第一志愿填报专业服从调剂，冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-录取",
        "question": "湖北普考文科442位次41409有机会上贵校吗",
        "answer": "你好，该分数与我院预估分数线接近，建议第一志愿填报专业服从调剂，希望有希望。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-录取",
        "question": "老师您好，湖北物化生476分被贵校录取的可能性有多少？",
        "answer": "你好，该分数与我院预估分数线接近，建议第一志愿填报专业服从调剂，希望很大。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-湖南",
        "question": "考生436，化学物理选工科概率多大",
        "answer": "你好，外省本科线上10分左右第一志愿填报我院专业非常调剂录取希望非常大，欢迎填报。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-调剂",
        "question": "贵校在四川的投档比为多少，若我选理科，勾选调剂的话是否会被调剂到不在本省有招生计划的专业，是否会被调剂到文科专业",
        "answer": "你好，我院投档比例是1:1，档案只要投进来是不会主动退档。勾线了专业不会调到没有勾选的专业中，更加不会调到文科专业。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-报考",
        "question": "湖北物化生475能报贵校吗？",
        "answer": "你好，该分数与我院预估分数线接近，建议第一志愿填报专业服从调剂，冲一冲。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-河南文科455排名73188录取希望大吗",
        "question": "想报财务管理或者国际经济贸易，哪个专业录取机率最大，投档后退档可能性大不大",
        "answer": "你好，欢迎报考湖北工业大学工程技术学院，河南专业代码6844，建议把2个专业都填写上，专业服从调剂。投档进我校后不会退档，我院按照1：1投档"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-湖北工业大学工程技术学院",
        "question": "老师您好，我是江苏美术文科生，综合分457，排名14,000多，报考贵校被录取的可能性大吗?",
        "answer": "你好，外省考生美术文科生专业分和文化分双过当地本科线，第一志愿填报专业服从调剂，冲一冲都没有有希望。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-录取",
        "question": "物理类456有望被贵校录取吗 若服从调剂被退档的概率大吗",
        "answer": "你好，外省考生建议本科线上第一志愿填报专业服从调剂，可以冲一冲，如果档案投进来服从专业调剂不会被退档。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-录取",
        "question": "湖北美术生，美术218，文化320，综合517，批次14000左右，能报考该学校嘛",
        "answer": "你好，欢迎报考湖北工业大学工程技术学院，建议第一志愿填报专业服从调剂，冲一冲。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-分数咨询",
        "question": "您好，河南理科考生451分报贵校机械设计制造及其自动化有多大希望？有多少需要注意的地方？",
        "answer": "你好，欢迎报考湖北工业大学工程技术学院，外省考生建议本科线上第一志愿填报专业服从调剂录取希望很大，我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。咨询电话：027-59751234"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-广西物理423分，可以上贵院的电气工程及其自动化专业吗？",
        "question": "广西物理423分，可以上贵院的电气工程及其自动化专业吗？",
        "answer": "你好，欢迎报考湖北工业大学工程技术学院。广西今年为新高考改革首年，建议第一志愿填报专业服从调剂录取希望就会很大，我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。咨询电话：027-59751234"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-录取",
        "question": "湖北物化政448，有机会上贵校吗?",
        "answer": "你好，该分数与我院预估分数线接近，建议第一志愿填报专业服从调剂，希望非常大。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。咨询电话：027-59751234"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-报考",
        "question": "湖北物化地470分可以报考贵校吗（机械专业）",
        "answer": "你好，该分数与我院预估分数线接近，建议第一志愿填报专业服从调剂，希望非常大。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-录取",
        "question": "你好，物生地441有机会就读本校吗",
        "answer": "你好，该分数与我院预估分数线接近，建议第一志愿填报专业服从调剂，希望非常大。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。咨询电话：027---59751234"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-咨询h",
        "question": "河南文科考生442分位次84476，想要报考贵校英语、商务英语专业希望大吗？若服从调剂，可以转专业吗？ 贵校的英语和商务英语专业对口语和英语单科成绩是否有限制？限制为多少分？",
        "answer": "您好，欢迎报考湖北工业大学工程技术学院，我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-录取",
        "question": "广东物化选科考生447可以报工学专业吗",
        "answer": "你好，欢迎报考湖北工业大学工程技术学院，外省考生建议本科线上第一志愿填报专业服从调剂，录取希望很大，专业可以选择服从调剂，进校后也可以申请换专业，我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。咨询电话：027-59751234"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-湖北省美术生~",
        "question": "文化385美术201，位次9560，可以报考名校的设计学类吗",
        "answer": "你好，欢迎报考湖北工业大学工程技术学院，艺术类要求双过线，该位次值第一志愿填报专业服从调剂，录取希望很大，进校后可以申请换专业。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。咨询电话：027-59751234"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-湖北",
        "question": "四川纯理科生493分，被贵校的录取几率是多大呢？贵校在川投档比是多少？服从调剂后会被退档吗？几率是多大？有专业级差吗？",
        "answer": "你好！欢迎报考湖北工业大学工程技术学院，外省考生建议本科分线上第一志愿填报专业服从调剂录取希望会非常大。我院在四川的投档比例为1:1，服从专业调剂档案投进来不会退档，没有专业级差。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-湖北考生 物理类 464能报考嘛",
        "question": "物化政组合，总分464，位次119173",
        "answer": "你好，该分数与我院预估分数线接近，建议第一志愿填报专业服从调剂，希望非常大。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。咨询电话：027-59751234"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-小语种",
        "question": "湖北工业大学工程技术学院，是否录取日语考生？录取后是否可以以日语来代替四六级？",
        "answer": "录取日语考生，可以。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。咨询电话：027-59751234"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-录取",
        "question": "湖北462排名119956录取可能性大不大",
        "answer": "接近我院往年录取线，一志愿填报服从调剂，录取机会很大。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。咨询电话：027-59751234"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-湖北普考物理方向459分报考贵校有希望吗",
        "question": "湖北普考物理方向459分报考贵校有希望吗？报考英语、电子商务会被调剂吗？好转专业吗？",
        "answer": "一志愿填报我校服从调剂，录取机会很大。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。咨询电话：027-59751234"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-高考招生",
        "question": "贵校今年还招高分子材料智能制造技术的学生吗",
        "answer": "今年我院招收高分子材料与工程（功能新材料）专业。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-录取",
        "question": "艺术生，美术218，文化320，综合517，能报考该学校嘛",
        "answer": "第一志愿填报服从调剂，有希望录取。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。咨询电话：027-59751234"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-录取",
        "question": "请问湖北物理491可以录取到贵校的工科专业吗？另外工科专业的校区在哪呀？",
        "answer": "第一志愿填报服从调剂，录取希望很大。工科专业与湖北工业大学共享教学资源，学习生活就位于湖北工业大学校内。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。咨询电话：027-59751234"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-录取",
        "question": "湖北美术综合532分有希望录取吗",
        "answer": "一志愿填报服从调剂，有希望录取。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。咨询电话：027-59751234"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-投档比例及退档",
        "question": "贵校投档比例为多少，若档案进入贵校且服从调剂是否有退档风险",
        "answer": "1:1投档。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。咨询电话：027-59751234"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-录取",
        "question": "湖北物化生462有望被贵校电气工程及其自动化专业录取吗",
        "answer": "一志愿填报服从调剂，录取希望很大。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。咨询电话：027-59751234"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-录取",
        "question": "你好，老师！武汉考生物化生478分，位次107767名。能否被贵院录取吗，大概那些专业可以录取？年学费大概多少？",
        "answer": "一志愿填报服从调剂，录取机会很大。组内专业都可填报，学费可见我院招生简章。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。咨询电话：027-59751234"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-能不能报上贵校，江苏美术生投档分439",
        "question": "江苏文科美术生投档分439排名17792，希望报数媒或视觉传达，其他专业服从调剂，不知希望大不大",
        "answer": "你好，欢迎报考湖北工业大学工程技术学院，该分数建议第一志愿填报，专业服从调剂，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-录取",
        "question": "河南考生文科448能考上吗",
        "answer": "你好，欢迎报考湖北工业大学工程技术学院，该分数本科线上第一志愿填报希望非常大，专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-湖北普考物理方向388分能进贵校专科吗？",
        "question": "湖北普考物理方向388分能进贵校专科吗？是否能进新能源汽车技术（吉利新能源特色班），是否对口安排到吉利汽车就业？贵校继续升本科比率大概多少？可考湖北工业大学硕士研究生",
        "answer": "你好，欢迎报考湖北工业大学工程技术学院，该分数本科线上第一志愿填报希望非常大，专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-填报",
        "question": "湖北473，物理110000名次可以报考贵校吗",
        "answer": "一志愿填报服从调剂，录取机会很大。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。咨询电话：027-59751234"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-录取",
        "question": "湖北省452能被贵校哪个专业录取",
        "answer": "02或03专业组可填报。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。咨询电话：027-59751234"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-老师 湖南考生481有机会报考贵校吗",
        "question": "如题",
        "answer": "一志愿填报服从调剂，录取机会很大。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。咨询电话：027-59751234"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-录取",
        "question": "四川文科480有望被录取吗",
        "answer": "一志愿填报服从调剂，录取机会很大。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。咨询电话：027-59751234"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-请问电气工程及其自动化专业的分数线多少",
        "question": "请问电气工程及其自动化专业的分数线多少",
        "answer": "2023年为468分。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。咨询电话：027-59751234"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-报考",
        "question": "湖北物理方向468能报吗",
        "answer": "一志愿填报服从调剂，录取机会很大。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。咨询电话：027-59751234"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-报考",
        "question": "您好，河南文科439分，位次87279，报考贵校录取的概率大吗？",
        "answer": "一志愿填报服从调剂，有希望被录取。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。咨询电话：027-59751234"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-老师你好，广东物理507，报贵校有希望吗？",
        "question": "老师你好，广东物理507，报贵校有希望吗？",
        "answer": "一志愿填报服从调剂，录取机会很大。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。咨询电话：027-59751234"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-录取",
        "question": "江苏理科物化生462，有希望被录取吗",
        "answer": "一志愿填报服从调剂，录取机会很大。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。咨询电话：027-59751234"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-录取",
        "question": "山西理科323有没有希望报考贵校的机械设计制造及其自动化或者电气工程及其自动化专业",
        "answer": "一志愿填报服从调剂，有希望被录取。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。咨询电话：027-59751234"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-招生咨询",
        "question": "专科生与本科生的生活条件有差别吗.比如说宿舍环境",
        "answer": "学院统一配备标准四人间。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。咨询电话：027-59751234"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-招生咨询",
        "question": "请问2024年招专科生吗?具体分数线和学费是多少?",
        "answer": "面向湖北招收专科学生，2023年录取分数为374，学费每年12000元。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。咨询电话：027-59751234"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-录取",
        "question": "老师您好，文科479报考英语专业有机会吗",
        "answer": "一志愿填报服从调剂，录取机会很大。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。咨询电话：027-59751234"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工业大学工程技术学院",
        "title": "湖北工业大学工程技术学院-老师，贵校支持湖北的少数民族加分政策吗",
        "question": "老师，贵校支持湖北的少数民族加分政策吗",
        "answer": "支持。我院在武昌南湖，地铁七号线直达，校中校的办学模式，共享一本高校办学资源，后期升学就业有很好的优势。咨询电话：027-59751234"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程大学邮电与信息工程学院",
        "title": "武汉工程大学邮电与信息工程学院-录取",
        "question": "河南409有机会被录取吗",
        "answer": "您好，可以冲一下，填好保底学校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程大学邮电与信息工程学院",
        "title": "武汉工程大学邮电与信息工程学院-广西历史类",
        "question": "请问广西历史类位次46,618名有机会被法学录取吗",
        "answer": "你好，建议参考往年录取分数线和批次线分差，今年广西历史预估417分左右。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程大学邮电与信息工程学院",
        "title": "武汉工程大学邮电与信息工程学院-录取",
        "question": "请问湖北高考450分，位次130214有望进入贵校吗？",
        "answer": "您好，第一志愿填报，服从调剂，录取的可能性很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程大学邮电与信息工程学院",
        "title": "武汉工程大学邮电与信息工程学院-能否录取",
        "question": "本省理科考生总分410(外语选的日语)，想报考贵校（专科）的电气自动化技术或计算机应用技术，请问能被录取吗？",
        "answer": "您好，第一志愿填报，参照往年情况，录取的可能性非常大，专科志愿填报时间为：8.6-8.9。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程大学邮电与信息工程学院",
        "title": "武汉工程大学邮电与信息工程学院-录取",
        "question": "重庆排名96633过本科线物理类",
        "answer": "您好，由于您这边信息不全，欢迎电话027-87193625咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "武昌工学院",
        "title": "武昌工学院-录取",
        "question": "湖北文科450分有希望进入您校吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武昌工学院",
        "title": "武昌工学院-咨询录取",
        "question": "老师好。福建美术生，综合分472.5，省排名5713，想报贵校有希望录取吗？？？",
        "answer": "有风险"
    },
    {
        "schoolName": "武昌工学院",
        "title": "武昌工学院-咨询录取",
        "question": "福建美术生，综合分472.5，省排名5713，想报贵校有希望录取吗？？？",
        "answer": "有风险"
    },
    {
        "schoolName": "武昌工学院",
        "title": "武昌工学院-报考",
        "question": "进校后可以转专业吗?有什么要求？",
        "answer": "可以的"
    },
    {
        "schoolName": "武昌工学院",
        "title": "武昌工学院-报考",
        "question": "投档比是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "武昌工学院",
        "title": "武昌工学院-录取",
        "question": "福建高考生物化政480能进吗",
        "answer": "按往年是可以的"
    },
    {
        "schoolName": "武昌工学院",
        "title": "武昌工学院-咨询",
        "question": "投档比是1:1吗？入学后可以转专业吗？",
        "answer": "1:1 可以"
    },
    {
        "schoolName": "武昌工学院",
        "title": "武昌工学院-录取",
        "question": "贵州高考书法本科159名可以吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "武昌工学院",
        "title": "武昌工学院-录取",
        "question": "湖北史政地考生444，位次40617,如果选择小学教育专业被调剂的概率大不大？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武昌工学院",
        "title": "武昌工学院-收费",
        "question": "宿舍怎么收费",
        "answer": "2960"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工商学院",
        "title": "武汉工商学院-湖北物生地报考",
        "question": "湖北物生地442有机会填报贵校吗",
        "answer": "只有C21704组中外校际交流项目有希望，有3万元国际项目管理费，请慎重考虑后填报。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工商学院",
        "title": "武汉工商学院-录取",
        "question": "湖北物化生451位次大概129424有机会吗",
        "answer": "可以填报C21706组环境工程，生物制药。进校后可以申请转去其他专业"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工商学院",
        "title": "武汉工商学院-湖北历政地447",
        "question": "有相关专业吗",
        "answer": "可以考虑我校中外校际交流项目的3个专业（物流管理、网络与新媒体、国际商务）"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工商学院",
        "title": "武汉工商学院-高考志愿填报",
        "question": "今年理科371可以吗？",
        "answer": "我校在宁夏没有招生计划。感谢关注武汉工商学院。祝金榜题名~"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工商学院",
        "title": "武汉工商学院-色弱考生填报",
        "question": "请问色弱考生可以报考贵校广告学专业吗",
        "answer": "可以报考的，本专业没有限制。在学习过程中有少部分涉及到色彩方面的知识或实践可能需要自己再克服困难。我校广告学专业是国家级一流本科专业建设点，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州学院",
        "title": "荆州学院-录取",
        "question": "江西考生文科 484 排名40387 有机会进入贵校吗 如服从调剂，会被退档吗",
        "answer": "录取是不会退档的。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州学院",
        "title": "荆州学院-录取",
        "question": "老师你好，我是河南理科考生，306分，省排名46万，请问能进专科机电一体化专业吗，学费一年多少？",
        "answer": "志愿靠前填，有录取希望，学费12500"
    },
    {
        "schoolName": "荆州学院",
        "title": "荆州学院-河南考生文科262能录取贵校吗专科录取概率大吗",
        "question": "河南考生文科262能录取贵校吗专科录取概率大吗",
        "answer": "志愿填报靠前，有希望录取"
    },
    {
        "schoolName": "荆州学院",
        "title": "荆州学院-湖北考生理科306分可不可以读贵校的专科吗？",
        "question": "湖北考生理科306分可不可以读贵校的专科吗？",
        "answer": "志愿填报靠前，录取希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "荆州学院",
        "title": "荆州学院-荆州学院",
        "question": "老师您好，河南文科442分，位次84476，服从调剂，报考贵校被录取希望大吗",
        "answer": "志愿填报靠前，录取希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "荆州学院",
        "title": "荆州学院-咨询",
        "question": "请问河南文科考生位次在84000多名，能否被贵校录取？",
        "answer": "志愿填报靠前，有录取希望"
    },
    {
        "schoolName": "荆州学院",
        "title": "荆州学院-咨询",
        "question": "请问荆州学院今年在河南的招生是扩招还是缩招？实际多少人？",
        "answer": "我校今年在河南扩招，本科招180人，专科招560人"
    },
    {
        "schoolName": "荆州学院",
        "title": "荆州学院-荆州学院",
        "question": "湖北文科439分有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "志愿填报靠前，有录取希望"
    },
    {
        "schoolName": "荆州学院",
        "title": "荆州学院-湖北理科433分，护理学，英语，小学教育专业本有没有机会上？",
        "question": "湖北理科433分，护理学，英语，小学教育专业本有没有机会上？",
        "answer": "可以考虑报我校专科"
    },
    {
        "schoolName": "荆州学院",
        "title": "荆州学院-录取",
        "question": "请问浙江物化政考生467位次201874有机会上贵校吗是冲还是稳还是保",
        "answer": "我校在浙江没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州学院",
        "title": "荆州学院-录取",
        "question": "您好，请问湖南物理考试435有机会录荆州学院吗",
        "answer": "志愿填报靠前，有希望录取。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州学院",
        "title": "荆州学院-录取",
        "question": "湖北考生音乐教育综合分535.3，位次1405，可以被录取吗",
        "answer": "志愿填报靠前，有希望录取。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州学院",
        "title": "荆州学院-专业录取",
        "question": "商务英语和英语对英语单科成绩有要求吗？英语87分能报吗？",
        "answer": "我校对此没有要求，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州学院",
        "title": "荆州学院-录取",
        "question": "湖北女，历生政447，能大概率被贵校录取吗？那个专业录取机率较大",
        "answer": "志愿靠前填报，有录取希望。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州学院",
        "title": "荆州学院-录取",
        "question": "湖北464分有希望被地理信息科学录取吗 专业组是怎么编的",
        "answer": "志愿靠前填报，录取希望很大。地信再选科目需要有地理才可报考，专业组详细请查看湖北招生考试"
    },
    {
        "schoolName": "荆州学院",
        "title": "荆州学院-河南音乐生",
        "question": "老师您好，河南音表212，音教208，文化分344， 音乐教育按照文5专5计算 综合分 是432分，本科批次有机会到贵校吗？ 录取概率多少 综合分折算规则是 专5文5吗？",
        "answer": "河南艺术综合分按照高考文化课*0.5+专业省统考成绩*1.25来算，专业文化双过线，志愿填报靠前，有希望录取。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州学院",
        "title": "荆州学院-河南音乐生",
        "question": "老师您好，河南音表212，音教208，文化分344， 音乐教育按照文5专5计算 综合分 是432分，本科批次有机会到贵校吗？ 录取概率多少 综合分折算规则是 专5文5吗？",
        "answer": "河南艺术综合分按照高考文化课*0.5+专业省统考成绩*1.25来算，专业文化双过线，志愿填报靠前，有希望录取。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州学院",
        "title": "荆州学院-录取",
        "question": "湖北考生选科物化生高考分数439有机会录取吗，最有可能被什么专业录取",
        "answer": "志愿填报靠前，服从调剂，有录取希望。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州学院",
        "title": "荆州学院-录取",
        "question": "请问，广西考生物理类394，排位14万，能被贵校录取吗？录取机会大不大？服从调剂",
        "answer": "志愿靠前填报，有录取希望。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州学院",
        "title": "荆州学院-专业组质询",
        "question": "专科 ：麻烦问一下 学校有哪些专业组 荆州学院第 05 组 有哪些专业",
        "answer": "你问的是本科还是专科？"
    },
    {
        "schoolName": "荆州学院",
        "title": "荆州学院-录取",
        "question": "湖北物理生物政治449有多大希望报考贵校",
        "answer": "志愿往前填报，录取概率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州学院",
        "title": "荆州学院-录取",
        "question": "老师您好，湖北考生物生地494分，排名94438名，有希望上贵校地理信息科学专业吗",
        "answer": "志愿往前填报，录取概率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州学院",
        "title": "荆州学院-录取",
        "question": "你好我是湖北美术生，文化专业双过线，综合分506.4，想报考贵校数字媒体艺术专业，服从调剂",
        "answer": "你好，我们学校没有数字媒体艺术专业。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州学院",
        "title": "荆州学院-荆州学院录取",
        "question": "湖北物生政444可以录取哪些专业呢",
        "answer": "查看《湖北招生考生》2024年19期本科普通批（下）首选科目物理89页"
    },
    {
        "schoolName": "荆州学院",
        "title": "荆州学院-湖北物化生考生442有机会被贵校的护理学录取吗",
        "question": "湖北物化生考生442有机会被贵校的护理学录取吗",
        "answer": "志愿靠前填报，有录取希望。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州学院",
        "title": "荆州学院-湖南历史类",
        "question": "你好，请问湖南历史类考生444有希望被贵校录取吗？学费大概多少",
        "answer": "志愿填报靠前，有录取希望。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州学院",
        "title": "荆州学院-高考咨询",
        "question": "老师您好，想问一下湖北考生史政地457报考本校录取希望大么",
        "answer": "志愿填报靠前，录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州学院",
        "title": "荆州学院-录取",
        "question": "湖北文科生总分439。排名在42173~42545之间，有望录取吗？想知道今年贵校的投档线预计是多少？",
        "answer": "志愿填报靠前，有录取希望。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州学院",
        "title": "荆州学院-录取",
        "question": "是啊，文化课上线专业课排队录取吗？今年新形势。",
        "answer": "高考文化课*0.5+专业省统考成绩1.25"
    },
    {
        "schoolName": "荆州学院",
        "title": "荆州学院-录取",
        "question": "你好！湖北体育生综合分491，今年能报贵校吗？",
        "answer": "文化专业双过线。可以报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州学院",
        "title": "荆州学院-录取",
        "question": "你好，湖北物化生，438有机会进去吗",
        "answer": "志愿往前填，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州学院",
        "title": "荆州学院-能否录取",
        "question": "本省理科考生总分410（外语选的日语），想报考贵校的电子信息工程或机电一体化及计算机应用技术，能被录取吗?",
        "answer": "志愿填报位置靠前，录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州学院",
        "title": "荆州学院-录取",
        "question": "湖北排名大概127069可以报吗",
        "answer": "志愿靠前填报，录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州学院",
        "title": "荆州学院-录取",
        "question": "今年439分有机会进去吗",
        "answer": "志愿填报位置靠前，有录取希望。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州学院",
        "title": "荆州学院-录取",
        "question": "物生地考生的可录取专业有哪些",
        "answer": "可报考我校地理信息科学专业"
    },
    {
        "schoolName": "荆州学院",
        "title": "荆州学院-文化分数差一分可以上吗？",
        "question": "我体育425，文化384，差一分文科",
        "answer": "需文化、专业双过线。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州学院",
        "title": "荆州学院-2024届湖北考生",
        "question": "物理方向420可以报考工程管理吗",
        "answer": "省控线出来之后，过线可报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "荆州学院",
        "title": "荆州学院-录取",
        "question": "贵校有护理学？",
        "answer": "今年我校护理学本科有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "荆州学院",
        "title": "荆州学院-色弱报考",
        "question": "请问色弱考生如果报考贵校02组被调剂到学前教育专业会不会滑档",
        "answer": "对色弱无特殊要求"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-录取",
        "question": "河南理科382位次353188能报考该校吗?能报考什么 专业",
        "answer": "参考往年录取，录取概率很高。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-文科455，36045位",
        "question": "能冲一下会计专业么，贵校学费是多少？",
        "answer": "参考往年录取，录取有希望，学费一般在1.5万每年。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-长江文理",
        "question": "请问贵州美术生综合分484，双过线，报考贵校希望大吗？",
        "answer": "参考往年录取，录取概率很高。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-云南省美术生",
        "question": "请问云南省美术249.2，文化成绩384能录取得上吗？",
        "answer": "参考往年录取，录取概率很高。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-录取",
        "question": "湖北考生物化政465分录取机会大不大",
        "answer": "参考往年录取，录取有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-长江大学文理学院。",
        "question": "江苏考生理地生481分可以报考高校吗？",
        "answer": "参考往年录取，录取概率很高。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-体育",
        "question": "湖南体育专业264文化350有多大机会被录取",
        "answer": "录取概率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-报考",
        "question": "江苏文科478 50548有机会吗？如果服从调剂是进档不退档吗?有无专业级差？谢谢！",
        "answer": "参考往年录取，录取有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-长江大学文理学院",
        "question": "你好老师，我是江西美术生，请问贵校招江西的美术生吗？综合457，排名12787，有机会入吗？能报哪些专业",
        "answer": "参考往年录取，录取概率很高。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-录取",
        "question": "你好，江苏省历史类485 排名47826，能上贵校吗？",
        "answer": "参考往年录取，录取基本没问题。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-安徽高考录取",
        "question": "老师好，我想问一下安徽省物化生413，排名234849有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "参考往年录取，录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-美术生",
        "question": "你好，广西美术生478上得了贵校吗",
        "answer": "参考往年录取，录取概率很高。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-长江大学文理学院录取",
        "question": "请问湖北物生政考生464分可以录取吗",
        "answer": "参考往年录取，录取希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-录取",
        "question": "广东美术生双过线，文化370，省统考美术193，综合分426，广东省排位20821，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "参考往年录取，录取概率很高。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-报考",
        "question": "江苏文科478 50548有机会吗？如果服从调剂是进档不退档吗?有无专业级差？谢谢！",
        "answer": "参考往年录取，录取有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-物理方向录取",
        "question": "湖北475分 排名110229 可以高考贵校吗？",
        "answer": "参考往年录取，录取概率很高。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-录取",
        "question": "江苏文科474 50548有机会吗？如果服从调剂是进档不退档吗?有无专业级差？谢谢！",
        "answer": "参考往年录取，录取希望很高。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-录取",
        "question": "物化政475省排名11万能被贵校录取吗",
        "answer": "参考往年录取，录取概率很高。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-贵州美术生",
        "question": "双上线综合分462.09位次在7952有机会录取吗",
        "answer": "参考往年录取，录取概率很高。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-湖北荆州考生，物理309，请问报考贵校有希望吗？",
        "question": "湖北荆州考生，物理309，请问报考贵校有希望吗？",
        "answer": "参考往年录取，录取概率很高。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-录取",
        "question": "你好，湖北省物化政高考443分报考服从调剂录取希望大吗",
        "answer": "参考往年录取，录取有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-湖北文480有机会录取吗",
        "question": "可以报什么专业呢",
        "answer": "参考往年录取，录取概率很高。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-长江大学知行学院",
        "question": "老师，您好，学校支持考研吗？",
        "answer": "全力支持。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-录取",
        "question": "湖南考生439 排名166873有希望吗",
        "answer": "参考往年录取，录取概率很高。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-录取",
        "question": "湖北物化生476报考贵校有希望吗？",
        "answer": "参考往年录取，录取概率很高。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-专业问题",
        "question": "请问，贵校的“体育教育”是针对幼儿的吗，都开设那些课程",
        "answer": "不是，请参考我校官网相关信息。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-报考",
        "question": "浙江政史地考生515分位次152523报考贵校外国语言文学类有希望录取吗？",
        "answer": "参考往年录取，录取概率很高。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-理科306分可以报学校的专科吗",
        "question": "理科306分可以报学校的专科吗",
        "answer": "参考往年录取，录取希望很高。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-录取",
        "question": "您好，湖北文科考生454，排名36909，录取的可能性大吗",
        "answer": "参考往年录取，录取概率很高。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-湖北理科306分可以报贵校专科吗",
        "question": "湖北理科306分可以报贵校专科吗",
        "answer": "参考往年录取，录取概率很高。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-录取",
        "question": "美术生，文化411，美术229.33综合分位次4380，有机会录取贵校吗？",
        "answer": "参考往年录取，录取概率很高。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-录取",
        "question": "湖北考生469分位次115074能否报考贵校的数学与应用数学，临床医学",
        "answer": "参考往年录取，录取有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-报考",
        "question": "湖北考生469分位次115074能否报考贵校工商管理类？",
        "answer": "参考往年录取，录取概率很高。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-录取",
        "question": "湖北物化政466报会计专业稳吗",
        "answer": "参考往年录取，录取概率很高。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-招生",
        "question": "广西444排名33289，有希望上贵校思想政治教育专业吗？宿舍是什么条件的？",
        "answer": "参考往年录取，录取概率很高。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-录取长江大学文理学院",
        "question": "435历政生，位次44079",
        "answer": "参考往年录取，录取有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-录取",
        "question": "湖北历政地考生，464分，排名33555，能录取贵校的汉语言专业吗",
        "answer": "参考往年录取，录取概率很高。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-录取，，",
        "question": "历政生435，位次44079湖北",
        "answer": "参考往年录取，录取有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-录取",
        "question": "湖北大理447有机会录取吗？校内能转专业吗",
        "answer": "参考往年录取，录取有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-湖北物理考生可以报考汉语言文学吗",
        "question": "湖北物化政478可以报考汉语言文学吗",
        "answer": "我校中国语言文学类在历史类招生。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-江西美术",
        "question": "老师您好，江西美术考生综合分472，双过线，是否有机会录取贵校，录取几率如何，感谢您在百忙之中回答",
        "answer": "参考往年录取，录取概率很高。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-录取",
        "question": "位次44079，历政生435能上吗",
        "answer": "可以放前面冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-湖北考生",
        "question": "你好 湖北史地政历史类 投档分数459 排名35468 能录取吗",
        "answer": "参考往年录取，录取概率很高。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-考研，学位",
        "question": "该校可以考研嘛？可以修两个学位吗？",
        "answer": "可以考研，没有双学位修。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-录取",
        "question": "河南文科471位次59729有机会被贵校录取吗",
        "answer": "参考往年录取，录取概率很高。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-湖北全理高考475分，该学校的数学与应用数学有希望吗",
        "question": "位次109385-110229",
        "answer": "参考往年录取，录取概率很高。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-c录取情况",
        "question": "湖北考生物生政450（含民族加分）有机会被贵校录取吗？可以报考贵校法学吗？",
        "answer": "参考往年录取，录取概有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-录取",
        "question": "湖北史政地466分，位次32670，报考贵校汉语言专业，有希望录取吗？服从调剂会被退档吗？",
        "answer": "参考往年录取，录取概率很高。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-您好，湖北理科481有希望被贵校录取吗",
        "question": "请您回答我的上述问题",
        "answer": "参考往年录取，录取基本没有问题。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-录取",
        "question": "你好，湖北物化政482报临床医学希望大吗？",
        "answer": " 参考往年录取，录取概率很高。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-录取",
        "question": "湖北物化政468分，排名115900有希望被贵校录取吗",
        "answer": "参考往年录取，录取概率很高。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-录取",
        "question": "湖北物化生476有机会冲贵校嘛",
        "answer": "参考往年录取，录取概率很高。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-文理",
        "question": "湖北物生地497是保吗",
        "answer": "参考往年录取，录取没有问题。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-录取",
        "question": "浙江考生 政史地 507 排名16w左右,可以上贵校吗？",
        "answer": "参考往年情况，录取有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-美术生录取",
        "question": "云南省美术生文化384，一束249.2有机会能上吗？",
        "answer": "参考往年情况，录取概率很高。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-江西艺考生",
        "question": "请问美术专业双过线，综合分439，能录取到贵校的本科吗",
        "answer": "我校美术类第一次在贵省投放计划，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-录取",
        "question": "请问湖北考生 468报考该校录取希望大吗",
        "answer": "参考往年情况，录取概率很高。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-湖北政史地考生考生",
        "question": "462,省排名34098可以报考贵校的汉语言文学和法学专业吗,录取率高吗",
        "answer": "参考往年情况，录取概率比较高。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-录取",
        "question": "您好，广东物化政考生479，排名186180，请问报考贵校录取几率大吗？",
        "answer": "参考往年情况，录取概率很高。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-河北24届应届生物理组合423有希望录取吗",
        "question": "物化地组合423分，希望就读贵校计算机应用技术专业专科批",
        "answer": "参考往年情况，可以录取。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-报考",
        "question": "江西物化生474能上贵校吗。请问投档比是多少？",
        "answer": "参考往年情况，录取概率很高。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-湖南历史类",
        "question": "湖南，历史类，总分456，省排名45894，有录取到马克思主义学院的思想政治教育专业吗？",
        "answer": "参考往年情况，录取概率很高。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-录取",
        "question": "海南520有希望录上法学专业吗？",
        "answer": "参考往年录取情况有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-长江大学文理学院",
        "question": "老师您好，请问四川理科生470服从调剂有希望吗？",
        "answer": "参考往年录取情况，录取希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-招生咨询",
        "question": "湖北大文469，全省三万一千多名，报考本校汉语言文学机会大吗",
        "answer": "参考往年录取情况，录取希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-浙江政史地考生",
        "question": "总分511分，录取概率大吗",
        "answer": "参考往年录取情况，录取有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-录取",
        "question": "老师你好我是山东考生体育601今年有没有机会报考贵学校哪个专业",
        "answer": "参考往年录取情况，录取希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-录取",
        "question": "老师好，四川省文科473能报考你们学校吗?",
        "answer": "参考往年录取情况，录取概率比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-录取",
        "question": "你好 请问广西文科436排位36647能报吗",
        "answer": "参考往年录取情况，录取概率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-湖北物化生479可以报吗",
        "question": "想要报考计算机或者电子信息工程类",
        "answer": "可以报考，录取概率很高。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-考生咨询",
        "question": "湖北考生物生地476分，排名109384名，学建筑学工商管理类电子商务能被贵校录取吗？",
        "answer": "参考往年录取情况，录取概率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-湖北物生政",
        "question": "物生政461省12154 录取几率大不大 可报专业多吗",
        "answer": "参考往年录取情况，录取概率比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-录取",
        "question": "湖北物化政377能被贵校录取吗",
        "answer": "参考往年录取情况，录取概率很高。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-湖北录取",
        "question": "湖北物化政468位次11590可以报物理学（师范）进贵校",
        "answer": "参考往年录取情况，录取概率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-录取",
        "question": "湖北物地生考 442 分选汉语言文学录取概率大不大",
        "answer": "参考往年录取情况，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-录取",
        "question": "我是新疆的美术考生，我的综合成绩是394分，位列全省2286名，想报考贵校，请问有机会被录取吗？",
        "answer": "参考往年录取情况，录取概率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-湖北体育考生录取分数？",
        "question": "体育生体育测试392，历史类高考成绩378，综合计算483分，能报贵校吗？",
        "answer": "参考往年录取情况，录取概率比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-录取",
        "question": "你好，江苏物政地476可能被贵校录取吗？",
        "answer": "参考往年录取情况，录取概率比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-湖北考生咨询",
        "question": "您好，物生政，446分，省内排位133335，请问有机会报考贵校吗？",
        "answer": "参考往年录取情况，录取有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-录取",
        "question": "本人湖北考生物理方向448分，能不能被录取",
        "answer": "参考往年录取情况，录取有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-录取",
        "question": "湖北物化生460，能被录取吗",
        "answer": "参考往年录取情况，录取概率比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-录取",
        "question": "湖北物化生458被录取几率大吗",
        "answer": "录取希望比较大，欢迎报考，咨询电话 07168068678"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-体育专业",
        "question": "河南文科体育109文化334有没有机会录取贵校",
        "answer": "我校在河南体育投放的理科计划"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-录取",
        "question": "460会不会被退档",
        "answer": "录取概率比较高，欢迎报考，咨询电话 07168068678"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-录取",
        "question": "2024年湖北考生物化政451分能上贵校吗，排名129424",
        "answer": "录取希望比较大，欢迎报考，咨询电话 07168068678"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-录取",
        "question": "我广东历史431有希望冲击该校吗？",
        "answer": "录取有希望，欢迎报考，咨询电话 07168068678"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-投档比例",
        "question": "贵校2024投档比例是多少",
        "answer": "100%"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-录取",
        "question": "理科生439，录取护理学能否录得上",
        "answer": "录取希望比较大，欢迎报考，咨询电话 07168068678"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-录取",
        "question": "老师，请问四川文科470可以录取吗？",
        "answer": "希望比较大，欢迎报考，咨询电话 07168068678"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-录取",
        "question": "请问今年湖北考试447可以上嘛",
        "answer": "首选历史还是物理，咨询电话 07168068678"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-物理类录取",
        "question": "480分 16万八千名左右报考有希望吗",
        "answer": "录取希望很大，欢迎报考，咨询电话 07168068678"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-录取",
        "question": "你好，宁夏考生理科389位次23168有希望上贵校吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考，咨询电话 07168068678"
    },
    {
        "schoolName": "长江大学文理学院",
        "title": "长江大学文理学院-色弱报考",
        "question": "请问色弱考生如果报考贵校05组调剂到学前教育/应用心理学/建筑学会不会被退档",
        "answer": "不会"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-录取",
        "question": "湖北音乐生，音乐教育专业，综合分535.3，位次1405，能否被贵校录取",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-湖北商贸学院",
        "question": "请问江西音乐生音教437.9综合排1919，音表443.38综合排1937器表425.88综合排1881有机会录取贵校吗，文化372",
        "answer": "双过线嘛？可参考往年分数线https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1074/2656.htm"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-录取",
        "question": "陕西，美术类，艺术文，专业分209，文化课261，综合391.75，贵院专科录取概率大吗",
        "answer": "可参考往年分数线https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1074/2656.htm"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-湖北美术生",
        "question": "综合分468文化没过本科线能报贵校嘛",
        "answer": "需要双过线"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-湖北商贸学院",
        "question": "老师您好，江西美术生文化291专业246。综合分453。高职排15300。有机会上贵校美术专科专业吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-美术",
        "question": "江西美术生442分排17134专科有希望吗",
        "answer": "双过线嘛？专科有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-美术生",
        "question": "综合分463能报贵校吗",
        "answer": "双过线嘛？可参考往年分数线https://bkzs.hbc.edu.cn/lqfs.htm"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-录取",
        "question": "您好，请问河南文科位次93783，有希望报考贵校吗？贵校转专业的要求是什么呢？",
        "answer": "可以冲一下，第一学期期末可以转，需要申请，具体以当年教务处政策为准。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-贵州美术生",
        "question": "双上线综合分462.09位次在7952有机会录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-录取",
        "question": "你好，湖北省物化政高考443分报考服从调剂录取希望大吗",
        "answer": "在预估分数线上下，建议靠前填报冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-湖北商贸",
        "question": "湖北纯文437可以录取吗？（小学教育，汉语文学，网络与新媒体，会计学，想报这几个）",
        "answer": "在我校预估分数线附近，建议靠前填报冲一下，有一定风险。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-录取",
        "question": "我是2024届文科考生，总分440分，请问贵校的会计或金融专业是否可以报上",
        "answer": "参照往年录取分数线，建议靠前填报冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-录取",
        "question": "老师您好，首先感谢您在百忙之中的解答，想问今年山东考生物生政450报贵校有录取概率吗,",
        "answer": "参照往年录取分数线，比较危险，只能靠前填报冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-湖北美术类考生 专业分206 文化分324 综合分506",
        "question": "湖北美术类考生 专业分206 文化分324 综合分506.4 一分一段排名14087名左右 服从调剂 报考贵校可能性大吗（湖北商贸）",
        "answer": "建议靠前填报冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-贵州美术生",
        "question": "双上线综合分462.09位次在7952有机会录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-录取",
        "question": "四川文463 位次71598 有希望吗",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-湖北商贸学院",
        "question": "四川美术生，文化350，专业226，综合分457.5 ，有希望被贵校录取吗",
        "answer": "如果双过线就有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-录取",
        "question": "武汉考生，物化生451分（有少数民族优录），请问有机会报贵校人工智能、计算机技术学院吗？",
        "answer": "希望较大，建议靠前填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-湖北商贸学院",
        "question": "湖北文科439分有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "分数在我校预估线上下，建议靠前填报冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-咨询",
        "question": "请问湖北商贸学院今年在河南是扩招还是缩招？",
        "answer": "还是一样的"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-录取",
        "question": "湖北历史类443分报考本院的汉语言文学专业希望大不大",
        "answer": "进校有希望，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-投档比",
        "question": "湖北文科445可以上汉语言专业吗？投档比是多少呢？",
        "answer": "进校有希望，服从调剂；投档比1比1"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-体育生志愿报考问题，文科生",
        "question": "老师您好，河南体育类专业分数105，文化分数366，双过线， 可以报考贵校吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-录取",
        "question": "湖北历史441分，省排名41808，汉语言文学，小学教育，会计学专业录取希望大吗？填报时候有没有小语种限制 ，高中学的是日语",
        "answer": "在预估分数线上下，建议靠前填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-报考",
        "question": "安徽物化生考生，469，170291名，被贵校录取的几率大吗？填哪些专业有机会？",
        "answer": "进校希望大，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-录取",
        "question": "江西物化467报考502专业组机会大吗",
        "answer": "希望较大，建议靠前填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-录取",
        "question": "请问广东物理考生排名19w有机会上该校吗？",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-录取",
        "question": "今年湖北文科438分能报考你们学校",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-安徽高考录取",
        "question": "物化生413分，排名234849。能报考贵校的专科吗？如果能，可以报什么专业",
        "answer": "专科有希望，专科计划https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1097/3009.htm"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-录取（湖商）",
        "question": "河南文科考生442分位次84476，想要报考本校小学教育、汉语言文学专业希望大吗？",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-报考",
        "question": "湖北考生理科276,位次230980,能报考贵学校吗？",
        "answer": "专科有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-河南文科",
        "question": "1.学校的提档比例是1：1吗？ 2.河南文科考生429分，位次96702，有机会录取吗？",
        "answer": "1：1  冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-体育生志愿报考问题，文科",
        "question": "老师您好，河南文科体育生，文化366，专业105双过线可以吗，且咱们预估今年体育分数线是多少，谢谢老师解答",
        "answer": "有希望，暂未预估分数线"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-四川美术录取",
        "question": "1.四川美术艺考综合分438分是否能够被贵校录取？2.贵校是否可以专升本？3.如果被调配录取到自己不喜欢的专业，入校后是否可以重新选择专业？",
        "answer": "有希望  专升本需要参加省里的统一考试  可以转专业一般在第一学期期末转专业。转专业需要申请，需要看当年的政策"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-体考生",
        "question": "湖北体育综合分418报你们学校的专科社会体育稳吗？",
        "answer": "专科有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-录取",
        "question": "湖北文科435有希望录取吗",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-海南文科生分数513位次33405报考贵校有希望吗",
        "question": "咨询",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-河南",
        "question": "河南文科生321能报贵校专科专业大数据与会计吗？该专业办学地点在哪呢?贵校能专升本吗，升本情况如何呢",
        "answer": "专科有希望，专科在咸宁校区，专升本需要参加省里的专升本统一考试"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-美术生",
        "question": "江西美术生文化305 专业215.3 综合评价20416 被贵校录取机会大吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-美术生",
        "question": "综合分463文化没过本科线能报贵校吗",
        "answer": "报本科必须双过本科线"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-录取",
        "question": "广西文科美术生综合分461 排名7834有机会录取吗",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-河南音乐教育文科",
        "question": "专业213文化385综合458录取几率多少",
        "answer": "我校在河南省，音乐教育专业未投放计划"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-江西物理组464分，131885名",
        "question": "江西物理组464分，131885名，请问这分可以录取该校的会计，审计专业吗？学院是否是1：1录取？服从调计后会被退挡吗？升研率高吗？住宿是上床下桌吗？",
        "answer": "可以冲一下，今年我校审计专业不招生，仅会计专业招生；"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-录取",
        "question": "江西考生文科485分，位次40067，有机会录取吗?",
        "answer": "希望较大，志愿靠前填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-转专业",
        "question": "如果没有录取到自己心仪的专业，转专业的政策是怎样的？",
        "answer": "只能在对应的专业组和科类转专业，且需要符合当年教务处的相关规定，比如不能挂科、不能有处分记录等。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-河南体育生",
        "question": "文科340体育105有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "在双过线的情况下，建议可以填报志愿进行尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-录取",
        "question": "湖北物化生考生456，填报贵校有望被贵校录取嘛",
        "answer": "希望较大，建议靠前填报，有望录取热门专业。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-北京",
        "question": "北京422政史生能报吗",
        "answer": "我校在北京没有投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-录取",
        "question": "老师您好，河南省理科420省排名287723超本科线24分会被贵校录取吗？",
        "answer": "参考往年录取分数线，大概率压线，建议靠前填报冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-录取",
        "question": "全理450，会被录取吗",
        "answer": "希望较大，建议靠前填报，热门专业比较稳。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-录取",
        "question": "请问，广西考生物理类394，排位14万，能被贵校录取吗？录取机会大不大？服从调剂",
        "answer": "参考往年录取情况，希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-安徽理科336排名285879可以报考贵校吗",
        "question": "学的物生地可以报考哪些专业",
        "answer": "未过本科控制线，只能报考我校专科专业，录取希望较大；"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-技能高考",
        "question": "技能高考护理396分有希望被录取吗 被录取的希望大吗",
        "answer": "2023年技能高考护理专科录取分数为377分供参考，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-录取",
        "question": "物生政460 位次122355能报会计专业吗？转专业的政策是什么",
        "answer": "希望较大，建议靠前填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-河南",
        "question": "河南291体育136可以上专科吗文科",
        "answer": "在双过线的情况下，建议可以尝试填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-录取",
        "question": "物化生447有机会录取吗",
        "answer": "录取可能性大，填报位次靠前，录取概率大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-录取",
        "question": "湖南考生理科433 有希望被贵校录取吗",
        "answer": "希望较大，建议靠前填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-湖北商贸 河南考生",
        "question": "老师好 河南文科258有机会会被贵校录取吗",
        "answer": "希望很大，建议靠前填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-河南",
        "question": "河南我文化课291体育136可以上吗文科",
        "answer": "文化线未过省本科录取控制分数线，不能填报我校本科专业"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-湖北物生地",
        "question": "442分有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "低于预估分数线，鼓励靠前填报，冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-湖北 物理439 有希望吗？ 学费多少一年？",
        "question": "湖北 物理439 有希望吗？ 学费多少一年？",
        "answer": "不达预估线，只能靠前填报试着冲一冲；"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-小学教育466文科",
        "question": "湖北文科466小学教育可以进吗",
        "answer": "录取可能性大，建议填报位次靠前，录取概率大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-录取",
        "question": "河南理科432 位次266394可以吗",
        "answer": "去年录取位次为198806，供参考，分数比较有风险。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-报考",
        "question": "今年历史类190报专业组03有希望吗",
        "answer": "高职高专物理、历史控制线均为200分。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-录取",
        "question": "老师，你好，我是湖北户籍广东考生，历史文科429分，请问有被贵校（本科）录取的机会么",
        "answer": "仅高于广东省本科控制线1分，比较危险。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-江苏美术文科",
        "question": "江苏美术文科460，排名一万四考上的几率很大吗？",
        "answer": "希望较大，建议靠前填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-河南",
        "question": "河南文科生321能报考贵校专科的大数据与会计专业吗",
        "answer": "希望较大，建议填报位次靠前。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-报考",
        "question": "老师你好，河南的体育104 ，文化369能上贵校吗",
        "answer": "文化、专业双过线，建议尝试填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-咨询",
        "question": "咨询一下贵校转专业政策，贵校能否转专业？转专业大致要求是什么？成功率是多少？感谢解答！",
        "answer": "进校后可以申请转专业（非技能高考，非艺术专业），只能在相同专业组内转，需符合当年教务处相关规定。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-湖北考生咨询",
        "question": "您好，物生政，446分，省内排位133335，请问有机会报考贵校的汉语言文学专业吗？",
        "answer": "建议靠前填报，冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-湖北",
        "question": "投档比是多少",
        "answer": "提档比例为1:1"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-录取",
        "question": "湖南纯文461，位次43100，服从调剂，被贵校录取的几率大吗",
        "answer": "希望较大，建议靠前填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-咨询",
        "question": "河南文科444分，位次82684名，请问报考贵校汉语言文学专业或会计学专业有希望吗？",
        "answer": "希望较大，建议靠前填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-录取",
        "question": "四川理科475分，位次171949，能否被湖北商学院会计学专业录取？",
        "answer": "希望较大，建议靠前填报。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-湖北体育生",
        "question": "理科体育生体育395文化275可以报考第6组吗",
        "answer": "文化分不达省控制线，无法报考我校体育本科。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-学费",
        "question": "属于国家建档立卡贫困户在贵校有减免学费的政策吗",
        "answer": "可办理生源地助学贷款，或者在校期间参与勤工助学岗位"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-报考",
        "question": "湖北文科考生442能报考贵校小学教育专业吗",
        "answer": "可以冲一下，可以参考往年的录取分数线https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1098/2953.htm"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-录取",
        "question": "我是湖北的考生，物化政高考451分，有机会录取贵校电气工程及自动化专业吗？",
        "answer": "可以冲一下，可参考往年分数线https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1098/2953.htm"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-录取",
        "question": "湖北物理271有希望没",
        "answer": "可以尝试冲一下，可参考往年专科分数线https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1098/2951.htm"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-录取",
        "question": "四川美术生专业234.67，文化367，综合分476.8，位次15200，有机会录取吗",
        "answer": "可以冲一下，可参考往年分数线https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1098/2953.htm"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-录取",
        "question": "湖北体育类，综合成绩474、本科线455.有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "可以尝试冲一下，可参考往年分数线https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1098/2953.htm"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-湖北考生物理459可以报考贵校吗？",
        "question": "哪个专业机率大些？谢谢",
        "answer": "可以冲一下，选择服从调剂，可参考往年分数线https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1098/2953.htm"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-录取",
        "question": "湖北物化生考生 分数470 有望被录取吗",
        "answer": "您好，可以参考以下,我们的往年的录取分数线可以参考以下；\n本科往年录取分数线https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1074/2959.htm\n本科招生计划https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1097/3011.htm"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-录取",
        "question": "老师您好，请问湖北大文437有望录取吗",
        "answer": "您好，可以参考以下,我们的往年的录取分数线可以参考以下；\n本科往年录取分数线https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1074/2959.htm\n本科招生计划https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1097/3011.htm"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-湖北商贸",
        "question": "请问湖北省考生美术生综合分496.8位次14363文化美术都过了本身本科线可以报考该学校吗",
        "answer": "您好，可以参考以下,我们的往年的录取分数线可以参考以下；\n本科往年录取分数线https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1074/2959.htm\n本科招生计划https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1097/3011.htm"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-湖北商贸学院",
        "question": "四川文科474，排名大概61000，报考汉语言文学财会会计审计几率大吗？投档比多少？",
        "answer": "您好，可以参考以下,我们的往年的录取分数线可以参考以下；\n本科往年录取分数线https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1074/2959.htm\n本科招生计划https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1097/3011.htm\n\n一比一投档"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-湖北商贸",
        "question": "请问湖北省考生美术生综合分496.8位次14363文化美术都过了本身本科线可以报考该学校吗",
        "answer": "您好，可以参考以下,我们的往年的录取分数线可以参考以下；\n本科往年录取分数线https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1074/2959.htm\n本科招生计划https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1097/3011.htm"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-湖南美术",
        "question": "老师请问，文化347，专业237，有希望报考贵校吗",
        "answer": "您好，可以参考以下,我们的往年的录取分数线可以参考以下；\n本科往年录取分数线https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1074/2959.htm\n本科招生计划https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1097/3011.htm"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-美术生",
        "question": "老师您好，我是广东美术生，综合分459排位在12540报贵校稳妥吗",
        "answer": "您好，可以参考以下,我们的往年的录取分数线可以参考以下；\n本科往年录取分数线https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1074/2959.htm\n本科招生计划https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1097/3011.htm"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-宿舍",
        "question": "每一个专业都是四人寝上床下桌吗？住宿费多少呢？",
        "answer": "武汉校区有四人寝室、五人、六人寝室。加个在2600-2980之间"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-录取",
        "question": "湖北大文考生442能上贵校汉语言专业吗",
        "answer": "您好，可以参考以下,我们的往年的录取分数线可以参考以下；\n本科往年录取分数线https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1074/2959.htm\n本科招生计划https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1097/3011.htm"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-湖北商贸学院录取",
        "question": "请问湖南历史类449，名次为49291，报考贵校的会计学专业有希望吗？",
        "answer": "您好，可以参考以下,我们的往年的录取分数线可以参考以下；\n本科往年录取分数线https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1074/2959.htm\n本科招生计划https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1097/3011.htm"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-湖北考生咨询",
        "question": "您好，物生政，446分，省内排位133335，请问有机会报考贵校吗？",
        "answer": "您好，可以参考以下,我们的往年的录取分数线可以参考以下；\n本科往年录取分数线https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1074/2959.htm\n本科招生计划https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1097/3011.htm"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-请问湖北物政地465分，录取希望大吗？",
        "question": "请问湖北物政地465分，录取希望大吗？",
        "answer": "您好，可以参考以下,我们的往年的录取分数线可以参考以下；\n本科往年录取分数线https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1074/2959.htm\n本科招生计划https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1097/3011.htm"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-美术",
        "question": "你好，陕西美术生综合451.5，排名5142，请报考贵校，有机会吗？你们学校的设计学类的专业代码是多少？具体怎么收费？",
        "answer": "可以以各省发的报告杂志查询代码，可以参考以下,我们的往年的录取分数线可以参考以下；\n本科往年录取分数线https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1074/2959.htm\n本科招生计划https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1097/3011.htm\n设计学类学费23800元/年"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-体育生录取",
        "question": "文科：体育105，文化433能报体育教育吗？",
        "answer": "您好，可以参考以下,我们的往年的录取分数线可以参考以下；\n本科往年录取分数线https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1074/2959.htm\n本科招生计划https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1097/3011.htm"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-体育生咨询",
        "question": "你好，我是河南文科体育生，文化课374，体育113，如果报贵校，能被录取吗？",
        "answer": "您好，可以参考以下,我们的往年的录取分数线可以参考以下；\n本科往年录取分数线https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1074/2959.htm\n本科招生计划https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1097/3011.htm"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-学校代码",
        "question": "请问贵校的学校代码以及美术与设计类专业和数字媒体专业的专业代码是多少？",
        "answer": "可以查询各省的报考杂志上代码，以杂志代码和报考志愿系统的报名为准"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-专科专业",
        "question": "江西考生总分380排位207082能录取进入贵校的专科专业吗",
        "answer": "您好，可以参考专科的往年分数线https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1098/2951.htm"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-录取",
        "question": "河南理科体育考生，文化课276，体育107，报贵校什么专业能上呢？",
        "answer": "可以尝试报考我校，选择服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-录取",
        "question": "请问湖北考生物化政437位次140240有希望吗",
        "answer": "您好，参考往年分数线https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1098/2953.htm"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-录取",
        "question": "广西理科美术生综合分442.75，位次1439~1455有机会吗。宿舍教学楼有空调吗限电吗",
        "answer": "都有空调"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-物理类465分能上贵校吗 能报考哪些专业",
        "question": "物理类465分能上贵校吗 能报考哪些专业",
        "answer": "您好，去年湖北物理类最低分为431分，可以参考以下。\n以下是我们的往年的录取分数线可以参考以下；招生计划为招生专业\n本科往年录取分数线https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1074/2959.htm\n本科招生计划https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1097/3011.htm"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-录取",
        "question": "请问湖北物生政考生467分有希望被该校录取吗",
        "answer": "您好，去年湖北物理类最低分为431分，可以参考以下。\n以下是我们的往年的录取分数线可以参考以下；招生计划为招生专业\n本科往年录取分数线https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1074/2959.htm\n本科招生计划https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1097/3011.htm"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-有机会被录取吗",
        "question": "您好，请问四川文科475有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "您好，去年四川文科最低分为472分，可以参考以下。\n以下是我们的往年的录取分数线可以参考以下；招生计划为招生专业\n本科往年录取分数线https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1074/2959.htm\n本科招生计划https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1097/3011.htm"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-美术类各专业学费一年是多少？",
        "question": "美术类各专业学费一年是多少？",
        "answer": "美术类专业本科为25000 "
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-录取",
        "question": "湖北文科生历史政治地理，分数456，可以报考贵校吗",
        "answer": "您好，去年湖北文科【本科】最低分为432分，可以参考以下。\n以下是我们的往年的录取分数线可以参考以下；招生计划为招生专业\n本科往年录取分数线https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1074/2959.htm\n本科招生计划https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1097/3011.htm"
    },
    {
        "schoolName": "湖北商贸学院",
        "title": "湖北商贸学院-湖北高考294报考贵校有希望吗",
        "question": "湖北考生294分报考贵校专科录取希望大吗",
        "answer": "你好，可参考专科往年录取分数线https://bkzs.hbc.edu.cn/info/1098/2951.htm"
    },
    {
        "schoolName": "湖北医药学院药护学院",
        "title": "湖北医药学院药护学院-河南考生",
        "question": "老师好，文科435，位次90950，有希望被贵校的康复治疗和护理录取吗？",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北恩施学院",
        "title": "湖北恩施学院-录取",
        "question": "江西历史类422能读文秘专业嘛",
        "answer": "第一志愿填报希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北恩施学院",
        "title": "湖北恩施学院-天津考生",
        "question": "天津考生语数外202分，临床医学专业有望录取吗",
        "answer": "成绩总分"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-四川录取",
        "question": "四川考生459，能被贵校录取概率大吗？",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取",
        "question": "请问湖北历史类453分有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取",
        "question": "老师您好，江西考生物化生480分，排名111709，被贵校录取机会大吗？",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取",
        "question": "湖北物生地459分，能上贵校的财会专业吗",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-报考",
        "question": "河南文科436有希望录取本校的工商管理吗",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-h录取",
        "question": "湖北物生政考生450（含民族加分）有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "可以第一志愿冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-河南",
        "question": "河南文科441位次85422有希望报考吗",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-江苏",
        "question": "2024年江苏考生招生代码是多少",
        "answer": "4292"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-湖北考生",
        "question": "老师，您好！湖北物生地考生468分，能报考贵校物联网工程专业吗，有希望被录取吗",
        "answer": "有希望录取"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取四川考生",
        "question": "你好😊我是四川理科，459被贵校录取概率大吗？",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-咨询",
        "question": "湖北历政地462有望读贵校的法学专业吗",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-美术生",
        "question": "湖北美术生综合分544，能否报考贵校？",
        "answer": "有希望冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-江苏考生",
        "question": "想报考贵校的会计学专业，如果不服调剂分数达到物理专业组分数，但未达到会计学专业分数，会被提档吗？",
        "answer": "会被退档"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取",
        "question": "江西历史类490分位次37120能录上会计专业吗",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取",
        "question": "江西历史类490分位次37120能录上会计专业吗",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-湖北经济学院法商学院",
        "question": "你好老师，我是江西美术生，请问贵校招江西的美术生吗？综合457，排名12787，有机会入吗",
        "answer": "我校在江西没有艺术类计划"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取",
        "question": "你好，湖北省物化政高考443分报考服从调剂录取希望大吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-咨询",
        "question": "物生政451能上会计专业吗？",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-历史类考生咨询",
        "question": "您好，请问446分/39850位次可以报考贵校的法学吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-咨询",
        "question": "学校的投档比是多少",
        "answer": "1:1投档"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-报考",
        "question": "湖北考生469分位次115074能否报考贵校财务管理，工商管理",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取",
        "question": "你好，湖北考生物化政357分，排名192656，能否被贵校专科专业中的商务英语专业录取？",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-请问重庆文科466 排名22632能在贵校上什么专业",
        "question": "请问重庆文科466 排名22632能在贵校上什么专业",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-志愿填报",
        "question": "老师，能否将贵校投放在湖北的02组各专业往年录取线公布一下",
        "answer": "我校各专业除热门法学、会计分数略高，其他专业没有专业分差"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-转专业",
        "question": "请问贵校转专业有什么要求？",
        "answer": "参加转专业考试，前70-80%通过率"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取希望",
        "question": "四川考生理科462有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取",
        "question": "湖北历史441分，省排名41808，法学，会计学专业录取希望大吗？填报时候有没有小语种限制 ，高中学的是日语",
        "answer": "可以第一志愿冲一下，没有语种限制"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-报考4",
        "question": "贵州省文科450排位在39,048，可以有希望冲一下你们学校吗，几率大不大",
        "answer": "欢迎第一志愿冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取",
        "question": "四川考生463分，理科，188810有机会上到该校的物流管理专业吗？请问该校的投档比又是多少呢？",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-史政生,高考成绩471",
        "question": "史政生,高考成绩471,请问老师几个问题:1.意向专业是法学,是否有被该专业录取可能?2.如果服从调剂,后续转专业通过率是多少?3.转专业需满足哪些条件?4.我的外语是日语,请问对我转专业和拿学士学位是否有影响?5请问进入后是否会更换日语为英语?谢谢!",
        "answer": "录取法学希望非常大，欢迎报考，没有外语限制。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取",
        "question": "湖北文科461，位次3.4w可以被贵校录取吗？",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取情况，",
        "question": "湖北物生政考生450分有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "可以第一志愿冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取",
        "question": "四川文科470位次64557~65445被贵校录取的几率大吗",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-福建历史458，省排20632能上吗？",
        "question": "如上标题",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取咨询",
        "question": "老师，你好，我是湖北籍广东考生，文科429分（过了广东本科线），请问有希望被贵校（本科）专业录取么",
        "answer": "需要第一志愿冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-转专业",
        "question": "如果没有录取到自己心仪的专业，转专业的政策是怎样的？",
        "answer": "参加转专业考试，70-80%通过率"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-四川录取",
        "question": "文科467 68160 有望被贵校录取吗？谢谢！四川省线457",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取",
        "question": "湖北文科454想报考贵校的法学可以吗（当然服从调剂）申请了少数民族国家优录不加分在贵姓报考有用吗",
        "answer": "可以第一志愿冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-四川录取",
        "question": "文科467 68160 有望被贵校录取吗？谢谢！四川省线457",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-支愿填报",
        "question": "湖北物理类466分能录上财务管理专业吗",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取",
        "question": "福建物理467分，排名9.8w,超本科线约20分有希望录取吗？选什么专业比较好",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考，在福建投放的专业就是我校较好的专业"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-湖北经济学院法商学院",
        "question": "山东文科477，23万位次可以被贵校录取吗？学费是多少?有什么选科建议？",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考，学费18000-20000，我们在山东省投放的专业就是我校优势专业"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-咨询",
        "question": "学费多少，住宿情况及费用，有考研资格吗？",
        "answer": "学费本科18000-20000，住宿费1100-1300，本科生可以考研"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取",
        "question": "江苏物政生464可以上吗",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-志愿填报",
        "question": "物理类466分有希望录上吗？",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取",
        "question": "湖北文科456，有望被贵校所录取吗",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取",
        "question": "福建考生物生政466，排名98864可以上嘛",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取",
        "question": "福建物理467分，排名9.8w,超本科线约20分有希望录取吗？",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取",
        "question": "湖北美术生排名9830有机会录取贵校吗？贵校同系是否好转专业有什么硬性条件吗？",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-贵校专科分数线最低多少能进？专升本重视程度高吗？",
        "question": "湖北排名一万六左右，分数410有加分。专升本可以直接选择本校吗？",
        "answer": "专升本本校录取率65%以上"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-江苏物生地",
        "question": "老师好，江苏物生地477分，位次171388，能报考吗？可以报考哪些专业？",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-江苏考生",
        "question": "理化生高考分数481，排名166886，1.有机会报考贵校的会计学院吗",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取",
        "question": "江苏物生政475有机会录取吗",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-江苏文科482分有希望吗",
        "question": "江苏文科482分，48878名有希望吗",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取",
        "question": "湖北 历生政 458 报考贵校会计学可以吗",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取",
        "question": "本省美术生，综合531位次11828,报考贵校被录取几率大吗？",
        "answer": "可以冲一下，还是有较大希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-报考",
        "question": "湖北考生历政地460有希望报考吗",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取",
        "question": "您好，河南文科考生文化课307，艺术分202有希望被高校录取吗",
        "answer": "我们在河南艺术类只有播音主持专业"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取",
        "question": "湖北理科370（含10分民族分）有希望上专科专业吗？升本率如何？",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考，本校专升本率在65%以上"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-物理+生物+政治",
        "question": "湖北考生，首先物理，现考分460分，请问老师可以报考贵校的会计学",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取",
        "question": "湖北理科301有希望被学校录取吗",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-；录取",
        "question": "湖北物理考生454分报考录取几率大吗",
        "answer": "可以第一志愿，冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-投档比",
        "question": "老师，请问投档比是1比1吗",
        "answer": "1:1投档，一次投档"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取",
        "question": "湖北历政地468有希望报法学专业吗",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-投档比",
        "question": "投档比是100%吗",
        "answer": "1:1投档"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-报考",
        "question": "湖北物理方向461，位次120000多名，有机会报考吗？",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-关于贵校是否录取",
        "question": "我是一名河南文科考生，2024年考了440分，能否可以报贵校的法学或会计学专业呢",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-政史地，541，位次121542，可以被录取吗",
        "question": "顺便问问学校食宿环境",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考。欢迎关注我校微信公众平台“湖北经济学院法商学院招生办”了解校园环境"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-河南考生",
        "question": "老师好，文科435，位次90950，有希望被贵校的会计学专业录取吗？",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-报考。",
        "question": "福建考生 484 85954 物生地 能报考吗",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取",
        "question": "湖北物化生458能上审计专业吗",
        "answer": "有希望，欢迎第一志愿报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-广西历史类",
        "question": "请问广西历史类位次46,618名可以被法学院录取吗",
        "answer": "欢迎第一志愿冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-咨询",
        "question": "湖北艺考美术生专业200分文化379，报考贵校录取的机会大吗？",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-报考",
        "question": "湖北465分物生地 位次117000 有希望读贵校经济类吗",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-湖北考生咨询",
        "question": "您好，物生政，446分，省内排位133335，请问有机会报考贵校的法学专业吗？",
        "answer": "可以第一志愿冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取",
        "question": "四川理科475分，位次171949，能否被湖北经济学院法商学院会计学专业录取？",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-招生问题",
        "question": "河南文科考生分数449高出本科线21分排名78317有希望报考贵校吗？期待你的回复",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-咨询",
        "question": "老师请问师资力量是不是与湖北经济学院共享，谢谢",
        "answer": "共享湖北经济学院教学资源，所以教学设施等，在一个校园内。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-江苏文科482分位次48737",
        "question": "江苏文科482分位次48737可以上贵校吗",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-江苏文科482分能上吗",
        "question": "江苏文科482分能上吗",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-报考咨询",
        "question": "老师，请问四川考生理科成绩466分，位次184656名，可以报考贵校的财务相关本科专业吗，谢谢。",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取",
        "question": "浙江政史地515位次152594有机会录取嘛",
        "answer": "还是有希望的，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取",
        "question": "四川理科468几率大吗",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取",
        "question": "你好，湖北考生357分，排名192656，是否可以报考贵校专科中的商务英语专业？",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取",
        "question": "广东历史类美术生，综合分458，排位12685可以报贵校吗",
        "answer": "我校在广东没有艺术类专业"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-报考",
        "question": "四川文科468，位次67271，报会计几率多大",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取咨询",
        "question": "江苏物生地女 478 工程造价 会计学 等02 专业组有没有机会 有多大，谢谢",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取",
        "question": "贵校对河南省理科分数线是多少啊 ，理科434能被录取吗",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取",
        "question": "广东447，有希望被录取吗",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取",
        "question": "你好，请问物化生348分报考贵校专科有希望吗",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取",
        "question": "广西文科413分过本市本科线13分位次46000，有望成功填报该学校本科吗",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取",
        "question": "我是武汉考生，历史462分，期望学习会计学，报考的话可以录取吗？",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取",
        "question": "老师四川文科479报考该校服从调剂的话，录取概率大吗？",
        "answer": "考生你好，参照往年你的分数录取我校机会非常大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-学校师资",
        "question": "学校博士点有多少个",
        "answer": "暂无"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-你好",
        "question": "江西物生地476分（448）报贵校的会计专业希望大吗？谢谢！",
        "answer": "希望非常大，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取",
        "question": "请问历政生方向296能录取贵校的专科嘛",
        "answer": "希望非常大，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-请问老师，湖北物政地465分报考贵校，录取希望大吗？",
        "question": "请问老师，湖北物政地465分报考贵校，录取希望大吗？",
        "answer": "在我校预估分内，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取",
        "question": "河南文科441分位次85622，能被贵校的法学专业录取吗？",
        "answer": "希望非常大，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取",
        "question": "湖北理科450分想报考贵校的机械及自动化有望被录取吗？",
        "answer": "我校没有这个专业"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-河南文科",
        "question": "河南文科441分，位次85622，可以被贵校的法学录取吗？",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取",
        "question": "请问湖北省史政地考生446填报贵校录取概率大不大？",
        "answer": "可以第一志愿填报，冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-广东录取求助",
        "question": "请问在广东历政地高考483分省排名50051名有希望录取贵校会计专业吗",
        "answer": "可以第一志愿填报，希望非常大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取",
        "question": "湖北今年物化政462录取希望大吗",
        "answer": "今年我校物理类增加了，你的分数希望非常大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取",
        "question": "湖北物化生考生458有希望被该校录取吗",
        "answer": "今年我校物理类增加了，你的分数希望非常大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-湖北首选物理类，441分，本科线437，能读贵校吗",
        "question": "湖北首选物理类，441分，本科线437，能读贵校吗",
        "answer": "今年我校物理类增加了计划，你的分数可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取",
        "question": "我是广东考生历地政431有机会冲击本校吗？",
        "answer": "今年我校在广东少量增加计划，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取",
        "question": "湖北物地生455，有希望录取贵校法学专业吗？",
        "answer": "今年我校物理类增加了计划，你的分数可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取",
        "question": "请问贵校录取专科吗",
        "answer": "有专科计划，历史类预估200分"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-报考",
        "question": "湖北文科考生，401能报贵校吗",
        "answer": "目前批次线未划定，如果未过本科线，专科希望非常大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-录取",
        "question": "请问湖北考生物生政467分有希望被该校录取吗",
        "answer": "今年我院物理类增加了计划，你的分数录取希望非常大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北经济学院法商学院",
        "title": "湖北经济学院法商学院-咨询招生",
        "question": "四川考生，464分，想去贵校，不知道希望大不大",
        "answer": "录取希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-录取",
        "question": "湖北历史纯文化457排名38524英语118报贵校英语专业能被录取的概率大吗",
        "answer": "我校在过线基础上按投档成绩从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-湖北体育生",
        "question": "文化402体育412综合510能录体教吗，希望明确答复谢谢",
        "answer": "在双过线基础上，按投档成绩从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-广东考生",
        "question": "历史类的纯文化生，5万名左右有希望考上贵校的新闻学吗？",
        "answer": "我校按投档成绩从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-浙江考生",
        "question": "浙江体育考生，综合分567，位次1429，想报考贵校体育教育专业，是否可以？",
        "answer": "双过线，我校按投档成绩从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-湖北体育生",
        "question": "文化325 体育446 综合497位次5640能报考本校的体育专科专业吗",
        "answer": "欢饮报考，我校按投档成绩从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-录取",
        "question": "文化课324 体育124 想报考体育教育 有希望报考贵校吗",
        "answer": "双过线，我校按投档成绩从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-国标生（武汉体育学院体育科技学院）",
        "question": "这边招国标生吗?我是江西舞蹈生二排在1255名有机会上贵校吗？专业227.5文化340，综合分数454.38，这边舞蹈专业的住宿条件怎么样",
        "answer": "我校舞蹈类专业，不限制报考舞种，双过线基础上，我校按投档成绩从高到低录取，住宿有4人间和6人间"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-专业组代码是多少",
        "question": "老师您好我想问一下您校的专科体育教育专业组代码是多少，学校发的书中一本写的是C22106,另一本书写的是C22107，搞的我不知道填哪个",
        "answer": "以官方招生杂志为准"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-湖北舞蹈位次946多大机会录取？",
        "question": "湖北舞蹈综合分501位次946多大机会录取？去年最低位次是多少？学费多少？",
        "answer": "湖北舞蹈类最低录取位次955，舞蹈类学费22000元/年"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-有硕士点吗",
        "question": "有硕士点吗",
        "answer": "无"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-录取",
        "question": "老师您好，河北体育类专业分数314.45，文化分数355，综合分数519.216 物理组总排名2052 可以报考贵校吗",
        "answer": "双过线基础上从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-录取",
        "question": "河南文化276体育138可以报考专科体育教育吗",
        "answer": "欢迎报考我校，双过线基础上从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-录取",
        "question": "湖南历史类体育考生，文化371，专业249，想问下报武汉体育学院体育科技学院有多大希望录取",
        "answer": "我校按投档成绩从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-报考体育教育专业",
        "question": "色弱对该专业有影响嘛",
        "answer": "请查看《普通高等学校招生体检工作指导意见》"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-录取",
        "question": "广西物理类391分被贵校录取几率大吗？",
        "answer": "我校按投档成绩从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-广西体育",
        "question": "广西体育生 综合分441分 报考贵校 能录取上吗",
        "answer": "我校按投档成绩从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-高考志愿咨询",
        "question": "本人广西文史类艺术舞蹈综合分430，位次1068，可以有机会上吗",
        "answer": "我校按投档成绩从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-武汉体育学院体育科技学院体育录取位次",
        "question": "请问该校去年的体育录取位次最低是多少？",
        "answer": "请查看学校官网"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-广东体育生",
        "question": "体育232，文化378，合成分499，双过线排名是5993，有多大机会进入贵校？",
        "answer": "我校按投档成绩从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-湖北物生地",
        "question": "物生地442有机会报考贵校吗?有什么建议吗",
        "answer": "我校在省控线基础上按投档成绩从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-河南",
        "question": "河南文化课291体育136可以上吗文科",
        "answer": "我校按考生当地投档成绩从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-广东体育生",
        "question": "体育232，文化378，合成分499，双过线排名是5993，有多大机会进入贵校？",
        "answer": "我校按投档成绩从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-转专业政策",
        "question": "问一下贵校转专业政策",
        "answer": "同科类，同批次，可申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-录取",
        "question": "广西391分报网络与新媒体机会大吗?",
        "answer": "我校按投档成绩从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-我是四川考生",
        "question": "体育和文化双过线，体育和74.04能报考贵校吗",
        "answer": "我校按投档成绩从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-运动康复专业",
        "question": "广东体育考生可以报考您校运动康复专业嘛，都是在报考指南没有该专业",
        "answer": "广东省招生专业，请查看广东省官方发布的招生考试杂志"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-录取江西文科478有希望上贵校吗？投档比是多少？",
        "question": "江西",
        "answer": "我校按投档成绩从高到低录取，投档比遵循江西省规定"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-河南舞蹈",
        "question": "河南舞蹈综合分433能报贵校吗",
        "answer": "我校按投档成绩从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-体育",
        "question": "体育分428，文化分339，综合分490，可以报考贵校专科专业吗",
        "answer": "我校按投档成绩从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-纯文化生",
        "question": "纯文化生可以上这所学校吗？请问投档比例是多少",
        "answer": "文化生可报考我校非体育类专业，投档比遵循考生当地规定"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-咨询",
        "question": "咨询一下贵校转专业政策，贵校能否转专业？转专业大致要求是什么？成功率是多少？感谢解答！",
        "answer": "同类，同批次，可申请转专业，经考核合格，可转入申请专业"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-武汉考生",
        "question": "文化328，体育448，可以报考贵校吗，能专升本吗？",
        "answer": "专科可以报考专升本"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-山东舞蹈录取",
        "question": "山东民舞199.68文化课364综合分431.6，有希望被武汉体育大学体育学院录取吗？学校进档不退档吗？有身高限制吗？",
        "answer": "我校全程：武汉体育学院体育科技学院 我校依据投档成绩从高到低录取。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-湖北体育463",
        "question": "体育综合分463,想报体育科技学院体育教育学， 贵校录取吗？",
        "answer": "我校依据投档成绩从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-湖北体育生",
        "question": "1.您好，男孩体育生，文化314,体考408,想报贵校（专科类）体育教育 学，贵校录取吗？ 2.贵校的专科升贵校的本科可以吗升本比例多少",
        "answer": "我校录取在双过线的情况下，按投档成绩顺序录取。可以报考专升本"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-武汉体育学院体育科技学院",
        "question": "我想问一下，四川文科469有希望被录取吗，谢谢老师啦☺️",
        "answer": "我校依据投档成绩，顺序录取，可在官网查看往年录取成绩，作参考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-体育生",
        "question": "湖北体考综合分505贵校录取可能性大吗",
        "answer": "双过线基础上，按投档成绩从高到低分录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-考研",
        "question": "请问考研率多少？",
        "answer": "每年不同，每个专业都有学生考上名校研究生"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-录取",
        "question": "湖北的，体育369，文化410可以报考贵校的运动康复类嘛？",
        "answer": "我校运动康复专业从普通类录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-录取咨询",
        "question": "请问江苏考生 物政地474 排名174680 服从调剂 有希望被贵校录取吗",
        "answer": "欢迎报考我校，我校录取遵循江苏省投档和录取规则，按投档成绩从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-师资",
        "question": "学校博士点有多少个",
        "answer": "无"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-录取",
        "question": "老师，你好！湖北体育生，综合分491，文化、专业双过线今年能报考贵校吗？",
        "answer": "文化和体育双过线，从高分到低分顺序录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-湖北考生咨询",
        "question": "您好，物生政，446分，省内排位133335，请问有机会报考贵校吗？",
        "answer": "我校按成绩从高到低顺序录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-录取",
        "question": "四川非体育生可以报考吗",
        "answer": "我校有非体育类专业，具体专业请以四川省招生考试机构发布的信息为准"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-招生",
        "question": "今年贵校有在江西招生吗？",
        "answer": "江西有招生，具体招生专业请查看江西省考试院官方信息"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-录取",
        "question": "请问湖南体育生 历史类352 体育268，被贵校录取希望大么？谢谢老师！",
        "answer": "欢迎报考我校，我校遵循湖南省投档原则，按投档成绩从高到低依次录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-河南录取分数线",
        "question": "河南体育＋文化录取分数线 或者纯文化录取分数线",
        "answer": "欢迎报考我校，我校遵循河南省投档原则"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-请问广东省普通历史类2023年最低分多少",
        "question": "最低排位多少",
        "answer": "请在我校官网查看"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-录取",
        "question": "请问湖南体育生 历史类文化352，体育268，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "欢迎报考我校，我校遵循湖南省投档原则，按投档成绩从高到低依次录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-体育生",
        "question": "请问湖南物理类体育生文化349，体考分282，有望录入贵校吗",
        "answer": "欢迎报考我校，我校遵循湖南省投档原则，按投档成绩从高到低依次录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-河北体育历史类",
        "question": "河北考试 体育289.55 文化348 综合484.434 有机会录取吗",
        "answer": "欢迎报考我校，我校遵循河北省投档原则，按投档成绩从高到低依次录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-录取",
        "question": "高考347，体育专业111，能上贵校吗？",
        "answer": "欢迎报考我校，我校遵循贵州省投档原则，按投档成绩从高到低依次录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-录取",
        "question": "老师好，文化没过线312，体育441，女生，可以报贵校的高职（专科）体育教育专业吗？录取得了吗？",
        "answer": "欢迎报考我校，我校遵循湖北省投档原则，按投档成绩从高到低依次录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-347能上贵校吗？",
        "question": "我文科体育，高考成绩347，体育专业分347，能上贵校吗？",
        "answer": "欢迎报考我校，我校遵循贵州省投档原则，按投档成绩从高到低依次录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-体育生",
        "question": "你好，河南省体育文科生，文化分338分，体育121分，想报考体育教育专业，有机会录取吗",
        "answer": "欢迎报考我校，我校遵循河南省投档原则，按投档成绩从高到低依次录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-体育录取分数线",
        "question": "嗯，文化课310，体育420，能进入这个学校吗？",
        "answer": "欢迎报考我校，我校遵循湖北省投档原则，按投档成绩从高到低依次录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉体育学院体育科技学院",
        "title": "武汉体育学院体育科技学院-体育录取分数线",
        "question": "云南体育生，今年文化体育都过线了，能报考贵校吗？",
        "answer": "我校遵循云南省投档规则和录取规则"
    },
    {
        "schoolName": "湖北师范大学文理学院",
        "title": "湖北师范大学文理学院-录取",
        "question": "请问湖北考生468能上该校的财务过了专业吗，谢谢",
        "answer": "我校财务管理专业2023年录取最低分为454，位次值109879，您的分数可以报考我校，填服从专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北师范大学文理学院",
        "title": "湖北师范大学文理学院-报志愿询问",
        "question": "本科生跟专科生是分开学习?吃饭住的地方不是在一起对吗?",
        "answer": "我校本专科学生教学、生活是在同一校区。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北师范大学文理学院",
        "title": "湖北师范大学文理学院-报志愿询问",
        "question": "二百八十分能报贵校专科专业中文和行政管理吗",
        "answer": "您的分数可以报考我校专科，选择服从专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北师范大学文理学院",
        "title": "湖北师范大学文理学院-录取",
        "question": "湖北物化生458有希望被录取吗",
        "answer": "我校今年本科物理方向预估分数线为452，您可以把我校放在冲一冲的位置，选择服从志愿调剂，同时做好稳妥保底志愿的准备。 "
    },
    {
        "schoolName": "湖北师范大学文理学院",
        "title": "湖北师范大学文理学院-专科批专业",
        "question": "湖北省专科批今年有数字媒体这个专业吗？",
        "answer": "您好，今年我校专科专业设置的有数字媒体技术，欢迎报告。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北师范大学文理学院",
        "title": "湖北师范大学文理学院-江西文科483 排名41147",
        "question": "如上请问能被录取嘛？愿意服从调剂",
        "answer": "欢迎报考，有较大希望录取。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北师范大学文理学院",
        "title": "湖北师范大学文理学院-专科",
        "question": "安徽美术综合分440可以上吗",
        "answer": "如文化与专业课双过线，鼓励报考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北师范大学文理学院",
        "title": "湖北师范大学文理学院-录取",
        "question": "江苏文科美术421",
        "answer": "不好意思同学，我们学校今年在江苏没有招生计划，感谢关注我校。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北师范大学文理学院",
        "title": "湖北师范大学文理学院-报考",
        "question": "湖北考生524报什么专业比较好，英语专业可以吗，有推荐的专业吗",
        "answer": "我校2024年历史方向本科预估分数线为458，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北师范大学文理学院",
        "title": "湖北师范大学文理学院-2024安徽高考",
        "question": "2024安徽高考专科批次，排名227261可能会录取吗",
        "answer": "我校2024年在安徽录取的物理方向专科最低分为387，位次值212148，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北师范大学文理学院",
        "title": "湖北师范大学文理学院-录取",
        "question": "山东文科（史地政）459分，录取有希望吗",
        "answer": "同学您好，欢迎报考我校专科，有录取希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北师范大学文理学院",
        "title": "湖北师范大学文理学院-湖北考生咨询",
        "question": "您好，物生政，446分，省内排位133335，请问有机会报考贵校吗？",
        "answer": "我校今年本科物理方向预估分数线为452，位次值128639，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北师范大学文理学院",
        "title": "湖北师范大学文理学院-老师你好",
        "question": "四川文科生469位次6万多有希望被录取吗",
        "answer": "您好，我校2023年在四川录取的文史类本科最低分为467，位次值68790，供参考。您的分数可以在填报志愿时把我校放在冲一冲的位置，并服从专业调剂，同时做好其他稳妥保底志愿的安排。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北师范大学文理学院",
        "title": "湖北师范大学文理学院-录取",
        "question": "河北考生物理批次388分，位次29万有概率被录取吗",
        "answer": "欢迎报考我校专科专业，有录取希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北师范大学文理学院",
        "title": "湖北师范大学文理学院-河南美术生文科文化课277，专业课183录取有希望吗？",
        "question": "河南美术生，文科文化课277，美术专业课183，报考你校的视觉传达设计是否有希望?",
        "answer": "文化课与专业课双过线的情况下，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北师范大学文理学院",
        "title": "湖北师范大学文理学院-录取",
        "question": "2024年湖北考生物化政451分能上贵校吗，排名129424",
        "answer": "我校今年物理方向预估分数线为452，位次值128639，您可以在填报志愿时把我校放在冲一冲的位置，并选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北师范大学文理学院",
        "title": "湖北师范大学文理学院-招生",
        "question": "江西物理462排名133256能进入贵校的数学与应用数学吗",
        "answer": "江西省去年本科物理最低464，位次109600左右，平均分为467，供您参考，填报志愿时您可以把我校放在志愿前列冲一冲，服从专业调剂，并做好其他稳妥保底志愿的准备"
    },
    {
        "schoolName": "湖北师范大学文理学院",
        "title": "湖北师范大学文理学院-录取",
        "question": "请问湖北物生政考生467分有希望被该校录取吗？",
        "answer": "我校今年预估分数线为452，位次值128639，您的分数报考我校有希望录取，欢迎报考，稳妥起见请选择服从专业调剂。也可来电详询：0714-5221122,5221133,5221144,5220111。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北师范大学文理学院",
        "title": "湖北师范大学文理学院-报考",
        "question": "文科335能报考吗？",
        "answer": "欢迎报考我校专科专业，也可来电详询：0714-5221122,5221133,5221144,5220111。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北师范大学文理学院",
        "title": "湖北师范大学文理学院-四川文科",
        "question": "四川文科458有希望冲击贵校吗?",
        "answer": "我校2023年本科文史方向在四川录取的最低分为467，位次值68790，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北师范大学文理学院",
        "title": "湖北师范大学文理学院-四川文科考生464有机会录入本校吗？",
        "question": "四川文科考生有机会录入本校吗？",
        "answer": "我校2023年本科文史方向在四川录取的最低分为467，位次值68790，您的分数可以把我校放在“冲一冲”的志愿位置，服从专业调剂，并做好其他稳妥保底志愿安排。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北师范大学文理学院",
        "title": "湖北师范大学文理学院-专科",
        "question": "湖南 历史413位次69635 有机会上贵校专科吗",
        "answer": "可以的，欢迎报考我校，也可来电详询：0714-5221122,5221133,5221144,5220111。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北师范大学文理学院",
        "title": "湖北师范大学文理学院-美术专业233文化276.9有希望录取吗",
        "question": "专业233文化376有希望录取吗",
        "answer": "文化课和专业课双过线的情况下，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北师范大学文理学院",
        "title": "湖北师范大学文理学院-录取",
        "question": "陕西文科390能录吗",
        "answer": "我校2023年专科文史方向在陕西录取的最低分为393，位次值54151，您可以把我校放在“冲一冲”的志愿位置，服从专业调剂，并做好其他稳妥保底志愿安排。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北师范大学文理学院",
        "title": "湖北师范大学文理学院-录取",
        "question": "405能录取吗",
        "answer": "欢迎报考我校专科专业，也可来电详询：0714-5221122,5221133,5221144,5220111。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北师范大学文理学院",
        "title": "湖北师范大学文理学院-河南省文科生录取",
        "question": "河南省文科生417能去哪些专科专业",
        "answer": "我校2023年专科文史方向在河南录取的最低分为426，位次值145227，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北师范大学文理学院",
        "title": "湖北师范大学文理学院-录取",
        "question": "河南文科343能报贵校专科吗",
        "answer": "可以的，欢迎报考我校，也可来电详询：0714-5221122,5221133,5221144,5220111。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北文理学院理工学院",
        "title": "湖北文理学院理工学院-录取",
        "question": "您好，湖北物理考生447位次132562是否有希望被贵校录取",
        "answer": "你好，建议第一志愿填报录取的希望大一些。详情请咨询0710-3800586！"
    },
    {
        "schoolName": "湖北文理学院理工学院",
        "title": "湖北文理学院理工学院-湖北录取",
        "question": "湖北物化政考生453分有机会报什么专业",
        "answer": "考生你好，只要过了我们最低的录取分数线，把你最喜欢的专业放在第一个就可以了。详情请咨询0710-3800586！"
    },
    {
        "schoolName": "湖北文理学院理工学院",
        "title": "湖北文理学院理工学院-询问本校通信工程专业对视力的要求",
        "question": "老师，我是四川考生，想报考本校的通信工程专业，本专业是否对视力有要求?我的高考体检代码4和5受限，报考本校这个专业会因为视力被退档吗",
        "answer": "考生你好，我校对视力暂无要求，欢迎报考我校，详情咨询我校招生就业部0710-3800586"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院新技术学院",
        "title": "湖北工程学院新技术学院-报考",
        "question": "福建排名15万多，物理类考生有希望录取吗？",
        "answer": "很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院新技术学院",
        "title": "湖北工程学院新技术学院-法学",
        "question": "法学宿舍在哪个区 交通方便吗",
        "answer": "你好 这个看财经政法系开学以后的安排，交通都很便利"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院新技术学院",
        "title": "湖北工程学院新技术学院-湖北考生咨询",
        "question": "您好！我是湖北省历史系列考生，高考分数为460，位次值为34579，有无希望报考贵校？其次请问贵校的投档比为多少？有无专业级差？转专业政策是怎么样的？谢谢！",
        "answer": "你好，很有希望被录取，欢迎报考我校吗，投档比例一般为1比1。转专业政策要看当年教务处的相关规定。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院新技术学院",
        "title": "湖北工程学院新技术学院-录取",
        "question": "湖北物化生451位次大概129424有机会吗",
        "answer": "你好，这个分数要冲一冲、还是很有希望被录取的"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院新技术学院",
        "title": "湖北工程学院新技术学院-能不能报上贵校，江苏美术生投档分439",
        "question": "江苏文科美术生投档分439排名17792，希望视觉传达，其他专业服从调剂，不知希望大不大",
        "answer": "你好，我们学校在江苏24年没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院新技术学院",
        "title": "湖北工程学院新技术学院-湖北美术生…",
        "question": "美术201文化385，位次9560有机会被录取吗，比如视觉传达设计专业",
        "answer": "你好  可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院新技术学院",
        "title": "湖北工程学院新技术学院-色弱录取",
        "question": "老师你好，高分子材料与工程和生物工程录取色弱考生吗？",
        "answer": "您可以参考《普通高等学校招生体检工作指导意见》，来填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院新技术学院",
        "title": "湖北工程学院新技术学院-咨询福建物理专科录取概率",
        "question": "福建物理考生专科位次在14万多，有被贵校高职专科录取的机会吗",
        "answer": "你好  很有希望被录取的  欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院新技术学院",
        "title": "湖北工程学院新技术学院-录取问题",
        "question": "湖南美术考试，双过线，文化339艺术242综合分271.1综合排名是10156有希望录取贵校吗",
        "answer": "你好，综合分271.1希望被录取的。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院新技术学院",
        "title": "湖北工程学院新技术学院-录取",
        "question": "湖北理科469有希望录取吗",
        "answer": "湖北理科469分 很有希望被找回 欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院新技术学院",
        "title": "湖北工程学院新技术学院-江苏",
        "question": "在江苏没招生计划吗",
        "answer": "你好，我校今年在江苏没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院新技术学院",
        "title": "湖北工程学院新技术学院-湖北物化生456分有希望被录取吗？",
        "question": "有希望报考机械设计及其自动化专业吗？",
        "answer": "你好，很有希望被录取的，欢迎填报我校招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院新技术学院",
        "title": "湖北工程学院新技术学院-报考",
        "question": "湖北考生历政地460能报本校吗",
        "answer": "你好，很有希望被录取的，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院新技术学院",
        "title": "湖北工程学院新技术学院-广西历史类",
        "question": "请问广西历史类位次46615有机会被法学院录取吗",
        "answer": "您可以参照我校去年广西录取位次值填报"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院新技术学院",
        "title": "湖北工程学院新技术学院-广西历史类",
        "question": "请问广西历史类位次46681有机会被录取吗？",
        "answer": "您可以参照我校去年广西录取位次值填报"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院新技术学院",
        "title": "湖北工程学院新技术学院-录取",
        "question": "贵州理科402有机会报考贵校吗",
        "answer": "你好贵州理科402很有希望被录取 欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院新技术学院",
        "title": "湖北工程学院新技术学院-录取",
        "question": "河南文科457位次71460有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好河南文科457 很有希望被录取 欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院新技术学院",
        "title": "湖北工程学院新技术学院-录取（湖北工程学院新技术学院）",
        "question": "招生投档比是多少",
        "answer": "按各省（市、区）招生部门规定的投档比例调阅考生档案，一般控制在105%以内。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院新技术学院",
        "title": "湖北工程学院新技术学院-录取（湖北工程学院新技术学院）",
        "question": "您好，湖北文科463有希望录取吗？",
        "answer": "你好  文科463很有希望被录取的，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院新技术学院",
        "title": "湖北工程学院新技术学院-湖北考生咨询",
        "question": "您好，物生政，446分，省内排位133335，请问有机会报考贵校的汉语言文学专业吗？",
        "answer": "你好  可以冲一冲 建议填报第一专业志愿"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院新技术学院",
        "title": "湖北工程学院新技术学院-湖北考生咨询",
        "question": "您好，物生政，446分，省内排位133335，请问有机会报考贵校的法学专业吗？",
        "answer": "你好 物理446分相对偏低 ，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北工程学院新技术学院",
        "title": "湖北工程学院新技术学院-录取",
        "question": "湖北美术综合532分有希望录取吗",
        "answer": "你好，美术532分很有希望被录取的，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-报考",
        "question": "江苏文科478 50548有机会吗？ 如果服从调剂是进档不退档吗? 有无专业级差？ 谢谢！",
        "answer": "进档考生服从调剂是不会退档，无级差"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-重庆美术生",
        "question": "您好，请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，被贵校某些专业录取的概率大吗",
        "answer": "重庆无招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-湖北物生地报考",
        "question": "湖北442有机会被贵校录取吗",
        "answer": "希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "湖北物化生487理工类可以报考热门专业吗",
        "answer": "可以，建议志愿靠前填报"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-文华学院。",
        "question": "江苏考生理地生481可以报考该校吗？",
        "answer": "江苏物理类需要选科有化学才能报考"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "您好，我是一名河南考生，我的高考成绩是485分，我的省排名是172731，我想报考本校的软件工程专业，请问可能性大吗",
        "answer": "建议参考我校往年的录取分数，往年我校录取最低分455分"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-河北考生",
        "question": "您好，河北历政地442分报考贵校本科能录取吗",
        "answer": "建议参考我校往年录取分数，去年我校录取最低分459"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-文华",
        "question": "河南文科考生452分位置75,000左右能被本校录取的概率大吗？本校今年在河南的投档比例是多少？如果报考本校会被退档吗？",
        "answer": "建议参考往年录取分数，去年最低录取497分，投档比例1：1"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-文华学院录取",
        "question": "老师您好，湖南全文考生457位次45472能被贵校录取吗",
        "answer": "建议参考我校往年录取分数，去年录取最低分447"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-贵州美术生",
        "question": "双上线综合分462.09位次在7952有机会录取吗",
        "answer": "建议冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-报考录取",
        "question": "老师，孩子山东物化生476 排名239151 能录取吗?麻烦了谢谢",
        "answer": "请参考我校往年录取分数，去年最低录取455"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-文华学院",
        "question": "河南文科考生452分位置75,000左右能被本校录取的概率大吗？本校今年在河南的投档比例是多少？如果报考本校会被退档吗？",
        "answer": "建议参考我校往年录取分数，去年最低录取497分，投档比例1：1"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "湖北考生物理473，会计，财务管理专业稳吗？",
        "answer": "希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "湖北468，排位15900，是否可以被录取",
        "answer": "有希望，靠前填报冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "湖北物化生451位次大概129424有机会吗",
        "answer": "建议冲一冲我校物理02组"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "你好，湖北省物化政高考443分报考服从调剂录取希望大吗",
        "answer": "希望不大，建议冲一冲我校物理02组"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-广西文科",
        "question": "广西文科史政生组合 分数428 排名39802 报考会计有希望吗",
        "answer": "建议参考我校往年录取分数，去年录取最低435分"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-湖北历史考试478能上吗",
        "question": "这个学校的汉语言专业好不好，宿舍有空调吗，在网上搜不到",
        "answer": "宿舍有空调，希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-咨询",
        "question": "湖北物化考生，465分，排名117560~118376，报考贵校的电气工程及其自动化、机械设计制造及自动化等专业，有希望被录取吗？",
        "answer": "有希望，建议冲一冲。文华学院坚持以学生为本，尊重学生个性发展，转专业渠道畅通，满足学生兴趣爱好及个人发展考量，应转尽转，自大一学年开始均可申请转专业，有多次转专业机会"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-咨询",
        "question": "北京，男，440分，物化生，有什么专业推荐？投档率是多少？",
        "answer": "北京过本科线，即可填报"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "老师您好，首先感谢您在百忙之中的解答，想问今年山东考生物生政450报贵校有录取概率吗,",
        "answer": "建议冲一冲，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-湖北理科物化地，高考分467，能被文华学院录取吗？",
        "question": "如果被录取，但专业不满意可以换专业吗？换专业有什么要求？",
        "answer": "文华学院坚持以学生为本，尊重学生个性发展，转专业渠道畅通，满足学生兴趣爱好及个人发展考量，应转尽转，自大一学年开始均可申请转专业，有多次转专业机会"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-咨询",
        "question": "浙江528位次137275选科史地技能报贵校的什么专业",
        "answer": "建议参考我校往年录取分数，去年我校录取最低分504"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "湖北物理类考生465分能被贵校财务管理专业录取吗",
        "answer": "有希望，建议报到我校物理02组"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取情况",
        "question": "你好，我是广西史政地考生，分数为412，在广西排名为46521-46983，是否符合贵校录取情况？且选择新闻学，网络与新媒体，汉语言文学专业稳吗？",
        "answer": "希望较大。文华学院坚持以学生为本，尊重学生个性发展，转专业渠道畅通，满足学生兴趣爱好及个人发展考量，应转尽转，自大一学年开始均可申请转专业，有多次转专业机会"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-咨询",
        "question": "浙江考生文科分数536排名127137有机会被贵校录取吗，有什么专业可以报名",
        "answer": "去年我们在浙江录取最低分504，专业可以浏览我校网址https://***/"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-安徽美术",
        "question": "你好请问美术排名11630，可以报考贵校吗",
        "answer": "建议参考我校往年录取分数，请浏览我校招生网址https://***/"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-国标生（文华学院）",
        "question": "这边招国标生吗?我是江西舞蹈生二排在1255名有机会上贵校吗？专业227.5文化340，综合分数454.38，这边舞蹈专业的住宿条件怎么样",
        "answer": "舞蹈不限舞种，住宿四人一间"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-投档比",
        "question": "请问投档比是1:1吗",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "老师您好，本人是江西文科生 ，成绩在477，排名在44619，有希望录取该贵校吗",
        "answer": "请参考我校去年分数最低499，高于去年本科线27分。"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "安徽省舞蹈类综合排名1240",
        "answer": "请参考我校往年录取分数，请浏览我校招生网址https://***/"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-山东美术与设计类",
        "question": "老师好，山东美术与设计类，16585名，报考贵校视觉传达设计专业是否有把握被录取？",
        "answer": "建议参考我校往年录取分数线，请浏览我校招生网址https://***/"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-财务管理",
        "question": "浙江省考生位次132562，分数532，选科政史生，报考贵校该专业如何，稳吗，贵校转专业政策如何",
        "answer": "请参考我校往年录取最低分，我校去年在浙江录取最低分为504."
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-湖北",
        "question": "湖北历史类考生总成绩为457，位次为35824被贵校录取的概率大不大",
        "answer": "建议可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "请问浙江物化政考生467位次201874有机会上贵校吗是冲还是稳还是保",
        "answer": "冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-专业",
        "question": "2023年物理类会计专业分数线是多少",
        "answer": "请参考我校去年录取最低分458。"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "湖北考生 物生政473分有希望读到贵校的会计学吗？如果被调剂，转专业有什么要求？",
        "answer": "有希望。文华学院坚持以学生为本，尊重学生个性发展，转专业渠道畅通，满足学生兴趣爱好及个人发展考量，应转尽转，自大一学年开始均可申请转专业，有多次转专业机会"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-浙江考生，政地技452，报考贵校录取希望大吗",
        "question": "浙江考生，政地技452，位次214752,可以报什么专业，报考贵校录取希望大吗",
        "answer": "本科希望不大，专科可以"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "贵校对湖南招生吗",
        "answer": "有招生"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-北京",
        "question": "您好 北京男 物化政446 排位43022 有希望进入贵校吗？机会大吗？？？？？？？？",
        "answer": "北京本科过线即可填报"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-北京",
        "question": "您好 北京男 物化政446 排位43022 有希望进入贵校吗？",
        "answer": "北京过本科线即可报考"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-北京",
        "question": "您好 北京男 物化政446 排位43022 有希望进入贵校吗？",
        "answer": "北京过本科线即可报考"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录",
        "question": "历政生435，位次44079",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "老师您好，河南理科335被贵校录取的概率大嘛",
        "answer": "有希望，建议冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录",
        "question": "历政生435能上吗，位次44079",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-河南国标舞艺考生",
        "question": "我文化课283 艺术课232 有希望考上吗？概率大不大？",
        "answer": "有希望，建议冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-北京",
        "question": "您好 北京男 物化政446 排位43022 有希望进入贵校吗？",
        "answer": "北京过线就可以报"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-辅修",
        "question": "学校可以修双学位吗，是否颁发学位证书",
        "answer": "学校没有双学位"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-2024湖北考生录取问题",
        "question": "湖北高考物化生466选择贵校推荐报考哪些专业？录取希望大吗？",
        "answer": "462分以上靠前填报冲一冲有希望。在符合专业选科要求，建议将符合选科要求物理02和03专业组依次填上，可增加录取机会。"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-招生咨询",
        "question": "浙江物地技507分可以冲贵校吗 建筑学 建筑环境与能源应用工程 通信工程(5G移动通信技术)等专业有学科限制要求吗",
        "answer": "可以冲，建筑学选科不限制，建筑环境与能源应用工程、通信工程选科需要物理和化学"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-公共课程",
        "question": "招生简章上说学生必须以英语为第一外语教学，是不是高中日语生在非日语专业情况下就不能用日语代替英语考四级，没有日语公共课程呢",
        "answer": "进校后可以英语和日语教学"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "湖北物化生469分，有望报考贵校的计算机专业，法学专业，电气工程及其自动化专业吗？",
        "answer": "有希望，计算机和电气工程及其自动化报考物理03组，法学报考物理02组"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-江苏物生地",
        "question": "老师好，江苏物生地477分，位次171388，有望报考吗？可以报考哪些专业？",
        "answer": "建议参考往年我线录取分，请浏览我校招生网址https://***/"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "江西历史469分排名48899名有希望被贵校录取吗",
        "answer": "建议参考我校往年的分数，请浏览我校招生网址https://***/"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-转专业！",
        "question": "542浙江120672希望大吗生地技 报考会计建筑和国际经济与贸易 和 希望大吗 这个位次转专业要求是什么",
        "answer": "文华学院坚持以学生为本，尊重学生个性发展，转专业渠道畅通，满足学生兴趣爱好及个人发展考量，应转尽转，自大一学年开始均可申请转专业，有多次转专业机会"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-咨询",
        "question": "湖北考生物化生469分可以进入电子信息工程专业吗？具体有哪些收费项目？",
        "answer": "470分以上靠前填报录取希望大；462分以上靠前填报冲一冲有希望。在符合专业选科要求，建议将符合选科要求物理02和03专业组依次填上，可增加录取机会。"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-湖里文科生473可以报汉语言文学专业吗",
        "question": "录取概率大不大",
        "answer": "历史类462分以上靠前填报录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-北京",
        "question": "北京422政史生能报吗",
        "answer": "北京过本科线填报即可"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-志愿填报",
        "question": "物理类466分有希望录上吗？",
        "answer": "有希望，462分以上靠前填报冲一冲有希望。在符合专业选科要求的前提下，建议将符合选科要求的所有物理类（02、03）专业组依次填上，可增加录取机会。"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-报考",
        "question": "湖北历史方向472 位次在30280-30639 报考01组专业或者会计学的录取几率大吗？另外，贵校的投档比多少？",
        "answer": "录取机率较大，平行志愿1：1，"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-我想了解贵校汉语言文学专业的分数线",
        "question": "汉语言文学专业近三年的分数线",
        "answer": "2023年我校汉语言文学录取最低472分"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-文华",
        "question": "江苏美术421有希望吗",
        "answer": "建议参考我校往年的分数，可浏览我校招生网址https://***/"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-文华",
        "question": "江西中国舞舞蹈213.9文化345综合分439.88综合排名1404有希望录取吗？（双过线）",
        "answer": "双过线填报有希望"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "请问湖北历地政471分位次31005，可以报考法学或会计学吗，很想作为第一志愿",
        "answer": "历史类482分以上靠前填报可满足前3个专业之一；462分以上靠前填报录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取江苏",
        "question": "江苏文科490位次44946报考汉语言文学专业希望大吗？",
        "answer": "建议参考我校往年分数，请浏览我校招生网址https://***/"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-报考汉语言文学专业",
        "question": "湖北文科生473分，省排名30279名，可以被贵校的汉语言文学专业录取吗？",
        "answer": "历史类462分以上靠前填报录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-专科",
        "question": "湖北理科男生，261分，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "物理、历史类200分以上靠前填报希望大"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-河南",
        "question": "本校对河南投档比是多少？",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-河南",
        "question": "河南文科452分，位次7.5w，保本校机会大吗？",
        "answer": "建议参考我校往年的分数，请浏览我校招生网址https://***/"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "您好，请问湖北历政地485分有机会被本校录取吗，如果可以的话有机会上汉语言学吗？",
        "answer": "历史类482分以上靠前填报可满足前3个专业之一；462分以上靠前填报录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-河南美术生",
        "question": "请问河南省文科学生文化课307，美术分202有希望被高校录取吗",
        "answer": "建议参考我校往年的分数线，请浏览我校招生网址https://***/"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-报考",
        "question": "湖北省物化生466报考希望大吗",
        "answer": "物理类487分以上靠前填报可满足前3个专业之一；462分以上靠前填报冲一冲有希望。在符合专业选科要求的前提下，建议将符合选科要求的所有物理类（02、03）专业组依次填上，可增加录取机会。"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-湖北理科469报汉语言会被录取吗",
        "question": "湖北理科469报汉语言会被录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-文华学院 招生",
        "question": "浙江考生，政史地497分，高本科线5分，排名17万，报考贵校有希望吗？ 今年新专业有希望吗？",
        "answer": "建议参考我校往年的分数，请浏览我校招生网址https://***/"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "湖北历史466分，位次32670，报贵校法学或汉语言专业，有希望被录取吗？",
        "answer": "历史类462分以上靠前填报录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "物化生447分有希望录取吗",
        "answer": "建议填报我校物理类02组，增加录取机会"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-学校",
        "question": "请问贵校学生澡堂是否有隔间与帘子遮挡",
        "answer": "我校卫生间是独立，有门"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-报考与录取",
        "question": "河南文科467分被贵校会计类录取的可能性大吗",
        "answer": "建议参考我校往年的录取线，请浏览我校招生网址https://***/"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "湖北历政地468有希望报考法学专业吗",
        "answer": "历史类462分以上靠前填报录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-咨询",
        "question": "安徽美术 文科选科政史生 综合分468排名9850，请问一下有机会上贵校吗，填什么专业要好一点",
        "answer": "建议参考我校往年分数，请浏览我校招生网址https://***/"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-河南录取",
        "question": "河南文科464全省排名65531 ，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "建议参考我校往年的分数线，请浏览我校招生网址https://***/"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-北京",
        "question": "男 北京 物化政 446 有希望进入贵校吗",
        "answer": "北京过本科线就有希望"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-美术生",
        "question": "专业212文化343综合528位次12815",
        "answer": "建议冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-文华（录取）",
        "question": "老师湖南物理类总分293排名29105填报本校专科有希望吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-湖北物化生480/位次106097能报03组什么专业",
        "question": "湖北物化生480/位次106097能报03组什么专业",
        "answer": "物理类470分以上靠前填报录取希望大，在符合专业选科要求，建议将符合选科要求02、03专业组依次填上，可增加录取机会。"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取江西文科478有希望上贵校吗？投档比是多少？",
        "question": "江西",
        "answer": "建议参考我校往年录取分数线，请浏览我校招生网站https://***/"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-湖北物化生480能报03组计算机科学与技术吗",
        "question": "湖北物化生480能报03组计算机科学与技术吗",
        "answer": "470分以上靠前填报录取希望大"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取（文华学院）",
        "question": "您好，湖北文科463有希望录取吗？",
        "answer": "历史类462分以上靠前填报录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "老师，你好，我是湖北户籍广东考生，历史文科429分，请问有被贵校（本科）录取的机会么",
        "answer": "建议参考我校往年的分数线，请浏览我校招生网址https://***/"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-湖北四百四十二文科能上该学校",
        "question": "能上汉语言文学专业吗？如果服从调剂，可以转专业吗？",
        "answer": "分数不占优势，文华学院坚持以学生为本，尊重学生个性发展，转专业渠道畅通，满足学生兴趣爱好及个人发展考量，应转尽转，自大一学年开始均可申请转专业，有多次转专业机会"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-咨询",
        "question": "湖北省艺考美术生综合分排名10000名报考贵校录取的机会大吗？",
        "answer": "美术与设计类：综合分545以上靠前填报希望大，综合分540分以上靠前填报冲一冲有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-湖北考生，物化生466分，能报考03组计算机等专业吗？",
        "question": "湖北考生，物化生466分，能报考03组计算机等专业吗？",
        "answer": "462分以上靠前填报冲一冲有希望。在符合专业选科要求，建议将符合选科要求物理02和03专业组依次填上，可增加录取机会。"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "湖北理科323分位次210928有机会上贵校的专科吗",
        "answer": "物理、历史类200分以上靠前填报希望大"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-广东物理类",
        "question": "去年招收的广东省物理类最低排位多少",
        "answer": "请浏览我校招生网址https://***/"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "江苏文科491，位次44493报考贵校汉语言文学的概率大不大",
        "answer": "建议参考我校往年的录取分数，请浏览我校招生网址https://***/"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "学校投档比是多少，提档后是否会退档，河南454，226897可以报考吗，在校期间可以报考别的学校的研究生和硕士吗",
        "answer": "投档比例1：1，进档考生服从调剂，身体不受限，将不会退档，可以报考其他学校的研究生和硕士"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-报考",
        "question": "湖北高考463分排名119955能进贵校么",
        "answer": "462分以上靠前填报冲一冲有希望。在符合专业选科要求，建议将符合选科要求物理02和03专业组依次填上，可增加录取机会。"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-咨询",
        "question": "咨询一下贵校转专业政策，贵校能否转专业？转专业大致要求是什么？成功率是多少？感谢解答！",
        "answer": "文华学院坚持以学生为本，尊重学生个性发展，转专业渠道畅通，满足学生兴趣爱好及个人发展考量，应转尽转，自大一学年开始均可申请转专业，有多次转专业机会"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-湖北考生咨询",
        "question": "您好，物生政，446分，省内排位133335，请问有机会报考贵校的汉语言文学专业吗？",
        "answer": "冲一冲，请填报物理02组"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-湖北考生咨询",
        "question": "您好，物生政，446分，省内排位133335，请问有机会报考贵校的法学专业吗？",
        "answer": "冲一冲，请填报物理02组"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "浙江全文505，位次160000可以报考贵校吗",
        "answer": "建议参考往年我校录取分数线，请浏览我校招生网址https://***/"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-广西录取",
        "question": "广西历地生高考总分425位次41154被贵校录取的可能性大吗",
        "answer": "建议参考我校往年录取分数，请浏览我校招生网址https://***/"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "湖北物化地466 排位117559 有机会进入贵校吗",
        "answer": "462分以上靠前填报冲一冲有希望。在符合专业选科要求，建议将符合选科要求物理02和03专业组依次填上，可增加录取机会。"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-湖南高考",
        "question": "物理类435有希望上本校吗 会不会被调剂",
        "answer": "建议参考我校往年录取分数，请浏览我校招生网址https://***/"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "江西历史文科生482位次41312适合报考贵校吗",
        "answer": "建议参考 我校往年录取分数，去年我校录取最低499分"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-报考与录取",
        "question": "湖北物化生475分，想报考03组，机会大吗？",
        "answer": "机会较大，同时可以依次将物理03、02组依次填上，提高录取机会。"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-报考",
        "question": "湖北理科460能被录取吗",
        "answer": "志愿靠前填报冲一冲，将我们物理类02组靠前填报，提高录取机会"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "老师我天津高考纯理486能报机械类和计算机的专业吗？希望大不大",
        "answer": "机械类和计算机需要选科物理和化学。"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-湖北",
        "question": "理科484分上汉语言文学的概率大不大",
        "answer": "希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-报考咨询",
        "question": "您好，请问黑龙江物化地考生393分73751名有希望被贵校录取吗",
        "answer": "建议参考我校往年录取分数线，去年我校录取最低分294分。"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "建筑学是否需要加试美术",
        "answer": "不需要"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-湖北451分物化地",
        "question": "考上的概率大不大",
        "answer": "建议在冲一冲的位次"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-河北理科",
        "question": "河北理科454位次在197430有希望吗",
        "answer": "请参考我们往年录取分数，去年我校录取最低分450"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-湖北省美术生",
        "question": "老师文化393 专业197 综合550 排名9487可以上吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "湖北物化生考生，483分位次103610能被贵校录取吗？另能转专业吗？要怎样转？谢谢！",
        "answer": "志愿靠前填报录取希望大，文华学院坚持以学生为本，尊重学生个性发展，转专业渠道畅通，满足学生兴趣爱好及个人发展考量，应转尽转，自大一学年开始均可申请转专业，有多次转专业机会"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-报考英语专业，有没有特别要求？",
        "question": "报考英语专业，有没有特别要求？",
        "answer": "语种需要是英语。"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "湖北物生政458分有希望报贵校吗？",
        "answer": "有希望，建议将我们物理类02组靠前填报。"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-江西历史502",
        "question": "排名30583，有希望上文华吗",
        "answer": "希望较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-河南理科",
        "question": "理436报考贵校概率多少",
        "answer": "希望较大，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "湖北省物理方向 491（含民族加分） 位次96000多 请问可以报考贵校哪些专业",
        "answer": "欢迎填报，可以填报我们物理类02、03组。487分以上志愿靠前填报可满足前3个专业之一"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-湖北史政地454可以报考汉语言吗",
        "question": "会计呢",
        "answer": "冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-湖北物化生461可以被录取吗",
        "question": "湖北物化生461可以被录取吗",
        "answer": "志愿靠前填报冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "很想进贵校，河南文科467有希望吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-2024年招收浙江考生有那些专业",
        "question": "2024",
        "answer": "建议浏览我们学校招生网址https://***/和文华招生办公室小程序"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-报考",
        "question": "物生地473分能报考哪些专业，稳吗",
        "answer": "希望较大，可以报考我们物理类02组。"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-湖北省美术生。",
        "question": "美术201，文化385，位次9560能被录取吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-甘肃省理科考生",
        "question": "请问甘肃省理科393分，有机会报考文华学院吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-湖南省481有机会报考贵校吗",
        "question": "如题",
        "answer": "希望较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-福建文科",
        "question": "你好，447,23060接受调剂有机会录取吗，谢谢",
        "answer": "有希望，欢迎填报，同时可以浏览我们招生网站参看往年分数https://***/"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录",
        "question": "461物生政被录取的概率大吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考，志愿靠前填报我校物理类02组。"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-舞蹈",
        "question": "文化课分341专业分235.8综合分534.72湖北舞蹈考生有希望上贵校吗？贵校对身体要求有哪些呢",
        "answer": "有希望，身体要求对应《普通高等学校招生体检工作指导意见》"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "甘肃省历史类450分报汉语言文学有希望吗",
        "answer": "有希望，文华学院坚持以学生为本，尊重学生个性发展，转专业渠道畅通，满足学生兴趣爱好及个人发展考量，应转尽转，自大一学年开始均可申请转专业，有多次转专业机会"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-文化学院 专业代码73301",
        "question": "上海考生 物化生407分，报考贵校专业代码73301有希望吗？",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-报考",
        "question": "您好，浙江政史地考生515分位次号152523可以报考贵校什么专业？有希望被录取吗？",
        "answer": "请参考我校往年的录取分数线，去年贵省录取最低分504分或浏览我们招生网址https://***/"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "你好，福建考生物化生495,78500有机会被贵校录取吗，投档比又是多少",
        "answer": "请参考我校往年录取分数，去年录取最低461分。"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-宿舍",
        "question": "几人寝 住宿费多少？",
        "answer": "宿舍四人每间，每人每年1800元"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-报考",
        "question": "老师您好 我是云南的理科考生 考了429 排名在97972 能报考贵校吗",
        "answer": "请参考我们往年分数线，去年录取最低分数415分，或浏览我校招生网站https://***/"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-报考",
        "question": "323能报计算机专业吗计算机专业内服从调剂",
        "answer": "专科我校200分以上报考希望较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "请问广西历史类位次46451有机会被录取吗？",
        "answer": "建议参考我校往年录取分数，去年我校录取最低分435分。"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "请问一下，本人湖北文科439（含少数民族政策分），录取贵校有希望吗？",
        "answer": "分数不占优势，建议冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "湖北省，物化地472分，能在贵校学个好专业吗",
        "answer": "可以，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "湖北467录取本校概率打不打今年",
        "answer": "有希望，志愿靠前填报录取机会更大。"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-请问老师，湖北物政地465分报考贵校，录取希望大吗？",
        "question": "请问老师，湖北物政地465分报考贵校，录取希望大吗？",
        "answer": "志愿靠前填报冲一冲，录取希望更大"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-湖北考生咨询",
        "question": "您好，物生政，446分，省内排位133335，请问有机会报考贵校吗？",
        "answer": "冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-报考",
        "question": "浙江文科生507分，位次161139，录取希望大吗？",
        "answer": "请参考我校往年分数，去年录取最低录取分数504分。"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-志愿填报",
        "question": "四川理科454分能上你们学校本科吗？你们学校有没有可能出现征集志愿？",
        "answer": "建议参考我校往年录取分数，去年录取分数线457"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "浙江文科505就机会录取贵校吗",
        "answer": "建议参考我校往年的录取分数线，去年 我校最低录取分504"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "江西历史类，超本科线40分有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "建议参考我校往年录取分数，去年我校最低分499分"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-日语",
        "question": "非日语专业是否可以用日语代替英语考四级",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "湖北考生487分，10万名左右，是否有机会被贵校本科类会计专业录取",
        "answer": "希望较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "四川文科484有望被贵校录取吗",
        "answer": "建议参考我校往年录取分数，去年我校录取分482"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "物化生460，有希望录取吗",
        "answer": "建议填报我校物理02组，录取希望更大"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-我是山东考试，466分可以报考贵校什么专业",
        "question": "山东",
        "answer": "建议参考 我校往年录取分数线，去年我校录取最低455分"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-江西美术生",
        "question": "统考214.33 文化388 能否被录取贵校？",
        "answer": "建议参考我校往年录取分数，江西去年录取最低综合分507.03"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-湖北考生咨询",
        "question": "您好，物生政，446分，省内排位133335，请问有机会报考贵校吗？",
        "answer": "建议填报我校物理类02组"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-您好，请问江西物理化学生物组合473，120003能被贵校录",
        "question": "您好，请问江西物理化学生物组合473，120003能被贵校录",
        "answer": "建议参考我校往年录取分数，去年我校录取最低466分"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-湖北考生物化地423分能报考贵校吗老师",
        "question": "湖北考生物化地423分能报考贵校吗老师",
        "answer": "建议报考我校物理02组冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "江苏理科物化生462，有希望被录取吗",
        "answer": "建议参考我校往年录取分数，去年我校录取最低459分"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-报考",
        "question": "请问湖北物化地470分有希望报考贵校吗",
        "answer": "希望较大，可以把我校物理03、02组依次填上，提高录取机会。"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "老师浙江471位次198097有希望吗",
        "answer": "建议参考我校往年录取分数，去年我校录取最低504分"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-报考方面的",
        "question": "湖北理科468报该孝咋样",
        "answer": "希望比较大，把我校物理03、02依次填上，提高录取机会"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "湖北省历史类481有希望上贵校吗",
        "answer": "希望大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-广东省历史类",
        "question": "广东省历史类排位四万五有机会吗？",
        "answer": "建议参考我校往年录取分，去年我校录取分数488"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "物生地考生457有希望录取吗？可以选报的专业有哪些",
        "answer": "有希望，建议报考我校物理02组提高录取机会"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "浙江生政地535位次128958有机会被贵校录取吗",
        "answer": "建议参考往年录取分，去年我校录取最低分504"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-宿舍",
        "question": "请问贵校宿舍如何分配 费用分别是多少",
        "answer": "宿舍标准4人/间，1800元/人"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "请问贵校投档比是多少 是否设有专业级差",
        "answer": "建议参考我校往年录取分数，去年我校最低录取分504，专业无级差"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "2024年湖北考生物化政451分能上贵校吗，排名129424",
        "answer": "建议冲一冲，可以报考我校物理02组提高录取机会"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-湖北物理461可能被录取吗？",
        "question": "461可能录取吗？",
        "answer": "有希望，冲一冲，可以依次填报物理02、03组提高录取机会"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "湖南省物生地442分全省163736有希望被录取嘛",
        "answer": "建议参考往年录取分数，去年 我校录取最低分435"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "福建省物理组460分103186位，有机会录取到该校吗",
        "answer": "建议参考我校往年录取分，去年最低分数452"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "湖北451+10可上贵校吗？",
        "answer": "建议冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-报考",
        "question": "湖北历史467有希望吗",
        "answer": "462分以上靠前填报录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "请问四川理科生，分数473，有望录取吗",
        "answer": "建议参考我校往年录取分数，去年我校录取最低457分"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-湖北首选物理类，441能上本科吗",
        "question": "湖北首选物理类，441能上本科吗",
        "answer": "有本科上，报考文华本科希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "请问湖北物生政考生467分有希望录取吗",
        "answer": "欢迎报考我们物理02组。"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-湖北省历史类加分456有希望上贵校嘛，住宿费包含在学费里面吗",
        "question": "湖北省历史类加分456有希望上贵校嘛，住宿费包含在学费里面吗",
        "answer": "欢迎报考，有希望。学费不含住宿费。"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-483，全省160534名能报考贵校吗？",
        "question": "如题",
        "answer": "欢迎报考，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "河北艺术生（器乐）历史方向综合分426，排名80089至80781，报能报贵校吗",
        "answer": "2023年我校在贵省录取最低综合分是492，您可参考下。"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-报考",
        "question": "您好，陕西398分有希望报考贵校吗",
        "answer": "建议冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "湖北考生文科，分数456报贵校财务管理的希望大不大，投档比是多少",
        "answer": "有希望，建议冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-湖北 物理 362 报贵校专科希望大不",
        "question": "湖北 物理 362 报贵校专科希望大不",
        "answer": "非常大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-上海美术生",
        "question": "你好老师，美术折合分420分，有希望报本校吗？",
        "answer": "建议冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "文华学院",
        "title": "文华学院-录取",
        "question": "请问专科是公办么？",
        "answer": "不是。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北艺术职业学院",
        "title": "湖北艺术职业学院-专升本和转专业",
        "question": "请问贵校有没有本科，假如有专升本能不能升本校的本科，入学后可以转专业吗",
        "answer": "同学你好请电话咨询：027-87563259，早9点到下午5点。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北艺术职业学院",
        "title": "湖北艺术职业学院-专升本和转专业",
        "question": "请问贵校有没有本科，假如有专升本能不能升本校的本科，入学后可以转专业吗",
        "answer": "同学你好请电话咨询：027-87563259，早9点到下午5点。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北艺术职业学院",
        "title": "湖北艺术职业学院-录取",
        "question": "陕西，美术类，艺术文，专业分209，文化课261，综合391.75，贵院专科录取概率大吗",
        "answer": "同学你好请电话咨询：027-87563259，早9点到下午5点。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北艺术职业学院",
        "title": "湖北艺术职业学院-山东美术",
        "question": "贵校在山东有招生吗？美术文科综合401有望报贵校人物形象设计专科吗",
        "answer": "同学你好请电话咨询：027-87563259，早9点到下午5点。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北艺术职业学院",
        "title": "湖北艺术职业学院-广东表演",
        "question": "我是广东表演的，专业成绩216，综合分423排名2145有希望被贵校专科录取吗？",
        "answer": "同学你好请电话咨询：027-87563259，早9点到下午5点。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北艺术职业学院",
        "title": "湖北艺术职业学院-江西艺考生",
        "question": "老师你好，我是今年江西音乐艺考生，文化分数是297，文化艺术综合分是430多分，综合排名是2600多，请问报考贵校录取音乐表演或钢琴调律的几率大吗",
        "answer": "同学你好请电话咨询：027-87563259，早9点到下午5点。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北艺术职业学院",
        "title": "湖北艺术职业学院-湖北艺术职业学院",
        "question": "物理方向341分录取概率大吗，投档比是多少",
        "answer": "同学你好请电话咨询：027-87563259，早9点到下午5点。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北艺术职业学院",
        "title": "湖北艺术职业学院-美术生",
        "question": "江西美术生文化305 专业215.3 综合评价20416 被贵校录取机会大吗",
        "answer": "同学你好请电话咨询：027-87563259，早9点到下午5点。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北艺术职业学院",
        "title": "湖北艺术职业学院-湖北艺术职业学院",
        "question": "江西美术生专业分181，文科文化分340，综合分397分，综合分排名2.2万名左右，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好请电话咨询：027-87563259，早9点到下午5点。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北艺术职业学院",
        "title": "湖北艺术职业学院-黑龙江",
        "question": "黑龙江理科美术232 文化课264 按今年公式算综合分为390.4 按去年公式算综合分为453.6",
        "answer": "同学你好请电话咨询：027-87563259，早9点到下午5点。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北艺术职业学院",
        "title": "湖北艺术职业学院-湖北艺术职业",
        "question": "河南文科戏导204，文化254，综合382可以上吗？",
        "answer": "同学你好请电话咨询：027-87563259，早9点到下午5点。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北艺术职业学院",
        "title": "湖北艺术职业学院-湖北艺术职业",
        "question": "河南文科 表演207 文化254 综合385.75 可以上吗",
        "answer": "同学你好请电话咨询：027-87563259，早9点到下午5点。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北艺术职业学院",
        "title": "湖北艺术职业学院-录取",
        "question": "广西艺术生文化283艺术235可以吗",
        "answer": "同学你好请电话咨询：027-87563259，早9点到下午5点。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北艺术职业学院",
        "title": "湖北艺术职业学院-四川表演",
        "question": "四川表演 223 综合分431可以上贵校么",
        "answer": "同学你好请电话咨询：027-87563259，早9点到下午5点。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北艺术职业学院",
        "title": "湖北艺术职业学院-录取",
        "question": "湖南省美术联考242文化277综合分252.5可以被本校的艺术设计专业录取吗？",
        "answer": "同学你好请电话咨询：027-87563259，早9点到下午5点。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北艺术职业学院",
        "title": "湖北艺术职业学院-四川艺术生 湖北艺术职业学院",
        "question": "请问四川文科314音乐表演228教育218被贵校录取几率大吗？可以报什么专业？可以专升本吗？",
        "answer": "同学你好请电话咨询：027-87563259，早9点到下午5点。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北艺术职业学院",
        "title": "湖北艺术职业学院-广西音乐生",
        "question": "文化225，音乐197，综合358有机会能报考贵校吗",
        "answer": "同学你好请电话咨询：027-87563259，早9点到下午5点。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北艺术职业学院",
        "title": "湖北艺术职业学院-导演",
        "question": "老师您好，导演203文化课341有希望吗",
        "answer": "同学你好请电话咨询：027-87563259，早9点到下午5点。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北艺术职业学院",
        "title": "湖北艺术职业学院-湖南音乐",
        "question": "音表器乐254，文化物理295，可否报考贵校101组音表，服从调剂",
        "answer": "同学你好请电话咨询：027-87563259，早9点到下午5点。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北艺术职业学院",
        "title": "湖北艺术职业学院-四川舞蹈",
        "question": "你好 我想请问一下是按综合分录取吗",
        "answer": "同学你好请电话咨询：027-87563259，早9点到下午5点。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北艺术职业学院",
        "title": "湖北艺术职业学院-江西美术生",
        "question": "你好，文化分323专业分219综合分435.25综合排名18514录取几率大吗",
        "answer": "同学你好请电话咨询：027-87563259，早9点到下午5点。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北艺术职业学院",
        "title": "湖北艺术职业学院-四川舞蹈生",
        "question": "你好 专业264 文化245 综合454 有机会被录取吗",
        "answer": "同学你好请电话咨询：027-87563259，早9点到下午5点。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北艺术职业学院",
        "title": "湖北艺术职业学院-湖南艺考生",
        "question": "老师您好，我文化物理295，音表声乐257，可否报考贵校，服从专业调剂",
        "answer": "同学你好请电话咨询：027-87563259，早9点到下午5点。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北艺术职业学院",
        "title": "湖北艺术职业学院-录取",
        "question": "湖北美术设计类，专业分200，文化分286，请问填报贵校美术类相关的设计专业能被录取吗？",
        "answer": "同学你好请电话咨询：027-87563259，早9点到下午5点。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北艺术职业学院",
        "title": "湖北艺术职业学院-江西美术生",
        "question": "江西省美术生 文化326 艺术分233 综合分454.6分，高职排名14970名，能报考贵校艺术设计专业吗？录取的概率大吗？",
        "answer": "同学你好请电话咨询：027-87563259，早9点到下午5点。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北艺术职业学院",
        "title": "湖北艺术职业学院-浙江考生",
        "question": "老师您好，请问我文化314，综合450，有机会录取贵校艺术类专业吗",
        "answer": "同学你好请电话咨询：027-87563259，早9点到下午5点。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北艺术职业学院",
        "title": "湖北艺术职业学院-艺术设计类就业率和专升本率",
        "question": "艺术设计类就业率和专升本率怎么样？高吗？",
        "answer": "同学你好请电话咨询：027-87563259，早9点到下午5点。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北艺术职业学院",
        "title": "湖北艺术职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分，是物化生，有望被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，我们学校在福建只招收艺术类考生，如有疑问可以电话咨询：027-87563259."
    },
    {
        "schoolName": "湖北艺术职业学院",
        "title": "湖北艺术职业学院-招生办电话打不通",
        "question": "招生办电话为什么打不通",
        "answer": "同学你好，因近期学生咨询较多，请尝试多打几遍，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北艺术职业学院",
        "title": "湖北艺术职业学院-广东音乐考生",
        "question": "你好，请问贵校有招广东考生吗？如果有的话，音乐406，排位3533，有机会吗？有扬琴专业吗？",
        "answer": "同学你好请电话咨询：027-87563259，早9点到下午5点。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北艺术职业学院",
        "title": "湖北艺术职业学院-舞蹈",
        "question": "广东舞蹈182 文300 综合378 综排2477 读贵校的舞蹈有希望吗",
        "answer": "同学你好请电话咨询：027-87563259，早9点到下午5点。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北艺术职业学院",
        "title": "湖北艺术职业学院-非艺考生可以报哪些专业",
        "question": "我不是艺考生，但对音乐很感兴趣，可以报哪些专业，可以报与音乐相关的专业吗",
        "answer": "同学你好请电话咨询：027-87563259，早9点到下午5点。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北艺术职业学院",
        "title": "湖北艺术职业学院-四川美术",
        "question": "美术专业224，文化338，有希望被录取吗？",
        "answer": "同学你好请电话咨询：027-87563259，早9点到下午5点。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北艺术职业学院",
        "title": "湖北艺术职业学院-河南文科艺术",
        "question": "文化250分左右，艺术195分，能报贵校吗？能报的话，能报什么专业？",
        "answer": "同学你好请电话咨询：027-87563259，早9点到下午5点。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北艺术职业学院",
        "title": "湖北艺术职业学院-云南美术生",
        "question": "云南美术生理科文化385分排名123537专业246.2分排名6107 填报艺术设计 能否被贵校录取 ？服从调剂 综合分66.28",
        "answer": "同学你好请电话咨询：027-87563259，早9点到下午5点。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北艺术职业学院",
        "title": "湖北艺术职业学院-转专业",
        "question": "如被传媒学院的专业录取可转到设计学院吗 （如：摄影摄像技术转舞台艺术设计与制作）",
        "answer": "同学你好请电话咨询：027-87563259，早9点到下午5点。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-录取",
        "question": "贵院校，湖北考生2024物理类录取分数线",
        "answer": " "
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-湖北考生",
        "question": "物理类378分，可以报贵院校吗，可以报哪些专业，录取概率多少",
        "answer": " "
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-湖北美术生",
        "question": "综合分463能报名贵校嘛",
        "answer": " "
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-武汉交通职业学院",
        "question": "河南文科391有希望被贵校会计或者城市轨道运营管理专业录取吗？希望大不大？",
        "answer": " "
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-定向军士报考",
        "question": "山东男生，374，选科历史地理政治，有希望报考贵校么？推荐报考那个专业？",
        "answer": " "
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-录取",
        "question": "湖北391分名次172109能否录取本校定向士官",
        "answer": " "
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-广东物理考生410分排位304750",
        "question": "有机会进入贵校学习吗",
        "answer": " "
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-山东",
        "question": "山东高考物化生354分能报吗？报什么专业？",
        "answer": " "
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-武汉",
        "question": "四川文科375，位次140032有机会录取嘛，学校代码在哪看",
        "answer": " "
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-定向士官",
        "question": "山东，男，物化地，374分，464215位次，能报贵校的定向士官吗？",
        "answer": " "
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-报考",
        "question": "重庆历史三百二推荐报考什么专业 可以转专业不 能否修双学位",
        "answer": " "
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-录取",
        "question": "福建物化生462报定向军士（有色弱），可以进入贵校吗？",
        "answer": " "
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-定向士官",
        "question": "老师您好!我是江西理科350分，能报考贵校定向士官吗?录取希望大不大，谢谢！",
        "answer": " "
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-定向培养军士",
        "question": "湖南考生文科425分，报考贵校军士培养录取希望大吗？（政审军检都通过情况下）",
        "answer": " "
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-定向军士",
        "question": "广东历史395，128043可以报名吗",
        "answer": " "
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-食宿",
        "question": "青海少数民族学生，回族。请问贵校有清真食堂吗？",
        "answer": " "
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-录取",
        "question": "湖北物理333分录取概率大吗",
        "answer": " "
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-录取",
        "question": "陕西理科319有希望报考高速铁路客服服务专业吗？",
        "answer": " "
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-录取",
        "question": "省内理科351分能报贵校定向士官吗",
        "answer": "您好，详情请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-定向军士",
        "question": "湖北物理方向398有希望报考贵校的定向军士吗",
        "answer": "您好，详情请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-士官",
        "question": "您校，今年士官录取分数线是多少",
        "answer": "您好，详情请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-噻，定向士官",
        "question": "安徽理科432，位次21万多，报考贵校专科提前批定向士官有机会录取吗？",
        "answer": "您好，详情请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-士官",
        "question": "山东，男，物化地，374分，464215位次，能报贵校的定向士官吗？",
        "answer": "您好，详情请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-定向士官",
        "question": "电话咨询需要提供卡号密码，什么意思",
        "answer": "考生，您好！027-88756299。可以正常使用。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-重庆理科349报考贵校录取几率大吗？",
        "question": "重庆理科349报考贵校录取几率大吗？",
        "answer": "您好，详情请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-定向士官",
        "question": "湖北物生地285分位次227733男生有机会被贵校定向士官录取吗",
        "answer": "您好，详情请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-录取分数线",
        "question": "云南省文科多少分可以报名贵校",
        "answer": "您好，详情请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-定向士官",
        "question": "老师您好！我是山西考生，文科男345分，请问贵校的定向士官培养专业文科名额怎么划分的，我的分数报考贵校的定向士官有希望吗，哪个专业录取概率高一点？能去自己喜欢的城市上学是一件幸福的事，希望能得到贵校的认真回复，谢谢老师！",
        "answer": "您好，详情请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-四川美术",
        "question": "1.四川美术艺考综合分438分是否能够被贵校录取？2.贵校是否可以专升本？3.如果被调配录取到自己不喜欢的专业，入校后是否可以重新选择专业？",
        "answer": "您好，详情请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-定向军官",
        "question": "物理类359有希望录取吗？",
        "answer": "您好，详情请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-河南士官",
        "question": "392分，河南排名336443名，理工科，能走贵校的电子信息工程（陆军）士官生吗",
        "answer": "您好，详情请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-定向士官",
        "question": "老师您好！我是山西考生，文科男345分，请问贵校的定向士官招生专业分文理吗？如果分文理，每个专业招收几个文科，我的分数报考贵校的定向士官有希望吗，哪个专业录取概率高一点？能去自己喜欢的城市上学是一件幸福的事，希望能得到贵校的认真回复，谢谢老师！",
        "answer": "您好，详情请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-专业",
        "question": "我想问一下，贵校今年的新能源汽车技术专业对重庆地区有计划招生吗？因为我这边当地的这个招生计划汇编没有看到该专业 但是我在那个掌上高考上看到有新增的这个专业",
        "answer": "您好，详情请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-武汉交通职业学院",
        "question": "您好，请问江西美术生文化291专业246，综合分453。高职中综排15300。有机会报考你们学校吗？希望大不大",
        "answer": "您好，详情请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-咨询",
        "question": "甘肃美术193文化课332综合407有机会上吗",
        "answer": "您好，详情请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-定向士官招生今年分数线是多少",
        "question": "武汉交通职业学院今年定向士官分数是多少。另外每科的分数线是多少",
        "answer": "您好，详情请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-提前批",
        "question": "请问贵校的提前批的专业有哪些",
        "answer": "您好，详情请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-定向军士",
        "question": "新疆普通类239可以报考贵校的专科提前批定向培养军士吗",
        "answer": "您好，详情请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-录取",
        "question": "河北 女 423分 位次245232 有机会报贵校的高速铁路客运服务吗",
        "answer": "您好，详情请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-录取",
        "question": "有订单班吗",
        "answer": "您好，详情请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-录取",
        "question": "湖北考生物生政",
        "answer": "您好，详情请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-定向",
        "question": "请问贵校的定向生的各军种的专业有哪些",
        "answer": "您好，详情请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-定向士官",
        "question": "物理347，位次198280有希望录取贵校吗？",
        "answer": "您好，详情请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-定向军士",
        "question": "广东考生，男，271历史类，位次245235，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "您好，详情请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-电气自动化技术，定向培养军事生",
        "question": "请问在山东考431分报考这个提前批专业有希望吗？",
        "answer": "您好，详情请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-录取的希望大吗？",
        "question": "本人湖北考生，选科物化政，分数398，想报贵校电气或者计算机，录取希望大吗?",
        "answer": "您好，详情请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-定向军士",
        "question": "湖北考生，物理类。391定向军士生能被录取吗",
        "answer": "您好，请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-录取",
        "question": "四川理科365有希望被贵校的计算机网络技术专业录取吗谢谢",
        "answer": "您好，请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-定向军士",
        "question": "请问广东文科303有希望被录取吗",
        "answer": "您好，请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-武汉交通",
        "question": "贵校今年招贵州省文科考生吗 分数419 位次53102",
        "answer": "您好，请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-提问",
        "question": "请问河南理科男342分有几率被贵校录取吗？",
        "answer": "您好，请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-录取",
        "question": "湖北理科397报考贵校希望大吗",
        "answer": "您好，请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-武汉交通职业学院",
        "question": "江西美术生专业分181，文科文化分340，综合分397分，综合分排名2.2万名左右，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "您好，请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-录取",
        "question": "我是湖北省全理考生，今年436全省141000名，能录取贵校的计算机应用或者网络技术，机电一体化等专业吗？",
        "answer": "您好，请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-定向军士录取",
        "question": "老师你好，我是江西的考生。物理方向386分，请问能报贵校的定向军士吗？谢谢",
        "answer": "您好，请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-高速铁路客运服务有视力要求吗？",
        "question": "高速铁路客运服务有视力要求吗？",
        "answer": "考生，您好！请您以单位招聘公告为准。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-定向军士",
        "question": "老师好！福建历史类，高考395，排名34860，有希望报考贵校计算机网络技术专业吗",
        "answer": "您好，请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-定向军士女生",
        "question": "山东纯文科，选科日语，夏考413分，省排名387279，报名贵校现代通信技术提前批有机会吗",
        "answer": "您好，请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-河南考生",
        "question": "文科多少分可以进贵校",
        "answer": "您好，请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-专业录取",
        "question": "你好 河南文科369 位次159575报考贵校大数据与会计录取机率大吗",
        "answer": "您好，请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-湖北物理类415报考专本联合培养",
        "question": "可以吗",
        "answer": "您好，最低投档控制线为本科线下10分。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-提前批",
        "question": "湖北 提前批定向军士生 物理 453 录取几率高吗？ 体测需要什么准备？",
        "answer": "您好，请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-定向培养士官",
        "question": "定向军士 云南文科 体育男360贵校录取的几率大吗",
        "answer": "您好，请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-定向士官",
        "question": "浙江417可以上贵校吗，2023年定向士官具体分数多少",
        "answer": "您好，请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-海南录取",
        "question": "海南411没报定向军士能有多大几率录取",
        "answer": "您好，请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-陕西文科339",
        "question": "陕西文科339排名6.7W有希望上人工智能技术应用吗",
        "answer": "您好，请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-安徽物理类336分排名285879有希望上贵校吗",
        "question": "分太低实在没有学校可以上了",
        "answer": "您好，请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-录取",
        "question": "湖北理科370（含10分民族分）有希望被录取吗？联办本科专业录取分数线是多少？专科升本率如何？",
        "answer": "您好，请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-报考 安徽男 物理组 358分 274665位次 专科提前批",
        "question": "老师好，安徽男物理组 358分 274665位次 专科提前批不限制专业，贵校能录取嘛？",
        "answer": "您好，请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-定向军士",
        "question": "山东物化地439分，报考军士能录取吗？第一志愿报联勤录取机率有多大？",
        "answer": "您好，请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-定向士官",
        "question": "山东390分报考贵校有希望吗？",
        "answer": "您好，请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-铁道运营管理专业",
        "question": "请问女生报考有什么身体要求吗",
        "answer": "您好，了解详情可拨打电话027-88756061。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-山东考生 物化地 404分",
        "question": "老师您好，请问山东考生 物化地404分 ，能报考学校的定向军士吗",
        "answer": "您好，请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-定向士官",
        "question": "江西男438报考贵校的无人机应用技术（军事航天部队稳吗",
        "answer": "您好，请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-官方电话为什么打不通",
        "question": "官方电话转接成功之后，为什么让输什么卡号？",
        "answer": "您好！可正常使用。感谢您对我校的关注，您还可以通过武汉交通职业学院招生办网站和微信公众号了解更多详情。期待与您相会在美丽的武交院。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-湖北物理382有机会上贵校吗",
        "question": "录取",
        "answer": "您好，有希望，详情请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-定向军士",
        "question": "老师，请问湖北349报考定向士官，录取几率有多大啊，有没有别的专业推荐？",
        "answer": "您好，报考定向培养军士的考生，须为2024年参加普通高等学校招生全国统一考试的高级中等教育学校毕业生，年龄不超过20周岁(2004年8月31日以后出生),未婚，志愿至少服现役满5年，其政治和身体条件按照征集义务兵的规定执行。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-定向军士",
        "question": "陕西定向士官的招生大概在多少分？",
        "answer": "您好，请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-云南美术生",
        "question": "云南美术生理科文化385分排名123537专业246.2分排名6107 填报环境艺术设计 能否被贵校录取 ？服从调剂 综合分66.28",
        "answer": "您好，请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-定向军士（军事航天部队）",
        "question": "请问，去年做了近视激光手术，可以报考定向军士（军事航天部队）吗？",
        "answer": "您好！具体详情可拨打军士学院电话：027-88756603、027-88756479、027-88753289。欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-贵校在广西招生定向军士名额是多少，能报什么专业",
        "question": "都是什么军种，最低分数要多少",
        "answer": "您好，请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-军士直招中的水面舰艇人员合格的身高标准是什么？",
        "question": "军士直招中的水面舰艇人员合格的身高标准是什么？",
        "answer": "您好！具体详情可拨打电话：027-88756603、027-88756479、027-88753289。欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-定向士官",
        "question": "请问贵校招收广西历史方向的考生吗？大概要多少分？",
        "answer": "您好，请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-定向士官",
        "question": "贵校今年招生湖北省物理类的女定向士官，具体要求",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉交通职业学院",
        "title": "武汉交通职业学院-定向士官",
        "question": "福建女生定向士官要多少分",
        "answer": "您好，请点击武汉交通职业学院招生办网站https://zs.whtcc.edu.cn/，即可查询我校历年录取分数线及今年招生计划！欢迎关注并报考我校，期待与您相会在美丽的武交院。更多详情，可致电027-88756299."
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-安徽考生24年理科258可以报考咱们学校吗",
        "question": "谢谢老师",
        "answer": "去年我校理工类录取最低分332，请慎重考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-报考",
        "question": "湖北历史类全文，335分，可以报考贵校小学教育之类的专业嘛？",
        "answer": "你好，湖北历史类335分报我校录取机会大，但是录取专业需按投档成绩从高到低分配专业，因此需要填满专业志愿，服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-技能高考",
        "question": "计算机428能填报贵校希望大吗？",
        "answer": "希望大"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-报考咸宁职业",
        "question": "河南省理科270体育115，有多大概率报考该校体育教育专业",
        "answer": "你好，我校去年体育理录取最低：335/体育133。请参考生选择。"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-咨询",
        "question": "你好 四人间和六人间都是上床下桌吗 谢谢",
        "answer": "我校公寓都是上床下桌。"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-咨询",
        "question": "你好 宿舍都是上床下桌吗 几人间 谢谢",
        "answer": "你好，宿舍是上床下桌，有四人间、有六人间，也有少量八人间。"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-浙江考生咨询",
        "question": "你好 我想问一下 浙江考试纯文365 位次号262235能否报考贵校专科的旅游管理 录取概率大吗 谢谢",
        "answer": "你好，我校今年没有在浙江没有旅游管理专业，请按照发布的招生专业计划参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-湖北历史类考生",
        "question": "湖北历史考生425分 48011名录取本校护理 小学教育 大数据与会计专业成功几率大吗 录取大数据与会计专业专本连读计划成功几率大吗",
        "answer": "你好，湖北历史类425分报本校护理、小学教育、大数据与会计录取机率大，也可以报读我校专本联合培养专业（大数据与会计、学前教育、机电一体化技术）。欢迎报读我校。"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-招四川考生吗",
        "question": "老师你好我是四川考生理科395分可以报考贵校吗，可以的话有专业限制吗，学校宿舍几人间，有早晚自习吗",
        "answer": "你好，可以报考。按发布的招生专业计划执行。学校宿舍有四人间、六人间、也有八人间，有晚自习。"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理科305体育综合分400报贵校可以吗",
        "answer": "有风险"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-老师好",
        "question": "湖北体育女生，综合分486，能报体育教育吗？报考的代码怎么填？",
        "answer": "湖北体育类综合分486报读我校有录取机会，院校专业组：C50913，A0体育教育、A1健身指导与管理"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-咸宁职业技术学院",
        "question": "我湖北技能高考护理专业513，我朋友506能稳上贵校护理专业嘛。宿舍几人间，独立卫浴嘛",
        "answer": "你好，宿舍住公寓，有四人间，有六人间，有八人间等，有独立卫浴。湖北技能护理类513分报考我校，录取机会大。录取按成绩从高到低来分配专业。"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，湖北文科314分能被贵校录取吗？",
        "answer": "冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-投档",
        "question": "河南文科322分，216878位，可以报考吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-录取",
        "question": "湖北历史方向342报考贵校护理专业和康复治疗技术有希望吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-咸职",
        "question": "河南文科320，体育110能被该校体育教育专业录取吗？",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-安徽考生24年理科258可以报考咱们学校吗",
        "question": "谢谢老师",
        "answer": "去年我校理工类录取最低分332，请慎重考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-报考",
        "question": "四川理科411可以报考小学教育吗？",
        "answer": "你好，我校去年在四川录取理工最低分335，小学教育356，请参考选择"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科337有机会被贵校录取吗?大数据与会计往年录取分数线?提档比例?",
        "answer": "按计划数1：1投档。河南理科去年我校录取最低分343分，因计划有限，考生按发布的招生专业填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理类347能报机电一体化吗",
        "answer": " 我校去年在湖北物理类最低录取为353分，请参考选择"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-录取",
        "question": "安徽省理科317 293172可有希望被贵校录取",
        "answer": "我校去年在安徽理科录取最低332分，请参考选择"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，请问四川理科女生362分位次273268可以被贵校录取吗？可被贵校录取什么专业？服从调剂",
        "answer": "可以冲"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物化政365能上吗？",
        "answer": "冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理科354，194327，报贵校的护理专业或者教育类专业可以吗？⊙▽⊙",
        "answer": "你好，我校去年物理投档最低353分，172429，请参考选择。"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-录取",
        "question": "河南理314可以有机会被录取吗？机会大吗？",
        "answer": "我校去年理工录取最低343分，请参考选择"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-报考",
        "question": "湖北理科，普通高考，男，345分，请问贵校是否有临床医学专业，该分数可能被该专业录取的概率有几成。如果没有，请问该分数能被贵校录取吗？",
        "answer": "我校去年湖北物理最低录取分353，今年预计高于去年，请参考选择，建议考虑一下我校中外合作专业报考。"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-咸宁职业技术学院",
        "question": "物理方向341分录取概率大吗，投档比是多少",
        "answer": "报中外合作专业有机会"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-专本联合培养填报",
        "question": "想报专本联合培养的大数据与会计这个专业是高职高专普通批中的大数据与会计这个专业吗",
        "answer": "你好，我校在湖北有专本联合培养计划，，面向湖北省内普通专科批次招生，外省市区暂没有此类计划。"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-咸宁职业",
        "question": "贵校今年招贵州省文科考生吗 分数419 位次53102",
        "answer": "你好，我校在贵州省2023年文史类录取最低分422分，请参考选择。"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-咸宁职业技术学院",
        "question": "湖北大文328分，能否被贵校的小学语文教育录取",
        "answer": "可以报考，专业录取是按进档考生从高分到低分排序分配专业，请填满专业志愿，服从调剂，以免退档。"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-报考",
        "question": "请问中外合作专业有哪些？",
        "answer": "我校面向湖北的中外合作专业有，机电一体化技术、软件技术"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-报考",
        "question": "请问湖北文科328分能否？被贵校的小学教育或者是学前教育录取？",
        "answer": "你好，按进档考生分数优先分配专业，请填满专业志愿，服从调剂，防止退档。"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-安徽考生24年理科258可以报考咱们学校吗",
        "question": "谢谢老师",
        "answer": "去年我校理工类录取最低分332，请慎重考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-录取",
        "question": "您好 贵校在我省去年体育教育投档最低分多少",
        "answer": "你好，我校在宁夏2023年录取体育理最低分273"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-专业录取",
        "question": "你好 河南文科369 位次159575报考贵校大数据与会计录取机率大吗？学校升本率是多少？",
        "answer": "考生你好，我校2023年在河南省文科录取最低分334分，其中大数据与会计专业录取线为398分，请参考选择。在校升本的机会大。"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-录取",
        "question": "技能高考机械类398分可以报考贵校吗？如果填第一志愿稳吗？",
        "answer": "可以报考，稳"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，我是广西24届考生，我想咨询一下历史方向体育生综合分373可以被录取吗",
        "answer": "填报志愿有机会，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-咸宁职业技术学院",
        "question": "今年还有大数据与会计，电气自动化技术，机电一体化技术要联办本科吗？",
        "answer": "你好，我校今年 面向湖北专本联合培养专业有：大数据与会计、机电一体化技术、学前教育。了解详情请登录https://zhaoban.xnec.cn/info/1013/7611.htm"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科347排位405933",
        "answer": "我校去年在河南理工录取最低343分，今年有增加计划，请参考选择。"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好，我是湖北历史类考生，419分可以报考大数据与会计专业吗?或者报考有什么限制吗",
        "answer": "考生你好，你的考分填报我校稳，专业志愿填好，服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-25录取",
        "question": "贵校投档比例是多少，贵州368位次是164842录取概率大吗，女生什么专业报什么专业稳，升本率高吗",
        "answer": "你好，我校录取正式投档比例为1：1，考生按照本人的兴趣爱好选择专业，建议服从调剂，以免退档。升本的机率高。"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理方向开设那些专业，341分录取概率大吗",
        "answer": "我校去年物理类录取最低353分，可以考虑我校中外合作专业。"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-河南考生",
        "question": "老师，请问河南理科278分排名50万区间，计算机方面服从调剂，有希望吗？",
        "answer": "你好，我校去年理工录取最低分343，请参考选择"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-湖北考生，咸",
        "question": "湖北考生336分，能被录取吗？，若可以的话能报什么专业？若不能中外合作的呢",
        "answer": "报中外合作专业有希望"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-录取",
        "question": "请问本地人考300分可以填报本校的什么专业被录取的可能性较大",
        "answer": "建议报我校中外合作专业。"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-录取",
        "question": "贵州368分164842位次，录取概率稳吗",
        "answer": "录取概率大，欢迎报读。"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-技能高考",
        "question": "请问湖北技能高考机械类399分能被您校录取吗？有什么要求吗？第一志愿能稳吗？",
        "answer": "第一志愿填报稳，欢迎报读我校"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-咸宁职业技术学院",
        "question": "河南文科230位次32万有希望吗",
        "answer": "我校去年录取文史最低分334，请参考选择。"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-安徽考生24年理科258可以报考咱们学校吗",
        "question": "谢谢老师",
        "answer": "去年我校理工类录取最低分332，请慎重考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-老师您好",
        "question": "我是湖北的历史方向考生，351分在该校的护理专业以及师范类专业的录取概率大吗？",
        "answer": "你好，录取机会大，欢迎报读"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-重庆体育历史类",
        "question": "文化309，体育84.6可以报贵校吗",
        "answer": "我校去年体育类专业最低投档线为91"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-请问湖北技能高考",
        "question": "在不接受调剂的情况下，机械类399分能被您校录取吗？",
        "answer": "有机会录取，但如果专业不接受调剂，有退档风险。"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-报考",
        "question": "请问湖北理科374分能上本院校吗？",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-体育生",
        "question": "综合分483能上本学校吗",
        "answer": "有机会，欢迎报读我校。"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-报考",
        "question": "重庆物理409有机会报考贵校康复治疗技术专业吗",
        "answer": "有机会，欢迎报读我校"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-四川文科美术生",
        "question": "我在的美术生综合分是426在四川美术生综合位次中是19590有机会上贵校的设计类专业吗",
        "answer": "你好！我校在四川没有美术类计划"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-咨询",
        "question": "贵校的升本率是多少？热门专业又是什么？",
        "answer": "考生你好！我校今年专升本学生达550人以上，升本的专业主要集中在师范类专业，护理、康复治疗技术、建筑类、机电一体化技术、工业机器人技术等等。"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-咨询",
        "question": "湖北考生，理科，435，报考大数据技术，大数据与财务管理，大数据与会计，电子商务，生物制药技术被录取的概率大吗？报考联办本科大数据与会计被录取的概率大吗？",
        "answer": "你好！湖北物理类435分，报读我校上述专业均能录取。录取到大数据与会计（专本联合培养）概率大。欢迎报读我校。"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-老师看看我",
        "question": "浙江高考生390全文有机会吗",
        "answer": "请对照往年专业投档线参考填报"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-体育教育",
        "question": "综合分390有机会进入贵校的体育教育专业吗区内排名在2384",
        "answer": "参考往年录取情况填报"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分，是物化生，有望被贵校录取吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-小学语文教育",
        "question": "湖北2024历史方向，382分，位次66440，有希望被贵校小学语文教育专业录取吗",
        "answer": "有希望，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-安徽考生24年理科258可以报考咱们学校吗",
        "question": "谢谢老师",
        "answer": "去年我校理工类录取最低分332，请慎重考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-录取率",
        "question": "江西物理313 今年有希望录取贵校的新能源汽车技术专业嘛",
        "answer": "填报有希望"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-录取",
        "question": "你好，湖北技能高考504能上贵校的护理吗",
        "answer": "有希望，欢迎报读"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-今年贵校的投档比",
        "question": "贵校的投档比是多少？",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-分数线",
        "question": "今年理科363可以吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-江西",
        "question": "江西308物理组希望大吗",
        "answer": "填报有机会"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-能否录取",
        "question": "河南考生理科305，能否被本校录取 专业能否选无人机应用技术或者大数据与会计 有什么专业我可以选择",
        "answer": "我校在河南招生代码9565，今年没有无人机应用技术专业招生，请按照官方发布的专业信息参考填报志愿。我校去年理科录取最低分为343分。"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理287有希望被录取吗",
        "answer": "希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-录取",
        "question": "你好 请问湖北文科280服从调剂可以报什么专业啊",
        "answer": "可以报中外合作专业"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-录取",
        "question": "请问老师，理科288有机会报考贵校吗",
        "answer": "填报有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-湖北省理科291可以报考贵校吗",
        "question": "湖北省理科291可以报考贵校吗",
        "answer": "建议报中外合作专业"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-投档比",
        "question": "你好 学校的投档比是多少",
        "answer": "按计划1：1投档。"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，我是湖北理科，分数352，位次195448，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "去年353分，请参考去年位次，谨慎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-河南文科生",
        "question": "体育104文化204有机会进入贵校吗",
        "answer": "有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-录取",
        "question": "你好 技能高考高职高专总分472位次7280有希望被本校任何护理专业类录取吗？只要是护理类专业什么专业都可以",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理科375分能被贵校录取吗？",
        "answer": "我校去年在湖北录取物理类最低分353分，请参考去年人位次参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-安徽考生24年理科258可以报考咱们学校吗",
        "question": "谢谢老师",
        "answer": "去年我校理工类录取最低分332，请慎重考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "咸宁职业技术学院",
        "title": "咸宁职业技术学院-护理类专业录取",
        "question": "你好 技能高考高职高专总分472有希望被本校护理类录取吗？护理类里任何专业都可以",
        "answer": "你好，填报有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-湖北美术生",
        "question": "综合分463能报名贵校嘛",
        "answer": "我校没有艺术类，可按文化成绩填报普通批次"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-录取",
        "question": "报C55308有什么要求吗",
        "answer": "没有要求，物理类都可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-报考",
        "question": "湖北历史类220分，位次121872，有希望报考贵校的测量类专业吗",
        "answer": "C55303专业组冲下"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-湖北荆州考生，理科309，请问报考贵校乡村振兴有机会录取吗？",
        "question": "湖北荆州考生，理科309，请问报考贵校乡村振兴有机会录取吗？",
        "answer": "有机会，可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-专本联合培养",
        "question": "大数据与会计专业对单科成绩有没有要求",
        "answer": "没有要求，本科线下10分以上可填报"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-专本联合培养",
        "question": "除正常学费外有没有另外单独收取的课程费用",
        "answer": "有书本费"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "第一志愿填报有希望"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-录取",
        "question": "湖北 技能高考 计算机 480，全省排名8346，有机会吗",
        "answer": "机会很大，第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物生政370有希望吗",
        "answer": "填报我校C55307和C55308两个专业组机会更大"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-江苏理科462",
        "question": "想去订单班，希望大吗",
        "answer": "第一志愿填报希望很大的"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-录取机会",
        "question": "湖北历史类368有机会吗",
        "answer": "填报我校C55302和C55303两个专业组机会更大"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-四川文科",
        "question": "361报贵校有机会录取吗 位次149911 推荐哪个专业",
        "answer": "第一志愿填报希望很大，专业可查看我校招生信息网专业介绍"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理方向325分有机会被贵校录取吗",
        "answer": "填报我校C55308专业组有希望"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-录取",
        "question": "广东文科377能报贵校吗",
        "answer": "第一志愿填报希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-录取",
        "question": "C55308是乡村振兴才能报吗",
        "answer": "C55308是特色专业组，乡村振兴是C55306"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-报考",
        "question": "湖北政史地生345 位次83316能报考该院校吗",
        "answer": "填报我校C55302和C55303两个专业组机会更大"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-理科录取",
        "question": "河南理科381，位次35万有机会被录取吗",
        "answer": "第一志愿填报希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-咨询",
        "question": "湖北理科305体育综合分400报贵校可以吗",
        "answer": "按理科成绩可以报C55308专业组"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-新能源汽车技术 电气自动化技术",
        "question": "广东历史考生388 这两个专业录取的概率哪个大一点？有机会录取吗",
        "answer": "都可以报，几率都很大"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-长江工程职业技术学院",
        "question": "湖北历史270报考希望大吗",
        "answer": "报C55303专业组冲下"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-今年广东考生全文366有机会进入贵校吗",
        "question": "广东省全文366省排名158888有机会进入贵校吗",
        "answer": "第一志愿填报希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-录取",
        "question": "湖北考生理科334有希望录取吗。11",
        "answer": "报C55308专业组有希望"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-报考",
        "question": "湖北历史270—113460报考希望大吗",
        "answer": "报C55303专业组冲下"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物化生348录取贵校有希望吗",
        "answer": "报C55308专业组"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-专本联合培养",
        "question": "广西考生可以参加专本联合培养吗",
        "answer": "专本联合培养是针对湖北普通高考生"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-长江工程职业技术学院",
        "question": "物理方向341分录取概率大吗，投档比是多少",
        "answer": "报C55308专业组希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科365有机会被贵校录取吗？谢谢",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科365有希望被贵校的物联网应用技术录取吗",
        "answer": "希望非常大，第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-专本联合培养",
        "question": "湖北历史类459报考专本联合培养录取概率",
        "answer": "几率很大"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好，我是湖南考生，女，史政生326分，位次118013，有望报考贵校么？",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-长江工程职业技术学院",
        "question": "请问一下今年还有大数据与会计的联办本科吗？",
        "answer": "有的，本科线下10分以上可填报"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-报考",
        "question": "老师好，河南文科考生311分，排名230920，报考贵校希望大吗，谢谢",
        "answer": "希望很大，第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-长江工程职业技术学院",
        "question": "江西历史类位次143000左右能上吗",
        "answer": "希望很大，第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-咨询",
        "question": "湖北省物化政370能报吗",
        "answer": "能报希望很大，请把我校物理C55307和C55308两个专业组填上，录取几率更大。"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物化政317有希望录取吗",
        "answer": "填报C55308专业组希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-报考",
        "question": "河南文科314位次22万7有希望吗",
        "answer": "有希望，第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-陕西文科339",
        "question": "陕西文科339能上这个学校吗",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-河南文科",
        "question": "文科353，位次178774，录取希望大吗",
        "answer": "第一志愿填报希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-技能高考",
        "question": "计算机467可以上你们学校吗",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-档案",
        "question": "投档比多少",
        "answer": "四川文科19个计划"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-湖南",
        "question": "湖南物理333分用位次法对应去年为240分能报嘛？这个有参考价值嘛",
        "answer": "第一志愿填报有希望"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科395分报贵校的电气自动化或者机电一体化稳吗",
        "answer": "第一志愿填报希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-03组",
        "question": "长江工程职业技术学院03组和其他组在一个校区吗？03组专业有哪些？和其他组专业一样吗？",
        "answer": "都在一个校区，具体专业可查看招生杂志或者我校招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-咨询",
        "question": "广东物理类，296，排位416380，能报本校理类工专业吗",
        "answer": "第一志愿填报希望很大，我校今年在广东增加计划"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-咨询",
        "question": "广东物理类，296，排位416380，能报本校理类工专业吗",
        "answer": "第一志愿填报希望很大，我校今年在广东增加计划"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-河南文科294服从调剂能上贵校吗",
        "question": "河南文科294服从调剂能上贵校吗",
        "answer": "第一志愿填报希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-2024年湖北省理科女340分，报贵校的工程造价，能录取不？",
        "question": "2024年湖北省理科女340分，报贵校的工程造价专业，能录取不？",
        "answer": "可以冲下"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-录取",
        "question": "文科245能录取上吗",
        "answer": "可以冲下C55303专业组"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-报考",
        "question": "贵校在山东是否有招生计划？",
        "answer": "山东没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-湖北省理科男353能上贵校吗",
        "question": "如若可以上贵校报什么专业可以录取",
        "answer": "C55308专业组希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-录取",
        "question": "江西历史组文科403分，87429能被录取专科吗",
        "answer": "希望很大，第一天志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-报考",
        "question": "请问湖北理科374分能上本院校吗？",
        "answer": "C55308专业组希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科314有机会进入咱们学校吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-录取",
        "question": "湖北历史337有希望被贵校录取吗",
        "answer": "C55303专业组希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理考生 352分 排名十九万五千名左右可以报考吗",
        "answer": "C55308专业组希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-咨询报考",
        "question": "河北 文科364 报建筑工程技术有希望吗？",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-录取",
        "question": "河北理科367报贵校有希望被录取嘛？",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-录取",
        "question": "你好 物理理科309分乡村振兴能上的了贵校吗",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-湖北技能高考",
        "question": "请问湖北技能高考计算机478可以上你们学校吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-录取",
        "question": "您好，湖北文科380可以报考贵校吗，研学旅行管理与服务专业可以吗",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-录取",
        "question": "我想请问湖北历史方向304，位次101629-102020位次，可以报考贵校吗",
        "answer": "C55303专业组希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科考生374有希望进入贵校吗",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分，是物化生，有望被贵校录取吗",
        "answer": "不招福建"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-电子信息工程技术 专业是取消了吗，还是并入某个专业了？",
        "question": "电子信息工程技术 专业是取消了吗，还是并入某个专业了？",
        "answer": "今年不招这个专业"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-广东，历史",
        "question": "老师，广东历史类339分，广东排名：187219，y",
        "answer": "希望很大，第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-咨询",
        "question": "湖北物理368报考水利水电工程智能管理或新能源汽车技术有希望吗",
        "answer": "建议报考C55308专业组希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-普通高考报考",
        "question": "普通高考270分，位次121089可以报考吗",
        "answer": "C55303专业组有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-报考",
        "question": "排名19万有希望吗？",
        "answer": "C55308专业组有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好，我是四川文科考生，351分数位列15万多，可以报贵校装备制造类专业吗?",
        "answer": "第一志愿填报希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-湖北理科383，可以报考吗",
        "question": "排名176540",
        "answer": "可以，C55307和C55308专业组"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-河南考生",
        "question": "去年最低录取分数线和位次是什么",
        "answer": "可查看长江工程职业技术学院招生信息网有历年分数数据"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-报考",
        "question": "湖北物理379报水利水电工程技术",
        "answer": "可以，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-湖北物理物化地383，可以报考吗",
        "question": "排名176540",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-湖北省理科317分希望大不大",
        "question": "理科317有戏吗",
        "answer": "C55308专业组希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-录取",
        "question": "2024年高考物理方向364有希望上贵校吗",
        "answer": "C55308专业组希望更大"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-安徽考生24年理科258可以报考咱们学校吗",
        "question": "谢谢老师",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-咨询",
        "question": "物理类403分可报贵校哪些专业",
        "answer": "40个专业都可以选择"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-报考",
        "question": "湖北物化政352分报工程造价有没有希望",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-护理类专业",
        "question": "你好 技能高考高职高专总分472有希望被本校护理类专业录取吗？学校有哪些护理类专业？",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-广东物化地307，专科排位409600",
        "question": "愿意服从调剂，按最低分专业能录取吗",
        "answer": "是的，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-录取",
        "question": "河南考生理科345省排名410382能否被贵校录取？",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-咨询",
        "question": "请问考入你们学校后开学可以转专业吗？换专业有哪些条件？",
        "answer": "一学期后按教务处管理办法"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物地生308能录取嘛",
        "answer": "C55308专业组有希望"
    },
    {
        "schoolName": "长江工程职业技术学院",
        "title": "长江工程职业技术学院-录取",
        "question": "技能高考，学前教育，491，能不能报考本校？可以报考本校的那个专业哪个组？",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉学院",
        "title": "武汉学院-录取",
        "question": "湖北历史方向451排名37926想报网络与新媒体专业概率大吗，如果不被调剂的话",
        "answer": "冲一下 有希望~"
    },
    {
        "schoolName": "武汉学院",
        "title": "武汉学院-录取",
        "question": "老师您好，江西考生物化生480分，排名111709，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "有机会，往前填报"
    },
    {
        "schoolName": "武汉学院",
        "title": "武汉学院-山东考生生政历",
        "question": "山东考生生政历490分能报吗",
        "answer": "有希望，首先填报我们"
    },
    {
        "schoolName": "武汉学院",
        "title": "武汉学院-河北考生",
        "question": "您好，河北历政地442分报考贵校本科能录取吗",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉学院",
        "title": "武汉学院-浙江 498 位次 171596 政地技有望报考贵校哪个专业",
        "question": "浙江 498 位次 171596 政地技有望报考贵校哪个专业 学费是多少",
        "answer": "没有浙江生源"
    },
    {
        "schoolName": "武汉学院",
        "title": "武汉学院-广西",
        "question": "广西物理类400分排名135212可以报考该校吗",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉学院",
        "title": "武汉学院-录取咨询",
        "question": "你好，请问湖北物化生考生382能不能上贵校的专科的商务英语专业？",
        "answer": "可以的，首先填报"
    },
    {
        "schoolName": "武汉学院",
        "title": "武汉学院-录取",
        "question": "请问一下，河南理科453，排名在228675，有望被贵校录取吗？",
        "answer": "有希望，冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉学院",
        "title": "武汉学院-录取",
        "question": "湖北历史方向450分有机会读贵校本科吗服从调剂会不会被调到专科",
        "answer": "有机会，但是要服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉学院",
        "title": "武汉学院-专业录取分数线&amp;地方专项和国家专项",
        "question": "问题1：请问贵校历年细分到各个专业（而非专业组）的录取分数多少是在哪查询？ 问题2：我今年湖北宜昌秭归县考生472分（首选历史），有地方专项（假设5分），请问贵校是否考虑地方专项计划，如有，请问个人在评估是否符合贵校录取线时，是直接用477分预估还是说只在同样472分竞争者中，我更有...[详细]",
        "answer": "详细见 电子招生简章：https://book.yunzhan365.com/umhx/nqhf/mobile/index.html"
    },
    {
        "schoolName": "武汉学院",
        "title": "武汉学院-录取（武汉学院）",
        "question": "今年对湖南招生吗？文科372分位次93135有希望录取吗？服从调剂，投档比是多少？",
        "answer": "冲一下 有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉学院",
        "title": "武汉学院-录取",
        "question": "你好，湖北省物化政高考443分报考服从调剂录取希望大吗",
        "answer": "冲一下 有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉学院",
        "title": "武汉学院-录取",
        "question": "请问四川理科476 超二本线17分 有希望录取会计学（aca）吗 ，服从调剂会被退档吗 谢谢",
        "answer": "有希望，但要服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "武汉学院",
        "title": "武汉学院-录取",
        "question": "您好！河南理科437，位次257272，报考贵校录取概率大吗？",
        "answer": "有希望，往前冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉学院",
        "title": "武汉学院-录取",
        "question": "你好，湖北考生物化政357分，排名192656，能否被贵校专科专业中的商务英语专业录取？",
        "answer": "有希望，往前冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉学院",
        "title": "武汉学院-录取信息",
        "question": "湖南物生政452，请问有希望吗",
        "answer": "有希望，冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉学院",
        "title": "武汉学院-报考",
        "question": "安徽考生历政生高考成绩480分 位次在37794名有希望报考贵校吗",
        "answer": "有希望，往前填报"
    },
    {
        "schoolName": "武汉学院",
        "title": "武汉学院-录取",
        "question": "请问广东考生过本科线10分有望被贵校录取本科吗",
        "answer": "有希望，冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "武汉学院",
        "title": "武汉学院-武汉学院学费",
        "question": "你好，老师！武汉考生物化生478，请问武汉学费多少？",
        "answer": "我校学费20000-25000不等，专业不同，学费有一定区别"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-校外交通如何？购物方便吗",
        "question": "交通购物",
        "answer": "学校位于武汉地铁七号线纸坊大街站G口处，学校西北门设有公交车站，东北门设有城铁纸坊东站。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-食堂吃饭是用一卡通吗",
        "question": "吃饭",
        "answer": "食堂吃饭目前采用的是电子一卡通，支付宝、微信支付均可使用。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-军训时间",
        "question": "军训多久？",
        "answer": "2024级新生在报到入校后开始军训，军训时间维持在半个月左右。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-宿舍是几人寝，有没有空调？",
        "question": "？",
        "answer": "2024级新生统一入住六人间，有空调、热水器和独立卫生间等。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-宿舍晚上几点关灯？",
        "question": "宿舍关灯吗",
        "answer": "我校目前不设置断电时间，宿舍关灯时间由学生自行决定。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-咨询",
        "question": "学校有日语课程吗",
        "answer": "我校有英日双语方向的专业，首选物理类可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-录取",
        "question": "老师您好，本人山东考生，选考物化生，高考473分，省排246000，请问能在贵校报考什么专业呢❓",
        "answer": "我校山东计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-武汉工程",
        "question": "专业不合适可以转专业吗？谢谢！",
        "answer": "我校海南计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-武汉工程科技",
        "question": "海南化生地486分，报考后有录取机会吗？报专业时需要服从调剂吗？还是说可以选喜欢的专业？如果被调剂到不合适的专业，可以转专业吗？",
        "answer": "我校海南省计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-安徽高考录取",
        "question": "老师好，我想问一下安徽省物化生413，排名234849有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "我校安徽省计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-录取",
        "question": "对单科成绩有没有要求，对色盲有没有什么限制，宿舍条件怎么样",
        "answer": "我先暂无对单科成绩有要求，对色盲也暂无限制，我校2024级新生入住六人寝"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-武汉工程科技学院486",
        "question": "你好，海南考生，化生地，486分，报考贵校有录取机会吗？",
        "answer": "我校海南省计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-咨询",
        "question": "我是新疆哈萨克族学员可以报名吗175分",
        "answer": "我校新疆计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-录取",
        "question": "你好，海南考生，化生地，486分，报考贵校有录取机会吗？",
        "answer": "我校海南省计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-录取",
        "question": "你好，湖北省物化政高考443分报考服从调剂录取希望大吗",
        "answer": "我校湖北省计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-咨询",
        "question": "你好 学校宿舍不管本科专科都是四人间上床下桌吗 谢谢",
        "answer": "我们今年是六人间，一半上床下桌，一半上下铺"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-浙江考生咨询",
        "question": "你好 我想问一下 浙江考试纯文365 位次号262235能否报考贵校专科的计算机网络技术 录取概率大吗 谢谢",
        "answer": "我校浙江省计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-录取",
        "question": "老师您好，首先感谢您在百忙之中的解答，想问今年山东考生物生政450报贵校有录取概率吗,",
        "answer": "我校山东省计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-咨询专业",
        "question": "物生地有哪些可以选择的专业",
        "answer": "您可以进入我校招生网查看我校招生专业。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-录取",
        "question": "湖北物理考生442可以报考贵校吗？宿舍条件如何？如何分配？转专业如何？",
        "answer": "我校湖北省计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-校外交通如何？购物方便吗",
        "question": "交通购物",
        "answer": "学校位于武汉地铁七号线纸坊大街站G口处，学校西北门设有公交车站，东北门设有城铁纸坊东站。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-食堂吃饭是用一卡通吗",
        "question": "吃饭",
        "answer": "食堂吃饭目前采用的是电子一卡通，支付宝、微信支付均可使用。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-军训时间",
        "question": "军训多久？",
        "answer": "2024级新生在报到入校后开始军训，军训时间维持在半个月左右。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-宿舍是几人寝，有没有空调？",
        "question": "？",
        "answer": "2024级新生统一入住六人间，有空调、热水器和独立卫生间等。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-宿舍晚上几点关灯？",
        "question": "宿舍关灯吗",
        "answer": "我校目前不设置断电时间，宿舍关灯时间由学生自行决定。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-录取",
        "question": "你好，湖北考生物化政357分，排名192656，能否被贵校专科专业中的商务英语专业录取？",
        "answer": "我校湖北省计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-武汉工程科技学院",
        "question": "湖北文科439分有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "我校湖北省计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-录取",
        "question": "物理433有希望吗？",
        "answer": "我校湖北省计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-录取",
        "question": "请问浙江物化政考生467位次201874有机会上贵校吗是冲还是稳还是保",
        "answer": "我校浙江省计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-填报",
        "question": "您好，我是福建历政地考生高考成绩443，排名23919，超过省控线12分，上你校汉语言文学的概率大吗",
        "answer": "我校福建省计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-录取",
        "question": "湖北考生理科276,位次230980,可以报贵学校吗？",
        "answer": "我校湖北省计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-录取",
        "question": "湖北政史地439分，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "我校湖北省计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-咨询",
        "question": "湖北理科287能上这个学校的专科吗",
        "answer": "我校去年首选物理专科提档线为279分，录取希望大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-录取",
        "question": "请问浙江物化政考生467位次201874有机会上贵校吗是冲还是稳还是保",
        "answer": "我校浙江省计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-武汉工程科技学院学费",
        "question": "你好，老师！请问武汉工程科技学院学费多少钱？",
        "answer": "我校普通类本科学费在24800-25800"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-关于录取",
        "question": "湖北省文科考生432有希望报考吗",
        "answer": "我校湖北省计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-录取",
        "question": "湖北物政生439有希望录取吗？",
        "answer": "我校湖北省计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-录取",
        "question": "湖北历史441分，省排名41808，小学教育，汉语言文学，会计学专业录取希望大吗？填报时候有没有小语种限制 ，高中学的是日语",
        "answer": "我校湖北省计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-报考",
        "question": "报考该校英语专业是否有要求？",
        "answer": "我校暂无英语专业录取其他要求，文理兼收。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-录取",
        "question": "湖北历史441分，省排名41808，小学教育，会计学，汉语言文学专业录取希望大吗？填报时候有没有小语种限制 ，高中学的是日语",
        "answer": "我校湖北省计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-校外交通如何？购物方便吗",
        "question": "交通购物",
        "answer": "学校位于武汉地铁七号线纸坊大街站G口处，学校西北门设有公交车站，东北门设有城铁纸坊东站。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-食堂吃饭是用一卡通吗",
        "question": "吃饭",
        "answer": "食堂吃饭目前采用的是电子一卡通，支付宝、微信支付均可使用。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-军训时间",
        "question": "军训多久？",
        "answer": "2024级新生在报到入校后开始军训，军训时间维持在半个月左右。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-宿舍是几人寝，有没有空调？",
        "question": "？",
        "answer": "2024级新生统一入住六人间，有空调、热水器和独立卫生间等。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-宿舍晚上几点关灯？",
        "question": "宿舍关灯吗",
        "answer": "我校目前不设置断电时间，宿舍关灯时间由学生自行决定。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-咨询",
        "question": "河南文科考生今年444分，位次82684名，请问报考贵校汉语言文学专业有希望被录取吗？",
        "answer": "我校河南省计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-文科",
        "question": "云南文科483可能录取贵校吗？",
        "answer": "我校云南计划充足，往年基本踩线录取，438录取希望大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-分数",
        "question": "今年理科458可以吗",
        "answer": "我校湖北首选物理计划充足，可大胆填报。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-录取",
        "question": "物理类456有望被贵校录取吗 若服从调剂被退档的概率大吗",
        "answer": "我校不主动退档，江西计划充足，具体可致电我校招办。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-四川理科录取咨询",
        "question": "四川理科471有机会被贵校录取吗",
        "answer": "我校四川计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-录取咨询",
        "question": "老师，你好，我是湖北籍广东考生，文科429分（过了广东本科线），请问有希望被贵校（本科）专业录取么",
        "answer": "我校广东今年仅设置5个美术类计划"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-北京",
        "question": "北京422政史生能报吗",
        "answer": "我校暂时没有设置对北京的招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "question": "请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "answer": "我校江西计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-美术生",
        "question": "文化339 艺术228 综合排名13200报贵学校希望大吗？",
        "answer": "我校江西计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-加分",
        "question": "你校承认在云南的加分吗",
        "answer": "我校承认省招办投档时的分数。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-投档比",
        "question": "请问你校在云南的投档比",
        "answer": "我校按照一比一投档"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-录取",
        "question": "贵校一年学费多少 住宿费多少",
        "answer": "我校普通本科学费在24800-25800，专科学费在14800-19800"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-湖北物化生",
        "question": "请问湖北物化生445能录取吗？报哪个专业希望大？",
        "answer": "我校湖北计划多，详细填报策略可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-录取",
        "question": "你好，物生地441能读本校吗",
        "answer": "我校湖北计划多，详细填报策略可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-录取",
        "question": "你好，物生地441可以报考本校吗",
        "answer": "我校湖北计划多，详细填报策略可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-校外交通如何？购物方便吗",
        "question": "交通购物",
        "answer": "学校位于武汉地铁七号线纸坊大街站G口处，学校西北门设有公交车站，东北门设有城铁纸坊东站。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-食堂吃饭是用一卡通吗",
        "question": "吃饭",
        "answer": "食堂吃饭目前采用的是电子一卡通，支付宝、微信支付均可使用。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-军训时间",
        "question": "军训多久？",
        "answer": "2024级新生在报到入校后开始军训，军训时间维持在半个月左右。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-宿舍是几人寝，有没有空调？",
        "question": "？",
        "answer": "2024级新生统一入住六人间，有空调、热水器和独立卫生间等。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-宿舍晚上几点关灯？",
        "question": "宿舍关灯吗",
        "answer": "我校目前不设置断电时间，宿舍关灯时间由学生自行决定。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-湖北460物化生能被计算机科学与技术录取吗",
        "question": "如题",
        "answer": "我校湖北计划多，详细填报策略可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-录取",
        "question": "湖北物化生442可以报考贵校吗",
        "answer": "我校湖北计划多，详细填报策略可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-收费",
        "question": "老师我想了解了解下贵校的收费标准",
        "answer": "我校普通本科学费在24800-25800，专科学费在14800-19800"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-录取咨询",
        "question": "您好老师！文科--历政地--302分--排名162494的江西考生，报考贵校有录取的希望吗？如果能上可以报啥专业呢，谢谢！",
        "answer": "我校江西计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-贵州物化地录取",
        "question": "您好老师！贵州排位68015有望冲贵校哪个专业？",
        "answer": "我校贵州计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-江西美术",
        "question": "请问江西考生美术综合分在470左右是否有希望报考贵校，几率如何，感谢您在百忙之中回答",
        "answer": "我校江西计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-工科投档比是多少呢",
        "question": "工科投档比是多少呢",
        "answer": "我校均按照一比一投档"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-录取",
        "question": "物化生447有机会录取吗",
        "answer": "湖北物理447录取我校希望大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-录取",
        "question": "浙江考生物生地500分169103位有机会录取吗",
        "answer": "我校浙江计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-湖北录取",
        "question": "历史类，美术217，文化329，综合分523，排位12608有希望吗",
        "answer": "我校湖北美术计划多，综合523希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-湖北美术生",
        "question": "请问湖北省美术生 专业文化双过线 综合分518.4 位次13211 想要上贵校设计类专业 希望大不大？",
        "answer": "我校湖北美术计划多，518分录取希望大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-录取",
        "question": "湖北考生，物地生，443报考贵校地理信息技术，希望大不大？",
        "answer": "我校暂时没有地理信息技术专业。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-2024年学费多少一年？",
        "question": "2024年学费多少一年？",
        "answer": "我校普通类本科专业学费区间在24800-25800"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-咨询",
        "question": "咨询一下贵校转专业政策，贵校能否转专业？转专业大致要求是什么？成功率是多少？感谢解答！",
        "answer": "具体转专业政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-湖北考生咨询",
        "question": "您好，物生政，446分，省内排位133335，请问有机会报考贵校的汉语言文学专业吗？",
        "answer": "我校湖北计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-校外交通如何？购物方便吗",
        "question": "交通购物",
        "answer": "学校位于武汉地铁七号线纸坊大街站G口处，学校西北门设有公交车站，东北门设有城铁纸坊东站。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-食堂吃饭是用一卡通吗",
        "question": "吃饭",
        "answer": "食堂吃饭目前采用的是电子一卡通，支付宝、微信支付均可使用。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-军训时间",
        "question": "军训多久？",
        "answer": "2024级新生在报到入校后开始军训，军训时间维持在半个月左右。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-宿舍是几人寝，有没有空调？",
        "question": "？",
        "answer": "2024级新生统一入住六人间，有空调、热水器和独立卫生间等。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-宿舍晚上几点关灯？",
        "question": "宿舍关灯吗",
        "answer": "我校目前不设置断电时间，宿舍关灯时间由学生自行决定。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-能不能报上贵校，江苏美术生投档分439",
        "question": "江苏文科美术生投档分439排名17792，希望报数媒或视觉传达，其他专业服从调剂，不知希望大不大",
        "answer": "我校江苏计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-湖北物生地",
        "question": "高考442有机会报考贵校吗",
        "answer": "442录取希望大，可大胆填报。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-河北物理考生365分能被大数据与会计专业录取吗",
        "question": "河北物理考生365分能被大数据与会计专业录取吗",
        "answer": "我校河北计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-录取",
        "question": "湖南考生物理类424接受调剂有机会被贵校录取吗",
        "answer": "我校湖南计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。双上线.",
        "question": "河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。双上线.投档比是一比一吗？",
        "answer": "我校河北计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-专业",
        "question": "湖北体考有什么专业？",
        "answer": "社会体育指导与管理、体育教育"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-河北理科",
        "question": "河北理科454位次在197430有希望吗",
        "answer": "我校河北计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-河南文科生，高考429分，省排名96702，能报考你们学校吗",
        "question": "想报考你们学校的网络与新媒体和汉语言文学，能上吗？",
        "answer": "我校海南计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-录取",
        "question": "湖北物化生455有机会报考贵校电子消息工程吗",
        "answer": "我校湖北计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-录取",
        "question": "湖北物化生考生444分能上吗",
        "answer": "我校湖北计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-录取",
        "question": "新的计算方式该贵校是按什么方式计算的呢？",
        "answer": "河南艺术按照文化*0.5+艺术专业分*1.25投档录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-河南考生",
        "question": "文科文化260美术227有希望被录取吗",
        "answer": "我校河南计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-贵校住宿是上床下桌吗？",
        "question": "校园环境怎么样",
        "answer": "我校学生宿舍一边上下铺一边上床下桌。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-历史科的312分能报考贵校吗？",
        "question": "是可以做冲刺还是稳妥和保底",
        "answer": "历史312比较稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-江苏考生",
        "question": "文科490排名44946同分506人有望报汉语言专业吗？",
        "answer": "我校江苏计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-校外交通如何？购物方便吗",
        "question": "交通购物",
        "answer": "学校位于武汉地铁七号线纸坊大街站G口处，学校西北门设有公交车站，东北门设有城铁纸坊东站。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-食堂吃饭是用一卡通吗",
        "question": "吃饭",
        "answer": "食堂吃饭目前采用的是电子一卡通，支付宝、微信支付均可使用。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-军训时间",
        "question": "军训多久？",
        "answer": "2024级新生在报到入校后开始军训，军训时间维持在半个月左右。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-宿舍是几人寝，有没有空调？",
        "question": "？",
        "answer": "2024级新生统一入住六人间，有空调、热水器和独立卫生间等。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-宿舍晚上几点关灯？",
        "question": "宿舍关灯吗",
        "answer": "我校目前不设置断电时间，宿舍关灯时间由学生自行决定。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-录取",
        "question": "湖北体育类，综合分474，本科线455能被贵校录取吗",
        "answer": "我校往年在线上20分左右录取，今年录取希望大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-四川理科",
        "question": "四川理科471分可以报考贵校吗",
        "answer": "我校四川计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-江苏文科",
        "question": "分数490排名44946有望报汉语言专业吗？",
        "answer": "我校江苏计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-咨询",
        "question": "想问一下 河南报考学校专科录取分数线多少呀 招河南多少人呀",
        "answer": "我校河南计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-湖北武胜镇，274",
        "question": "可以报你们学校吗？有什么专业？",
        "answer": "我校湖北计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-录取",
        "question": "山东461能考取地理信息系统专业吗？",
        "answer": "我校暂无地理信息系统专业。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-录取",
        "question": "湖北物生政462有希望吗",
        "answer": "我校湖北计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-湖北考生咨询",
        "question": "您好，物生政，446分，省内排位133335，请问有机会报考贵校吗？",
        "answer": "我校湖北计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-录取",
        "question": "老师你好，湖北物化生438，有机会录取吗",
        "answer": "我校湖北计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-录取",
        "question": "请问湖北考生物化政437位次140240有希望吗",
        "answer": "我校湖北计划充足，具体填报政策可致电我校招办02781820255。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-湖北考生",
        "question": "物化生443分，服从调剂，能否保证录取？",
        "answer": "我校不能保证录取，首选物理443分录取我校希望大，具体填报政策可致电我校招办。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-录取",
        "question": "湖北文科考生437分可以录取吗？",
        "answer": "湖北首选历史437录取我校希望大，具体填报政策可致电我校招办。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-录取",
        "question": "湖北考试，物理方向282，位次228556到228910之间，能上吗？",
        "answer": "湖北首选物理282可填报我校专科，录取希望大，具体填报政策可致电我校招办。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-录取",
        "question": "本省美术综合512分有机会被本校录取吗",
        "answer": "湖北美术综合512希望大，具体填报政策可致电我校招办。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-录取",
        "question": "江苏理科物化生462服从调剂，有希望被录取吗",
        "answer": "我校在江苏计划充足，具体填报政策可致电我校招办。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-校外交通如何？购物方便吗",
        "question": "交通购物",
        "answer": "学校位于武汉地铁七号线纸坊大街站G口处，学校西北门设有公交车站，东北门设有城铁纸坊东站。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-食堂吃饭是用一卡通吗",
        "question": "吃饭",
        "answer": "食堂吃饭目前采用的是电子一卡通，支付宝、微信支付均可使用。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-军训时间",
        "question": "军训多久？",
        "answer": "2024级新生在报到入校后开始军训，军训时间维持在半个月左右。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-宿舍是几人寝，有没有空调？",
        "question": "？",
        "answer": "2024级新生统一入住六人间，有空调、热水器和独立卫生间等。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-宿舍晚上几点关灯？",
        "question": "宿舍关灯吗",
        "answer": "我校目前不设置断电时间，宿舍关灯时间由学生自行决定。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-招生项目",
        "question": "今年不在贵州开设地理信息这个专业吗",
        "answer": "我校暂无地理信息专业，详情可致电我校招办咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-录取",
        "question": "请问湖北物生政考生467分有希望被该校录取吗",
        "answer": "湖北首选物理467分希望大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-报考",
        "question": "陕西文科445位次28439有机会上本校吗",
        "answer": "我校在陕西计划充足，具体填报政策请致电我校招办。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-录取",
        "question": "今年439分，有机会上吗",
        "answer": "湖北省首选物理429希望大，具体政策可致电我校招办。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-湖北首选物理类，441分，本科线437，能读贵校吗",
        "question": "湖北首选物理类，441分，本科线437，能读贵校吗",
        "answer": "我校2023年首选物理踩线录取，今年441分希望大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-江苏，理科467分（本科线462分），服从调剂，能录取吗？",
        "question": "江苏，理科467分（本科线462分），服从调剂，能录取吗？",
        "answer": "我校在江苏理科计划充足，可填报，具体政策可致电我校招办。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-录取",
        "question": "湖北物地生455，有希望被贵校地理信息科学专业录取吗？",
        "answer": "我校暂无此专业。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-宿舍",
        "question": "宿舍配置如何 是上床下桌吗",
        "answer": "宿舍是一半上下桌，一半上床下桌。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-江苏物化480有希望报考贵校自动化计算机类专业吗",
        "question": "江苏物化480有希望报考贵校自动化计算机类专业吗",
        "answer": "具体志愿填报策略可致电我校招办。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-录取",
        "question": "文化343，艺术225.67能就读本校吗",
        "answer": "考生文化与专业课双过线后，录取希望大，我校在贵州美术由于设计类招生计划充足。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-陕西考生文科女438位次31384 有机会报考吗？",
        "question": "陕西省文科录取分数线大概多少？",
        "answer": "陕西文科省控线为397分，录取希望大，具体政策可电话咨询我校招生办。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-能否录取",
        "question": "本省考生首选物理（总分410），能否录取贵校的机械制造及其自动化或电子信息工程吗?",
        "answer": "待25号公布湖北省省控线后，可电话咨询我校招办。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-单招",
        "question": "贵校是有响应新政策，有职业教育3+1对吗，不属于全国职业本科",
        "answer": "我们学校统招暂时没有职业教育3+1的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-录取",
        "question": "贵校的职业本科3+1是读完以后就拿本科毕业证吗，期间可以考研吗，对分数有什么要求呢",
        "answer": "我们学校统招暂时没有职业教育3+1的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-录取",
        "question": "350分可以被贵校录取吗",
        "answer": "我们在重庆市暂时没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-校外交通如何？购物方便吗",
        "question": "交通购物",
        "answer": "学校位于武汉地铁七号线纸坊大街站G口处，学校西北门设有公交车站，东北门设有城铁纸坊东站。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-食堂吃饭是用一卡通吗",
        "question": "吃饭",
        "answer": "食堂吃饭目前采用的是电子一卡通，支付宝、微信支付均可使用。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-军训时间",
        "question": "军训多久？",
        "answer": "2024级新生在报到入校后开始军训，军训时间维持在半个月左右。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-宿舍是几人寝，有没有空调？",
        "question": "？",
        "answer": "2024级新生统一入住六人间，有空调、热水器和独立卫生间等。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-宿舍晚上几点关灯？",
        "question": "宿舍关灯吗",
        "answer": "我校目前不设置断电时间，宿舍关灯时间由学生自行决定。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-咨询",
        "question": "校园内有交通工具吗？",
        "answer": "校园内目前设有滑板，方便学生在校内通行。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-贵校2024年招生扩招吗？",
        "question": "？",
        "answer": "我校今年本科计划共3320人，专科计划4900人，较2023年本科增加140人，专科增加700人。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-学校技能高考可以进校学不一样专业吗",
        "question": "学校技能高考可以进校学不一样专业吗",
        "answer": "我校湖北省技能高考入校后不允许转专业，仍就读所选择专业。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-四川汉语言文科招生吗？",
        "question": "四川汉语言文科招生吗？",
        "answer": "我校在四川省首选历史的汉语言文学专业设置6个招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-江西艺考生",
        "question": "江西艺考联考多少名？文化分多少分能通过？",
        "answer": "请等待江西省教育考试院公布省控制线，公布后可以电话咨询我校招生办公室。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-咨询",
        "question": "学校学生住的是几人寝啊？",
        "answer": "我校今年新生入住6人寝。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-学校的情况",
        "question": "学校的内外情况",
        "answer": "武汉工程科技学院（原中国地质大学江城学院）创办于2004年2月，是一所经教育部批准的全日制普通本科高校。2014年5月，教育部批准学校转设并更名为武汉工程科技学院。2014年9月，学校成为湖北省首批应用型人才培养试点高校。2023年4月，学校通过教育部本科教学工作合格评估。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-学校的情况怎么样",
        "question": "学校的校内和周边的情况",
        "answer": "武汉工程科技学院（原中国地质大学江城学院）创办于2004年2月，是一所经教育部批准的全日制普通本科高校。2014年5月，教育部批准学校转设并更名为武汉工程科技学院。2014年9月，学校成为湖北省首批应用型人才培养试点高校。2023年4月，学校通过教育部本科教学工作合格评估。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-学校的新建筑的用途",
        "question": "已知贵校建了很多的新建筑，想知道新建筑是用于哪些方面呢？除了学生宿舍，是否有新的建筑用于教学楼或者是食堂呢",
        "answer": "今年我校新建3栋学生宿舍、4号教学楼及礼堂。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-学校教学设施如何，有什么配套设施？",
        "question": "学校教学设施如何，有什么配套设施？",
        "answer": "学校设有多个实验室，工程类、经济类、艺术类均设有独立实验室供学生使用，将理论和实现相结合。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-学校环境如何？",
        "question": "学校的校内绿化度，学校周边的环境，学校的基础设施，教学楼里面有什么，食堂食物的品种，体育场之类的设施有哪些",
        "answer": "武汉工程科技学院（原中国地质大学江城学院）创办于2004年2月，是一所经教育部批准的全日制普通本科高校。2014年5月，教育部批准学校转设并更名为武汉工程科技学院。2014年9月，学校成为湖北省首批应用型人才培养试点高校。2023年4月，学校通过教育部本科教学工作合格评估。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-宿舍",
        "question": "每层楼都有洗衣房嘛？",
        "answer": "一般宿舍的洗衣房都在宿舍一楼。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-专升本",
        "question": "可以直接专升本吗？专升本之后拿到什么学位？",
        "answer": "我校专升本需要参加湖北省专升本统一考试，本科毕业后拿本科毕业证与所学专业的学位证。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-读学校的专科，可以升本学校的本科吗？",
        "question": "读学校的专科，可以升本学校的本科吗？",
        "answer": "在专科三年读完后，可以参加湖北省专升本统一考试，可以填报本校的本科专业。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-宿舍环境",
        "question": "宿舍有独立卫浴吗",
        "answer": "宿舍是有独立卫浴的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-校外交通如何？购物方便吗",
        "question": "交通购物",
        "answer": "学校位于武汉地铁七号线纸坊大街站G口处，学校西北门设有公交车站，东北门设有城铁纸坊东站。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-食堂吃饭是用一卡通吗",
        "question": "吃饭",
        "answer": "食堂吃饭目前采用的是电子一卡通，支付宝、微信支付均可使用。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-军训时间",
        "question": "军训多久？",
        "answer": "2024级新生在报到入校后开始军训，军训时间维持在半个月左右。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-宿舍是几人寝，有没有空调？",
        "question": "？",
        "answer": "2024级新生统一入住六人间，有空调、热水器和独立卫生间等。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-宿舍晚上几点关灯？",
        "question": "宿舍关灯吗",
        "answer": "我校目前不设置断电时间，宿舍关灯时间由学生自行决定。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-住宿",
        "question": "住几人寝",
        "answer": "今年2024级新生入住6人寝。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-学校专升本是怎样的",
        "question": "学校专升本的概率有多大，在本校专升本的优势有哪些",
        "answer": "湖北省专升本专业课为各高校自主命题，升本校优势比升外校优势大。通过率2023年在80%左右。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-宿舍",
        "question": "宿舍是木地板还是瓷砖？",
        "answer": "我们学校的大部分宿舍都是瓷砖的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-大概多少分能上汉语言文学专业",
        "question": "大概多少分能上汉语言文学专业",
        "answer": "去年湖北省首选历史提档线为432分，首选物理为424分，待今年省控制分数线公布后可拨打我校招办电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-湖北省文科汉语言文学专业招多少人",
        "question": "湖北省文科汉语言文学专业招多少人",
        "answer": "湖北省首选历史汉语言文学专业有122个招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-实习",
        "question": "实习是怎么安排的，强制还是自主寻找",
        "answer": "我们学校是有校企合作项目，每年有两次高校招聘会，学生可自己投简历。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-有转专业的机会吗",
        "question": "转专业的条件是怎样的，转专业的时间是在什么时候。",
        "answer": "我校践行“以生为本”的管理理念，让学生能够选择适合自己的专业，毕业后能找到自己心仪的工作，我校为了尽力满足学生合理诉求，提供了一次学生在大一下学期转专业的机会，学生提出申请后，经由教务处审核后，可在同科类、同层次专业中调整。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-有没有校园跑、跑操之类的？",
        "question": "？",
        "answer": "目前暂未开设校园跑，但是大一新生会按照学院进行跑操，增强身体素质。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-最早的早课几点？最晚的呢",
        "question": "上课",
        "answer": "最早的课在每天八点半左右，最晚的课大约在八点左右结束。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程科技学院",
        "title": "武汉工程科技学院-可以转专业吗",
        "question": "如果不喜欢现在的专业，可以转专业吗？转专业有哪些要求呢",
        "answer": "我校践行“以生为本”的管理理念，让学生能够选择适合自己的专业，毕业后能找到自己心仪的工作，我校为了尽力满足学生合理诉求，提供了一次学生在大一下学期转专业的机会，学生提出申请后，经由教务处审核后，可在同科类、同层次专业中调整。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-退档",
        "question": "提档后如果服从调剂是否不退档",
        "answer": "是的，服从调剂进档后一般不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "福建物化地457 排名105457有希望被该校录取吗 可以转专业吗 转专业什么条件",
        "answer": "可以报考，希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-报考",
        "question": "江苏文科478 50548有机会吗？如果服从调剂是进档不退档吗?有无专业级差？谢谢！",
        "answer": "可以报考但机会不大，进档不随意退，无级差"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-湖北省物理462分能被本校机械设计制造及自动化专业录取吗？",
        "question": "湖北省物理462分能被本校机械设计制造及自动化专业录取吗？",
        "answer": "希望很大，欢迎报"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "湖北物生政453分排名127894有机会报考贵校大数据管理与应用专业吗",
        "answer": "可以报考，希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-湖北物生地报考",
        "question": "湖北442有机会被贵校录取吗",
        "answer": "可以报考，有一定机会"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-武汉华夏理工学院",
        "question": "投档比是多少？ 有没有专业级差？",
        "answer": "1：1，无专业级差"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-湖北物化生465有可能被录取吗",
        "question": "湖北物化生465有可能被录取吗，能上那些专业",
        "answer": "可以报考，希望较大，选择你喜欢的就行"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "江西460位次135000，有机会被录取吗？",
        "answer": "可以报考，有一定机会"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "老师您好，河南理科472有机会上贵校的软件工程专业吗？概率有多大？",
        "answer": "基本没什么问题，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "湖北物化地452，报考贵校的计算机科学与技术希望大吗",
        "answer": "可以报考，希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-报考",
        "question": "江苏文科478有机会吗？如果服从调剂是否进档不退档，是否有专业级差？",
        "answer": "进档不会随意退，没有级差"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "河南，理科，男，405分，能不能填报贵校的电气工程及其自动化，或者计算机科学与技术，谢谢",
        "answer": "可以报考，但不太稳妥"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-投档",
        "question": "该校投档比是多少",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "江苏文科474有机会吗？如果服从调剂是否进档不退档，是否有专业级差？",
        "answer": "我校需要本科线上报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "你好，湖北省物化政高考443分报考服从调剂录取希望大吗",
        "answer": "有一定机会，但不稳妥"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-退档",
        "question": "提档后如果服从调剂是否不退档",
        "answer": "是的，服从调剂进档后一般不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-浙江考生",
        "question": "浙江考生，政地技452位次214752，有希望报考贵校吗，可以报考什么专业",
        "answer": "我校在一段线上录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-报考该校几率大吗",
        "question": "浙江政史地502有机会吗",
        "answer": "有机会，可以报"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "请问458湖北考生理科报考希望多大",
        "answer": "可以报考，希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-湖北考生，物化生，总分440位次137983,可以上贵校吗?",
        "question": "湖北考生，物化生，总分440位次137983,可以上贵校吗？",
        "answer": "可以报考，但不太稳妥"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "四川文科477服从调剂会滑档嘛 报考贵校希望大不大呢 贵校在四川招收文史人数是多少呢 谢谢老师解答",
        "answer": "机会很大，可以报"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-咨询",
        "question": "您好，我想问一下，你们贵校体测要求和转专业要求是什么？还有如果要评奖学金，贵校的要求是什么,住宿条件如何",
        "answer": "我校宿舍有4人间和6人间，配备独立卫浴、空调、洗衣机、饮水机。奖学金评品学兼有优的学生"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-报考",
        "question": "湖北考生469分位次115074能否报考贵校机械电子工程，计算机科学与技术，电子信息工程，工商管理？",
        "answer": "可以报考，问题不大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-咨询",
        "question": "您好，我想问一下，你们贵校体测要求和转专业要求是什么？还有如果要评奖学金，贵校的要求是什么，住宿条件如何？",
        "answer": "已回复"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "想咨询一下大文441分想选会计学专业能否进入贵校？",
        "answer": "有机会，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "老师您好，首先感谢您在百忙之中的解答，想问今年山东考生物生政450报贵校有录取概率吗,",
        "answer": "有机会，但不是太稳妥"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-湖北考生",
        "question": "湖北考生大理450有希望被贵校录取吗",
        "answer": "可以报考，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "湖北物理考生442可以报考贵校吗？宿舍条件如何？如何分配？转专业如何？",
        "answer": "可以报考，有一定希望。宿舍有4人间和6人间，均配备单独卫浴、空调、洗衣机和饮水机。专业从高分往低分分配"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-国际经济与贸易",
        "question": "浙江省考生位次132562，分数532，选科政史生,报考贵校该专业如何，贵校转专业政策如何",
        "answer": "可以报考，希望很大。大一第一学期末可申请转专业，我校转专业比较容易"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "你好，我是四川文科生465，位次69904报考贵校被录取的希望大吗？",
        "answer": "可以报考，但不太稳妥"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "武汉考生，物化生451分（有少数民族优录），请问有机会报贵校电子信息工等化学类专业吗？",
        "answer": "可以报考，希望较大，我校承认加分政策，可报该专业"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-退档",
        "question": "提档后如果服从调剂是否不退档",
        "answer": "是的，服从调剂进档后一般不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-武汉华夏理工学院",
        "question": "湖北文科439分有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "可以报考，但不太稳妥"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-咨询",
        "question": "江苏物政地考生，分数480，位次168026，请问今年有机会在贵校就读吗",
        "answer": "可以报考，希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-江西美术生",
        "question": "江西美术生综合472分10599名有希望吗有的话数字媒体艺术专业有希望吗",
        "answer": "可以报考，有一定希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "老师你好，如果是政史地538，位次在124900，能报考什么专业，录取希望大吗",
        "answer": "可以报考，希望很大。可报城乡规划、经管类、英语类、。广告"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "458分理科，有没可能被自动化，制药等专业录取",
        "answer": "可以报考，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-文科",
        "question": "云南文科483可能被贵校录取吗",
        "answer": "可以报考，但不稳妥"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-四川录取",
        "question": "文科二批467 68160 有望被贵校录取吗？谢谢！四川省线457",
        "answer": "过线10分希望还是挺大的，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-湖北美术生",
        "question": "老师我是湖北美术生综合分500.8有机会被录取吗",
        "answer": "机会不是太大呢"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-专业",
        "question": "该校王牌专业是什么",
        "answer": "我校机械类专业实力较强"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "437分可以被贵校录取吗",
        "answer": "有一定机会但不稳妥"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "湖北政史地439分，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "有一定机会但不太稳妥"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-报考",
        "question": "报考该校英语专业是否有要求",
        "answer": "外语语种是英语即可"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取咨询",
        "question": "老师您好！想请问一下江苏体育生历史类综合分473填报贵学校有希望吗？",
        "answer": "有一定机会，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "454分可以填哪些志愿比较稳",
        "answer": "同学你好，你的分数被我校录取机率较大，可以选择自己想学的专业"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-报考",
        "question": "湖北物生政444有机会报考贵校吗",
        "answer": "可以把我校放在第一志愿冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-退档",
        "question": "提档后如果服从调剂是否不退档",
        "answer": "是的，服从调剂进档后一般不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "454分可以上本校吗",
        "answer": "可以报考，有很大机率被我校录取"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-武汉华夏理工学院",
        "question": "投档比是多少",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "湖北历史441分，省排名41808，经济与金融（数字金融方向），会计学（智能财务）专业录取希望大吗？填报时候有没有小语种限制 ，高中学的是日语",
        "answer": "你好同学，录取机率较大。这两个专业并没有语种限制，大学后可以继续学习日语"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "湖北历史441分，省排名41808法学专业录取希望大吗？填报时候有没有小语种限制 ，高中学的是日语",
        "answer": "你好同学，我校并未开设法学专业"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "本省物化生441分，报考贵校有机会被录取吗？",
        "answer": "同学你的分数报考我校有点危险，建议把我校放在第一志愿冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "武汉市物化生452有多大希望可以成功报考本校的医学检验技术专业？",
        "answer": "机率较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "广东物生地466，可以报考贵校吗？",
        "answer": "根据历年我校录取分数线，你这个分数报我们学校有点危险"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-分数线",
        "question": "今年458可以上这个学校？",
        "answer": "可以报，被我校录取机率较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-四川理科录取",
        "question": "四川理科471有机会被贵校录取吗",
        "answer": "有机会，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。去年的最低位次是",
        "question": "河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。去年的最低位次是多少。是双上线.投档比是一比一吗？美术学费多少呢？开设哪几个美术专业",
        "answer": "投档比例1：1，学费2.58万元/年，开设数字媒体艺术和视觉传达设计两个专业。 我校没有统计在河北的位次呢"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "江西考生文科485分，位次40067，有机会录取吗?",
        "answer": "根据我校近几年的录取情况来看，你的分数基本与我校相匹配，可以把我校放在第一志愿，录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-四川文科美术生综合分465省排名17000。",
        "question": "请问是否认可四川加分政策，上的几率有多大呢",
        "answer": "你好，可以报考我校，有一定希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-咨询",
        "question": "我460分服从调剂能进入贵校吗",
        "answer": "你好，我校需要本科线上填报"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "湖北体育生，474、有希望报考休闲体育专业吗",
        "answer": "体育综合分474报我校有较大希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-退档",
        "question": "提档后如果服从调剂是否不退档",
        "answer": "是的，服从调剂进档后一般不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-江苏",
        "question": "学费一年多少",
        "answer": "物理类一般在2.1-2.2万元/年"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-河北美术生",
        "question": "老师您好，河北美术生综合分425分，位次25100左右，报考本校有希望录取吗？",
        "answer": "同学你好，你的分数报考我校不太稳妥"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "贵州美术考生综合分499，次位3573录取希望大吗",
        "answer": "根据我校近几年的录取情况来看，你的分数基本与我校相匹配，可以把我校放在第一志愿，录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-北京",
        "question": "北京422政史生能报吗",
        "answer": "你好，我校需要本科线上填报"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-志愿填报",
        "question": "物理类466分有希望录上吗？",
        "answer": "你好，报考我校基本没太大问题"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-咨询",
        "question": "江苏物化生486有可能被录取吗？",
        "answer": "根据我校近几年的录取情况来看，你的分数基本与我校相匹配，可以把我校放在第一志愿，录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "你好，湖北448分超本科线11分有机会录取吗",
        "answer": "你好，报考我校有一定希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "湖北考生，高考总分454分排名36909，能报考广告学，网络与新媒体吗？",
        "answer": "同学你好，你的分数报考我校基本没太大问题，这两个专业都可以报"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "湖北物生政460 位次122355 想报02组会计学概率大吗？被调剂的可能大吗？转专业的政策是什么？",
        "answer": "你好同学，会计学每年报考人数较多，有可能被调剂。但还是把你最想上的专业放在最前面。入学半年后可申请转专业"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "你好，物生地441有机会就读本校吗？",
        "answer": "可以报考，但不是太稳妥哦"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "湖北物生政450（含民族加分）有机会录取吗？",
        "answer": "有一定机会，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "河南理科452有机会报考吗",
        "answer": "根据我校近几年的录取情况来看，你的分数基本与我校相匹配，可以把我校放在第一志愿，录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "河南理科452有机会报考吗",
        "answer": "根据我校近几年的录取情况来看，你的分数基本与我校相匹配，可以把我校放在第一志愿，录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "您好 北京理科449 女生 报考咱们学校会被录取吗",
        "answer": "根据我校近几年的录取情况来看，你的分数基本与我校相匹配，可以把我校放在第一志愿，录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-收费",
        "question": "老师我想了解了解下贵校的收费标准",
        "answer": "我校普通类专业大部分 学费为 2.1-2.2 万元/年（除数据科学与大数据技术专业 2.4 万元/年）， 艺术类专业 2.58 万元/年，住宿费1200-1400元/年"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-退档",
        "question": "提档后如果服从调剂是否不退档",
        "answer": "是的，服从调剂进档后一般不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "请问湖北物生地448分有机会录取会计专业吗？",
        "answer": "可以报考我校，有一定机会"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-武汉华夏理工",
        "question": "湖北文科考生437可以录取吗？",
        "answer": "可以报到，但不是太稳妥"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-武汉华夏理工学院",
        "question": "江西理科472排名121133有希望吗",
        "answer": "你好，希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "您好，我是今年湖北的考生，选的是物理化学生物三门理科，想报贵校的数据科学与大数据技术，人工智能，汁算机科学与技术等专业，希望大吗？谢谢",
        "answer": "我这边看不到你的分数呢"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "湖北物化生442可以报考贵校吗",
        "answer": "可报，但不是太稳妥哈"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "湖北物化生442可以报考贵校吗",
        "answer": "可报，但不是太稳妥哈"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "湖北考生447物生地能上贵校吗",
        "answer": "可以报考我校，有一定希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "我是湖北艺考生综合531位次11828报考贵校能被录吗？",
        "answer": "可以报考，有一定机会。我校环境设计（中外校际交流项目）可能分数会低一点"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "湖北考生447物生地能上贵校吗",
        "answer": "可以报考，有一定希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-江西美术",
        "question": "请问江西考生美术综合分在470左右是否有希望报考贵校，几率如何，感谢您在百忙之中回答",
        "answer": "你好，报考我校希望较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-湖北 物化生考生 451分有机会进贵校医学检验科吗",
        "question": "请问贵校投档比是1：1吗？",
        "answer": "是1：1。可以报考医检验，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-2024应届生",
        "question": "物化地473有机会被录取吗",
        "answer": "有一定机会，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "云南文科报考贵校会计学专业有机会吗？",
        "answer": "我这边看不到分数呢"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "物化生447有机会录取吗",
        "answer": "有机会，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-招生问题",
        "question": "休闲体育纯文化生能学吗？，湖北省内招生预计招多少万以上的？",
        "answer": "体育综合分过线20分左右可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-退档",
        "question": "提档后如果服从调剂是否不退档",
        "answer": "是的，服从调剂进档后一般不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-高考录取咨询",
        "question": "湖北史地政448报考贵校希望大吗?",
        "answer": "机会很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-湖北物化生",
        "question": "请问湖北物化生445分能上贵校吗？",
        "answer": "可以报考，但不太稳妥"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-四川文科",
        "question": "请问我四川文科刚压线457可以报考该校吗",
        "answer": "可以报考，但不太稳妥"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-报考",
        "question": "湖北省物化生456分，位次125484有希望报考录取吗？",
        "answer": "希望较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "湖北省物地生457能不能上本校",
        "answer": "希望较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "湖北省物理类省排名137233名，441分，报考贵校能被贵校录取吗？",
        "answer": "有机会，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-学费",
        "question": "视觉传达设计学费多少",
        "answer": "2.58万元/年"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-武汉华夏理工学院",
        "question": "你好，福建考生史政地美术生综合分489.5，高考语种选日语，报考贵校有机会录取吗",
        "answer": "有一定机会，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-北京",
        "question": "北京 物化政 446 有希望进入贵校吗？",
        "answer": "希望较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-湖北考生物化生476可以报考吗",
        "question": "老师好！湖北考生476可以被录取吗",
        "answer": "基本没有太大问题，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "武汉物化生457分报机会大吗",
        "answer": "希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "老师，你好，我是湖北户籍广东考生，历史文科429分，请问有被贵校（本科）录取的机会么",
        "answer": "刚压线不是太稳妥哦，但是可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-湖北美术生",
        "question": "综合分528有机会录取吗",
        "answer": "有一定机会，欢迎报考，如有出国计划可以考虑环境设计（中外校际交流项目），可能分会低一些，详询027-81695762"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "湖北历史类434 排行44467服从调剂有机会被录取吗",
        "answer": "希望较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-湖北考生，物化生466分，能报考03组计算机等专业吗？",
        "question": "湖北考生，物化生466分，能报考03组计算机等专业吗？",
        "answer": "希望很大，欢迎报考，可以报03组"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-退档",
        "question": "提档后如果服从调剂是否不退档",
        "answer": "是的，服从调剂进档后一般不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "湖北历史方向政史地441位次41410--41808报考贵校有望录取吗",
        "answer": "希望较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "文科湖北生439有希望吗",
        "answer": "有机会，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "学校投档比是多少，提档后是否会退档，河南454，226897可以报考吗，在校期间可以报考别的学校的研究生和硕士吗",
        "answer": "1：1。进档不会随意退。可以报考。可报考其他学校硕士研究生"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取 广东物理",
        "question": "你好，488分169498名可以被贵校的网络与新媒体录取吗",
        "answer": "希望较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-咨询",
        "question": "咨询一下贵校转专业政策，贵校能否转专业？转专业大致要求是什么？成功率是多少？感谢解答！",
        "answer": "入学后半年可申请转专业。物理类基本可申请转所有普通类专业。某些专业可能会有小测试，试题较基础。转专业成功率较高"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-咨询",
        "question": "湖北艺考美术生专业200分文化379能报考贵校吗？",
        "answer": "有一定机会，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-河南美术生",
        "question": "你好，老师。文科406，美术209，能报贵校的数字媒体艺术吗？被录取的希望大吗？",
        "answer": "有一定机会，但不是太稳妥"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-能不能报上贵校，江苏美术生投档分439",
        "question": "江苏文科美术生投档分439排名17792，希望报数媒或视觉传达，其他专业服从调剂，不知希望大不大",
        "answer": "有一定机会，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-湖北考生",
        "question": "请问文科历政地439分有机会被贵校录取吗？服从调剂",
        "answer": "有一定机会，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-湖北物化生460",
        "question": "湖北物化生 460 报考贵校有希望吗，如果有有希望，哪些专业的希望比较大",
        "answer": "希望很大，欢迎报考。把你喜欢的专业考前填报就行"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-报考",
        "question": "湖北考生物理类，位次134890报考贵校能被录取吗？",
        "answer": "有机会，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "你好湖北物化生462，有望被贵校电气工程及其自动化专业或其他有关智能方面专业录取吗",
        "answer": "你的分数报考我校各专业应该问题都不大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "湖北考生，物化生454，报考贵校的自动化专业，能录取不？",
        "answer": "机会很大，可以报"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-报考",
        "question": "安徽美术生考生 综合排名9099能报嘛",
        "answer": "可以的，有希望被我校录取，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-艺术生报考",
        "question": "安徽美术考生 综合排名9099 有机会报考嘛",
        "answer": "可以的，有希望被我校录取，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-退档",
        "question": "提档后如果服从调剂是否不退档",
        "answer": "是的，服从调剂进档后一般不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-四川文科473 位次62700有希望吗",
        "question": "四川文科473 位次62700有希望吗",
        "answer": "你好，你的分数报考我校希望较大，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "您好，湖北考生选科物化生，加名族分441录取希望大吗？",
        "answer": "你好，你的分数报考我校有一定希望，但不是太稳妥"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-招生",
        "question": "请问广东省487分排名17w整有机会进计算机和自动化吗",
        "answer": "你好，你的分数报考我校较匹配，希望较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-招生",
        "question": "请问一下广东省今年487分17w整排名有机会吗",
        "answer": "你好，你的分数报考我校希望较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "四川理科472有希望吗",
        "answer": "你好，你的分数报考我校希望较大，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "您好，请问湖北物化政449可以报考贵校吗？",
        "answer": "你好，你的分数报考我校希望较大，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "理科472分17623位能进吗？",
        "answer": "你好，你的分数报考我校希望较大，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "老师您好，请问湖北大文437有望录取吗",
        "answer": "你好，你的分数报考我校希望很大，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "文科435可以报吗？",
        "answer": "你好，你的分数报考我校有一定希望，但不太稳妥"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-武汉华夏理工学院",
        "question": "我想问一下，四川文科469有希望被录取吗，谢谢老师啦🥰",
        "answer": "你好，你的分数报考我校希望较大，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "472能进吗",
        "answer": "你好，你的分数报考我校希望较大，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-投档比",
        "question": "投/调档比多少",
        "answer": "你好，我校在四川省投档比例1：1，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-湖北物化生461可以被录取吗",
        "question": "湖北物化生461可以被录取吗",
        "answer": "你好，你的分数报考我校希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "湖北体育类.综合成绩474，本科线455，能被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，你的分数报考我校有一定希望，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "老师您好，请问湖北大文437有望录取吗",
        "answer": "你好，你的分数报考我校有一定机会，但不太稳妥"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-退档",
        "question": "提档后如果服从调剂是否不退档",
        "answer": "是的，服从调剂进档后一般不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "您好,江苏物化地465分有望被贵校录取吗",
        "answer": "你好，你的分数报考我校有一定机会，但不太稳妥"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "湖北考生441分报考贵校机会大吗",
        "answer": "你好，你的分数报考我校有一定机会，但不是太稳妥"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取咨询",
        "question": "江苏物生地女 478 大数据管理与应用 会计等02 专业组有没有机会 有多大，谢谢",
        "answer": "你好，你的分数报考我校该专业组希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-咨询",
        "question": "湖北考生物生政462分，位次120699，可以报考几率大么，有什么专业可以选",
        "answer": "你好，你的分数报考我校希望较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "湖北考生462，报考电气计算机之类的专业能稳妥吗？",
        "answer": "你好，你的分数报这类专业还是比较稳妥的，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-湖北录取1",
        "question": "湖北物化生449 计算机或者电子信息专业 录取概率大吗",
        "answer": "与我校较匹配，有一定的希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-湖北省美术生@",
        "question": "文化385，美术201，位次9560，能被录取吗",
        "answer": "你好，你的分数报考我校希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "老师您好，我是湖北考生物理类443分有机会上贵校吗",
        "answer": "你好，有一定机会，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "湖北考生物生政454分录取希望大不大",
        "answer": "希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-湖北理科447能报吗",
        "question": "湖北理科447能报吗",
        "answer": "希望很大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "你好，江苏物政地476可能被贵校录取吗？",
        "answer": "有一定的机会，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取咨询",
        "question": "请问江苏考生 物政地474 排名174680 服从调剂 有希望被贵校录取吗",
        "answer": "有一定希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "请问湖北物化生458分服从调剂有可能吗",
        "answer": "希望较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "你好，湖北462分，排名119956，有望被贵校工学类专业录取吗",
        "answer": "希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-湖北物理类459能报贵校智能制造工程吗",
        "question": "湖北物理类459能报贵校智能制造工程吗",
        "answer": "可以，希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-退档",
        "question": "提档后如果服从调剂是否不退档",
        "answer": "是的，服从调剂进档后一般不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-咨询专业",
        "question": "休闲体育的扩招人数是多少？学费如何？预估至少多少分才能报",
        "answer": "我校今年休闲体育招生人数与去年一致，在湖北招生83人，学费2.3万/年"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-湖北考生448可以读这所学校吗",
        "question": "湖北物化地考生448可以读这所学校吗",
        "answer": "可以报考，与我校较匹配"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-报考",
        "question": "体育生482有机会报考体育教育专业吗",
        "answer": "你好，你的分数报考我校很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "本省排名137233名，441分报考本校有希望被录取吗？",
        "answer": "你好，你的分数报考我校有一定希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-请问老师，湖北物政地465分报考贵校，录取希望大吗？",
        "question": "请问老师，湖北物政地465分报考贵校，录取希望大吗？",
        "answer": "你好，你的分数报考我校希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "2024年湖北考生物化政451分能上贵校吗，排名129424",
        "answer": "你好，你的分数报考我校很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-湖北考生咨询",
        "question": "您好，物生政，446分，省内排位133335，请问有机会报考贵校吗？",
        "answer": "你好，你的分数报考我校有一定希望，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "四川文科469可以被录取吗",
        "answer": "你好，你的分数报考我校希望较大，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "湖北文科生总分439，排名在42173~42545之间。能被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，你的分数报考我校希望较大，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "您好，四川理科468，位次为1802021，报考本校的希望大吗",
        "answer": "你好，你的分数报考我校有一定希望，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "江苏理科物化生462，有希望被录取吗",
        "answer": "你好，希望不是很大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-报考",
        "question": "陕西文科445位次28439有机会上本校吗",
        "answer": "你好，根据我校往年录取情况来看，报考我校希望很大，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-江苏，理科467分（本科线462分），服从调剂，能录取吗？",
        "question": "江苏，理科467分（本科线462分），服从调剂，能录取吗？",
        "answer": "同学你好，有希望被录取，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-四川",
        "question": "你好 四川体育生专业72.7 文化349能报考贵校的体育专业吗",
        "answer": "你好同学，我校在四川未投放体育类计划，无法报考哦。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-河北物理系455可以上吗",
        "question": "河北物理系455本科线448位次19万可以报考上吗",
        "answer": "你好，根据我校往年录取情况来看，有一定希望被录取，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-退档",
        "question": "提档后如果服从调剂是否不退档",
        "answer": "是的，服从调剂进档后一般不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-报考",
        "question": "四川文科468，位次67271有希望吗",
        "answer": "你好，根据我校往年录取情况来看，你的分数与我校匹配度较高，希望较大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-2024湖北高考生",
        "question": "物生政高考447能报吗",
        "answer": "你好，等湖北省批次线出来之后，欢迎拨打027-81695660，87921666咨询"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-报考",
        "question": "宁夏文科生447分7479位次可以报考贵校本科吗？有希望吗？",
        "answer": "你好，根据我校往年录取情况来看，你的分数报考我校很有希望。欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "请问四川理科想要进贵校需要分数什么条件",
        "answer": "你好，达到四川本科二批控制线上即可报考！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-四川",
        "question": "四川理科499，位次135859有希望被贵校录取吗",
        "answer": "你好，根据我校往年录取情况来看，你的分数报考我校很有希望。欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉华夏理工学院",
        "title": "武汉华夏理工学院-录取",
        "question": "老师您好，我是云南文科考生，成绩481位次44010，报考贵校的会计专业被录取的概率大吗",
        "answer": "你好，你的分数有希望被会计专业录取。欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-gd",
        "question": "广东招生计划人数多少呢？广东表演生双过线综合分447排名760录取贵校有希望嘛",
        "answer": "您好，表演总计划是5人，文化专业双过线填报有希望，过线越多希望越大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-武汉传媒学院",
        "question": "老师您好，江西美术生文化291专业246。综合分453。高职排15300。有机会上贵校吗？",
        "answer": "您好，专科影视动画专业有10个计划，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录",
        "question": "老师，您好，广西美术生，综合分470分，排名6569，在去年段分数是508分，有机会被录吗？",
        "answer": "您好，文化专业双过线填报都是有希望的噢！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "湖北音乐生，音乐教育专业，综合分535.3，位次1405，能否被贵校录取",
        "answer": "您好，报考有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-报考",
        "question": "湖北 438 物政地 有机会报考吗 有日语课程吗",
        "answer": "您好，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-重庆美术生",
        "question": "您好，请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，被贵校某些专业录取的概率大吗",
        "answer": "您好，我校在重庆美术类只有摄影专业1个计划。这个分数不好说噢！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-武汉传媒",
        "question": "贵州文科考生位列40687报考网络与新媒体专业被录取是概率大吗",
        "answer": "您好，过本科线填报都是有希望的噢！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-湖北物生地报考",
        "question": "湖北442有机会被贵校录取吗",
        "answer": "您好，可以填报，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-河南播音文科生",
        "question": "老师好，文化分349，播音专业分245，综合分480.75，报考播音专业能上吗？",
        "answer": "您好，这个分数填报有希望的。可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "安徽声乐表演综合分471.01位次2414冲击贵校的概率大吗？",
        "answer": "您好，文化专业双过线填在最前面希望很大噢!"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "湖北物生政453分排名127894有机会报考贵校汉语言文学专业吗",
        "answer": "您好，有希望，但建议多选择几个专业服从调剂希望更大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-关于广西录取",
        "question": "美术类文科综合455，排8781，请问贵校有无单科限制，录取比例为1:1吗，盼回复，谢谢",
        "answer": "您好，没有单科限制，文化专业双过线填报都有希望,投档比例是1:1噢！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-武汉传媒",
        "question": "江苏省物理美术生总评475排名1486被录取的概率大吗？希望大吗？填的话是冲还是稳",
        "answer": "您好，去年物理美术类最低是481，可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-看看我看看我！",
        "question": "湖南文科444分有机会录取吗",
        "answer": "您好，去年历史类最低分是455噢，可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-报考",
        "question": "湖北美术生双过线，综合分533，请问可以报你们学校视觉传达设计专业吗？",
        "answer": "您好，可以填报，建议多选择几个美术类专业填报，希望更大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-表演录取",
        "question": "我是广东表演的开始，专业成绩216，综合分423排名2145有希望被贵校专科录取吗？",
        "answer": "您好，有希望的噢！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-请问武汉传媒学院投档比为多少？",
        "question": "如题",
        "answer": "您好，投档比为1:1。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-广东表演生",
        "question": "1.高考外语科目为日语的考生能否报考贵校？会被退档吗？2.表演专业对女生身高有要求吗？3.本人广东省表演排名458，综合分474，报考贵校是否有希望？",
        "answer": "您好，可以报考，表演专业对女生身高没有要求。这个分数有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-表演",
        "question": "我是广东考生没有过本科线，可以报考本校的专科吗？我的文化成绩306，专业成绩216，综合分423有希望录取",
        "answer": "您好，可以报戏剧影视表演专科呀！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-广东美术生",
        "question": "文化375 美术214 综合455 排位13465 想报考视觉传达设计专业 希望大吗 建议参考吗 谢谢",
        "answer": "您好，有希望，建议将美术类专业都填报希望更大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-浙江考生",
        "question": "浙江史地技考生519分排名147691，报考你校广播电视编导和戏文专业有希望吗？",
        "answer": "您好，因这两个专业今年实行认可文化成绩，以往数据没有参考性，过线填报都是有希望的，至于分数高低还是要看填报生源情况。如您非常喜欢这两个专业，建议第一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-广东考生",
        "question": "历史类的纯文化生，5万名左右有希望考上贵校的网络与新媒体专业吗？",
        "answer": "您好，分数多少呢，去年的这个专业最低分为486，您可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "你好，湖北省物化政高考443分报考服从调剂录取希望大吗",
        "answer": "您好，一定要多填报几个专业服从调剂，希望更大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-专科",
        "question": "河南理科320，播音225可以上贵校艺术类专科么",
        "answer": "您好，这个分数可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-浙江美术",
        "question": "综合539排7717，有机会吗",
        "answer": "您好，这个分数有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-学位（武汉传媒）",
        "question": "学戏剧影视表演可以辅修双学位吗",
        "answer": "您好，我校目前没有双学位哦！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-广东美术生综合分，468，排名10379，请问可以上吗？",
        "question": "广东美术生",
        "answer": "您好，有希望的，建议多填报几个美术类专业服从调剂，录取希望更大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-请问广东普通385艺术202综合445，可以报考贵校艺术专业",
        "question": "请问我广东普通385,艺术202，综合445，可以报考贵校艺术专业吗?",
        "answer": "您好，请问您这个是什么专业呢，文化专业双过线填报都是有希望的噢！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-美术生录取",
        "question": "今年录取贵州考生时先看综合分还是专业分",
        "answer": "您好，我校艺术类专业成绩直接使用各省(市、区）艺术类统一测试成绩。录取规则按照所在省（市、区）艺术类招生录取的有关政策执行。如生源所在省（市、区）无明确规定，在文化成绩和专业成绩双过线的前提下，舞蹈学专业按专业成绩由高分到低分录取；其他艺术类按综合成绩由高分到低分录取，其...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "湖北 文化358 美术200可以吗",
        "answer": "您好，是要报什么专业呢"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-去年艺考类招了多少人",
        "question": "去年艺考招了多少人",
        "answer": "要看是什么专业"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-武传",
        "question": "广西历政生361可以报新闻采编与制作或者电子商务嘛？",
        "answer": "你好，这个分数填报希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-报考",
        "question": "广东戏导513分 排位192 表演499分排位199，有机会上贵校吗",
        "answer": "您好，这个分数可以呀，都有成绩的话可以兼报。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "湖北物理考生442可以报考贵校吗？宿舍条件如何？如何分配？转专业如何？",
        "answer": "您好，可以报考，宿舍有空调独卫，随机分配。转专业需要满足当年转专业条件，提出申请且通过转专业测试即可。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-音乐表演",
        "question": "你好，我是吉林考生，音乐表演（器乐）考生，请问一下音乐表演器乐招电吉他专业吗，（专业228分，文化366分）",
        "answer": "您好，我校有音乐表演表演专业，学校有乐队，但是没有电吉他专业。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-武传",
        "question": "广西历政生361非艺术生可以报考贵校嘛？",
        "answer": "您好，您是要报考什么专业呢"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-表演专业",
        "question": "山东表演艺考生综合成绩453，文化分330，请问报考咱们学校有希望被录取吗",
        "answer": "您好，这个分数希望比较小。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "老师好我是江苏音乐教育声乐的考生 专业分173 文化分400 全省排名1118 请问报考贵校能有多大概率录取",
        "answer": "您好，文化专业双过线填报都有希望，过线越多希望越大，我校今年在江苏省音乐类计划还是比较多的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-报考",
        "question": "贵州 历史方向517 位次14224有机会报考贵校专业吗 以及贵州省第一届新高考在贵校的投档比是1:1吗（没有服从调剂）",
        "answer": "您好，这个分数可以报考，很有希望，我校投档比例是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "请问浙江物化政考生467位次201874有机会上贵校吗是冲还是稳还是保",
        "answer": "您好，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-学费",
        "question": "视觉传达设计学费多少",
        "answer": "25800一年"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "湖北历史类443分报考本院的法学专业希望大不大",
        "answer": "您好，这个分数可以报我们学校，但我校没有法学专业。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-安徽考生戏导专业",
        "question": "想问一下，安徽考生，综合排名250，综合分482.51，可以报考该校戏导专业吗",
        "answer": "您好，可以报考，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-报考专科",
        "question": "湖北考生理科276,位次230980,能报考贵校的专科吗？",
        "answer": "您好，可以报考，但因我校招生计划较少，建议您慎重报考。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取概率",
        "question": "您好，山东导演考生综合排名479，录取概率大嘛",
        "answer": "您好，山东导演专业计划还比较多，您这个录取很有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-表演录取",
        "question": "河南文科戏剧影视表演专业234文化391综合488报考贵校录取几率怎么样",
        "answer": "您好，这个分数很不错呀，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-报考",
        "question": "湖北450位次38417报考汉语言行不",
        "answer": "您好，这个分数可以填报，保险起见，建议多报考几个专业服从调剂希望更大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "老师您好，江西导演生双过线，综排718，填报贵校是否有概率被录取",
        "answer": "您好，这个分数很有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-湖北美术生",
        "question": "老师我是湖北美术生综合分500.8有机会被录取吗",
        "answer": "您好，这个分数可以冲一下。我校美术类专业多，多填报几个专业且服从调剂希望更大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-江西物生地460",
        "question": "有希望吗",
        "answer": "您好，过线填报就是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取咨询",
        "question": "江西表导专业分213，文化分372，综合排名692名，文科，可以录取？",
        "answer": "您好，可以填报，有希望录取。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-2024湖北播音主持专业招生",
        "question": "你好！我是武汉2024届播音主持专业考生，专业成绩259.33，文化452，综合分711.33，请问有机会录取贵校吗？望回复，谢谢！",
        "answer": "您好，这个分数很有希望呀！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "请问浙江物化政考生467位次201874有机会上贵校吗是冲还是稳还是保",
        "answer": "您好，这个分数可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-报考",
        "question": "报考该校英语专业是否有要求？",
        "answer": "您好，没有单科要求。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-湖北文科",
        "question": "湖北今年文科438能不能报考你们学校",
        "answer": "您好，可以填报，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "你们这个招生计划也没写理科美术招多少人呀",
        "answer": "我们的招生简章计划是总计划，具体每个专业历史物理类招生人数您可以看你们省里的招考杂志，或者搜索武汉传媒学院微信公众号推文“2024年武汉传媒学院分省分专业招生计划”查看。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-湖北考生咨询",
        "question": "您好，我是湖北省历史系列考生，高考分数460，位次值是34759，有没有希望报考贵校？其次我想请问一下贵校今年的投档比是多少？谢谢！",
        "answer": "您好，这个分数可以填报呀，希望很大。投档比例是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "广西今年招理科美术生吗，442.75排位1455希望大不大呀，建议冲吗",
        "answer": "您好，物理类美术有计划，这个分数还可以，鼓励填报。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-音乐（武传）",
        "question": "老师好，我是广东2024音乐生，只考民族声乐一项，双过线，声乐专业分236，文化324，综合分457，排位3560，想报贵校音乐表演（声乐），请问有机会被贵校录取吗？谢谢！",
        "answer": "您好，这个分数填报有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "江西考生文科485分，位次40067，有机会录取吗?",
        "answer": "您好，这个分数有希望的，服从调剂录取希望更大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "湖南高考生物化政，433，报考贵校的软件工程机会大吗",
        "answer": "您好，这个分数有希望的。去年录取的最低分是425，可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "校投档比为多少 音乐教育综合分433 排名为5462 报考贵校录取率为多少 服从调剂 是否会滑档",
        "answer": "您好，投档比例为1:1，文化专业双过线填报就是有希望的。服从调剂录取的希望更大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-湖北录取",
        "question": "理科461报电子商务可以吗？",
        "answer": "你好，这个分数可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "江苏省物理美术生总评475排名1486被录取的概率大吗？",
        "answer": "您好，这个分数还是比较有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-广东 表演",
        "question": "请问老师广东表演综合470分 位次490，有希望报考贵校吗",
        "answer": "您好，有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-播音与主持",
        "question": "您好，请问广西播音主持综合分489分可以被贵校录取吗",
        "answer": "您好，文化专业双过线填报有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "您好老师，湖北文科448分位次在39127那够稳吗",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-安徽美术考生",
        "question": "您好 请问安徽历史组文化431 综合449.34 双过线被该校录取的可能性大吗 美术类都开设了哪些专业呢",
        "answer": "您好，双过线填报是有希望的，过线越多希望越多，美术类专业很多，但是在安徽省招生的影视摄影与制作、视觉传达设计、戏剧影视美术设计。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "湖北考生历史466分，位次32760，可以报考贵校汉语言文学专业吗？录取机会大吗？",
        "answer": "您好，这个分数第一志愿填报有希望，建议填报多个专业服从调剂希望更大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "请问河南省文科学生文化课307，美术分202有希望被高校录取吗",
        "answer": "您好，文化专业双过线填报有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-对广西的招生计划",
        "question": "您好，请问一下今年对广西的音乐类招生多少人",
        "answer": "您好，广西的音乐类招生计划有4个。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "你好，物生地441有机会就读本校吗，有什么专业大一就在江夏校区，还有宿舍咋样",
        "answer": "您好，这个分数有希望被录取，大一所有新生都是在大悟校区。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-广东省戏剧表演类",
        "question": "老师好！想请问一下广东省戏剧表演类排名836填报贵校 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "您好，有希望的呀！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "本省物理类441有希望被本校录取吗？",
        "answer": "您好，有希望的，建议多报几个专业服从调剂希望更大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-湖北美术生",
        "question": "你好，请问湖北美术生专业213文化381，综合分560.4能报考数字媒体艺术专业吗",
        "answer": "您好，这个分数可以填报的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-舞蹈",
        "question": "文化课分341专业分235.8综合分534.72湖北舞蹈考生有希望上贵校吗？贵校对身体要求有哪些呢",
        "answer": "您好，这个分数还可以，很有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-武汉传媒",
        "question": "湖北文科437分可以录取吗？",
        "answer": "你好，只能说有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-美术艺考生",
        "question": "今年对于广西美术生招生多少人",
        "answer": "您好，广西美术类招生计划有26人。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-广东省普通类考生",
        "question": "您好，广东物化政490排名165331被贵校广播电视学或传播学专业录取的概率大吗",
        "answer": "您好，这个分数还是很有希望的，建议都填报服从调剂录取希望更大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-广东省普通类考生",
        "question": "您好，广东物理类490（纯文化生）能够被贵校的摄影专业录取吗？广播电视学呢？",
        "answer": "您好，纯文化生可以填报广播电视学专业，摄影专业是需要有美术统考成绩的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-咨询专业录取",
        "question": "湖北物生政，462，位次120699，报考汉语言文学，广告学，网络与新媒体，被录取机会大吗？",
        "answer": "您好，这几个专业都填报且服从调剂，录取机会很大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取概率",
        "question": "吉林历史组美术设计类考生，省综合排名1926，文化课394，专业课228，能否被贵校录取，哪个专业录取机会更大，转专业条件，能选修双学位吗",
        "answer": "您好，这个分数还可以，很有希望。视觉传达设计和环境设计都可以填报，专业同类别的可以申请转换，需要参加转专业考试。目前没有双学位。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-服从调剂",
        "question": "如果服从调剂有没有可能被退档",
        "answer": "要看是否满足录取条件，如满足则不会。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "23年贵州美术生录取综合分分数线最低和排名是多少",
        "answer": "您好，报考的基本条件是文化专业双过线可以填报，录取是按照报考考生的综合分从高到低录取的。现在没有这个分数噢！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "贵州美术生双过线综合分465，排名7379有希望吗",
        "answer": "您好，文化专业双过线填报都是有希望的，录取越多希望越大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-广东戏导生",
        "question": "广东戏导生 戏导196 文化396 综合分443 排名1902 戏导没过线 有几率可以通过补录上你们学校吗 或者直接报名贵校的新闻采编与制作或者影视编导【专科】的录取概率大吗",
        "answer": "您好，这个分数录取希望还是很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-我是广东考生 文化482、专业210，综合504，双过线。",
        "question": "报考戏剧表导演专业有机会吗。",
        "answer": "您好，这个分数还可以呀，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-报考",
        "question": "安徽美术生综合分排名九千名有希望报贵校动画或数媒吗",
        "answer": "您好，文化专业双过线填报都是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-报考",
        "question": "河南播音234，表演237，文化课389，报贵校有希望吗",
        "answer": "您好，文化专业双过线的情况下，都填报且服从调剂希望更大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-广东美术生",
        "question": "老师您好！本人双过线，文化328，专业227，综合分448排位在一万五千左右，如果服从调剂的话，被录取的概率大不大呀？",
        "answer": "您好，文化专业双过线，服从调剂填报有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-山西",
        "question": "山西文科433，报考贵校的网络与新媒体有没有可能",
        "answer": "您好，山西没有网络与新媒体的计划噢。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "江苏美术生投档分479排名10359上的概率是多少",
        "answer": "您好，这个分数还是比较有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-今年的投档比例是多少？",
        "question": "今年的投档比例是多少？",
        "answer": "您好，投档比例是1:1."
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-美术生",
        "question": "你好老师，江西美术生，综合457，排名12787，有机会入吗",
        "answer": "您好，文化专业双过线填报就是有希望的，过线越多希望越大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-湖北",
        "question": "湖北考生理科437有机会被贵校录取吗",
        "answer": "您好，有希望，去年的物理类是踩线录的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-戏剧影视导演报考",
        "question": "老师好,请问，河北省考生为位次680本校录取概率大吗？",
        "answer": "您好，文化专业双过线填报有希望，过线越多希望越大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-湖北 物理 439 有希望读贵校吗？学费多少一年？",
        "question": "湖北 物理 439 有希望读贵校吗？学费多少一年？",
        "answer": "您好，这个分数是有希望的，学费要看您填报什么专业，大部分物理类专业学费为20000一年。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-报考",
        "question": "老师，您好。广东考生，播音与主持专业，历史类文化分324，专业分235，综分：429分。可以报考贵校专科吗？还有学校有专升本吗？谢谢。",
        "answer": "您好，这个分数有希望，学校有专升本。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-咨询",
        "question": "咨询一下贵校转专业政策，贵校能否转专业？转专业大致要求是什么？成功率是多少？感谢解答！",
        "answer": "您好，转专业需要有相关专业计划，且转的专业与原本专业属于同一类别才可提交申请，通过相关的转专业考试。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取 广东物理",
        "question": "你好，488分省排名169498可以上吗",
        "answer": "您好，分数过线填报有希望，过线越多希望越大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-湖北考生咨询",
        "question": "您好，物生政，446分，省内排位133335，请问有机会报考贵校的汉语言文学专业吗？",
        "answer": "您好，这个分数有希望，建议多填报几个专业然后服从和调剂，录取希望更大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-湖南历史类",
        "question": "你好，请问湖南历史类考生444分有机会被贵校录取吗？如果",
        "answer": "您好，这个分数有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-高考咨询",
        "question": "您好：可以报贵校吗？ 江苏淮安音乐表演（声乐）：音乐表演（主项声乐）投档分：489 投档位次（主项声乐）：425 同分人数：15 专业分：214，文科（政史地）：文化分：443 语：92 英：90",
        "answer": "您好，文化专业双过线可以填报，音乐类专业今年在江苏的招生计划还比较多，填报很有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-报考咨询",
        "question": "湖北考生，女，文史类397，能报考贵校吗？",
        "answer": "您好，可以报考专科。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取17",
        "question": "老师您好，湖北物理方向440分有机会进入贵校学习吗",
        "answer": "您好，这个分数可以填报，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-武汉传媒学院",
        "question": "湖南美术专业250文化321综合分271.3双过线，有希望被贵校录取吗？学校开设日语课程吗？",
        "answer": "您好，文化专业双过线填报都是有希望的噢！过线越多希望越大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-江苏音乐生",
        "question": "江苏考生选科历史 音乐教育主项声乐 投档是423，省位次是1046 有机会被武汉传媒学院录取吗？",
        "answer": "您好，这个分数很有希望，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-你好，江西文化366，专业251，全省排名6323，有希望吗",
        "question": "你好，江西文化366，专业251，全省排名6323，填报贵校，录取希望大吗？",
        "answer": "您好，文化专业双过线填报都是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-报考",
        "question": "有负责湖北招生的老师联系方式吗？想咨询一下",
        "answer": "您好，您可以拨打027-81979007/81979076进行咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "今年的湖北舞蹈专业的预估线是多少啊",
        "answer": "您好，没有预估分，因为今年的录取原则有变动，按照综合分录取。只能说过线越多希望越大哦！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-专科",
        "question": "河南艺术表演、播音双过线考生。表演451分位次76655，播音405分位次120171，有没有希望录",
        "answer": "您好，文化专业双过线都可以填报，过线越多希望越大。播音专业的计划比表演专业多，您可以根据自己情况考虑哈！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。双上线.",
        "question": "河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。双上线.投档比是一比一吗？",
        "answer": "您好，文化专业双过线可以填报，过线越多希望越大，投档是1:1的比例。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-山西美术生",
        "question": "专业232 文化322 综合分451 能被录取吗",
        "answer": "您好，文化专业双过线可以填报，录取是按照投档考生的分数线从高到低录取的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "湖北历政生组合443分报汉语言文学有机会可以录取吗？",
        "answer": "您好，这个分数不一定哦，建议多填报几个专业服从调剂希望更大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-报考",
        "question": "浙江播音专业242，文化492 综合515，排名836能报考贵校吗",
        "answer": "您好，这个分数可以报考呀！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "我是学影视戏剧表演的，文化科考了302分可以报考吗",
        "answer": "您好，文化专业双过线可以填报，录取按照综合分从高到低录取的噢。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-山西舞蹈生",
        "question": "老师您好！我是山西舞蹈生，综合分是449，请问报考贵校有希望录取吗？",
        "answer": "您好，文化专业双过线填报就是有希望的噢~"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-报考",
        "question": "贵校今年招历史专科批吗，我看去年最低是161今年190还能报吗",
        "answer": "您好，我校今年在湖北省的历史类专科只有2个计划，您需要慎重报考。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-广东考生",
        "question": "老师我是广东考生表演专业229，文化课312，综合分442，专科排名1484，报考本学校专科有机会吗？",
        "answer": "您好，你的意思是报考戏剧影视表演专科专业吗？这个是可以的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-安徽考生咨询",
        "question": "安徽考生理科255512名，报考贵校专科新闻采编与制作专业，能录取吗？",
        "answer": "您好，过来专科线可以填报，录取的话是按照分数从高到低录取的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "美术今年有没有同意调剂",
        "answer": "您好，要看在贵省招生专业有几个，有选择的话就是可以都填报然后服从调剂的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-湖南美术生",
        "question": "综合分284.6穿文化分419 有望报考该校吗",
        "answer": "您好，文化专业双过线填报就是有希望的噢！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-湖南美术生武汉传媒",
        "question": "我的综合分280.9，请问报考贵校有希望录取吗？",
        "answer": "您好，文化专业双过线填报都是有希望的，去年最低的是284.4"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-物化生455",
        "question": "那我报上的概率大不大，在填志愿时是否需要靠前",
        "answer": "当然需要放在前面才有录取可能。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "湖北物化生455有机会报考贵校电子消息工程专业吗",
        "answer": "您好，这个分数可以的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取概率",
        "question": "上海文化分416，戏剧影视导演统考分207.7，综合436.47分，报考贵校录取概率多大？",
        "answer": "您好，这个分数有希望，我校表演专业在上海计划较少，只有2个，您还是要慎重报考哈！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "专业没过线文化过了能报吗",
        "answer": "您好，文化专业必须双过线才可以报考，您如果文化也过来普通类的本科线，可以以文化分报考普通类本科专业。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "湖南音乐表演256，文化320，被录取的机会大吗？",
        "answer": "您好，文化专业双过线填报都有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-报考咨询",
        "question": "湖北考生物生政462，位次120699，可以报吗？有什么专业可以选，没有选化学，很多都被限制了。",
        "answer": "您好，这个分数可以，能报考物理类专业，有汉语言文学、网络与新媒体、广播电视学等等。您可以在报考书上看看。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-安徽物理方向考生咨询新闻专业",
        "question": "请问老师安徽物理方向考生，考388分，255512名，请问能够报考贵校新闻采编与制作专科专业？",
        "answer": "您好，这个分数可以填报，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-武汉传媒学院录取",
        "question": "本人山东考生 戏剧影视表演232.375 位次1200 文化316（史地生） 录取几率大吗",
        "answer": "您好，文化专业双过线填报有希望。去年表演专业的最低投档线（综合分）为534.42，可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-河南美术",
        "question": "老师本校2023年河南文化课和美术课最低录取分数线是多少？",
        "answer": "您好，我们去年在河南的美术类最低综合分是310.4，您可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-多少分可以报设计类",
        "question": "湖北美术202文化367综合537有机会上武汉传媒设计类的",
        "answer": "您好，这个分数有希望，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "本人山东考生 戏剧影视表演232.375 位次1200 文化316（史地生） 录取几率大吗",
        "answer": "您好，文化专业双过线可以填报，去年表演专业录的最低综合分为534.42，您可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-报考",
        "question": "河南文科478能报网络与新媒体吗？",
        "answer": "您好，过本科线可以填报，过线越多希望越大。因这个专业去年在河南没有招生计划，所以没有参考数据，但你这个分数还可以，希望还是很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-广东美术生",
        "question": "老师您好，我是一名广东美术生历史类，综合分为459排位是12540，请问报贵校是否稳妥",
        "answer": "您好，文化专业双过线填报有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-河南美术生",
        "question": "美术230文化301综合分438有希望吗",
        "answer": "您好，文化专业双过线可以填报，过线越多希望越大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-报考",
        "question": "你好，老师。我是江西考生物理组女生466分有望录取贵校吗？哪个专业录取机会大点，谢谢",
        "answer": "您好，这个分数填报有希望，可以将物理类专业都填报，服从调剂希望更大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-湖北艺术生",
        "question": "美术201，文化385，位次9590",
        "answer": "您好，这个分数可以填报，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-广东播音与主持艺考生",
        "question": "播音与主持(普通话)方向合成总分446（其中历史分366），排位：本科1471，贵校能录取吗？",
        "answer": "您好，文化专业双过线填报都是有希望的，过线越多希望越大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-山东戏剧影视导演",
        "question": "山东导演212，文化424有机会上贵校吗",
        "answer": "您好，文化专业双过线填报有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "广东物理类总分484省排十七万多能上吗",
        "answer": "您好，这个分数有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-江苏文科",
        "question": "分数490排名44946同分506人有望报汉语言或者文化管理吗？",
        "answer": "您好，这个分数有希望，您可以在 武汉传媒招办小程序 里查询往年录取分数作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "河北省舞蹈类综合分446能否被贵校录取",
        "answer": "您好，这个分数只能说有希望，因为我校在河北省的舞蹈学计划不多。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-河南理科美术生",
        "question": "理科文化340 美术专业是212报考你们什么专业",
        "answer": "文化专业双过线，可以报考数字媒体艺术专业。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "广东历史考生481省排50285有机会被录取吗",
        "answer": "您好，这个分数有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-河南理科",
        "question": "河南理科文化分是345 艺术分是212可以报考你们什么专业",
        "answer": "您好，您这个艺术分是什么专业的分数呢"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-报考条件",
        "question": "河南表演生专业合格，文化成绩308可以报吗？",
        "answer": "您好，报考前提是专业文化双过线，过线填报有希望，过线越多希望越大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-播音与主持专业（专科）",
        "question": "2024年是否设置有播音与主持专业（专科）？能否专升本？入学后是否可以转编导之类的专业？",
        "answer": "您好，广西有专科的播音与主持专业计划，可以专升本。转专业需要提出相关申请并通过考试才可以。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "老师，广东物理物化生486排位171910有机会进入贵校吗，机会大吗，可以报考什么专业？",
        "answer": "您好，这个分数有希望，可以报考的专业您可以具体查看你们省的招考杂志。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-湖北考生咨询",
        "question": "您好，物生政，446分，省内排位133335，请问有机会报考贵校吗？",
        "answer": "您好，这个分数可以报的，很有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "请问湖北考生物化政437位次140240有希望吗",
        "answer": "您能好，过线填报有希望，我校去年物理类就是踩线录取的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "老师，江苏音乐器主综合分418有机会上贵校吗？",
        "answer": "您好，文化专业双过线填报有希望，过线越多希望越大。我校今年在江苏的音乐类招生计划还是比较多的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-广东播音艺考生",
        "question": "广东播音综合分428排位1825有机会录取贵校吗",
        "answer": "您好，文化专业双过线填报有希望，过线越多希望越大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "您好， 我是湖北考生， 美术学综合分522，外语语种，日语 ！ 准备报 动画专业 . 现在有三个问题想咨询下老师 1 录取机会有多大。2 学费是多少 3 高考体检报告体检不合格，医院复查检查是没什么病的。。。请问这种情况会不会被 退档 ？",
        "answer": "您好，您这个分数有希望，服从调剂希望更大。美术类专业学费25800一年。体检具体要看体检表上是什么信息，影不影响录取。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "广西理科美术生综合分442.75，位次1439~1455有机会吗。宿舍教学楼有空调吗限电吗",
        "answer": "您好，文化专业双过线填报有希望，过线越多希望越大。宿舍有空调，不能使用大功率电器。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-广东",
        "question": "我全文艺术 生，历史类总分310，排位：本科215059，专科215070。美术与设计类合成总分405，排位：本科25510，专科25513。能上该校的艺术类吗？",
        "answer": "您好，文化专业双过线填报有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-志愿填报",
        "question": "您好 请问湖北文科440排位42172有机会报考贵校吗",
        "answer": "您好，这个分数填报有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-舞蹈录取",
        "question": "今年贵校舞蹈专业位次排名多少可以上，湖北",
        "answer": "您好，这个目前是没法预估的，因为录取原则和招生计划与以往都不同。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-招生",
        "question": "请问贵校2024年的舞蹈学专业是文过专排？专业需要多少分？",
        "answer": "您好，湖北省今年的舞蹈学专业是按照综合分录取，规则为文化专业双过线，（文化*0.7+专业*0.3）*2，综合分从高到低录取。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "您好湖北省高考生446有机会被贵校的汉语言文学录取吗 汉语言文学对单科有要求吗",
        "answer": "您好，这个分数建议将汉语言文学填在第一专业，选择其他专业填在后面服从调剂，录取希望更大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "今年439分有机会进入吗",
        "answer": "您好，这个分数有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "湖北考生分数434位次值444467服从调计的话录取的可能性大不大",
        "answer": "你这个分数是历史类还是物理类"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-您好，广东播音综合分504排位469有机会录取贵校吗",
        "question": "您好，广东播音综合分504排位469有机会录取贵校吗",
        "answer": "您好，这个分数很有希望呀！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-上海艺考生",
        "question": "上海表演艺考生统考合格，报考贵校表演专业，投档分数是按专业60%+文化40%折算还是50%+50%",
        "answer": " 您好，艺术类专业录取规则：我校艺术类专业成绩直接使用各省(市、区）艺术类统一测试成绩。录取规则按照所在省（市、区）艺术类招生录取的有关政策执行。如生源所在省（市、区）无明确规定，在文化成绩和专业成绩双过线的前提下，舞蹈学专业按专业成绩由高分到低分录取；其他艺术类按综合成绩...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-安徽戏剧影视导演",
        "question": "文化课440分 戏导232.17分（省排115名） 第一志愿填报贵校会滑档吗？",
        "answer": "你这个分数还是挺高的呀！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-河南美术生",
        "question": "老师好，专业211，文化349报考贵校希望大吗",
        "answer": "您好，文化专业双过线填报有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-安徽戏剧影视导演",
        "question": "文化课440分 戏导232.17分（省排115名）有希望报名你们学校吗？",
        "answer": "您好，这个分数很有希望呀！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-上海艺考生",
        "question": "上海表演专业统考合格，报考贵校是按分数优先还是志愿优先",
        "answer": "投档过来的考生按照综合分从高到低录取。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-湖南美术生文化344专业232有希望会被贵校录取吗",
        "question": "湖南美术生文化344专业232有希望会被贵校录取吗",
        "answer": "您好，文化专业双过线填报有希望，过线越多希望越大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-四川舞蹈去年录取最低位次是多少",
        "question": "四川舞蹈综合分442可以上吗",
        "answer": "您好，文化专业双过线的情况下填报有希望。去年是按照专业分录的，最低分为331.8。您可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "老师您好，河南文科374，播音统考227，有望报贵校吗",
        "answer": "您好，文化专业双过线的话填报有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-戏剧影视导演",
        "question": "我想询问一下关于贵校对于广州市招生人数以及要求，本人文化：363 戏剧影视导演：218 最终合成分:454 排名1491。能够达到贵校要求吗",
        "answer": "您好，文化专业双过线填报有希望，去年广东的戏剧影视导演专业最终综合分为479，您可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "江西考生理科442分有机会上贵校汉语言专业吗？",
        "answer": "您好，过本省本科分数线填报有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-江苏戏剧影视导演专业综合分462可以上贵校吗？",
        "question": "老师，您好。我是来自江苏的一名艺术生，今年学的戏剧影视导演专业213分，文化是 392分，能否上贵校呢？求解答，谢谢！",
        "answer": "您好，这个分数有点悬的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "老师你好 我是江苏考生 音乐表演声乐综合分468 排名805 能报考本校吗",
        "answer": "您好，音乐表演专业去年在江苏省没有计划，今年计划比较多，过线填报就是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-舞蹈录取",
        "question": "湖北 舞蹈 统考243.3 文化318 综合531.42可以上贵校吗",
        "answer": "文化、专业双过线的情况下，按照（文化*0.3+专业*0.7）*2，综合分从高到低录取。过线越多希望越大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉传媒学院",
        "title": "武汉传媒学院-录取",
        "question": "湖北 舞蹈 统考243.3 文化318 综合531.42可以上吗",
        "answer": "文化、专业双过线的情况下，按照（文化*0.3+专业*0.7）*2，综合分从高到低录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江汉艺术职业学院",
        "title": "江汉艺术职业学院-山西录取",
        "question": "我是山西艺考生今年美术205文科156 综合分334.25有机会被你们学校录取么",
        "answer": "请拨打咨询电话0728-6239001"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-录取",
        "question": "安徽省理科317 293172可有希望被贵校录取",
        "answer": "2023年安徽理科院校投档线为378分，对应位次220899。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-河南理科女生361能报考武汉民政吗",
        "question": "U",
        "answer": "一志愿填报有希望，勾选服从调剂并填好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-河南报考",
        "question": "河南文科401，位次十二万四千左右，报考殡葬或护理，录取希望大吗",
        "answer": "一志愿填报有希望，勾选服从调剂并填好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-武汉民政职业学院",
        "question": "河南文科考生378分报考贵校有希望吗建议哪些专业录取几率较大",
        "answer": "一志愿填报有希望，具体可前往我校招生信息网或微信小程序查看2023年专业分数线作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-新疆理科普通类242",
        "question": "能报贵校的殡葬专业吗 服从调剂 会被调剂到别的专业吗",
        "answer": "可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-招生咨询",
        "question": "历史385可以被贵校的护理学录取吗",
        "answer": "一志愿填报有希望，建议勾选服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "不好意思，我校无江西省招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-湖北荆州考生，理科309，请问报考贵校乡村振兴有机会录取吗？",
        "question": "湖北荆州考生，理科309，请问报考贵校乡村振兴有机会录取吗？",
        "answer": "如果你有报考资格，一志愿填报有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-报考",
        "question": "湖北文科338能上贵校嘛",
        "answer": "02组去年院校投档线369分。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-录取",
        "question": "湖北物理373可以上护理或者康复治疗技术吗",
        "answer": "一志愿填报有希望，建议勾选服从调剂，同时填好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-湖北荆州考生，物理309分，请问报考贵校有希望吗？",
        "question": "湖北荆州考生，物理309分，请问报考贵校有希望吗？",
        "answer": "可以报考06组中外合作办学专业组，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-殡葬",
        "question": "安徽分数391排名253020能报考本校的殡葬专业吗",
        "answer": "去年安徽理科院校投档线为378分，对应位次220899。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-您好，云南文科女430/71777有机会上贵校吗？",
        "question": "如果录不到殡葬专业，大一可以转专业到殡葬吗？望回复谢谢！",
        "answer": "一志愿填报有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-现代殡葬技能与管理",
        "question": "湖北考生物理 415分排名15万左右报这个专业能进吗",
        "answer": "一志愿填报有希望，建议勾选服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-转专业相关",
        "question": "浙江非物化考生，有政治。 请问贵校转专业是否有像部分高校一样有不得向录取分数高的专业转的规定？ 对于今年没有在浙江招生的专业可以转专业进去吗？ 是否有对单科成绩或身体健康等有要求？ 综合成绩的构成有高考成绩吗？ 贵校转专业的人数比是多少？ 有转专业考试吗？",
        "answer": "为保公平，低分不得转向高分录取专业，且目前不得转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-录取",
        "question": "安徽考生408，位次71189。可以报考贵校现代殡葬技术与管理吗？",
        "answer": "一志愿填报有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-美术生",
        "question": "综合分463能报名贵校吗",
        "answer": "一志愿填报冲，有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-请问学校宿舍怎么样？",
        "question": "请问学校宿舍怎么样？",
        "answer": "六人寝，有空调独卫，公共澡堂。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-湖北普高历史395考本校的眼视光有希望吗",
        "question": "想从事眼视光或者康复治疗哪个更稳",
        "answer": "一志愿填报有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-陕西录取",
        "question": "陕西文科363分位次60152报护理可以吗",
        "answer": "2023年陕西文科院校投档线为405，对应位次48782。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-陕西录取",
        "question": "陕西363分60152位次报名医学方面的可以录取吗",
        "answer": "2023年陕西文科院校投档线为405，对应位次48782。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-广西考生录取",
        "question": "老师你好，广西历政地考生383分，排名61032名，有机会被贵校数字媒体艺术设计专业或者其他专业录取吗（优先数字媒体艺术设计）",
        "answer": "我校今年首次对广西招生，可以大胆填报。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-录取",
        "question": "贵校有联合培养专业吗？湖北物政生439可以报哪些专业？",
        "answer": "我校没有3+2。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-录取",
        "question": "老师，湖北省物生政378分可以报考贵校的现代殡葬技术与管理或者民政服务与管理吗",
        "answer": "一志愿填报有希望，填报志愿时最好勾选服从调剂，并填好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-录取",
        "question": "安徽省理科317 293172可有希望被贵校录取？",
        "answer": "去年安徽理科院校投档线为378分，对应位次220899。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-录取",
        "question": "您好，四川理科368有机会报考贵校吗",
        "answer": "可以报考，但希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-现代殡葬技术与管理",
        "question": "湖南历史类考生398 位次是78375 报这个专业有希望吗",
        "answer": "不好意思，我校没有湖南省招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-浙江录取",
        "question": "纯文363，美术综合分452能否录取武汉民政职业学院的数字媒体艺术设计，广告艺术设计，服装与服饰设计（中外合作办学）",
        "answer": "浙江省只招收普通高考类别学生。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-报考",
        "question": "我是24届内蒙文科生，338/23659有希望录取殡葬吗",
        "answer": "填报志愿时你可以根据贵省/自治区的实时位次来判断。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-现代殡葬技术与管理",
        "question": "你好，广东学生高考分数381分，排名34万左右，报考贵校的“现代殡葬技术与管理”专业希望大吗？贵校真的只录取一个广东的学生吗？",
        "answer": "希望不是很大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-录取",
        "question": "四川理科426/231777上贵校殡葬专业有希望吗？",
        "answer": "一志愿填报有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-录取",
        "question": "四川理科426/231777上贵校专科有希望吗？（服从调剂）",
        "answer": "一志愿填报有希望，同时填好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-问题",
        "question": "山东物地生417能报考贵校殡葬专业嘛",
        "answer": "不好意思，我校无山东省招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-录取",
        "question": "河南理科335有机会录取智慧养老专业吗",
        "answer": "希望不是很大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-殡仪",
        "question": "我湖北文科396民族分10加起来406可以上你们学校现代殡仪技术和管理吗",
        "answer": "一志愿填报有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-殡仪",
        "question": "我湖北文科396民族分10加起来406可以上你们学校现代殡仪技术和管理吗",
        "answer": "一志愿填报有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-报考",
        "question": "河南文科考生392 位次133921能够上贵校吗",
        "answer": "一志愿填报有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-录取",
        "question": "湖北物理方向开设那些专业，341分录取概率大吗",
        "answer": "所有专业都可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-录取。",
        "question": "请问湖北历史方向304，可以报考贵校吗",
        "answer": "可以报考03组中外合作办学专业组。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-录取",
        "question": "湖北理科313能报考贵校吗",
        "answer": "可以报考06组中外合作办学专业组。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-C550",
        "question": "湖北物理方向349能被贵校录取吗",
        "answer": "希望不是很大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-录取",
        "question": "物理379能报康复治疗和护理吗",
        "answer": "可以填报，但同时填好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-录取",
        "question": "老师，安徽物化生404报贵校录取几率大吗？",
        "answer": "可以一志愿填报冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-录取",
        "question": "湖北文394有机会报民政服务与管理和现代家政服务与管理专业吗",
        "answer": "一志愿填报有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-报考",
        "question": "河南文科367分，位次161929，有机会进入贵校吗？",
        "answer": "一志愿填报有希望，但同时填好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-广西考生录取",
        "question": "老师你好，我查询了去年贵校没有录取广西考生，想问问广西历政地考生383分，排名61032名，有机会被贵校数字媒体艺术设计或者其他专业录取吗",
        "answer": "我校今年首次对广西招生，可以大胆填报。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-录取",
        "question": "广西历史类394分，排位55272可以录吗？",
        "answer": "我校今年首次对广西招生，可以大胆填报。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-录取",
        "question": "你好! 我是新疆的， 单列类， 文史类，考了242，位次13066，报考贵校的殡葬专业能被录取吗",
        "answer": "我校没有新疆单列类计划。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-录取",
        "question": "湖北理科272可以填报吗",
        "answer": "可以填报06组中外合作办学专业组。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-你好，安徽考生378，位次262287.",
        "question": "能上贵校眼视光技术专业吗？",
        "answer": "一志愿填报有希望但不是很大，可以冲，但同时填好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-有希望吗",
        "question": "老师，安徽理393，填殡葬，服从调剂能被贵校录取吗",
        "answer": "一志愿填报有希望，同时填好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-问题",
        "question": "安徽文387能上贵校吗？",
        "answer": "一志愿报考，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-艺术设计类就业率和专升本率",
        "question": "艺术设计类就业率和专升本率怎么样？高吗？",
        "answer": "就业率95%以上，专升本率暂未统计，专升本成功几率高低主要在于自身择校和准备情况。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-录取",
        "question": "老师，殡葬专业在甘肃有招生计划吗？文科考生374有希望被录取吗？",
        "answer": "今年甘肃历史类现代殡葬技术与管理专业计划招生人数2人。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-咨询",
        "question": "你好 物理287能上吗",
        "answer": "可以一志愿报考06组中外合作办学专业，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分，是物化生，有望被贵校录取吗",
        "answer": "不好意思，我校无福建省招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-咨询",
        "question": "287能上吗",
        "answer": "可以一志愿报考06组中外合作办学专业，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-殡葬",
        "question": "本省物理383，有望报考贵校殡葬专业吗？贵校殡葬专业招生线是多少？",
        "answer": "建议一志愿冲。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-海南文科生",
        "question": "想问今年该贵校有海南招生的志愿吗？如果有想问问405这个分数录取几率大吗？历史类的",
        "answer": "今年海南省计划招生20人。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-现代殡葬管理专业",
        "question": "广东2024应届女生，高考441分，有机会上贵学院的殡葬专业吗？",
        "answer": "一志愿填报，希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-广西理科399可以报考贵校吗",
        "question": "广西理科399可以报考贵校的现代殡葬技术与管理吗",
        "answer": "我校今年首次对广西招生，可以大胆填报。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-录取",
        "question": "湖北物理类317分，选酒店管理与数字化运营专业有希望被录取吗",
        "answer": "不好意思，今年酒店管理与数字化运营专业已停招。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉民政职业学院",
        "title": "武汉民政职业学院-殡葬",
        "question": "广东物化政448排位243013能上贵校的殡葬专业吗",
        "answer": "一志愿填报希望比较大，填报志愿时建议服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北黄冈应急管理职业技术学院",
        "title": "湖北黄冈应急管理职业技术学院-应急管理",
        "question": "湖北历史270—113460报考希望大吗",
        "answer": "希望不大，我校23年历史类投档线303,位次109541"
    },
    {
        "schoolName": "湖北黄冈应急管理职业技术学院",
        "title": "湖北黄冈应急管理职业技术学院-湖北荆州考生，理科309，请问报考贵校有机会录取吗？",
        "question": "湖北荆州考生，理科309，请问报考贵校有机会录取吗？",
        "answer": "录取希望不大，23年物理类投档线326，位次186094"
    },
    {
        "schoolName": "湖北黄冈应急管理职业技术学院",
        "title": "湖北黄冈应急管理职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "录取希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北黄冈应急管理职业技术学院",
        "title": "湖北黄冈应急管理职业技术学院-录取",
        "question": "湖北考生理科334可能录取吗",
        "answer": "可以冲一冲，23年物理类投档线326"
    },
    {
        "schoolName": "湖北黄冈应急管理职业技术学院",
        "title": "湖北黄冈应急管理职业技术学院-咨询",
        "question": "湖北理科305体育综合分400报贵校可以吗",
        "answer": "我校均为普通类专业，不计算体育类折合分，305分报考我校录取希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北黄冈应急管理职业技术学院",
        "title": "湖北黄冈应急管理职业技术学院-报考",
        "question": "湖北物理类321分录取概率大吗？",
        "answer": "有希望录取，23年物理类投档线326分"
    },
    {
        "schoolName": "湖北黄冈应急管理职业技术学院",
        "title": "湖北黄冈应急管理职业技术学院-湖北黄冈应急管理职业技术学院",
        "question": "2024届贵州考生物理类296能报考贵校的应急救援专业录取机会大不大？",
        "answer": "有希望录取，去年贵州应急救援技术最低分285分"
    },
    {
        "schoolName": "湖北黄冈应急管理职业技术学院",
        "title": "湖北黄冈应急管理职业技术学院-录取",
        "question": "老师，湖北省物生政378分可以报考贵校的安全技术与管理吗",
        "answer": "可以填报，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北黄冈应急管理职业技术学院",
        "title": "湖北黄冈应急管理职业技术学院-录取",
        "question": "湖北考生理科334，205323.有希望录取吗",
        "answer": "希望不是很大，23年投档线326分，位次186094"
    },
    {
        "schoolName": "湖北黄冈应急管理职业技术学院",
        "title": "湖北黄冈应急管理职业技术学院-录取",
        "question": "老师，河北省理科379分能来贵校吗？",
        "answer": "录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北黄冈应急管理职业技术学院",
        "title": "湖北黄冈应急管理职业技术学院-录取",
        "question": "理329位次207900有机会么",
        "answer": "有机会，23年投档线326，位次186094"
    },
    {
        "schoolName": "湖北黄冈应急管理职业技术学院",
        "title": "湖北黄冈应急管理职业技术学院-安徽理科",
        "question": "272 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "机会不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北黄冈应急管理职业技术学院",
        "title": "湖北黄冈应急管理职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理科男生，261，有机会被学院录取吗",
        "answer": "录取希望很小"
    },
    {
        "schoolName": "湖北黄冈应急管理职业技术学院",
        "title": "湖北黄冈应急管理职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理科374可以上吗",
        "answer": "录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北黄冈应急管理职业技术学院",
        "title": "湖北黄冈应急管理职业技术学院-河南",
        "question": "今年对河南招生吗？文科往年的最低分是多少？289可报贵校吗？",
        "answer": "24年首次在河南招生，289可填报我校志愿试一试"
    },
    {
        "schoolName": "湖北黄冈应急管理职业技术学院",
        "title": "湖北黄冈应急管理职业技术学院-安徽理科336排名285879可以报考贵校吗",
        "question": "学的物生地可以报考哪些专业",
        "answer": "可以报考，有希望录取，可报考应急救援技术、信息安全技术应用、化工安全技术、工程安全评价与监理"
    },
    {
        "schoolName": "湖北黄冈应急管理职业技术学院",
        "title": "湖北黄冈应急管理职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理方向开设那些专业，341分录取概率大吗",
        "answer": "所有专业均面向物理方向招生，341有希望录取，23年物理类投档线326"
    },
    {
        "schoolName": "湖北黄冈应急管理职业技术学院",
        "title": "湖北黄冈应急管理职业技术学院-湖北招生",
        "question": "理329有机会上么",
        "answer": "机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北黄冈应急管理职业技术学院",
        "title": "湖北黄冈应急管理职业技术学院-报考6",
        "question": "您好！ [河南文科261排名：291722 服从调剂.] 现想咨询我被院校录取希望大不大？",
        "answer": "我校24年首次在河南招生，有希望录取"
    },
    {
        "schoolName": "湖北黄冈应急管理职业技术学院",
        "title": "湖北黄冈应急管理职业技术学院-录取线",
        "question": "请问贵校去年理科在河南的录取最低线？最低录取的是哪个专业？请问贵校可以转专业吗？转专业的条件是什么？",
        "answer": "我校24年首次在河南招生。学生第一学期末可以转专业，需通过转专业考试"
    },
    {
        "schoolName": "湖北黄冈应急管理职业技术学院",
        "title": "湖北黄冈应急管理职业技术学院-录取",
        "question": "湖北黄冈应急管理职业技术学院",
        "answer": "有疑问请咨询"
    },
    {
        "schoolName": "湖北黄冈应急管理职业技术学院",
        "title": "湖北黄冈应急管理职业技术学院-湖北黄冈应急管理职业技术学院",
        "question": "河南文科230位次32万有希望吗",
        "answer": "有希望，我校24年首次在河南招生"
    },
    {
        "schoolName": "湖北黄冈应急管理职业技术学院",
        "title": "湖北黄冈应急管理职业技术学院-河南理科录取",
        "question": "河南理科269，有希望被录取吗？",
        "answer": "有希望，我校24年首次在河南招生"
    },
    {
        "schoolName": "湖北黄冈应急管理职业技术学院",
        "title": "湖北黄冈应急管理职业技术学院-湖北理化生男295，位次223790，报考贵校",
        "question": "湖北理化生男295，位次223790，报考贵校机会大吗",
        "answer": "录取概率较小"
    },
    {
        "schoolName": "湖北黄冈应急管理职业技术学院",
        "title": "湖北黄冈应急管理职业技术学院-录取概率",
        "question": "342分理科，录取概率大吗",
        "answer": "有希望录取，23年物理类投档线326"
    },
    {
        "schoolName": "湖北黄冈应急管理职业技术学院",
        "title": "湖北黄冈应急管理职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理方向开设那些专业，341分录取概率大吗",
        "answer": "所有专业均面向物理类招生，341分有概率录取，23年物理类投档线326分"
    },
    {
        "schoolName": "湖北黄冈应急管理职业技术学院",
        "title": "湖北黄冈应急管理职业技术学院-湖北考生",
        "question": "329理能上么",
        "answer": "有希望，但概率不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北黄冈应急管理职业技术学院",
        "title": "湖北黄冈应急管理职业技术学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分，是物化生，有望被贵校录取吗",
        "answer": "我校未在福建省招生"
    },
    {
        "schoolName": "湖北黄冈应急管理职业技术学院",
        "title": "湖北黄冈应急管理职业技术学院-河南录取",
        "question": "河南文科考生 261分 位次291722 报考本校能被录取吗",
        "answer": "我校24年首次在河南招生，有希望录取"
    },
    {
        "schoolName": "湖北黄冈应急管理职业技术学院",
        "title": "湖北黄冈应急管理职业技术学院-河南文科（应急）",
        "question": "河南文科男333分可以报考咱们学校吗？",
        "answer": "我校24年首次在河南招生，有希望录取"
    },
    {
        "schoolName": "湖北黄冈应急管理职业技术学院",
        "title": "湖北黄冈应急管理职业技术学院-安徽考生24年理科258可以报考咱们学校吗",
        "question": "谢谢老师",
        "answer": "有希望录取"
    },
    {
        "schoolName": "湖北黄冈应急管理职业技术学院",
        "title": "湖北黄冈应急管理职业技术学院-高考",
        "question": "湖北理科306男生可以报考贵校吗",
        "answer": "录取希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北黄冈应急管理职业技术学院",
        "title": "湖北黄冈应急管理职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理方向女生高考分数311，能上本校吗",
        "answer": "录取希望较小"
    },
    {
        "schoolName": "湖北黄冈应急管理职业技术学院",
        "title": "湖北黄冈应急管理职业技术学院-河南文科",
        "question": "河南文科今年350左右可以报吗?录取可能性大吗",
        "answer": "我校24年首次在河南招生，录取可能性比较大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北财税职业学院",
        "title": "湖北财税职业学院-报考",
        "question": "湖北历史类341希望大吗？专业能冲的多吗？",
        "answer": "可以冲一下，后面的院校志愿填满，不要掉档。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北财税职业学院",
        "title": "湖北财税职业学院-录取",
        "question": "湖北物理类321分希望大吗？",
        "answer": "可以冲一下，后面的院校志愿填满，不要掉档。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北财税职业学院",
        "title": "湖北财税职业学院-湖北财税职业学院",
        "question": "河南文科391有希望被贵校会计专业录取吗？希望大不大？",
        "answer": "有希望冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北财税职业学院",
        "title": "湖北财税职业学院-江西物理类437进贵校属于冲还是稳、专升本概率",
        "question": "学校基础设施情况如何",
        "answer": "录取概率还是蛮大的，去年江西物理最低411.专升本是大三再报考，湖北统考英语及专业(报考的科院校出题）。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北财税职业学院",
        "title": "湖北财税职业学院-河南考生文科262能录取贵校吗录取概率大吗",
        "question": "河南考生文科262能录取贵校吗录取概率大吗",
        "answer": "录取概率较小。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北财税职业学院",
        "title": "湖北财税职业学院-湖北 女 理科 414分",
        "question": "老师你好！湖北 女 理科 414分 想报贵校大数据与会计业录取有多大希望？ 贵校的中外合作大数据与会计专业，在武汉上学，是拿两个大专文凭吗？",
        "answer": "大数据与会计业录取希望大。中外合作大数据与会计在武汉上学拿两个大专文凭可选择出国或不出国。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北财税职业学院",
        "title": "湖北财税职业学院-专业录取",
        "question": "你好 河南文科369 位次159575报考贵校大数据与会计录取机率大吗？学校升本率是多少？",
        "answer": "大数据与会计录取机率小。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北财税职业学院",
        "title": "湖北财税职业学院-湖北",
        "question": "物生地372分能进贵校吗？可以报会计专业吗",
        "answer": "进校希望大，会计专业录取说不定，可考虑进校后申请调。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北财税职业学院",
        "title": "湖北财税职业学院-湖北财税职业学院",
        "question": "请问一下，今年还有大数据与会计，财税大数据应用的联办本科吗？",
        "answer": "大数据与会计，财税大数据应用有联办本科"
    },
    {
        "schoolName": "湖北财税职业学院",
        "title": "湖北财税职业学院-咨询",
        "question": "湖北物化政370可以报吗有机会被录取吗",
        "answer": "可以报，有希望录取。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北财税职业学院",
        "title": "湖北财税职业学院-录取",
        "question": "湖北物理方向开设那些专业，341分录取概率大吗",
        "answer": "341分可以冲下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北财税职业学院",
        "title": "湖北财税职业学院-录取",
        "question": "老师，湖北考生，物生政，379分，能填报贵校吗？",
        "answer": "能填报，有希望录取。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北财税职业学院",
        "title": "湖北财税职业学院-报考",
        "question": "湖北生物科技职业学院",
        "answer": "？"
    },
    {
        "schoolName": "湖北财税职业学院",
        "title": "湖北财税职业学院-湖北 女 理科414分",
        "question": "湖北 女 理科414分 1、想报贵校的大数据与会计（国内）录取机率有多大？ 2、如报贵校合作办学的大数据与会计，出国读研那种，出国2年费用大概多少（总费用）？",
        "answer": "大数据与会计录取机率大，合作办学出国2年费用(本科）一年总费用大概30万。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北财税职业学院",
        "title": "湖北财税职业学院-有希望吗",
        "question": "湖北历史337有希望被贵校中外合作办校以外的专业录取吗",
        "answer": "中外合作有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北财税职业学院",
        "title": "湖北财税职业学院-艺术设计类就业率和专升本率",
        "question": "艺术设计类就业率和专升本率怎么样？高吗？",
        "answer": "艺术设计类数据媒体艺术设计好就业。专升本按本科学校规定可按专业报也可不限专业跨别的专业读本。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北财税职业学院",
        "title": "湖北财税职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分，是物化生，有望被贵校录取吗",
        "answer": "今年福建有计划，去年物理最低401."
    },
    {
        "schoolName": "湖北财税职业学院",
        "title": "湖北财税职业学院-录取",
        "question": "高考物理类361分可以填报这个学校吗",
        "answer": "湖北物理类361有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北财税职业学院",
        "title": "湖北财税职业学院-河南文科",
        "question": "388分有可能被本校录取吗？",
        "answer": "河南文科去年最低432."
    },
    {
        "schoolName": "湖北财税职业学院",
        "title": "湖北财税职业学院-录取",
        "question": "湖北理科379能上大数据与会计专业吗？",
        "answer": "湖北理科379有希望大数据与会计。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北财税职业学院",
        "title": "湖北财税职业学院-老师您好",
        "question": "河南考生理科298位次470187~471278能被贵校录取吗，可以推荐专业吗",
        "answer": "河南理科298，希望小。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北财税职业学院",
        "title": "湖北财税职业学院-专本连读",
        "question": "湖北 政史地 426分，报大数据与会计专本连读有希望吗",
        "answer": "本科线下10分可报专本连读。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北财税职业学院",
        "title": "湖北财税职业学院-走读",
        "question": "可以走读吗",
        "answer": "大二可申请走读"
    },
    {
        "schoolName": "湖北财税职业学院",
        "title": "湖北财税职业学院-志愿填报",
        "question": "我是湖北历史向考生，请问370的分数可以报考专本联合项目吗",
        "answer": "本科线下10分才可报专本联合，非专本连读到大三报专升本。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北财税职业学院",
        "title": "湖北财税职业学院-中外合作",
        "question": "请问贵校中外合作都是在武汉上学吗，毕业证与普通的有区别吗。男生物化406能上吗？",
        "answer": "在武汉上学,发中华人民共和国普通高等专科毕业证及澳大利亚格里非斯学院专科毕业证，406可以。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北财税职业学院",
        "title": "湖北财税职业学院-录取",
        "question": "湖北文科331有希望上吗",
        "answer": "有希望，去年历史最低318."
    },
    {
        "schoolName": "湖北财税职业学院",
        "title": "湖北财税职业学院-录取",
        "question": "湖北文科331可以上吗",
        "answer": "有希望，去年历史最低318."
    },
    {
        "schoolName": "湖北财税职业学院",
        "title": "湖北财税职业学院-录取",
        "question": "内蒙文311可以吗",
        "answer": "内蒙文23年最低296分，22年最低272分,21年最低373分。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈科技职业学院",
        "title": "黄冈科技职业学院-新疆考生",
        "question": "新疆考生，理工普通215，第一志愿报考贵校被录取的概率多大？",
        "answer": "去年文科录取最低分225，理科187."
    },
    {
        "schoolName": "黄冈科技职业学院",
        "title": "黄冈科技职业学院-录取",
        "question": "安徽省理科317 293172可有希望被贵校录取",
        "answer": "可以录取，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈科技职业学院",
        "title": "黄冈科技职业学院-美术生",
        "question": "江西美术生文化305 专业215.3 综合分421.66 综合排名20416 被贵校专科类录取机会大吗",
        "answer": "有希望录取，欢迎报考我校，代码6542."
    },
    {
        "schoolName": "黄冈科技职业学院",
        "title": "黄冈科技职业学院-河南",
        "question": "医学检验，旅游管理，智慧健康养老等专业在河南文科最低录取分数线多少?",
        "answer": "我校去年在河南文科最低录取分为281，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈科技职业学院",
        "title": "黄冈科技职业学院-河南考生文科262能录取贵校吗录取概率大吗",
        "question": "河南考生文科262能录取贵校吗录取概率大吗",
        "answer": "去年文科最低分281，可以冲一下！"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈科技职业学院",
        "title": "黄冈科技职业学院-录取",
        "question": "湖南 物理类411 位次203125 报考贵校医疗器械维护管理有希望吗",
        "answer": "欢迎报考我校，代码4887！"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈科技职业学院",
        "title": "黄冈科技职业学院-录取",
        "question": "湖北理科305体育综合分400报贵校可以吗",
        "answer": "我校没有体育提前批计划，但在8.6号可以填报我校普通类志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈科技职业学院",
        "title": "黄冈科技职业学院-学费",
        "question": "你好请问健身指导与管理专业的学费一年多少",
        "answer": "同学你好，这个专业今年不招生。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈科技职业学院",
        "title": "黄冈科技职业学院-湖北考生",
        "question": "贵校汽车检测与维修技术，飞机机电设备维修这两个专业，物理261分能报吗？能报的话，报考那个几率高",
        "answer": "去年我校物理最低分290。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈科技职业学院",
        "title": "黄冈科技职业学院-海南录取",
        "question": "海南415有机会被贵校录取吗",
        "answer": "有机会，海南代码1824，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈科技职业学院",
        "title": "黄冈科技职业学院-填志愿",
        "question": "你好，安徽316分理科293258名有没有希望报贵校？",
        "answer": "有希望，欢迎报考，代码1757！"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈科技职业学院",
        "title": "黄冈科技职业学院-老师您好！浙江考生365分，位次261926有机会报考贵校吗",
        "question": "老师您好！浙江考生365分，位次261926有机会报考贵校吗",
        "answer": "有机会，浙江代码4041，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈科技职业学院",
        "title": "黄冈科技职业学院-录取",
        "question": "湖北物理方向开设那些专业，341分录取概率大吗",
        "answer": "有希望录取，具体专业请查阅《湖北招生考试》22期46面，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈科技职业学院",
        "title": "黄冈科技职业学院-报志愿询问",
        "question": "二百八十分可以报贵校的医学检验技术，学前教育，健康管理和会计信息管理吗",
        "answer": "可以填报，把最想读的专业放在专业志愿第一位，C606欢迎你！"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈科技职业学院",
        "title": "黄冈科技职业学院-湖北技能高考汽修专业",
        "question": "老师你好，我湖北技能高考汽修专业330被本校录取的概率大吗？",
        "answer": "去年汽修最低分319，请参考，黄冈科技职业学院 C606欢迎你！"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈科技职业学院",
        "title": "黄冈科技职业学院-广东考生",
        "question": "您好，我是物化生组合，分数374,排名在35w，请问被贵校录取的概率有多少？",
        "answer": "希望很大，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈科技职业学院",
        "title": "黄冈科技职业学院-老师您好，河南文科299分有机会报考贵校吗？",
        "question": "河南文科299分报考贵校录取可能性大吗？",
        "answer": "去年河南最低分281分，希望很大，欢迎报考，代码9847."
    },
    {
        "schoolName": "黄冈科技职业学院",
        "title": "黄冈科技职业学院-湖北考生",
        "question": "理329有机会上么",
        "answer": "去年录取最低分290分，有机会，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈科技职业学院",
        "title": "黄冈科技职业学院-录取",
        "question": "新疆南疆单列类考生高考216位次40839，填服从调剂被贵校录取的概率多大，投档比例多少",
        "answer": "抱歉，新疆我们今年只招普通类，感谢你对我校的信任！"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈科技职业学院",
        "title": "黄冈科技职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分，是物化生，有望被贵校录取吗",
        "answer": "我校今年在福建有招生计划，欢迎报考！咨询电话0713-8671666"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈科技职业学院",
        "title": "黄冈科技职业学院-咨询",
        "question": "河南理科230可以报考本校吗",
        "answer": "去年河南录取最低分265分，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈科技职业学院",
        "title": "黄冈科技职业学院-录取",
        "question": "海南392分，有希望报考贵校吗",
        "answer": "欢迎报考我校，海南代码1824！"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈科技职业学院",
        "title": "黄冈科技职业学院-报考",
        "question": "江西物化政288，能被贵校机电一体化录取吗？",
        "answer": "有机会，欢迎报考！江西代码：6542."
    },
    {
        "schoolName": "黄冈科技职业学院",
        "title": "黄冈科技职业学院-湖北咨询",
        "question": "老师，您好，物政生270分能上黄冈科技学院吗？",
        "answer": "去年我校物理方向最低分290，请参考，黄冈科技职业学院 C606欢迎你！"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈科技职业学院",
        "title": "黄冈科技职业学院-湖北咨询",
        "question": "您好吴振生270分能报考本校动漫专业或其他专业吗？",
        "answer": "有希望，填报志愿时把最想的专业排在专业志愿第一位。"
    },
    {
        "schoolName": "黄冈科技职业学院",
        "title": "黄冈科技职业学院-分数线",
        "question": "老师您好 河南文科304 有机会报考贵校吗",
        "answer": "去年文科最低分281，欢迎报考我校，代码9847."
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-美术生",
        "question": "综合分463能报贵校吗",
        "answer": "同学你好，我校去年艺术美术批次录取分数是498分，今年艺术生人数比例相对往年有下降，本科控制线较去年也低，预测今年美术类综合分会下降，463分有一定的希望，建议第一志愿顺序填报，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-四川390能上水文与工程地质专业吗？",
        "question": "四川390能上水文与工程地质专业吗？",
        "answer": "同学你好，我校在四川省理科去年录取分数是321分，同学的分数录取希望非常大，水文与工程地质专业是可以报考的，比较稳，建议第一志愿顺序填报，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-录取",
        "question": "湖北物生地365报贵校稳吗",
        "answer": "同学你好，我校物理类去年的分数线是368，今年的分数线要录取结束后才会出来，录取分数与报考人数及考生分数水平都有关系，同学的分数有一定希望，可以冲一冲，如果没冲上也不影响后面志愿的录取，建议把我校志愿填在第一顺序，勾选服从专业调剂，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-湖北荆州考生，物理309分，请问报考贵校乡村振兴有希望吗？",
        "question": "湖北荆州考生，物理309分，请问报考贵校乡村振兴有希望吗？",
        "answer": "同学你好，我校03组物理类乡村振兴去年的分数线是296，乡村振兴报考人数通常较少，同学的分数非常有希望，建议把我校志愿填在第一顺序，勾选服从专业调剂，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-录取",
        "question": "湖北物理333分录取概率大吗",
        "answer": "同学你好，我校物理类去年的分数线是368，今年的分数线要录取结束后才会出来，录取分数与报考人数及考生分数水平都有关系，同学的分数可能有点悬，可以冲一冲，如果没冲上也不影响后面志愿的录取，建议把我校志愿填在第一顺序，勾选服从专业调剂，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-录取",
        "question": "海南451可以冲吗",
        "answer": "同学你好，我校去年在海南省的录取分数是443分，同学的分数录取希望很大的，建议第一志愿顺序填报，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-录取",
        "question": "勾选服从调剂如果被贵校提档了，且招生计划满了，是继续被调剂到招生计划以外的其他专业，还是会被退档？",
        "answer": "同学你好，我校在各省正式投档比例是1:1，不会有超出计划投档的情况，同学勾选专业服从调剂就不会被退档，如果因分数低调剂也只会在计划招生专业内调剂，不用担心。建议将我校志愿填在第一顺序，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-勾选服从调剂会被退档吗？",
        "question": "意向地质类，身体素质各方面都合格，服从调剂会不会被退档？",
        "answer": "同学你好，只要分数够学校的投档线，电子档案投到我校，服从专业调剂就不会被退档，可以放心。地质类专业是我校“双高”建设专业群，前景广阔，同学可以把意向就读的专业依次填报，建议把我校志愿填在第一顺序，提高录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-咨询",
        "question": "湖北理科305体育综合分400报贵校可以吗",
        "answer": "同学你好，我校今年在体育批次没有招生计划，无法通过体育综合分报考。按纯文化成绩来看，去年物理类我校最低录取分是368分，今年不一定下降到305以内，同学的分数可能较悬，能冲一冲，但不确定录取，万一没有冲上也不影响后面志愿的录取。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-咨询",
        "question": "体育综合分400纯文化305可以报贵校吗",
        "answer": "同学你好，我校今年在体育批次没有招生计划，无法通过体育综合分报考。按纯文化成绩来看，去年物理类我校最低录取分是368分，同学的分数可能较悬，能冲一冲，但不确定录取，万一没有冲上也不影响后面志愿的录取。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-录取",
        "question": "湖北物政生439可以报考什么专业？有联合培养专业吗？",
        "answer": "同学你好，我校物理类去年的分数线是368，同学的分数到我校没有问题，非常稳，所有专业均可满足。我校今年未开设全日制转本联合培养，同学如果意向到我校，建议把我校志愿顺序靠前填报，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-录取",
        "question": "老师，湖北省物生政378分可以报考贵校乡村振兴的国土资源调查与管理吗",
        "answer": "同学你好，我校物理类去年的分数线是普通物理368；物理（乡村振兴）296，同学的分数录取希望非常大，填报乡村振兴专业组是比较稳的。乡村振兴专业组可报考的专业有：地质调查与矿产普查、工程测量技术、测绘地理信息技术、工程安全评价与监理、建筑工程技术、工业机器人技术、云计算技术应用...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-咨询",
        "question": "老师您好，请问四川理科女生362分位次273268可以被贵校录取吗？可被贵校录取什么专业？服从调剂",
        "answer": "同学你好，我校在四川省理科去年的分数线是321，位次269333，今年我校增加了在四川省的计划数，同学的分数录取希望非常大，建议把我校志愿填在第一顺序，勾选服从专业调剂，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-324分 有机会被录取吗",
        "question": "老师安徽物化政排名290352 ，324分，有机会被该校计算机网络技术或软件技术录取吗",
        "answer": "同学你好，我校在安徽省理科去年的分数线是318，每年最终录取分数会有一定波动，同学的分数希望非常大，建议把我校志愿填在第一顺序，勾选服从专业调剂，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-湖北报考",
        "question": "湖北356历史类可以进吗",
        "answer": "同学你好，我校历史类去年的分数线是357，今年历史考生比例相对减少，按去年同位次顺序分数可能略有下降，同学的分数录取希望非常大，建议把我校志愿填在第一顺序，勾选服从专业调剂，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-录取",
        "question": "理329位次207900有机会么",
        "answer": "同学你好，我校物理类去年的分数线是368，今年的分数线要录取结束后才会出来，录取分数与报考人数及考生分数水平都有关系，同学的分数可能有点悬，可以冲一冲，如果没冲上也不影响后面志愿的录取，建议把我校志愿填在第一顺序，勾选服从专业调剂，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-山东考生",
        "question": "山东考生 物生政 396分，有把握报贵校专业吗？贵校有3+2专业吗",
        "answer": "同学你好，我校在山东省去年的最低分数线是402分，同学的分数有一定的希望，可以冲一冲，如果没冲上也不影响后面志愿的录取，建议把我校志愿顺序靠前填报，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-请问下湖北荆州考生，理科309分，可以报考贵校吗？",
        "question": "请问下湖北荆州考生，理科309分，可以报考贵校吗？",
        "answer": "同学你好，我校物理类去年的分数线是367，今年的分数线要录取结束后才会出来，录取分数与报考人数及考生分数水平都有关系，同学的分数可能有点悬，可以冲一冲，如果没冲上也不影响后面志愿的录取，建议把我校志愿填在第一顺序，勾选服从专业调剂，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-安徽考生",
        "question": "安徽考生文科247排名128725报贵校录取几率大吗",
        "answer": "同学你好，我校在安徽省去年文科的分数线是216位次147748，同学的分数非常有希望，录取可能极大，建议把我校志愿填在第一顺序，勾选服从专业调剂，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-录取",
        "question": "老师你好，我是湖南考生，女，史政生326分，位次118013，有望报考贵校么？",
        "answer": "同学你好，我校在湖南省去年历史的分数线是322位次123632，同学的分数非常有希望，录取可能极大，建议把我校志愿填在第一顺序，勾选服从专业调剂，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-录取",
        "question": "四川文科考生365分，位次146460，等位分D562有希望报考贵校吗，投档比例是多少，今年招生计划有多少。谢谢",
        "answer": "同学你好，我校在四川省去年文科的分数线是363位次154318，我校正式投档比例是1:1，今年在四川省文科计划数41人，同学的分数非常有希望，录取可能极大。建议把我校志愿填在第一顺序，勾选服从专业调剂，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-报考",
        "question": "老师好，河南文科311，排名230920，报考贵校希望大吗，谢谢",
        "answer": "同学你好，我校在河南省去年文科的分数线是383，今年的分数线要录取结束后才会出来，录取分数与报考人数及考生分数水平都有关系，同学可以冲一冲，如果没有冲上也不会影响后面志愿的录取。建议把我校志愿填在第一顺序，勾选服从专业调剂，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-重庆历史类考生 355分",
        "question": "老师您好 重庆历史类考生 355分 排名51591 可报考贵校吗",
        "answer": "同学你好，我校在重庆市历史类近两年的分数线是2023年369分，2022年311分。今年的分数线要录取结束后才会出来，录取分数与报考人数及考生分数水平都有关系，每年对省外的录取分数都有一定程度波动，同学的分数非常有希望录取，可以冲一冲，建议把我校志愿填在第一顺序，勾选服从专业调剂，增...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-老师您好，我是今年湖北省技能高考建筑类考生，今年的综合分数为",
        "question": "老师您好，我是今年湖北省技能高考建筑类考生，今年的综合分数为397分，位次在1245名，有希望被贵校的建筑大类专业录取吗？",
        "answer": "同学你好，我校在技能高考建筑类去年分数线是440，位次1381，由于今年本科控制线大幅降低了66分，建筑类与去年同位次我校分数为385，同学的分数非常有希望，录取可能极大。建议把我校志愿填在第一顺序，勾选服从专业调剂，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-录取",
        "question": "广东历史考生405可以试一下吗",
        "answer": "同学你好，我校在广东省去年历史的分数线是377，同学的分数非常有希望，录取可能极大，建议把我校志愿填在第一顺序，勾选服从专业调剂，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-录取",
        "question": "理科364可以报考乡村振兴组专业嘛",
        "answer": "同学你好，我校在物理类去年的录取分数是367，物理（乡村振兴）296。同学可以同时填报我校普通物理04组及物理乡村振兴组03组志愿，同时在普通批次报考，建议把我校志愿填在第一顺序，勾选服从专业调剂，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-河南",
        "question": "河南文科生能报贵校的会计信息管理吗",
        "answer": "同学你好，我校今年在河南省的招生专业有会计信息管理，可以报考，建议把会计信息管理专业填在第一志愿顺序，勾选服从调剂，增加录取希望。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-四川文科能上吗",
        "question": "文科考了359想冲击贵校可以嘛",
        "answer": "同学你好，我校在四川省去年文科的分数线是363，今年的分数线要录取结束后才会出来，录取分数与报考人数及考生分数水平都有关系，今年我校增加了四川省计划数，同学的分数录取希望较大。建议把我校志愿填在第一顺序，勾选服从专业调剂，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-专业质询",
        "question": "湖北史政地276可以报考贵校吗，或者可以用体综415报考选择其他专业吗",
        "answer": "同学你好，我校在体育批次没有招生计划，无法用体综成绩报考我校。我校历史类去年最低是357分，如果仅看文化成绩，276分录取比较悬，不确定能录取，同学可以冲一冲，如果没有冲上不影响后面的志愿录取。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-山东全文考生430分",
        "question": "能被贵校的新能源汽车技术录取吗",
        "answer": "同学你好，我校在山东省去年的分数线是402，今年的分数线要录取结束后才会出来，录取分数与报考人数及考生分数水平都有关系，同学的分数非常有希望，建议把我校志愿填在第一顺序，后面依次多填报几个我校其他专业志愿，万一录到其他专业，到校后有申请调整专业的机会，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-山东美术",
        "question": "请问贵校今年有招收山东美术类计划吗，我的综合分按照2022年比例换算为486分，有机会录取贵校数字媒体艺术设计专业吗",
        "answer": "同学你好，我校在山东省艺术美术类去年的分数线是490，今年的分数线要录取结束后才会出来，录取分数与报考人数及考生分数水平都有关系，今年艺术美术类考生较往年减少，同学的分数非常有希望，建议把我校志愿填在第一顺序，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-录取",
        "question": "贵州理科340 排名182266 录取希望大嘛",
        "answer": "同学你好，我校在贵州省去年理科分数线是298，今年的分数线要录取结束后才会出来，录取分数与报考人数及考生分数水平都有关系。今年我校增加了在贵州省招生计划数，同学的分数非常有希望，比较稳的，建议把我校志愿填在第一顺序，勾选服从专业调剂，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-请问贵校哪些专业分数较低",
        "question": "请问贵校哪些专业分数较低",
        "answer": "同学你好，我校按批次投档，各专业录取分数与报考人数及考生分数水平都有关系，建议把我校志愿填在第一顺序，依次填报意向就读的专业，会按意向专业顺序依次检索，可勾选服从专业调剂，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-请问河南文科300分有希望吗",
        "question": "请问河南文科300分有希望吗",
        "answer": "同学你好，我校在河南省去年文科的分数线是383，今年的分数线要录取结束后才会出来，录取分数与报考人数及考生分数水平都有关系，同学可以冲一冲，如果没有冲上也不会影响后面志愿的录取。建议把我校志愿填在第一顺序，勾选服从专业调剂，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-录取概率",
        "question": "河南理科346能被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，我校在河南省去年理科的分数线是361，今年的分数线要录取结束后才会出来，录取分数与报考人数及考生分数水平都有关系，同学的分数有一定希望，可以冲一冲，建议把我校志愿填在第一顺序，勾选服从专业调剂，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-报考",
        "question": "湖北纯理，男,345分，位次19万，有概率被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好，我校物理类去年的分数线是367，今年的分数线要录取结束后才会出来，录取分数与报考人数及考生分数水平都有关系，同学的分数有一定希望，可以冲一冲，建议把我校志愿填在第一顺序，勾选服从专业调剂，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-录取",
        "question": "湖北理科375分能被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好，我校物理类去年的分数线是367，今年的分数线要录取结束后才会出来，录取分数与报考人数及考生分数水平都有关系，同学的分数非常有希望，建议把我校志愿填在第一顺序，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-录取",
        "question": "安徽理科353排名278000上贵校有希望吗",
        "answer": "同学你好，我校去年在安徽省理科分数线是318，位次264437，同学的分数非常有希望，建议把我校志愿填在第一顺序，把意向的专业依次填报，服从专业调剂，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-录取",
        "question": "安徽理科353上贵校有希望吗",
        "answer": "同学你好，我校去年在安徽省理科的分数线是318，同学的分数希望非常大，比较稳的，建议把我校志愿填在第一顺序，把意向就读专业依次填，服从调剂，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-报考",
        "question": "请问湖北理科374分能上本院校吗？",
        "answer": "同学你好，我校物理类去年的分数线是367，今年的分数线暂不确定，与报考人数及考生分数水平都有关系，同学的分数非常有一定希望，建议把我校志愿填在第一顺序，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-四川文科美术生",
        "question": "我的美术综合分是426，在四川美术生综合排名中是19590的位次有望上贵校设计专业吗",
        "answer": "同学你好，我校对四川省艺术美术类招生，招生专业有数字媒体技术和首饰设计与工艺。同学的分数非常有希望，建议把我校志愿填在第一顺序，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-有希望吗",
        "question": "湖北历史337有希望被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，我校历史类去年的分数线是357，今年的分数线暂不确定，与报考人数及考生分数水平都有关系，今年历史类考生比例较往年减少，同学的分数非常有一定希望，可以冲一冲，建议把我校志愿填在第一顺序，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-艺术设计类就业率和专升本率",
        "question": "艺术设计类就业率和专升本率怎么样？高吗？",
        "answer": "同学你好，我校艺术设计类专业有2个：数字媒体艺术设计、首饰设计与工艺。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-录取",
        "question": "海南全文考砸了403能上吗",
        "answer": "同学你好，我校近3年在海南省录取分数线为：2023年 433份，2022年400分，2021年399分，每年因报考人数和考生分数水平不同上下波动，同学的分数是有希望的，建议将我校志愿填在第一顺序，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分，是物化生，有望被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，我校每年都有对福建招生，近3年每年招生计划是10人，今年计划数相同。去年在福建省物理录取分数线362，每年分数因报考人数不同和考生分数水平不同会有波动，同学的分数有希望的，可以冲一冲，建议将我校志愿填在第一顺序，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-湖北技能高考",
        "question": "请问湖北技能高考计算机478可以上你们学校吗",
        "answer": "你好同学，我校去年在湖北技能高考计算机类的分数是484分，今年因本科控制线大幅下降，我校技能高考计算机类的分数也有可能一定程度下降。同学的分数录取希望非常大的，建议将我校志愿填在第一顺序，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-录取",
        "question": "老师您好，我是今年湖北考生，物理方面，321分，有乡村振兴，可以报考贵校吗？选择专业有限制吗",
        "answer": "同学你好，我校去年在湖北物理录取分数线368，物理（乡村振兴）分数296，同学在物理乡村振兴组录取希望非常大，建议将我校志愿填在第一顺序，可以同时填报普通物理04组和乡村振兴03组，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-366分进入贵校机会大吗",
        "question": "广东考生今年高考366分全省排名158886进入贵校几率大吗",
        "answer": "你好同学，我校去年在广东省历史录取分数线377，位次160351，同学的分数和位次录取希望非常大的，建议将我校志愿填在第一顺序，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-云南投档比",
        "question": "请问贵校今年在云南省的投档比是多少，今年高考271有望录取到贵校的水文与地质工程专业吗？",
        "answer": "同学你好，我校在云南省的正式投档比例是1:1，去年理工录取分数是233分，同学的分数录取希望非常大的，可把水文与工程地质专业填在第一志愿第一顺序，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-湖北机械类技能高考",
        "question": "今年的湖北机械类录取分数线是多少啊",
        "answer": "同学你好，我校机械类去年的录取分数是427分，机械类（乡村振兴) 423分，因今年本科控制线下降，在去年分数10-20都鼓励报考，建议把我校填在第一志愿顺序，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-录取",
        "question": "请问安徽理科322排名29万能上贵校吗？",
        "answer": "同学你好，我校物理类去年在安徽省的分数线是318分，同学的分数是非常有希望的，建议把我校填在第一志愿顺序，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-湖南文科考生",
        "question": "请问历史类322可以报名贵校吗？",
        "answer": "同学你好，我校历史类去年在湖南省的分数线是322分，今年的分数线预计和去年会比较接近，同学可以冲一冲，希望非常大的。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-湖北理科383可以报考吗",
        "question": "排名176540",
        "answer": "同学你好，我校物理类去年的分数线是368分，位次约17万，今年的分数线暂不确定，与报考人数及考生分数水平都有关系，我校今年增加了物理类计划，同学的分数非常有希望录取，建议把我校志愿填在第一顺序。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-湖北物理物化地383，可以报考吗",
        "question": "排名176540",
        "answer": "你好，可以报考，去年我校物理组最低分368，同学的分数希望非常大，建议将我校志愿填在第一顺序，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-请问湖北全理358分，位次192115有希望上贵校吗",
        "question": "老师您好，请问湖北全理358分，位次192115有希望上贵校吗",
        "answer": "同学你好，我校物理组去年的分数线是368分，位次约17万，今年的分数线暂不确定，与报考人数及考生分数水平都有关系，上下浮动都是有可能的，同学可以冲一冲，万一没有冲上也不会影响后面志愿的录取。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-湖北364有希望进贵校吗",
        "question": "物生地组合 计算机专业可以吗",
        "answer": "同学你好，我校物理组去年的分数线是368分，同学的分数是非常有希望的，可以冲一冲，万一没有冲上也不会影响后面志愿的录取，建议把我校填在第一志愿顺序，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-录取",
        "question": "理科375分可以以填贵校的04组吗？",
        "answer": "同学你好，我校物理04组去年的分数线是368分，同学的分数是非常有希望的，建议把我校填在第一志愿顺序，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-贵校地质类有单科限制吗？",
        "question": "地质类有单科限制吗？如果投档了，会不会因为单科限制而退档？",
        "answer": "您好，我校海南招生专业对单科成绩均没有限制，根据总分录取。如果投档，不会因为单科限制退档，可以放心填报。建议把我校志愿填在第一顺序，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-录取",
        "question": "贵州理科333分排名185866能够进入贵校吗？",
        "answer": "您好，非常有希望的，去年我校在贵州省最低分数是298分，今年对贵州省的招生计划增加了15人，333分有较大录取希望，鼓励报考。建议将我校志愿填在第一顺序，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-高考考生",
        "question": "请问一下河北考生350有希望吗",
        "answer": "您好，非常有希望的，我校今年大幅增加了在河北省的计划，去年我校在河北省招收20人，今年招收55人，计划数增加了175%，350分有较大录取希望，可以冲一冲，如果没有冲上也不影响后面志愿录取。建议将我校志愿填在顺序前列，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-报考",
        "question": "福建物生地326省16w+可以报考你们学校吗？",
        "answer": "您好，可以报考，我校在福建省物理去年最低是362分，每年分数线可能会浮动，省外的分数线浮动范围可能较大，今年分数线有可能低于去年，可以冲一冲，如果没有冲上也不影响后面志愿录取。建议第一志愿填报我校志愿，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-湖北高考",
        "question": "湖北高考272分.有乡村振兴可以上吗",
        "answer": "您好，我校在湖北省乡村振兴历史组去年最低是311分，每年分数线可能会浮动，今年历史类乡村振兴考生比例减少，您的分数有一定的希望，可以冲一冲，如果没有冲上也不影响后面志愿录取。建议第一志愿填报我校志愿，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-录取",
        "question": "您好，福建理科360有机会被该贵校录取吗",
        "answer": "您好，非常有希望的，我校在福建省物理去年最低是362分，每年分数线可能会浮动，今年学校对福建省招生计划数与去年基本一致，录取希望较大，可以冲一冲，如果没有冲上也不影响后面志愿录取。建议第一志愿填报我校志愿，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-录取",
        "question": "云南理科257能否被贵校录取",
        "answer": "您好，非常有希望的，我校在云南省理科去年最低是233分，今年学校对云南省招生计划数与去年基本一致，录取希望较大，鼓励报考。建议第一志愿填报我校志愿，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北国土资源职业学院",
        "title": "湖北国土资源职业学院-高考招生",
        "question": "贵校在四川招生都开设哪些专业",
        "answer": "考生你好，我校今年在四川普高批次招生专业有：国土资源调查与管理、地质调查与矿产普查、宝玉石鉴定与加工、测绘地理信息技术、水文与工程地质、地质灾害调查与防治、建筑工程技术、工程造价、机电一体化技术、智能网联汽车技术、电子信息工程技术、网络营销与直播电商、旅游管理。"
    }
]